{
    "5": [
        {
            "name": "Villars, Versoix, La Tour de Peilz, Champel Val - Fleuri, Chavannes-de-Bogis, Randa, Basel, Petit-Saconnex, Rickenbach - Waldegg, Gempen - Stollen, Allerheiligenberg, Chamby, Champ\u00e9ry, Konolfingen, B\u00fcsserach, Le Chaluet, Corbeyrier, Bad Lostorf, Meiringen, Les Avants sur Montreux, M\u00f6hlin, Engelberg, Sugiez - Les Verri\u00e8res, Lenzburg, Lungern, Luzern, Les Avants, Ste. Croix, Krattigen, Raron, Cossonay, Nanztal, Genf - Champel, Porrentruy, Thorberg, Magden, Le Pont, Caux, St. Cergue, Joigny, Brent sur Montreux, Neuhausen, Aarau, Chalais, Puidoux, Belmont, Gwatt, F\u00e4llanden, Rheinfelden, Lauterbach / Oftringen, Ch\u00e2teauneuf, Lausanne-Ouchy, Lostorf, Witzwil, Baggwil - Seedorf, Schauenburg - Bad, Les Geneveys - sur - Coffrane, Z\u00fcrich, Champel, Arlesheim, Pont de la Morge s / Sion, Gurnigelbad, Seengen, Blonay, Laufen, Gryon sur Bex, B\u00e9mont, Vi\u00e8ge, Saanen, Gelterkinden - Waldegg, Bad Lauterbach bei Oftringen, Monthey, Eggiwil - Siehen, Montana, Blankenburg bei Zweisimmen, Baugy, Hu\u00e9moz s/ Ollon, Moudon, Bern, Sugiez - Les Vernes, Burg - Schloss, Pont - C\u00e9ard p. Versoix, Lajoux, Liestal, Liestal / Bienenberg, T\u00e4sch, Vevey, Leysin, Vennes - Lausanne, Langenbruck, La Rosiaz, Zofingen, Leysin-Les Diablerets, Lausanne, Neuch\u00e2tel, Riehen bei Basel, La Rosiaz - Lausanne, Herznach, B\u00f6ckten, Herzogenbuchsee, B\u00fcrten, Schloss Burg bei Fl\u00fch, St. Niklaus, Les Chevalleyres, Les Enfers, Cudrefin, Clarens, Chailly, Hilfikon, Bex-les-Bains, Prangins, Grand Lancy, Chesi\u00e8res, Visp, Fribourg, Tavannes, Augst, Morgins, Bussigny-pr\u00e8s-Lausanne VD, Pr\u00eales, Gempen - Plateau, Leyisin, Epalinges, Martigny, Territet, Vouvry, Gstaad, D\u00fcrren\u00e4sch, Z\u00fcrichhorn, Lengnau, Aigle, Schwendibach/Thun, Genf, Mont P\u00e9lerin, Olsberg, Geisshubelbad/Rothrist/AG, Gals, Yverdon, Bassecourt, Roth\u00f6he bei Oberburg, Murgenthal, Wauwil, Kemleten, Bremgarten, B\u00fcren a/A, Pr\u00e9gny, Montreux, Lenk im Simmental, Glion sur Montreux, Granges p. Sion, Balsthal, Sierre, Finhaut, Egetswil, Le Landeron, Spiez, Sumiswald, Interlaken, La Chaux-de-Fonds, Chardonnes sur Vevey, B\u00fcren an der Aare, Vaumarcus, Hinterguldental, Weggis, Beatenberg, Sion, Eriswil, Bellechasse, Champ\u00e9ry / Col de Coux, Barmelweid, Arisdorf, Tramelan, Granges - Lens, Asp Herzberg, B\u00f6nigen, Cr\u00eat-du-Locle, Geisshof - Bremgarten, Salgesch, Bourrignon, Hauterive, Pully, Ch\u00e2teau-d' Oex, Landdorf", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "Champ\u00e9ryJugendalijahheim", 
                "LuzernUngarnfl\u00fcchtlinge", 
                "Ste. CroixUngarnfl\u00fcchtlinge", 
                "Gryon sur Bexunbekannt", 
                "Montreuxunbekannt", 
                "WauwilAuffanglager", 
                "Sugiez - Les Vernesunbekannt", 
                "Lauterbach / OftringenFl\u00fcchtlingslager", 
                "PullySchulheim", 
                "VouvryArbeitslager f\u00fcr Emigranten", 
                "FinhautInterniertenheim", 
                "Lausanneunbekannt", 
                "Bex-les-BainsFl\u00fcchtlingsheim", 
                "Les EnfersArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge", 
                "Grand LancyHeim f\u00fcr Intellektuelle", 
                "TramelanArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge", 
                "Chardonnes sur VeveySchulheim", 
                "GenfFl\u00fcchtlingsheim", 
                "ArisdorfArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge", 
                "PranginsKinderheim", 
                "RheinfeldenQuarant\u00e4nelager", 
                "Les Geneveys - sur - CoffraneAuffanglager", 
                "BernKrankenhaus", 
                "GurnigelbadAuffanglager", 
                "La Tour de PeilzFl\u00fcchtlingsheim", 
                "KrattigenJugendalijahheim", 
                "B\u00fcren a/AArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge", 
                "LangenbruckFl\u00fcchtlingsheim", 
                "EngelbergKinderheim", 
                "Hu\u00e9moz s/ OllonKinderheim", 
                "ArisdorfArbeitslager f\u00fcr Emigranten", 
                "MoudonAuffanglager", 
                "Roth\u00f6he bei OberburgFl\u00fcchtlingslager", 
                "Le LanderonInterniertenheim", 
                "LengnauFl\u00fcchtlingslager", 
                "Schauenburg - BadArbeitslager f\u00fcr Emigranten", 
                "Geisshubelbad/Rothrist/AGAuffanglager", 
                "Pr\u00ealesFl\u00fcchtlingsheim", 
                "Gryon sur BexKinderheim", 
                "Vennes - LausanneFl\u00fcchtlingsheim", 
                "MontanaSanatorium", 
                "HinterguldentalArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge", 
                "Champ\u00e9ryAuffanglager", 
                "Rickenbach - WaldeggFl\u00fcchtlingsheim", 
                "Blankenburg bei ZweisimmenSchulheim", 
                "Burg - SchlossArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge", 
                "LeyisinSanatorium", 
                "BelmontArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge", 
                "BaselFl\u00fcchtlingslager", 
                "ZofingenMilit\u00e4rlager", 
                "Pr\u00ealesR\u00fcckwandererheim", 
                "B\u00e9montArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge", 
                "Schwendibach/ThunKinderheim", 
                "Les AvantsInterniertenheim", 
                "Les Avantsunbekannt", 
                "Mont P\u00e9lerinFl\u00fcchtlingsheim", 
                "EpalingesRekonvaleszenten Station", 
                "Champel Val - FleuriM\u00fctterheim", 
                "SionUngarnfl\u00fcchtlinge", 
                "Bad LostorfArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge", 
                "LausanneUngarnfl\u00fcchtlinge", 
                "HilfikonFl\u00fcchtlingslager", 
                "WeggisKinderheim", 
                "La Rosiaz - LausanneFl\u00fcchtlingsheim", 
                "BourrignonArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge", 
                "B\u00f6cktenAltersheim", 
                "MontanaFl\u00fcchtlingsheim", 
                "Riehen bei BaselAltersheim", 
                "MontreuxSchulheim", 
                "Champ\u00e9ry / Col de CouxArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge", 
                "LausanneFl\u00fcchtlingsheim", 
                "GenfInterniertenheim", 
                "Luzernunbekannt", 
                "St. NiklausFl\u00fcchtlingsheim", 
                "PorrentruyStrafanstalt", 
                "BourrignonArbeitslager f\u00fcr Emigranten", 
                "Genf - ChampelFl\u00fcchtlingsheim", 
                "Liestal / BienenbergFl\u00fcchtlingsheim", 
                "MartignyFl\u00fcchtlingsheim", 
                "MoudonFl\u00fcchtlingsheim", 
                "MurgenthalArbeitslager f\u00fcr Emigranten", 
                "Bex-les-BainsJugendalijahheim", 
                "Pr\u00e9gnyFl\u00fcchtlingsheim", 
                "LengnauFl\u00fcchtlingsheim", 
                "SeengenFl\u00fcchtlingslager", 
                "ChampelAuffanglager", 
                "GenfHeim f\u00fcr Intellektuelle", 
                "Gempen - StollenArbeitslager f\u00fcr Emigranten", 
                "Pont - C\u00e9ard p. VersoixJugendalijahheim", 
                "BaselStrafanstalt", 
                "BaselFl\u00fcchtlingsheim", 
                "Granges - LensArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge", 
                "TerritetSchullager", 
                "BeatenbergFl\u00fcchtlingsheim", 
                "ChalaisArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge", 
                "Gempen - PlateauArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge", 
                "LausanneFl\u00fcchtlingslager", 
                "BellechasseInterniertenheim", 
                "Mont P\u00e9lerinKinderheim", 
                "Rickenbach - WaldeggArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge", 
                "FribourgHochschullager", 
                "KemletenArbeitslager f\u00fcr Emigranten", 
                "La RosiazM\u00fctterheim", 
                "Sugiez - Les Verri\u00e8resArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge", 
                "LausanneHeim", 
                "RheinfeldenQuarant\u00e4nelager f\u00fcr R\u00fcckwanderer", 
                "LiestalUngarnfl\u00fcchtlinge", 
                "B\u00f6nigenFl\u00fcchtlingsheim", 
                "Bex-les-BainsAuffanglager", 
                "CudrefinInterniertenlager f\u00fcr polnische Soldaten", 
                "La RosiazFl\u00fcchtlingsheim", 
                "Neuch\u00e2telFl\u00fcchtlingsheim", 
                "BellechasseStrafanstalt", 
                "VillarsFl\u00fcchtlingsheim", 
                "La Chaux-de-FondsNULL", 
                "Pont de la Morge s / SionArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge", 
                "SierreFl\u00fcchtlingsheim", 
                "Chardonnes sur VeveyKinderheim", 
                "NanztalHolzleseaktion", 
                "BaselLehrlingsheim der Basler Hilfe f\u00fcr Emigrantenkinder", 
                "HerznachArbeitslager f\u00fcr Emigranten", 
                "Chesi\u00e8resKinderheim", 
                "RandaFl\u00fcchtlingsheim", 
                "EriswilFl\u00fcchtlingsheim", 
                "AarauFl\u00fcchtlingsheim", 
                "Granges p. SionArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge", 
                "JoignyFl\u00fcchtlingsheim", 
                "BarmelweidSanatorium", 
                "SalgeschArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge", 
                "F\u00e4llandenEmigrantenlager", 
                "Champelunbekannt", 
                "St. Cergueunbekannt", 
                "Sugiez - Les VernesStrafanstalt", 
                "Eggiwil - SiehenArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge", 
                "BaselWaisenhaus", 
                "St. CergueR\u00fcckwandererheim", 
                "Leysinunbekannt", 
                "La Chaux-de-FondsWaisenhaus", 
                "MeiringenFl\u00fcchtlingsheim", 
                "BaselLehrlingsheim", 
                "Petit-Saconnexunbekannt", 
                "B\u00fcrtenArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge", 
                "BaugyFl\u00fcchtlingsheim", 
                "Les Avants sur MontreuxFl\u00fcchtlingsheim", 
                "LungernFl\u00fcchtlingsheim", 
                "HerzogenbuchseeFlickstube", 
                "BaselNULL", 
                "M\u00f6hlinQuarant\u00e4nelager f\u00fcr R\u00fcckwanderer", 
                "LausanneAuffanglager", 
                "Spiezunbekannt", 
                "LenzburgStrafanstalt", 
                "VersoixJugendalijahheim", 
                "AllerheiligenbergSanatorium", 
                "LeysinInterniertenheim", 
                "VaumarcusFl\u00fcchtlingsheim", 
                "GurnigelbadQuarant\u00e4nelager", 
                "Cr\u00eat-du-LocleKinderheim", 
                "PorrentruyFl\u00fcchtlingsheim", 
                "LostorfFl\u00fcchtlingslager", 
                "CauxFl\u00fcchtlingsheim", 
                "AugstHolzdepot", 
                "D\u00fcrren\u00e4schKinderheim", 
                "Le LanderonStrafanstalt", 
                "ChampelFl\u00fcchtlingsheim", 
                "B\u00f6cktenHachscharah", 
                "LuzernFl\u00fcchtlingslager", 
                "Asp HerzbergSchullager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge", 
                "Bussigny-pr\u00e8s-Lausanne VDFl\u00fcchtlingslager", 
                "GenfUmschulungslager", 
                "Genfunbekannt", 
                "PuidouxAuffanglager", 
                "BaselSonderbetrieb", 
                "YverdonMilit\u00e4rlager", 
                "RheinfeldenHolzdepot", 
                "Les ChevalleyresKinderheim", 
                "MagdenArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge", 
                "Burg - SchlossSchullager", 
                "Les AvantsFl\u00fcchtlingsheim", 
                "ChambyFl\u00fcchtlingsheim", 
                "Bex-les-BainsKinderheim", 
                "ThorbergStrafanstalt", 
                "MurgenthalFl\u00fcchtlingsheim", 
                "NeuhausenFl\u00fcchtlingsheim", 
                "Geisshof - BremgartenArbeitslager f\u00fcr Emigranten", 
                "SierreArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge", 
                "GenfKinderheim", 
                "OlsbergArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge", 
                "LuzernR\u00fcckwandererheim", 
                "St. CergueFl\u00fcchtlingsheim", 
                "GalsStraflager", 
                "Gelterkinden - WaldeggArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge", 
                "Geisshubelbad/Rothrist/AGQuarant\u00e4nelager", 
                "Chavannes-de-BogisInterniertenlager f\u00fcr polnische Soldaten", 
                "KonolfingenFlickstube", 
                "BaselSchulheim", 
                "Lenk im SimmentalUngarnfl\u00fcchtlinge", 
                "Lausanne-OuchyAuffanglager", 
                "Schloss Burg bei Fl\u00fchInterniertenheim", 
                "GenfSchulheim", 
                "MorginsFl\u00fcchtlingsheim", 
                "Vi\u00e8geArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge", 
                "Montanaunbekannt", 
                "Chesi\u00e8resFl\u00fcchtlingsheim", 
                "M\u00f6hlinArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge", 
                "Ch\u00e2teau-d' Oexunbekannt", 
                "Beatenbergunbekannt", 
                "VersoixFl\u00fcchtlingsheim", 
                "WauwilLandw. Arbeitslager", 
                "BassecourtArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge", 
                "La RosiazAuffanglager", 
                "Leysin-Les DiableretsFl\u00fcchtlingsheim", 
                "ArlesheimKinderheim", 
                "MartignyAuffanglager", 
                "LengnauAltersheim", 
                "VeveyAltersheim", 
                "Le PontFl\u00fcchtlingsheim", 
                "Liestal / BienenbergR\u00fcckwandererheim", 
                "BeatenbergSanatorium", 
                "InterlakenRekonvaleszenten Station", 
                "GstaadKinderheim", 
                "BalsthalArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge", 
                "Z\u00fcrichSonderbetrieb", 
                "SumiswaldFl\u00fcchtlingsheim", 
                "BernFl\u00fcchtlingsheim", 
                "Pr\u00e9gnySchulheim", 
                "Granges - LensArbeitsgruppe f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge", 
                "Glion sur MontreuxFl\u00fcchtlingsheim", 
                "B\u00fcsserachAuffanglager", 
                "ChaillyFl\u00fcchtlingsheim", 
                "AigleFl\u00fcchtlingslager", 
                "LeysinSanatorium", 
                "GenfAuffanglager", 
                "SaanenSanatorium", 
                "SpiezArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge", 
                "Neuch\u00e2telAuffanglager", 
                "LaufenArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge", 
                "MontheySanatorium", 
                "CorbeyrierFl\u00fcchtlingsheim", 
                "Z\u00fcrichhornSonderbetrieb", 
                "FribourgSchulheim", 
                "TavannesNULL", 
                "Champ\u00e9ryKinderheim", 
                "BeatenbergR\u00fcckwandererheim", 
                "LanddorfErziehungsheim", 
                "St. CergueInterniertenheim", 
                "Bad LostorfFl\u00fcchtlingslager", 
                "SaanenKinderheim", 
                "Le ChaluetArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge", 
                "SaanenAltersheim", 
                "CossonayArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge", 
                "HerzogenbuchseeInterniertenlager f\u00fcr polnische Soldaten", 
                "Champ\u00e9ryFl\u00fcchtlingsheim", 
                "Les AvantsAuffanglager", 
                "TerritetFl\u00fcchtlingsheim", 
                "BaselQuarant\u00e4nelager", 
                "T\u00e4schFl\u00fcchtlingsheim", 
                "B\u00fcren a/AAuffanglager", 
                "EriswilKinderheim", 
                "LengnauArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge", 
                "SpiezR\u00fcckwandererheim", 
                "MontreuxFl\u00fcchtlingsheim", 
                "BremgartenFl\u00fcchtlingslager", 
                "EgetswilArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge", 
                "Mont P\u00e9lerinR\u00fcckwandererheim", 
                "FinhautFl\u00fcchtlingsheim", 
                "Pr\u00ealesFl\u00fcchtlingslager", 
                "RaronArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge", 
                "HauteriveSchulheim", 
                "Clarensunbekannt", 
                "Bad Lauterbach bei OftringenAuffanglager", 
                "ChampelFl\u00fcchtlingslager", 
                "LajouxArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge", 
                "B\u00fcren an der AareInterniertenlager f\u00fcr polnische Soldaten", 
                "GwattArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge", 
                "Ch\u00e2teauneufFl\u00fcchtlingsheim", 
                "MontanaArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge", 
                "LangenbruckKinderheim", 
                "Baggwil - SeedorfAuffanglager", 
                "BlonayKinderheim", 
                "ClarensFl\u00fcchtlingsheim", 
                "EriswilAuffanglager", 
                "WitzwilStrafanstalt", 
                "Brent sur MontreuxKinderheim", 
                "B\u00f6cktenFl\u00fcchtlingsheim", 
                "VispArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge", 
                "SpiezFl\u00fcchtlingsheim", 
                "BeatenbergKinderheim"
            ], 
            "lat": 46.80360338292682, 
            "lng": 7.274603533101045, 
            "type": "Emigrantenlager, Interniertenlager f\u00fcr polnische Soldaten, Quarant\u00e4nelager f\u00fcr R\u00fcckwanderer, Holzdepot, Interniertenheim, Hachscharah, Ungarnfl\u00fcchtlinge, Sonderbetrieb, R\u00fcckwandererheim, Fl\u00fcchtlingsheim, NULL, Lehrlingsheim, Schulheim, Jugendalijahheim, Umschulungslager, Heim, Sanatorium, Landw. Arbeitslager, Erziehungsheim, M\u00fctterheim, Fl\u00fcchtlingslager, Schullager, Kinderheim, unbekannt, Holzleseaktion, Altersheim, Arbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge, Auffanglager, Milit\u00e4rlager, Lehrlingsheim der Basler Hilfe f\u00fcr Emigrantenkinder, Waisenhaus, Quarant\u00e4nelager, Schullager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge, Hochschullager, Arbeitsgruppe f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge, Heim f\u00fcr Intellektuelle, Straflager, Rekonvaleszenten Station, Krankenhaus, Arbeitslager f\u00fcr Emigranten, Strafanstalt, Flickstube"
        }, 
        {
            "name": "Fl\u00e4sch, Gattikon, Girenbad bei Hinwil, Mezzovico, Nussbaumen, Rotkreuz, Walzenhausen, Duvin, Herisau, Tamins, R\u00e4mism\u00fchle-Turbenthal, Bellizona, Birmensdorf, Celerina, Z\u00fcrich - Wollishofen, Buchs, Hasenberg, Engelberg, Winterthur - W\u00fclflingen, Luzern, Adliswil, Sch\u00e4flisegg, Lugano - Ruvigliana, Winterthur, Kilchberg, Balgrist, Mendrisio, Lenzerheide, Bellinzona, Gossau, Rabius, Medoscio, Turbenthal, Aeugsterthal, Brissago, Baraccamenti di Gudo-TI, Trevano (bei Lugano), Walenstadt, Agra, Samedan, Oberhelfenschwil, Sattelegg, Pian San Giacomo, Rikon, Z\u00fcrichhorn, Cassarate - Lugano, Wallisellen, Hedingen, Locarno, Arth am See, St\u00e4fa, Jakobsbad, Unter\u00e4geri, Ambri - Piotta, M\u00fcnchwilen, Pottersalp / S\u00e4ntis, Orselina, Weggis, Kappel am Albis, Valbella - Lenzerheide, Wald bei Z\u00fcrich, Klosters - Selfranga, Z\u00fcrich - Seebach, Thalheim, B\u00e4retswil, Merishausen, Fisibach, M\u00e4nnedorf, Albis, Weesen, Oberglatt, Cresciano, Maienfeld GB, T\u00e4nikon, Bad Ragaz, Rovio, Somvix, Zweidlen - Weiach, Seewis, Filisur, Davos - Platz, Neukirch, Chur - Masans, Lugano, Ascona, Br\u00fctten, Davos - Dorf, Kriens, Flims, Kloten, Saas, Hemberg, Hilfikon, Sirnach, Davesco, St. Gallen, Z\u00fcrich, Andelfingen, Churwalden, Vicosoprano, Heiden, Morcote, Ulisbach/Wattwil, Eichberg, Trogen, Klosters - Platz, Davos, Magliaso, Diepoldsau, Frauenfeld, Z\u00fcrich - Tiefenbrunnen, Glion, Tschiertschen, Gordola, G\u00fctsch, B\u00fclach, Trans, Wald, St. Margarethen, Chiasso, Wildhaus, Oberglatt - Elekt., Bonstetten, Klosters, Ennenda, Unteraegeri, Baldingen, Ruvigliana, Roveredo, Speicher, Golino, Krinau, Aeugst am Alibis, St. Peterzell, Ringlikon, Ligornetto, Aegeri, Moosbad, Wengibad bei Affoltern, Poschiavo, Murimoos, Unterrealta, Degersheim, Lugano-Paradiso, Arosa, Chur, Felsberg, Zugerberg, Gudo bei Bellinzona, Rovina, Lugano - Castagnola, Serneus, Beringen, Dietikon, Girenbad, Wiesen, Reichenburg, Ampfernh\u00f6he, Grub, Agnuzzo, Baden, Wil, Breganzona, Flims - Waldhaus, Balerna, Aadorf, Sch\u00f6nengrund", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "Z\u00fcrichKinderheim", 
                "GlionFl\u00fcchtlingsheim", 
                "Trevano (bei Lugano)Schulheim", 
                "Davos - PlatzFl\u00fcchtlingsheim", 
                "SomvixFl\u00fcchtlingsheim", 
                "MurimoosArbeitslager f\u00fcr Emigranten", 
                "Davos - PlatzKindersanatorium", 
                "Davos - PlatzSanatorium", 
                "St. PeterzellFl\u00fcchtlingslager", 
                "MoosbadAuffanglager", 
                "BreganzonaFreiplatzheim", 
                "DavosKinderheim", 
                "RoveredoFl\u00fcchtlingsheim", 
                "GolinoArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge", 
                "WallisellenSchul- und Werkst\u00e4ttenlager", 
                "BrissagoFl\u00fcchtlingsheim", 
                "R\u00e4mism\u00fchle-TurbenthalErholungsheim", 
                "BellinzonaUngarnfl\u00fcchtlinge", 
                "CelerinaFl\u00fcchtlingsheim", 
                "KlotenArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge", 
                "SaasHolzleseaktion", 
                "VicosopranoFl\u00fcchtlingsheim", 
                "ArosaUngarnfl\u00fcchtlinge", 
                "EngelbergSchulheim", 
                "SpeicherKinderheim", 
                "GattikonFl\u00fcchtlingslager", 
                "WallisellenWohnlager", 
                "SeewisFl\u00fcchtlingsheim", 
                "RuviglianaFl\u00fcchtlingsheim", 
                "ChurwaldenInterniertenheim", 
                "OrselinaFl\u00fcchtlingsheim", 
                "NeukirchKinderheim", 
                "Valbella - LenzerheideFl\u00fcchtlingsheim", 
                "WalzenhausenAuffanglager", 
                "WiesenFl\u00fcchtlingsheim", 
                "FelsbergFl\u00fcchtlingslager", 
                "Z\u00fcrichNULL", 
                "ChurwaldenDi\u00e4tstation", 
                "TransArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge", 
                "Wengibad bei AffolternFl\u00fcchtlingsheim", 
                "St. GallenAuffanglager", 
                "Z\u00fcrichhornUmschulungslager", 
                "EichbergAuffanglager", 
                "Z\u00fcrichAltersheim", 
                "DietikonSchullager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge", 
                "ChurwaldenR\u00fcckwandererheim", 
                "BellinzonaFl\u00fcchtlingslager", 
                "WildhausUngarnfl\u00fcchtlinge", 
                "Z\u00fcrich - TiefenbrunnenSonderbetrieb", 
                "Z\u00fcrichSchulheim", 
                "Pottersalp / S\u00e4ntisArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge", 
                "LocarnoArbeitslager f\u00fcr Emigranten", 
                "Girenbad bei HinwilAuffanglager", 
                "KlostersFl\u00fcchtlingsheim", 
                "Lugano-ParadisoFl\u00fcchtlingslager", 
                "LuganoFl\u00fcchtlingsheim", 
                "Davos - PlatzKinderheim", 
                "RovioInterniertenlager", 
                "BrissagoArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge", 
                "RotkreuzArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge", 
                "ChiassoLazarett", 
                "HembergAuffanglager", 
                "MorcoteFl\u00fcchtlingsheim", 
                "WalenstadtFl\u00fcchtlingslager", 
                "UnterrealtaInterniertenlager", 
                "Arth am SeeKinderheim", 
                "AsconaKinderheim", 
                "FilisurArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge", 
                "St. MargarethenAuffanglager", 
                "GirenbadFl\u00fcchtlingsheim", 
                "Sch\u00f6nengrundFl\u00fcchtlingsheim", 
                "Wald bei Z\u00fcrichSanatorium", 
                "ZugerbergJugendalijaheim", 
                "CelerinaKinderheim", 
                "LuzernFl\u00fcchtlingsheim", 
                "Fl\u00e4schArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge", 
                "PoschiavoAuffanglager", 
                "RikonAuffanglager", 
                "AdliswilAuffanglager", 
                "Klostersunbekannt", 
                "Aeugst am AlibisKinderheim", 
                "GordolaFl\u00fcchtlingsheim", 
                "Maienfeld GBUngarnfl\u00fcchtlinge", 
                "Lugano-ParadisoFl\u00fcchtlingsheim", 
                "Zweidlen - WeiachArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge", 
                "BaldingenHolzleseaktion", 
                "Klosters - PlatzKinderheim", 
                "SamedanAuffanglager", 
                "BalgristKrankenhaus", 
                "ChurUngarnfl\u00fcchtlinge", 
                "Walzenhausenunbekannt", 
                "CrescianoArbeitslager f\u00fcr Emigranten und Fl\u00fcchtlinge", 
                "SirnachFl\u00fcchtlingslager", 
                "Oberglatt - Elekt.Arbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge", 
                "Davosunbekannt", 
                "DegersheimHeim f\u00fcr Handicapped People", 
                "BellizonaAuffanglager", 
                "Br\u00fcttenArbeitsgruppe f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge", 
                "MendrisioM\u00fctterheim", 
                "ChurwaldenFl\u00fcchtlingsheim", 
                "DavescoArbeitslager f\u00fcr Emigranten", 
                "Z\u00fcrich - SeebachSonderbetrieb", 
                "HasenbergAuffanglager", 
                "KlostersFreiplatzheim", 
                "TurbenthalErholungsheim", 
                "HerisauFl\u00fcchtlingsheim", 
                "WinterthurHochschullager", 
                "AdliswilErziehungsheim", 
                "AdliswilFl\u00fcchtlingsheim", 
                "WaldErholungsheim", 
                "TschiertschenInterniertenheim", 
                "HeidenKinderheim", 
                "TschiertschenFl\u00fcchtlingsheim", 
                "TrogenKinderheim", 
                "FlimsKinderheim", 
                "HedingenArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge", 
                "DiepoldsauEmigrantenlager", 
                "MagliasoFl\u00fcchtlingsheim", 
                "HasenbergArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge", 
                "DavescoSchullager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge", 
                "Z\u00fcrich - WollishofenSonderbetrieb", 
                "Z\u00fcrichunbekannt", 
                "GrubKinderheim", 
                "DavosSanatorium", 
                "BalernaFl\u00fcchtlingslager", 
                "DuvinHolzleseaktion", 
                "ThalheimArbeitslager f\u00fcr Emigranten", 
                "BonstettenArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge", 
                "Kappel am AlbisStrafanstalt", 
                "WinterthurFlickstube", 
                "HilfikonSchulheim", 
                "SerneusFl\u00fcchtlingsheim", 
                "St. MargarethenDesinfektionslager", 
                "Davos - PlatzNULL", 
                "Sch\u00e4fliseggFl\u00fcchtlingsheim", 
                "TaminsArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge", 
                "NussbaumenArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge", 
                "KriensFl\u00fcchtlingsheim", 
                "DavosNULL", 
                "LuganoAltersheim", 
                "T\u00e4nikonFreiplatzheim", 
                "Chur - MasansPflegeanstalt", 
                "Lugano - CastagnolaFl\u00fcchtlingsheim", 
                "MorcoteFl\u00fcchtlingsheim und Werkst\u00e4tten", 
                "RovioFl\u00fcchtlingsheim", 
                "Ampfernh\u00f6heArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge", 
                "OberhelfenschwilAuffanglager", 
                "BadenFl\u00fcchtlingsheim", 
                "Davos - PlatzKrankenhaus", 
                "AegeriFl\u00fcchtlingsheim", 
                "Sch\u00f6nengrundArbeitslager f\u00fcr Emigranten", 
                "ZugerbergKinderheim", 
                "BuchsLandw. Arbeitslager", 
                "HasenbergInterniertenheim", 
                "ChurZwischenlager", 
                "MurimoosArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge", 
                "BellinzonaAuffanglager", 
                "SeewisInterniertenheim", 
                "Lugano - CastagnolaNULL", 
                "SatteleggArbeitslager f\u00fcr Emigranten", 
                "HerisauNULL", 
                "B\u00e4retswilKinderheim", 
                "LuganoWerkst\u00e4tten", 
                "Sch\u00f6nengrundAuffanglager", 
                "OberhelfenschwilFl\u00fcchtlingslager", 
                "FrauenfeldUngarnfl\u00fcchtlinge", 
                "Klosters - SelfrangaUngarnfl\u00fcchtlinge", 
                "RovioKinderheim", 
                "OberhelfenschwilArbeitslager f\u00fcr Emigranten", 
                "Unter\u00e4geriFl\u00fcchtlingsheim", 
                "Davos - DorfSanatorium", 
                "FelsbergArbeitslager f\u00fcr Emigranten", 
                "GossauEmigrantenheim", 
                "LenzerheideInterniertenheim", 
                "HasenbergSchullager", 
                "HembergKinderheim", 
                "Davos - Dorfunbekannt", 
                "ReichenburgInterniertenlager f\u00fcr polnische Soldaten", 
                "MagliasoInterniertenheim", 
                "EngelbergJugendalijahheim", 
                "WilInterniertenheim f\u00fcr britische Soldaten", 
                "Davos - DorfFl\u00fcchtlingsheim", 
                "BeringenAltersheim", 
                "KlostersSchulheim", 
                "AlbisFl\u00fcchtlingsheim", 
                "Flims - WaldhausFl\u00fcchtlingsheim", 
                "RikonFl\u00fcchtlingslager", 
                "Z\u00fcrichFlickstube", 
                "FisibachArbeitsgruppe f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge", 
                "AndelfingenSchullager", 
                "Bad RagazUngarnfl\u00fcchtlinge", 
                "Ligornettounbekannt", 
                "Davos - Platzunbekannt", 
                "GordolaArbeitslager f\u00fcr Emigranten und Fl\u00fcchtlinge", 
                "Gudo bei BellinzonaFl\u00fcchtlingslager", 
                "Pian San GiacomoArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge", 
                "KilchbergSanatorium", 
                "EnnendaSonderbetrieb", 
                "WeesenFl\u00fcchtlingsheim", 
                "BirmensdorfFl\u00fcchtlingsheim", 
                "OberglattArbeitslager f\u00fcr Emigranten", 
                "RinglikonFl\u00fcchtlingslager", 
                "LocarnoArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge", 
                "UnteraegeriFl\u00fcchtlingsheim", 
                "DegersheimEmigrantenlager", 
                "M\u00fcnchwilenAuffanglager", 
                "HasenbergUngarnfl\u00fcchtlinge", 
                "Baraccamenti di Gudo-TIAuffanglager", 
                "LuganoFl\u00fcchtlingslager", 
                "St\u00e4faEmigrantenlager", 
                "AadorfFlickstube", 
                "AsconaFl\u00fcchtlingsheim", 
                "Ambri - PiottaSanatorium", 
                "MerishausenFl\u00fcchtlingsheim", 
                "BrissagoKinderheim", 
                "RabiusArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge", 
                "G\u00fctschAuffanglager", 
                "BirmensdorfSchullager", 
                "AeugsterthalAuffanglager", 
                "Davos - DorfKinderheim", 
                "M\u00e4nnedorfKinderheim", 
                "WeggisR\u00fcckwandererheim", 
                "BellinzonaFl\u00fcchtlingsheim", 
                "St. GallenStrafanstalt", 
                "KrinauUngarnfl\u00fcchtlinge", 
                "WeggisJugendalijahheim", 
                "HerisauHochschullager", 
                "ChurwaldenSchulheim", 
                "MedoscioSanatorium", 
                "BonstettenSchullager", 
                "BirmensdorfArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge", 
                "Z\u00fcrichUngarnfl\u00fcchtlinge", 
                "Winterthur - W\u00fclflingenBerufslager", 
                "MezzovicoArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge", 
                "JakobsbadAuffanglager", 
                "Cassarate - LuganoFl\u00fcchtlingsheim", 
                "Lugano - RuviglianaFl\u00fcchtlingsheim", 
                "RovinaFl\u00fcchtlingsheim", 
                "AndelfingenArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge", 
                "Ulisbach/WattwilKinderheim", 
                "WaldAuffanglager", 
                "AgraSanatorium", 
                "Luganounbekannt", 
                "AgnuzzoInterniertenheim", 
                "B\u00fclachUngarnfl\u00fcchtlinge", 
                "EngelbergFl\u00fcchtlingsheim"
            ], 
            "lat": 46.92992063048774, 
            "lng": 9.022958932520325, 
            "type": "Emigrantenlager, Emigrantenheim, Interniertenlager f\u00fcr polnische Soldaten, Jugendalijaheim, Arbeitslager f\u00fcr Emigranten und Fl\u00fcchtlinge, Interniertenheim, Ungarnfl\u00fcchtlinge, Krankenhaus, R\u00fcckwandererheim, Wohnlager, Sonderbetrieb, Fl\u00fcchtlingsheim, NULL, Schulheim, Interniertenlager, Berufslager, Jugendalijahheim, Umschulungslager, Lazarett, Sanatorium, Kindersanatorium, Interniertenheim f\u00fcr britische Soldaten, Erziehungsheim, M\u00fctterheim, Fl\u00fcchtlingslager, Pflegeanstalt, Schullager, Kinderheim, Holzleseaktion, Altersheim, Arbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge, Auffanglager, Heim f\u00fcr Handicapped People, Werkst\u00e4tten, Landw. Arbeitslager, Schul- und Werkst\u00e4ttenlager, Erholungsheim, Schullager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge, Hochschullager, Arbeitsgruppe f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge, Strafanstalt, Fl\u00fcchtlingsheim und Werkst\u00e4tten, Freiplatzheim, Arbeitslager f\u00fcr Emigranten, unbekannt, Flickstube, Zwischenlager, Di\u00e4tstation, Desinfektionslager"
        }, 
        {
            "name": "Wert fehlt", 
            "color": "#ffaaaa", 
            "members": [
                "Wert fehltDisziplinarlager"
            ], 
            "lat": 0.0, 
            "lng": 0.0, 
            "type": "Disziplinarlager"
        }, 
        {
            "name": "Sordel", 
            "color": "#ffaa00", 
            "members": [
                "SordelInterniertenlager f\u00fcr polnische Soldaten"
            ], 
            "lat": 45.402337, 
            "lng": 4.498825, 
            "type": "Interniertenlager f\u00fcr polnische Soldaten"
        }
    ], 
    "6": [
        {
            "name": "Villars, Les Geneveys - sur - Coffrane, La Tour de Peilz, La Chaux-de-Fonds, Cudrefin, Les Chevalleyres, Granges p. Sion, Montreux, Clarens, Gryon sur Bex, Glion sur Montreux, Chailly, Gurnigelbad, Bex-les-Bains, Chamby, Champ\u00e9ry, Sierre, Blonay, Finhaut, Witzwil, Corbeyrier, Chesi\u00e8res, Mont P\u00e9lerin, Fribourg, Le Landeron, Saanen, Sugiez - Les Verri\u00e8res, Morgins, Bussigny-pr\u00e8s-Lausanne VD, Monthey, Les Avants, Montana, Chardonnes sur Vevey, Epalinges, Baugy, Leyisin, Cossonay, Moudon, Les Avants sur Montreux, Sugiez - Les Vernes, Pully, Joigny, Martigny, Territet, Leysin-Les Diablerets, Vouvry, Gstaad, Ch\u00e2teauneuf, Landdorf, Bellechasse, Lenk im Simmental, Lausanne-Ouchy, Leysin, Aigle, Hu\u00e9moz s/ Ollon, Salgesch, Caux, Vaumarcus, Sion, Vennes - Lausanne, Brent sur Montreux, Granges - Lens, Gals, Chalais, Puidoux, La Rosiaz, Yverdon, Pont de la Morge s / Sion, Cr\u00eat-du-Locle, La Rosiaz - Lausanne, Blankenburg bei Zweisimmen, Hauterive, Lausanne, Neuch\u00e2tel, Vevey, Ch\u00e2teau-d' Oex, Ste. Croix, Champ\u00e9ry / Col de Coux, Le Pont", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "Champ\u00e9ryJugendalijahheim", 
                "Gryon sur Bexunbekannt", 
                "Montreuxunbekannt", 
                "Sugiez - Les Vernesunbekannt", 
                "PullySchulheim", 
                "VouvryArbeitslager f\u00fcr Emigranten", 
                "FinhautInterniertenheim", 
                "Lausanneunbekannt", 
                "Bex-les-BainsFl\u00fcchtlingsheim", 
                "Chardonnes sur VeveySchulheim", 
                "Les Geneveys - sur - CoffraneAuffanglager", 
                "La Chaux-de-FondsNULL", 
                "GurnigelbadAuffanglager", 
                "La Tour de PeilzFl\u00fcchtlingsheim", 
                "Sugiez - Les VernesStrafanstalt", 
                "Hu\u00e9moz s/ OllonKinderheim", 
                "MontanaSanatorium", 
                "MoudonAuffanglager", 
                "Gryon sur BexKinderheim", 
                "Vennes - LausanneFl\u00fcchtlingsheim", 
                "Champ\u00e9ryAuffanglager", 
                "ChaillyFl\u00fcchtlingsheim", 
                "Les AvantsInterniertenheim", 
                "Les Avantsunbekannt", 
                "Mont P\u00e9lerinFl\u00fcchtlingsheim", 
                "EpalingesRekonvaleszenten Station", 
                "SionUngarnfl\u00fcchtlinge", 
                "LausanneUngarnfl\u00fcchtlinge", 
                "La Rosiaz - LausanneFl\u00fcchtlingsheim", 
                "MontanaFl\u00fcchtlingsheim", 
                "MontreuxSchulheim", 
                "Champ\u00e9ry / Col de CouxArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge", 
                "LausanneFl\u00fcchtlingsheim", 
                "MoudonFl\u00fcchtlingsheim", 
                "MartignyFl\u00fcchtlingsheim", 
                "Bex-les-BainsJugendalijahheim", 
                "Bussigny-pr\u00e8s-Lausanne VDFl\u00fcchtlingslager", 
                "SierreArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge", 
                "Granges - LensArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge", 
                "TerritetSchullager", 
                "ChalaisArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge", 
                "Neuch\u00e2telAuffanglager", 
                "LausanneFl\u00fcchtlingslager", 
                "BellechasseInterniertenheim", 
                "Le LanderonInterniertenheim", 
                "FribourgHochschullager", 
                "Sugiez - Les Verri\u00e8resArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge", 
                "LausanneHeim", 
                "Ste. CroixUngarnfl\u00fcchtlinge", 
                "Bex-les-BainsAuffanglager", 
                "CudrefinInterniertenlager f\u00fcr polnische Soldaten", 
                "La RosiazFl\u00fcchtlingsheim", 
                "Neuch\u00e2telFl\u00fcchtlingsheim", 
                "BellechasseStrafanstalt", 
                "VillarsFl\u00fcchtlingsheim", 
                "Pont de la Morge s / SionArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge", 
                "Chardonnes sur VeveyKinderheim", 
                "La RosiazM\u00fctterheim", 
                "Mont P\u00e9lerinKinderheim", 
                "Chesi\u00e8resKinderheim", 
                "JoignyFl\u00fcchtlingsheim", 
                "Les ChevalleyresKinderheim", 
                "GalsStraflager", 
                "Leysinunbekannt", 
                "La Chaux-de-FondsWaisenhaus", 
                "Leysin-Les DiableretsFl\u00fcchtlingsheim", 
                "Blankenburg bei ZweisimmenSchulheim", 
                "Les Avants sur MontreuxFl\u00fcchtlingsheim", 
                "LeysinInterniertenheim", 
                "LausanneAuffanglager", 
                "GurnigelbadQuarant\u00e4nelager", 
                "Cr\u00eat-du-LocleKinderheim", 
                "CauxFl\u00fcchtlingsheim", 
                "Le LanderonStrafanstalt", 
                "LeyisinSanatorium", 
                "PuidouxAuffanglager", 
                "YverdonMilit\u00e4rlager", 
                "Les AvantsFl\u00fcchtlingsheim", 
                "ChambyFl\u00fcchtlingsheim", 
                "Bex-les-BainsKinderheim", 
                "BaugyFl\u00fcchtlingsheim", 
                "SalgeschArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge", 
                "Lenk im SimmentalUngarnfl\u00fcchtlinge", 
                "Lausanne-OuchyAuffanglager", 
                "MorginsFl\u00fcchtlingsheim", 
                "Montanaunbekannt", 
                "Chesi\u00e8resFl\u00fcchtlingsheim", 
                "Ch\u00e2teau-d' Oexunbekannt", 
                "La RosiazAuffanglager", 
                "MartignyAuffanglager", 
                "VeveyAltersheim", 
                "Le PontFl\u00fcchtlingsheim", 
                "GstaadKinderheim", 
                "VaumarcusFl\u00fcchtlingsheim", 
                "Granges - LensArbeitsgruppe f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge", 
                "AigleFl\u00fcchtlingslager", 
                "LeysinSanatorium", 
                "SaanenSanatorium", 
                "MontheySanatorium", 
                "CorbeyrierFl\u00fcchtlingsheim", 
                "FribourgSchulheim", 
                "Champ\u00e9ryKinderheim", 
                "Clarensunbekannt", 
                "LanddorfErziehungsheim", 
                "SaanenKinderheim", 
                "SaanenAltersheim", 
                "CossonayArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge", 
                "Champ\u00e9ryFl\u00fcchtlingsheim", 
                "Les AvantsAuffanglager", 
                "TerritetFl\u00fcchtlingsheim", 
                "SierreFl\u00fcchtlingsheim", 
                "Granges p. SionArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge", 
                "MontreuxFl\u00fcchtlingsheim", 
                "Mont P\u00e9lerinR\u00fcckwandererheim", 
                "FinhautFl\u00fcchtlingsheim", 
                "HauteriveSchulheim", 
                "Glion sur MontreuxFl\u00fcchtlingsheim", 
                "Ch\u00e2teauneufFl\u00fcchtlingsheim", 
                "MontanaArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge", 
                "BlonayKinderheim", 
                "ClarensFl\u00fcchtlingsheim", 
                "WitzwilStrafanstalt", 
                "Brent sur MontreuxKinderheim"
            ], 
            "lat": 46.50187474471545, 
            "lng": 6.991155773983741, 
            "type": "Interniertenlager f\u00fcr polnische Soldaten, Interniertenheim, Ungarnfl\u00fcchtlinge, R\u00fcckwandererheim, Fl\u00fcchtlingsheim, NULL, Schulheim, Jugendalijahheim, Heim, Sanatorium, Erziehungsheim, M\u00fctterheim, Fl\u00fcchtlingslager, Schullager, Kinderheim, Altersheim, Arbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge, Auffanglager, Milit\u00e4rlager, Waisenhaus, Quarant\u00e4nelager, Hochschullager, Arbeitsgruppe f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge, Strafanstalt, Straflager, Rekonvaleszenten Station, Arbeitslager f\u00fcr Emigranten, unbekannt"
        }, 
        {
            "name": "Genf - Champel, Versoix, Champel, Belmont, Pr\u00e9gny, Petit-Saconnex, Genf, Pont - C\u00e9ard p. Versoix, Prangins, Champel Val - Fleuri, Grand Lancy, St. Cergue, Chavannes-de-Bogis", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "Pr\u00e9gnySchulheim", 
                "GenfHeim f\u00fcr Intellektuelle", 
                "Pont - C\u00e9ard p. VersoixJugendalijahheim", 
                "GenfAuffanglager", 
                "Grand LancyHeim f\u00fcr Intellektuelle", 
                "Genf - ChampelFl\u00fcchtlingsheim", 
                "GenfUmschulungslager", 
                "GenfFl\u00fcchtlingsheim", 
                "St. CergueInterniertenheim", 
                "Genfunbekannt", 
                "GenfKinderheim", 
                "St. CergueFl\u00fcchtlingsheim", 
                "BelmontArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge", 
                "ChampelFl\u00fcchtlingsheim", 
                "Champel Val - FleuriM\u00fctterheim", 
                "GenfSchulheim", 
                "Champelunbekannt", 
                "St. Cergueunbekannt", 
                "VersoixFl\u00fcchtlingsheim", 
                "St. CergueR\u00fcckwandererheim", 
                "ChampelFl\u00fcchtlingslager", 
                "Petit-Saconnexunbekannt", 
                "GenfInterniertenheim", 
                "PranginsKinderheim", 
                "Chavannes-de-BogisInterniertenlager f\u00fcr polnische Soldaten", 
                "VersoixJugendalijahheim", 
                "Pr\u00e9gnyFl\u00fcchtlingsheim", 
                "ChampelAuffanglager"
            ], 
            "lat": 46.257826842857135, 
            "lng": 6.153972710714286, 
            "type": "Schulheim, Interniertenlager f\u00fcr polnische Soldaten, Umschulungslager, Heim f\u00fcr Intellektuelle, Kinderheim, Jugendalijahheim, Arbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge, Interniertenheim, Auffanglager, unbekannt, R\u00fcckwandererheim, Fl\u00fcchtlingsheim, M\u00fctterheim, Fl\u00fcchtlingslager"
        }, 
        {
            "name": "Golino, Lugano, Ascona, Mezzovico, Cassarate - Lugano, Medoscio, Ligornetto, Davesco, Locarno, Bellizona, Ambri - Piotta, Lugano-Paradiso, Morcote, Pian San Giacomo, Orselina, Gudo bei Bellinzona, Rovina, Lugano - Ruvigliana, Lugano - Castagnola, Somvix, Magliaso, Mendrisio, Agnuzzo, Bellinzona, Gordola, Rabius, G\u00fctsch, Chiasso, Cresciano, Brissago, Baraccamenti di Gudo-TI, Breganzona, Rovio, Trevano (bei Lugano), Balerna, Ruvigliana, Roveredo, Agra", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "BalernaFl\u00fcchtlingslager", 
                "AsconaFl\u00fcchtlingsheim", 
                "Trevano (bei Lugano)Schulheim", 
                "SomvixFl\u00fcchtlingsheim", 
                "AsconaKinderheim", 
                "Ligornettounbekannt", 
                "Lugano - RuviglianaFl\u00fcchtlingsheim", 
                "GordolaArbeitslager f\u00fcr Emigranten und Fl\u00fcchtlinge", 
                "Pian San GiacomoArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge", 
                "Gudo bei BellinzonaFl\u00fcchtlingslager", 
                "RoveredoFl\u00fcchtlingsheim", 
                "GolinoArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge", 
                "BrissagoFl\u00fcchtlingsheim", 
                "BellinzonaUngarnfl\u00fcchtlinge", 
                "LocarnoArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge", 
                "RovioFl\u00fcchtlingsheim", 
                "Baraccamenti di Gudo-TIAuffanglager", 
                "LuganoFl\u00fcchtlingslager", 
                "GordolaFl\u00fcchtlingsheim", 
                "RuviglianaFl\u00fcchtlingsheim", 
                "Lugano-ParadisoFl\u00fcchtlingsheim", 
                "Ambri - PiottaSanatorium", 
                "BrissagoKinderheim", 
                "RabiusArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge", 
                "G\u00fctschAuffanglager", 
                "Luganounbekannt", 
                "MorcoteFl\u00fcchtlingsheim", 
                "LuganoAltersheim", 
                "CrescianoArbeitslager f\u00fcr Emigranten und Fl\u00fcchtlinge", 
                "BellinzonaFl\u00fcchtlingsheim", 
                "Lugano - CastagnolaNULL", 
                "OrselinaFl\u00fcchtlingsheim", 
                "BellizonaAuffanglager", 
                "LuganoWerkst\u00e4tten", 
                "MendrisioM\u00fctterheim", 
                "MorcoteFl\u00fcchtlingsheim und Werkst\u00e4tten", 
                "DavescoArbeitslager f\u00fcr Emigranten", 
                "Lugano - CastagnolaFl\u00fcchtlingsheim", 
                "MedoscioSanatorium", 
                "BellinzonaFl\u00fcchtlingslager", 
                "RovioKinderheim", 
                "BellinzonaAuffanglager", 
                "LocarnoArbeitslager f\u00fcr Emigranten", 
                "MezzovicoArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge", 
                "Cassarate - LuganoFl\u00fcchtlingsheim", 
                "Lugano-ParadisoFl\u00fcchtlingslager", 
                "RovinaFl\u00fcchtlingsheim", 
                "LuganoFl\u00fcchtlingsheim", 
                "RovioInterniertenlager", 
                "AgraSanatorium", 
                "MagliasoFl\u00fcchtlingsheim", 
                "BrissagoArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge", 
                "DavescoSchullager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge", 
                "BreganzonaFreiplatzheim", 
                "AgnuzzoInterniertenheim", 
                "MagliasoInterniertenheim", 
                "ChiassoLazarett"
            ], 
            "lat": 46.105208652631575, 
            "lng": 8.921558200000002, 
            "type": "Schulheim, Schullager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge, Interniertenlager, Arbeitslager f\u00fcr Emigranten und Fl\u00fcchtlinge, Kinderheim, Sanatorium, Interniertenheim, Altersheim, Freiplatzheim, Arbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge, Arbeitslager f\u00fcr Emigranten, Auffanglager, Ungarnfl\u00fcchtlinge, Fl\u00fcchtlingsheim und Werkst\u00e4tten, unbekannt, Lazarett, Fl\u00fcchtlingsheim, NULL, Werkst\u00e4tten, M\u00fctterheim, Fl\u00fcchtlingslager"
        }, 
        {
            "name": "Gattikon, Girenbad bei Hinwil, Rotkreuz, R\u00e4mism\u00fchle-Turbenthal, Birmensdorf, Geisshof - Bremgarten, Z\u00fcrich - Wollishofen, Kriens, Engelberg, Lenzburg, Winterthur - W\u00fclflingen, Luzern, Adliswil, Oberglatt - Elekt., Winterthur, Kilchberg, Balgrist, Aeugsterthal, Neuhausen, Aarau, F\u00e4llanden, Turbenthal, Lostorf, Z\u00fcrich, Sattelegg, Rikon, Z\u00fcrichhorn, Wallisellen, Hedingen, Seengen, St\u00e4fa, Jakobsbad, Unter\u00e4geri, M\u00fcnchwilen, Beringen, Kappel am Albis, Wald bei Z\u00fcrich, Z\u00fcrich - Seebach, Thalheim, B\u00e4retswil, Merishausen, Fisibach, M\u00e4nnedorf, Albis, Weesen, Oberglatt, B\u00fclach, T\u00e4nikon, Zweidlen - Weiach, Herznach, Br\u00fctten, Hasenberg, Kloten, Hemberg, Hilfikon, Sirnach, Oberhelfenschwil, Aeugst am Alibis, Andelfingen, Ulisbach/Wattwil, Murimoos, Frauenfeld, Z\u00fcrich - Tiefenbrunnen, D\u00fcrren\u00e4sch, Nussbaumen, Wald, Bonstetten, Arth am See, Ennenda, Unteraegeri, Baldingen, Wauwil, Krinau, Kemleten, Bremgarten, Ringlikon, Aegeri, Moosbad, Egetswil, Wengibad bei Affoltern, Degersheim, Zugerberg, Weggis, Dietikon, Girenbad, Reichenburg, Ampfernh\u00f6he, Asp Herzberg, Baden, Wil, St. Peterzell, Barmelweid, Aadorf", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "LuzernUngarnfl\u00fcchtlinge", 
                "D\u00fcrren\u00e4schKinderheim", 
                "WauwilAuffanglager", 
                "WallisellenWohnlager", 
                "MurimoosArbeitslager f\u00fcr Emigranten", 
                "St. PeterzellFl\u00fcchtlingslager", 
                "MoosbadAuffanglager", 
                "Z\u00fcrichhornSonderbetrieb", 
                "WallisellenSchul- und Werkst\u00e4ttenlager", 
                "R\u00e4mism\u00fchle-TurbenthalErholungsheim", 
                "ThalheimArbeitslager f\u00fcr Emigranten", 
                "EngelbergKinderheim", 
                "Z\u00fcrichunbekannt", 
                "EngelbergSchulheim", 
                "MurimoosArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge", 
                "HembergKinderheim", 
                "Z\u00fcrichSonderbetrieb", 
                "AarauFl\u00fcchtlingsheim", 
                "Z\u00fcrichKinderheim", 
                "Z\u00fcrichNULL", 
                "Wengibad bei AffolternFl\u00fcchtlingsheim", 
                "Z\u00fcrichhornUmschulungslager", 
                "Z\u00fcrichAltersheim", 
                "DietikonSchullager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge", 
                "WeggisKinderheim", 
                "WauwilLandw. Arbeitslager", 
                "Z\u00fcrich - TiefenbrunnenSonderbetrieb", 
                "M\u00e4nnedorfKinderheim", 
                "F\u00e4llandenEmigrantenlager", 
                "Luzernunbekannt", 
                "BarmelweidSanatorium", 
                "RotkreuzArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge", 
                "HembergAuffanglager", 
                "LostorfFl\u00fcchtlingslager", 
                "Girenbad bei HinwilAuffanglager", 
                "Arth am SeeKinderheim", 
                "KemletenArbeitslager f\u00fcr Emigranten", 
                "GirenbadFl\u00fcchtlingsheim", 
                "Wald bei Z\u00fcrichSanatorium", 
                "ZugerbergJugendalijaheim", 
                "LuzernFl\u00fcchtlingsheim", 
                "RikonAuffanglager", 
                "AdliswilAuffanglager", 
                "Aeugst am AlibisKinderheim", 
                "DegersheimEmigrantenlager", 
                "Zweidlen - WeiachArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge", 
                "BaldingenHolzleseaktion", 
                "BalgristKrankenhaus", 
                "HerznachArbeitslager f\u00fcr Emigranten", 
                "SirnachFl\u00fcchtlingslager", 
                "Oberglatt - Elekt.Arbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge", 
                "Z\u00fcrichSchulheim", 
                "DegersheimHeim f\u00fcr Handicapped People", 
                "Br\u00fcttenArbeitsgruppe f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge", 
                "Z\u00fcrich - SeebachSonderbetrieb", 
                "HasenbergAuffanglager", 
                "TurbenthalErholungsheim", 
                "WinterthurHochschullager", 
                "AdliswilErziehungsheim", 
                "AdliswilFl\u00fcchtlingsheim", 
                "BremgartenFl\u00fcchtlingslager", 
                "SeengenFl\u00fcchtlingslager", 
                "HedingenArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge", 
                "EgetswilArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge", 
                "HasenbergArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge", 
                "Z\u00fcrich - WollishofenSonderbetrieb", 
                "WaldErholungsheim", 
                "KlotenArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge", 
                "BonstettenArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge", 
                "Kappel am AlbisStrafanstalt", 
                "HilfikonFl\u00fcchtlingslager", 
                "WinterthurFlickstube", 
                "HilfikonSchulheim", 
                "Asp HerzbergSchullager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge", 
                "NussbaumenArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge", 
                "KriensFl\u00fcchtlingsheim", 
                "T\u00e4nikonFreiplatzheim", 
                "Ampfernh\u00f6heArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge", 
                "OberhelfenschwilAuffanglager", 
                "LenzburgStrafanstalt", 
                "BadenFl\u00fcchtlingsheim", 
                "AegeriFl\u00fcchtlingsheim", 
                "ZugerbergKinderheim", 
                "Geisshof - BremgartenArbeitslager f\u00fcr Emigranten", 
                "HasenbergInterniertenheim", 
                "LuzernR\u00fcckwandererheim", 
                "GattikonFl\u00fcchtlingslager", 
                "SatteleggArbeitslager f\u00fcr Emigranten", 
                "B\u00e4retswilKinderheim", 
                "OberhelfenschwilFl\u00fcchtlingslager", 
                "FrauenfeldUngarnfl\u00fcchtlinge", 
                "LuzernFl\u00fcchtlingslager", 
                "OberhelfenschwilArbeitslager f\u00fcr Emigranten", 
                "Unter\u00e4geriFl\u00fcchtlingsheim", 
                "HasenbergSchullager", 
                "ReichenburgInterniertenlager f\u00fcr polnische Soldaten", 
                "EngelbergJugendalijahheim", 
                "WilInterniertenheim f\u00fcr britische Soldaten", 
                "AlbisFl\u00fcchtlingsheim", 
                "RikonFl\u00fcchtlingslager", 
                "Z\u00fcrichFlickstube", 
                "FisibachArbeitsgruppe f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge", 
                "AndelfingenSchullager", 
                "BeringenAltersheim", 
                "KilchbergSanatorium", 
                "EnnendaSonderbetrieb", 
                "WeesenFl\u00fcchtlingsheim", 
                "BirmensdorfFl\u00fcchtlingsheim", 
                "OberglattArbeitslager f\u00fcr Emigranten", 
                "RinglikonFl\u00fcchtlingslager", 
                "UnteraegeriFl\u00fcchtlingsheim", 
                "NeuhausenFl\u00fcchtlingsheim", 
                "M\u00fcnchwilenAuffanglager", 
                "HasenbergUngarnfl\u00fcchtlinge", 
                "St\u00e4faEmigrantenlager", 
                "WaldAuffanglager", 
                "MerishausenFl\u00fcchtlingsheim", 
                "BirmensdorfSchullager", 
                "AeugsterthalAuffanglager", 
                "WeggisR\u00fcckwandererheim", 
                "KrinauUngarnfl\u00fcchtlinge", 
                "WeggisJugendalijahheim", 
                "BonstettenSchullager", 
                "BirmensdorfArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge", 
                "Z\u00fcrichUngarnfl\u00fcchtlinge", 
                "Winterthur - W\u00fclflingenBerufslager", 
                "JakobsbadAuffanglager", 
                "B\u00fclachUngarnfl\u00fcchtlinge", 
                "AndelfingenArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge", 
                "Ulisbach/WattwilKinderheim", 
                "AadorfFlickstube", 
                "EngelbergFl\u00fcchtlingsheim"
            ], 
            "lat": 47.32839429090911, 
            "lng": 8.576061025757575, 
            "type": "Emigrantenlager, Interniertenlager f\u00fcr polnische Soldaten, Jugendalijaheim, Interniertenheim, Ungarnfl\u00fcchtlinge, Sonderbetrieb, Wohnlager, R\u00fcckwandererheim, Fl\u00fcchtlingsheim, NULL, Schulheim, Berufslager, Jugendalijahheim, Umschulungslager, Sanatorium, Interniertenheim f\u00fcr britische Soldaten, Erziehungsheim, Fl\u00fcchtlingslager, Schullager, Kinderheim, Holzleseaktion, Altersheim, Arbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge, Auffanglager, Heim f\u00fcr Handicapped People, Landw. Arbeitslager, Schul- und Werkst\u00e4ttenlager, Erholungsheim, Schullager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge, Hochschullager, Arbeitsgruppe f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge, Strafanstalt, Krankenhaus, Freiplatzheim, Arbeitslager f\u00fcr Emigranten, unbekannt, Flickstube"
        }, 
        {
            "name": "Chur - Masans, Fl\u00e4sch, Davos - Dorf, Flims, Saas, Walzenhausen, St. Margarethen, Duvin, Herisau, Samedan, Bad Ragaz, Celerina, St. Gallen, Buchs, Unterrealta, Pottersalp / S\u00e4ntis, Churwalden, Vicosoprano, Arosa, Chur, Heiden, Felsberg, Valbella - Lenzerheide, Tschiertschen, Sch\u00e4flisegg, Eichberg, Trogen, Klosters - Platz, Davos, Klosters - Selfranga, Serneus, Diepoldsau, Glion, Lenzerheide, Gossau, Tamins, Wiesen, Trans, Neukirch, Wildhaus, Grub, Maienfeld GB, Speicher, Klosters, Flims - Waldhaus, Walenstadt, Seewis, Sch\u00f6nengrund, Davos - Platz, Filisur", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "FelsbergArbeitslager f\u00fcr Emigranten", 
                "DavosSanatorium", 
                "WalenstadtFl\u00fcchtlingslager", 
                "UnterrealtaInterniertenlager", 
                "DuvinHolzleseaktion", 
                "GlionFl\u00fcchtlingsheim", 
                "WildhausUngarnfl\u00fcchtlinge", 
                "Flims - WaldhausFl\u00fcchtlingsheim", 
                "Davos - PlatzFl\u00fcchtlingsheim", 
                "Bad RagazUngarnfl\u00fcchtlinge", 
                "HerisauFl\u00fcchtlingsheim", 
                "Davos - PlatzKindersanatorium", 
                "Davos - PlatzSanatorium", 
                "SerneusFl\u00fcchtlingsheim", 
                "St. MargarethenDesinfektionslager", 
                "FilisurArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge", 
                "Davos - DorfFl\u00fcchtlingsheim", 
                "Klosters - SelfrangaUngarnfl\u00fcchtlinge", 
                "Sch\u00e4fliseggFl\u00fcchtlingsheim", 
                "KlostersFreiplatzheim", 
                "TaminsArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge", 
                "DavosKinderheim", 
                "FelsbergFl\u00fcchtlingslager", 
                "Davos - Platzunbekannt", 
                "St. MargarethenAuffanglager", 
                "DavosNULL", 
                "ChurUngarnfl\u00fcchtlinge", 
                "Chur - MasansPflegeanstalt", 
                "CelerinaKinderheim", 
                "KlostersSchulheim", 
                "SaasHolzleseaktion", 
                "Fl\u00e4schArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge", 
                "VicosopranoFl\u00fcchtlingsheim", 
                "Klostersunbekannt", 
                "Davos - PlatzKrankenhaus", 
                "Sch\u00f6nengrundArbeitslager f\u00fcr Emigranten", 
                "Maienfeld GBUngarnfl\u00fcchtlinge", 
                "SpeicherKinderheim", 
                "SeewisFl\u00fcchtlingsheim", 
                "BuchsLandw. Arbeitslager", 
                "Klosters - PlatzKinderheim", 
                "ChurwaldenInterniertenheim", 
                "NeukirchKinderheim", 
                "Davos - Dorfunbekannt", 
                "Valbella - LenzerheideFl\u00fcchtlingsheim", 
                "Walzenhausenunbekannt", 
                "Davos - DorfKinderheim", 
                "WalzenhausenAuffanglager", 
                "LenzerheideInterniertenheim", 
                "SeewisInterniertenheim", 
                "ChurwaldenDi\u00e4tstation", 
                "Davosunbekannt", 
                "SamedanAuffanglager", 
                "GossauEmigrantenheim", 
                "EichbergAuffanglager", 
                "CelerinaFl\u00fcchtlingsheim", 
                "HerisauNULL", 
                "HerisauHochschullager", 
                "Sch\u00f6nengrundAuffanglager", 
                "ChurwaldenFl\u00fcchtlingsheim", 
                "ChurwaldenSchulheim", 
                "St. GallenAuffanglager", 
                "ChurwaldenR\u00fcckwandererheim", 
                "ArosaUngarnfl\u00fcchtlinge", 
                "WiesenFl\u00fcchtlingsheim", 
                "TransArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge", 
                "Pottersalp / S\u00e4ntisArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge", 
                "Davos - DorfSanatorium", 
                "Sch\u00f6nengrundFl\u00fcchtlingsheim", 
                "TschiertschenInterniertenheim", 
                "HeidenKinderheim", 
                "KlostersFl\u00fcchtlingsheim", 
                "TschiertschenFl\u00fcchtlingsheim", 
                "St. GallenStrafanstalt", 
                "FlimsKinderheim", 
                "GrubKinderheim", 
                "Davos - PlatzKinderheim", 
                "ChurZwischenlager", 
                "DiepoldsauEmigrantenlager", 
                "Davos - PlatzNULL", 
                "TrogenKinderheim"
            ], 
            "lat": 46.97850980864198, 
            "lng": 9.579593672839508, 
            "type": "Emigrantenlager, Emigrantenheim, Interniertenheim, Ungarnfl\u00fcchtlinge, Kindersanatorium, R\u00fcckwandererheim, Fl\u00fcchtlingsheim, NULL, Schulheim, Interniertenlager, Sanatorium, Landw. Arbeitslager, Zwischenlager, Pflegeanstalt, Kinderheim, Holzleseaktion, Arbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge, Auffanglager, Hochschullager, Strafanstalt, Krankenhaus, Freiplatzheim, Arbeitslager f\u00fcr Emigranten, unbekannt, Fl\u00fcchtlingslager, Di\u00e4tstation, Desinfektionslager"
        }, 
        {
            "name": "B\u00f6ckten, Baggwil - Seedorf, Schauenburg - Bad, B\u00fcrten, Schloss Burg bei Fl\u00fch, B\u00fcren a/A, Basel, Arlesheim, Tavannes, M\u00f6hlin, Gempen - Stollen, Allerheiligenberg, Lauterbach / Oftringen, B\u00e9mont, Laufen, Konolfingen, B\u00fcsserach, Le Chaluet, Balsthal, Lajoux, Bad Lostorf, Spiez, Sumiswald, Augst, Bad Lauterbach bei Oftringen, Interlaken, Pr\u00eales, Eggiwil - Siehen, Krattigen, B\u00fcren an der Aare, Gempen - Plateau, Bern, Porrentruy, Burg - Schloss, Hinterguldental, Zofingen, Beatenberg, Liestal, Liestal / Bienenberg, Geisshubelbad/Rothrist/AG, Les Enfers, Gwatt, Lengnau, Magden, Schwendibach/Thun, Rickenbach - Waldegg, Herzogenbuchsee, Arisdorf, Olsberg, Tramelan, Langenbruck, B\u00f6nigen, Thorberg, Eriswil, Bassecourt, Roth\u00f6he bei Oberburg, Bourrignon, Rheinfelden, Murgenthal, Riehen bei Basel, Gelterkinden - Waldegg", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "Lauterbach / OftringenFl\u00fcchtlingslager", 
                "HerzogenbuchseeFlickstube", 
                "BaselFl\u00fcchtlingslager", 
                "Schwendibach/ThunKinderheim", 
                "Bad LostorfArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge", 
                "Les EnfersArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge", 
                "TramelanArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge", 
                "BernKrankenhaus", 
                "B\u00fcren a/AArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge", 
                "LangenbruckFl\u00fcchtlingsheim", 
                "ArisdorfArbeitslager f\u00fcr Emigranten", 
                "LengnauFl\u00fcchtlingslager", 
                "Schauenburg - BadArbeitslager f\u00fcr Emigranten", 
                "Geisshubelbad/Rothrist/AGAuffanglager", 
                "Pr\u00ealesFl\u00fcchtlingsheim", 
                "HinterguldentalArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge", 
                "Rickenbach - WaldeggFl\u00fcchtlingsheim", 
                "Burg - SchlossArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge", 
                "ZofingenMilit\u00e4rlager", 
                "Pr\u00ealesR\u00fcckwandererheim", 
                "B\u00e9montArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge", 
                "M\u00f6hlinArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge", 
                "Pr\u00ealesFl\u00fcchtlingslager", 
                "KrattigenJugendalijahheim", 
                "BourrignonArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge", 
                "B\u00f6cktenAltersheim", 
                "Riehen bei BaselAltersheim", 
                "PorrentruyStrafanstalt", 
                "Liestal / BienenbergFl\u00fcchtlingsheim", 
                "MurgenthalArbeitslager f\u00fcr Emigranten", 
                "PorrentruyFl\u00fcchtlingsheim", 
                "Gempen - StollenArbeitslager f\u00fcr Emigranten", 
                "BaselStrafanstalt", 
                "BaselFl\u00fcchtlingsheim", 
                "Gempen - PlateauArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge", 
                "HerzogenbuchseeInterniertenlager f\u00fcr polnische Soldaten", 
                "Rickenbach - WaldeggArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge", 
                "EriswilKinderheim", 
                "RheinfeldenQuarant\u00e4nelager f\u00fcr R\u00fcckwanderer", 
                "LiestalUngarnfl\u00fcchtlinge", 
                "ArisdorfArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge", 
                "InterlakenRekonvaleszenten Station", 
                "BaselLehrlingsheim der Basler Hilfe f\u00fcr Emigrantenkinder", 
                "AugstHolzdepot", 
                "Eggiwil - SiehenArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge", 
                "BaselWaisenhaus", 
                "SpiezR\u00fcckwandererheim", 
                "BaselLehrlingsheim", 
                "B\u00fcrtenArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge", 
                "M\u00f6hlinQuarant\u00e4nelager f\u00fcr R\u00fcckwanderer", 
                "EriswilFl\u00fcchtlingsheim", 
                "Spiezunbekannt", 
                "AllerheiligenbergSanatorium", 
                "LengnauFl\u00fcchtlingsheim", 
                "Roth\u00f6he bei OberburgFl\u00fcchtlingslager", 
                "BourrignonArbeitslager f\u00fcr Emigranten", 
                "Beatenbergunbekannt", 
                "BaselSonderbetrieb", 
                "RheinfeldenHolzdepot", 
                "MagdenArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge", 
                "Burg - SchlossSchullager", 
                "ThorbergStrafanstalt", 
                "MurgenthalFl\u00fcchtlingsheim", 
                "Gelterkinden - WaldeggArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge", 
                "OlsbergArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge", 
                "BeatenbergR\u00fcckwandererheim", 
                "KonolfingenFlickstube", 
                "BaselSchulheim", 
                "Schloss Burg bei Fl\u00fchInterniertenheim", 
                "RheinfeldenQuarant\u00e4nelager", 
                "BassecourtArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge", 
                "BernFl\u00fcchtlingsheim", 
                "ArlesheimKinderheim", 
                "LengnauAltersheim", 
                "B\u00f6nigenFl\u00fcchtlingsheim", 
                "Liestal / BienenbergR\u00fcckwandererheim", 
                "BalsthalArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge", 
                "SumiswaldFl\u00fcchtlingsheim", 
                "B\u00f6cktenHachscharah", 
                "B\u00fcsserachAuffanglager", 
                "Geisshubelbad/Rothrist/AGQuarant\u00e4nelager", 
                "SpiezArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge", 
                "LaufenArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge", 
                "BeatenbergSanatorium", 
                "Bad LostorfFl\u00fcchtlingslager", 
                "Le ChaluetArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge", 
                "BaselQuarant\u00e4nelager", 
                "B\u00fcren a/AAuffanglager", 
                "LengnauArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge", 
                "BaselNULL", 
                "Bad Lauterbach bei OftringenAuffanglager", 
                "SpiezFl\u00fcchtlingsheim", 
                "B\u00fcren an der AareInterniertenlager f\u00fcr polnische Soldaten", 
                "GwattArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge", 
                "TavannesNULL", 
                "LangenbruckKinderheim", 
                "Baggwil - SeedorfAuffanglager", 
                "EriswilAuffanglager", 
                "B\u00f6cktenFl\u00fcchtlingsheim", 
                "LajouxArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge", 
                "BeatenbergKinderheim"
            ], 
            "lat": 47.24588354455445, 
            "lng": 7.619903286138614, 
            "type": "Interniertenlager f\u00fcr polnische Soldaten, Quarant\u00e4nelager f\u00fcr R\u00fcckwanderer, Holzdepot, Interniertenheim, Hachscharah, Ungarnfl\u00fcchtlinge, R\u00fcckwandererheim, Sonderbetrieb, Fl\u00fcchtlingsheim, NULL, Lehrlingsheim, Schulheim, Jugendalijahheim, Sanatorium, Fl\u00fcchtlingslager, Schullager, Kinderheim, Milit\u00e4rlager, Arbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge, Auffanglager, Altersheim, Lehrlingsheim der Basler Hilfe f\u00fcr Emigrantenkinder, Waisenhaus, Quarant\u00e4nelager, Strafanstalt, Rekonvaleszenten Station, Krankenhaus, Arbeitslager f\u00fcr Emigranten, unbekannt, Flickstube"
        }, 
        {
            "name": "Visp, Vi\u00e8ge, Meiringen, Beatenberg, Randa, Lungern, T\u00e4sch, Raron, St. Niklaus, Nanztal", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "NanztalHolzleseaktion", 
                "MeiringenFl\u00fcchtlingsheim", 
                "LungernFl\u00fcchtlingsheim", 
                "T\u00e4schFl\u00fcchtlingsheim", 
                "RandaFl\u00fcchtlingsheim", 
                "St. NiklausFl\u00fcchtlingsheim", 
                "BeatenbergFl\u00fcchtlingsheim", 
                "Vi\u00e8geArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge", 
                "VispArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge", 
                "RaronArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge"
            ], 
            "lat": 46.36824986, 
            "lng": 7.905217640000001, 
            "type": "Arbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge, Fl\u00fcchtlingsheim, Holzleseaktion"
        }, 
        {
            "name": "Wert fehlt", 
            "color": "#ffaaaa", 
            "members": [
                "Wert fehltDisziplinarlager"
            ], 
            "lat": 0.0, 
            "lng": 0.0, 
            "type": "Disziplinarlager"
        }, 
        {
            "name": "Poschiavo", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "PoschiavoAuffanglager"
            ], 
            "lat": 46.3239301, 
            "lng": 10.0573467, 
            "type": "Auffanglager"
        }, 
        {
            "name": "Sordel", 
            "color": "#ffaa00", 
            "members": [
                "SordelInterniertenlager f\u00fcr polnische Soldaten"
            ], 
            "lat": 45.402337, 
            "lng": 4.498825, 
            "type": "Interniertenlager f\u00fcr polnische Soldaten"
        }
    ], 
    "7": [
        {
            "name": "La Tour de Peilz, Les Chevalleyres, Montreux, Clarens, Glion sur Montreux, Chailly, Bex-les-Bains, Chamby, Champ\u00e9ry, Blonay, Corbeyrier, Chesi\u00e8res, Mont P\u00e9lerin, Les Avants sur Montreux, Morgins, Monthey, Les Avants, Pully, Chardonnes sur Vevey, Epalinges, Baugy, Leyisin, Hu\u00e9moz s/ Ollon, Moudon, Joigny, Territet, Gryon sur Bex, Vouvry, Champ\u00e9ry / Col de Coux, Lausanne-Ouchy, Leysin, Aigle, Caux, Vennes - Lausanne, Brent sur Montreux, Puidoux, La Rosiaz, Leysin-Les Diablerets, Lausanne, Vevey, Ch\u00e2teau-d' Oex, La Rosiaz - Lausanne, Le Pont", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "LeysinInterniertenheim", 
                "Champ\u00e9ryJugendalijahheim", 
                "Glion sur MontreuxFl\u00fcchtlingsheim", 
                "Gryon sur Bexunbekannt", 
                "JoignyFl\u00fcchtlingsheim", 
                "AigleFl\u00fcchtlingslager", 
                "CauxFl\u00fcchtlingsheim", 
                "PullySchulheim", 
                "VouvryArbeitslager f\u00fcr Emigranten", 
                "Lausanneunbekannt", 
                "Bex-les-BainsFl\u00fcchtlingsheim", 
                "TerritetSchullager", 
                "La RosiazM\u00fctterheim", 
                "MontheySanatorium", 
                "CorbeyrierFl\u00fcchtlingsheim", 
                "Chardonnes sur VeveySchulheim", 
                "Les ChevalleyresKinderheim", 
                "LausanneFl\u00fcchtlingslager", 
                "PuidouxAuffanglager", 
                "Montreuxunbekannt", 
                "La Tour de PeilzFl\u00fcchtlingsheim", 
                "La Rosiaz - LausanneFl\u00fcchtlingsheim", 
                "Champ\u00e9ryKinderheim", 
                "Clarensunbekannt", 
                "Hu\u00e9moz s/ OllonKinderheim", 
                "LausanneHeim", 
                "MoudonAuffanglager", 
                "Les AvantsFl\u00fcchtlingsheim", 
                "ChambyFl\u00fcchtlingsheim", 
                "Bex-les-BainsAuffanglager", 
                "Bex-les-BainsKinderheim", 
                "La RosiazFl\u00fcchtlingsheim", 
                "Gryon sur BexKinderheim", 
                "BlonayKinderheim", 
                "Champ\u00e9ryAuffanglager", 
                "Vennes - LausanneFl\u00fcchtlingsheim", 
                "LeysinSanatorium", 
                "Champ\u00e9ryFl\u00fcchtlingsheim", 
                "Chardonnes sur VeveyKinderheim", 
                "LeyisinSanatorium", 
                "ChaillyFl\u00fcchtlingsheim", 
                "Les AvantsAuffanglager", 
                "TerritetFl\u00fcchtlingsheim", 
                "Mont P\u00e9lerinKinderheim", 
                "Chesi\u00e8resKinderheim", 
                "Les AvantsInterniertenheim", 
                "Les Avantsunbekannt", 
                "Mont P\u00e9lerinFl\u00fcchtlingsheim", 
                "Lausanne-OuchyAuffanglager", 
                "MoudonFl\u00fcchtlingsheim", 
                "Mont P\u00e9lerinR\u00fcckwandererheim", 
                "MorginsFl\u00fcchtlingsheim", 
                "LausanneUngarnfl\u00fcchtlinge", 
                "Chesi\u00e8resFl\u00fcchtlingsheim", 
                "MontreuxSchulheim", 
                "Ch\u00e2teau-d' Oexunbekannt", 
                "LausanneAuffanglager", 
                "Leysinunbekannt", 
                "Champ\u00e9ry / Col de CouxArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge", 
                "La RosiazAuffanglager", 
                "EpalingesRekonvaleszenten Station", 
                "Leysin-Les DiableretsFl\u00fcchtlingsheim", 
                "BaugyFl\u00fcchtlingsheim", 
                "Les Avants sur MontreuxFl\u00fcchtlingsheim", 
                "VeveyAltersheim", 
                "Le PontFl\u00fcchtlingsheim", 
                "ClarensFl\u00fcchtlingsheim", 
                "LausanneFl\u00fcchtlingsheim", 
                "MontreuxFl\u00fcchtlingsheim", 
                "Brent sur MontreuxKinderheim", 
                "Bex-les-BainsJugendalijahheim"
            ], 
            "lat": 46.41181204225352, 
            "lng": 6.866753747887323, 
            "type": "Schulheim, Schullager, Kinderheim, unbekannt, Arbeitslager f\u00fcr Emigranten, Altersheim, Jugendalijahheim, Arbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge, Interniertenheim, Auffanglager, Ungarnfl\u00fcchtlinge, Heim, Sanatorium, R\u00fcckwandererheim, Fl\u00fcchtlingsheim, M\u00fctterheim, Rekonvaleszenten Station, Fl\u00fcchtlingslager"
        }, 
        {
            "name": "Genf - Champel, Versoix, Champel, Belmont, Pr\u00e9gny, Petit-Saconnex, Genf, Pont - C\u00e9ard p. Versoix, Prangins, Champel Val - Fleuri, Grand Lancy, St. Cergue, Chavannes-de-Bogis", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "Pr\u00e9gnySchulheim", 
                "GenfHeim f\u00fcr Intellektuelle", 
                "Pont - C\u00e9ard p. VersoixJugendalijahheim", 
                "GenfAuffanglager", 
                "Grand LancyHeim f\u00fcr Intellektuelle", 
                "Genf - ChampelFl\u00fcchtlingsheim", 
                "GenfUmschulungslager", 
                "GenfFl\u00fcchtlingsheim", 
                "St. CergueInterniertenheim", 
                "Genfunbekannt", 
                "GenfKinderheim", 
                "St. CergueFl\u00fcchtlingsheim", 
                "BelmontArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge", 
                "ChampelFl\u00fcchtlingsheim", 
                "Champel Val - FleuriM\u00fctterheim", 
                "GenfSchulheim", 
                "Champelunbekannt", 
                "St. Cergueunbekannt", 
                "VersoixFl\u00fcchtlingsheim", 
                "St. CergueR\u00fcckwandererheim", 
                "ChampelFl\u00fcchtlingslager", 
                "Petit-Saconnexunbekannt", 
                "GenfInterniertenheim", 
                "PranginsKinderheim", 
                "Chavannes-de-BogisInterniertenlager f\u00fcr polnische Soldaten", 
                "VersoixJugendalijahheim", 
                "Pr\u00e9gnyFl\u00fcchtlingsheim", 
                "ChampelAuffanglager"
            ], 
            "lat": 46.257826842857135, 
            "lng": 6.153972710714286, 
            "type": "Schulheim, Interniertenlager f\u00fcr polnische Soldaten, Umschulungslager, Heim f\u00fcr Intellektuelle, Kinderheim, Jugendalijahheim, Arbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge, Interniertenheim, Auffanglager, unbekannt, R\u00fcckwandererheim, Fl\u00fcchtlingsheim, M\u00fctterheim, Fl\u00fcchtlingslager"
        }, 
        {
            "name": "Golino, Lugano, Ascona, Mezzovico, Cassarate - Lugano, Medoscio, Ligornetto, Davesco, Locarno, Bellizona, Lugano-Paradiso, Morcote, Orselina, Gudo bei Bellinzona, Rovina, Lugano - Ruvigliana, Lugano - Castagnola, Magliaso, Mendrisio, Agnuzzo, Bellinzona, Gordola, Chiasso, Cresciano, Brissago, Baraccamenti di Gudo-TI, Breganzona, Rovio, Trevano (bei Lugano), Balerna, Ruvigliana, Roveredo, Agra", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "BalernaFl\u00fcchtlingslager", 
                "AsconaFl\u00fcchtlingsheim", 
                "Trevano (bei Lugano)Schulheim", 
                "AsconaKinderheim", 
                "Ligornettounbekannt", 
                "Lugano - RuviglianaFl\u00fcchtlingsheim", 
                "GordolaArbeitslager f\u00fcr Emigranten und Fl\u00fcchtlinge", 
                "Gudo bei BellinzonaFl\u00fcchtlingslager", 
                "RoveredoFl\u00fcchtlingsheim", 
                "GolinoArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge", 
                "BrissagoFl\u00fcchtlingsheim", 
                "BellinzonaUngarnfl\u00fcchtlinge", 
                "LocarnoArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge", 
                "RovioFl\u00fcchtlingsheim", 
                "Baraccamenti di Gudo-TIAuffanglager", 
                "LuganoFl\u00fcchtlingslager", 
                "GordolaFl\u00fcchtlingsheim", 
                "RuviglianaFl\u00fcchtlingsheim", 
                "Lugano-ParadisoFl\u00fcchtlingsheim", 
                "BrissagoKinderheim", 
                "Luganounbekannt", 
                "MorcoteFl\u00fcchtlingsheim", 
                "LuganoAltersheim", 
                "CrescianoArbeitslager f\u00fcr Emigranten und Fl\u00fcchtlinge", 
                "BellinzonaFl\u00fcchtlingsheim", 
                "Lugano - CastagnolaNULL", 
                "OrselinaFl\u00fcchtlingsheim", 
                "BellizonaAuffanglager", 
                "LuganoWerkst\u00e4tten", 
                "MendrisioM\u00fctterheim", 
                "MorcoteFl\u00fcchtlingsheim und Werkst\u00e4tten", 
                "DavescoArbeitslager f\u00fcr Emigranten", 
                "Lugano - CastagnolaFl\u00fcchtlingsheim", 
                "MedoscioSanatorium", 
                "BellinzonaFl\u00fcchtlingslager", 
                "RovioKinderheim", 
                "LocarnoArbeitslager f\u00fcr Emigranten", 
                "MezzovicoArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge", 
                "Cassarate - LuganoFl\u00fcchtlingsheim", 
                "Lugano-ParadisoFl\u00fcchtlingslager", 
                "RovinaFl\u00fcchtlingsheim", 
                "LuganoFl\u00fcchtlingsheim", 
                "RovioInterniertenlager", 
                "AgraSanatorium", 
                "MagliasoFl\u00fcchtlingsheim", 
                "BrissagoArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge", 
                "DavescoSchullager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge", 
                "BreganzonaFreiplatzheim", 
                "AgnuzzoInterniertenheim", 
                "MagliasoInterniertenheim", 
                "ChiassoLazarett"
            ], 
            "lat": 46.05418962156863, 
            "lng": 8.923073737254905, 
            "type": "Schulheim, Schullager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge, Interniertenlager, Arbeitslager f\u00fcr Emigranten und Fl\u00fcchtlinge, Kinderheim, Sanatorium, Interniertenheim, Altersheim, Freiplatzheim, Arbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge, Arbeitslager f\u00fcr Emigranten, Auffanglager, Ungarnfl\u00fcchtlinge, Fl\u00fcchtlingsheim und Werkst\u00e4tten, unbekannt, Lazarett, Fl\u00fcchtlingsheim, NULL, Werkst\u00e4tten, M\u00fctterheim, Fl\u00fcchtlingslager"
        }, 
        {
            "name": "Pian San Giacomo, Bellinzona", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "Pian San GiacomoArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge", 
                "BellinzonaAuffanglager"
            ], 
            "lat": 46.3052535, 
            "lng": 9.12406145, 
            "type": "Arbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge, Auffanglager"
        }, 
        {
            "name": "Br\u00fctten, Kemleten, Hasenberg, Gattikon, Kloten, Rikon, Z\u00fcrichhorn, Wallisellen, Hedingen, Hilfikon, Winterthur - W\u00fclflingen, Seengen, R\u00e4mism\u00fchle-Turbenthal, Aegeri, Birmensdorf, Geisshof - Bremgarten, Z\u00fcrich - Wollishofen, Bremgarten, Z\u00fcrich, Unter\u00e4geri, Wengibad bei Affoltern, Aeugst am Alibis, Andelfingen, Rotkreuz, St\u00e4fa, Kappel am Albis, Adliswil, Zugerberg, Oberglatt - Elekt., Z\u00fcrich - Seebach, Winterthur, Kilchberg, Murimoos, Dietikon, Balgrist, Z\u00fcrich - Tiefenbrunnen, Fisibach, M\u00e4nnedorf, Albis, Oberglatt, B\u00fclach, Aeugsterthal, Baden, Bonstetten, F\u00e4llanden, Unteraegeri, Baldingen, Zweidlen - Weiach, Ringlikon", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "BirmensdorfSchullager", 
                "BadenFl\u00fcchtlingsheim", 
                "KlotenArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge", 
                "BonstettenArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge", 
                "AlbisFl\u00fcchtlingsheim", 
                "WallisellenWohnlager", 
                "Kappel am AlbisStrafanstalt", 
                "KemletenArbeitslager f\u00fcr Emigranten", 
                "WinterthurFlickstube", 
                "MurimoosArbeitslager f\u00fcr Emigranten", 
                "Z\u00fcrichFlickstube", 
                "HilfikonSchulheim", 
                "AndelfingenSchullager", 
                "KilchbergSanatorium", 
                "Aeugst am AlibisKinderheim", 
                "BirmensdorfFl\u00fcchtlingsheim", 
                "OberglattArbeitslager f\u00fcr Emigranten", 
                "ZugerbergJugendalijaheim", 
                "R\u00e4mism\u00fchle-TurbenthalErholungsheim", 
                "RinglikonFl\u00fcchtlingslager", 
                "UnteraegeriFl\u00fcchtlingsheim", 
                "AndelfingenArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge", 
                "HasenbergUngarnfl\u00fcchtlinge", 
                "RikonAuffanglager", 
                "AdliswilAuffanglager", 
                "Z\u00fcrichunbekannt", 
                "St\u00e4faEmigrantenlager", 
                "Zweidlen - WeiachArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge", 
                "AegeriFl\u00fcchtlingsheim", 
                "FisibachArbeitsgruppe f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge", 
                "ZugerbergKinderheim", 
                "Geisshof - BremgartenArbeitslager f\u00fcr Emigranten", 
                "BaldingenHolzleseaktion", 
                "WallisellenSchul- und Werkst\u00e4ttenlager", 
                "HasenbergInterniertenheim", 
                "MurimoosArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge", 
                "Z\u00fcrichSonderbetrieb", 
                "BalgristKrankenhaus", 
                "AeugsterthalAuffanglager", 
                "RikonFl\u00fcchtlingslager", 
                "Z\u00fcrichKinderheim", 
                "GattikonFl\u00fcchtlingslager", 
                "Z\u00fcrich - TiefenbrunnenSonderbetrieb", 
                "Z\u00fcrichNULL", 
                "Z\u00fcrichSchulheim", 
                "Wengibad bei AffolternFl\u00fcchtlingsheim", 
                "Z\u00fcrichhornUmschulungslager", 
                "BremgartenFl\u00fcchtlingslager", 
                "Br\u00fcttenArbeitsgruppe f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge", 
                "Oberglatt - Elekt.Arbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge", 
                "Z\u00fcrichAltersheim", 
                "DietikonSchullager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge", 
                "Z\u00fcrichhornSonderbetrieb", 
                "Z\u00fcrich - SeebachSonderbetrieb", 
                "HasenbergAuffanglager", 
                "Unter\u00e4geriFl\u00fcchtlingsheim", 
                "BirmensdorfArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge", 
                "WinterthurHochschullager", 
                "AdliswilErziehungsheim", 
                "AdliswilFl\u00fcchtlingsheim", 
                "Z\u00fcrichUngarnfl\u00fcchtlinge", 
                "F\u00e4llandenEmigrantenlager", 
                "Winterthur - W\u00fclflingenBerufslager", 
                "B\u00fclachUngarnfl\u00fcchtlinge", 
                "HasenbergSchullager", 
                "SeengenFl\u00fcchtlingslager", 
                "HedingenArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge", 
                "HasenbergArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge", 
                "HilfikonFl\u00fcchtlingslager", 
                "Z\u00fcrich - WollishofenSonderbetrieb", 
                "M\u00e4nnedorfKinderheim", 
                "RotkreuzArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge", 
                "BonstettenSchullager"
            ], 
            "lat": 47.363576278082206, 
            "lng": 8.517559161643836, 
            "type": "Emigrantenlager, Jugendalijaheim, Interniertenheim, Ungarnfl\u00fcchtlinge, Wohnlager, Sonderbetrieb, Fl\u00fcchtlingsheim, NULL, Schulheim, Berufslager, Umschulungslager, Sanatorium, Erziehungsheim, Fl\u00fcchtlingslager, Schullager, Kinderheim, Holzleseaktion, Altersheim, Arbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge, Auffanglager, Schul- und Werkst\u00e4ttenlager, Erholungsheim, Schullager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge, Hochschullager, Arbeitsgruppe f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge, Strafanstalt, Krankenhaus, Arbeitslager f\u00fcr Emigranten, unbekannt, Flickstube"
        }, 
        {
            "name": "Chur - Masans, Fl\u00e4sch, Davos - Dorf, Saas, Tamins, Klosters, Churwalden, Arosa, Chur, Felsberg, Valbella - Lenzerheide, Tschiertschen, Klosters - Platz, Davos, Klosters - Selfranga, Serneus, Lenzerheide, Wiesen, Trans, Maienfeld GB, Bad Ragaz, Seewis, Davos - Platz, Filisur", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "DavosSanatorium", 
                "Davos - DorfFl\u00fcchtlingsheim", 
                "DavosNULL", 
                "KlostersSchulheim", 
                "Davos - PlatzFl\u00fcchtlingsheim", 
                "Bad RagazUngarnfl\u00fcchtlinge", 
                "Davos - PlatzKindersanatorium", 
                "Davos - PlatzSanatorium", 
                "SerneusFl\u00fcchtlingsheim", 
                "FilisurArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge", 
                "Davos - PlatzNULL", 
                "KlostersFreiplatzheim", 
                "TaminsArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge", 
                "DavosKinderheim", 
                "FelsbergFl\u00fcchtlingslager", 
                "Davos - Platzunbekannt", 
                "Klosters - PlatzKinderheim", 
                "ChurUngarnfl\u00fcchtlinge", 
                "Chur - MasansPflegeanstalt", 
                "SaasHolzleseaktion", 
                "Fl\u00e4schArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge", 
                "Davos - PlatzKinderheim", 
                "Davos - PlatzKrankenhaus", 
                "Maienfeld GBUngarnfl\u00fcchtlinge", 
                "SeewisFl\u00fcchtlingsheim", 
                "Klosters - SelfrangaUngarnfl\u00fcchtlinge", 
                "ChurwaldenInterniertenheim", 
                "Davos - Dorfunbekannt", 
                "Valbella - LenzerheideFl\u00fcchtlingsheim", 
                "Davos - DorfKinderheim", 
                "LenzerheideInterniertenheim", 
                "SeewisInterniertenheim", 
                "ChurwaldenDi\u00e4tstation", 
                "Davosunbekannt", 
                "ChurwaldenFl\u00fcchtlingsheim", 
                "ChurwaldenSchulheim", 
                "ChurwaldenR\u00fcckwandererheim", 
                "ArosaUngarnfl\u00fcchtlinge", 
                "WiesenFl\u00fcchtlingsheim", 
                "TransArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge", 
                "Davos - DorfSanatorium", 
                "TschiertschenInterniertenheim", 
                "KlostersFl\u00fcchtlingsheim", 
                "TschiertschenFl\u00fcchtlingsheim", 
                "Klostersunbekannt", 
                "ChurZwischenlager"
            ], 
            "lat": 46.8339216652174, 
            "lng": 9.684685663043481, 
            "type": "Pflegeanstalt, Schulheim, Zwischenlager, Kinderheim, unbekannt, Holzleseaktion, Krankenhaus, Freiplatzheim, Arbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge, Interniertenheim, Ungarnfl\u00fcchtlinge, Kindersanatorium, Sanatorium, R\u00fcckwandererheim, Fl\u00fcchtlingsheim, NULL, Di\u00e4tstation, Fl\u00fcchtlingslager"
        }, 
        {
            "name": "Baggwil - Seedorf, B\u00fcren a/A, Porrentruy, Les Enfers, Tavannes, B\u00e9mont, Le Chaluet, Lajoux, Fribourg, Le Landeron, Cudrefin, Pr\u00eales, B\u00fcren an der Aare, Bern, Sugiez - Les Vernes, Bellechasse, Lengnau, Tramelan, Gals, Bassecourt, Witzwil, Bourrignon, Neuch\u00e2tel, Landdorf, Sugiez - Les Verri\u00e8res", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "LengnauFl\u00fcchtlingsheim", 
                "Sugiez - Les Vernesunbekannt", 
                "Les EnfersArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge", 
                "TramelanArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge", 
                "Neuch\u00e2telAuffanglager", 
                "BellechasseInterniertenheim", 
                "BernKrankenhaus", 
                "FribourgHochschullager", 
                "B\u00fcren a/AArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge", 
                "Sugiez - Les VernesStrafanstalt", 
                "Sugiez - Les Verri\u00e8resArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge", 
                "Le LanderonInterniertenheim", 
                "Pr\u00ealesFl\u00fcchtlingsheim", 
                "CudrefinInterniertenlager f\u00fcr polnische Soldaten", 
                "BassecourtArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge", 
                "Neuch\u00e2telFl\u00fcchtlingsheim", 
                "Le ChaluetArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge", 
                "BellechasseStrafanstalt", 
                "FribourgSchulheim", 
                "Pr\u00ealesR\u00fcckwandererheim", 
                "B\u00e9montArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge", 
                "B\u00fcren a/AAuffanglager", 
                "LengnauArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge", 
                "Pr\u00ealesFl\u00fcchtlingslager", 
                "PorrentruyStrafanstalt", 
                "Le LanderonStrafanstalt", 
                "GalsStraflager", 
                "BernFl\u00fcchtlingsheim", 
                "B\u00fcren an der AareInterniertenlager f\u00fcr polnische Soldaten", 
                "LanddorfErziehungsheim", 
                "TavannesNULL", 
                "LengnauAltersheim", 
                "Baggwil - SeedorfAuffanglager", 
                "BourrignonArbeitslager f\u00fcr Emigranten", 
                "WitzwilStrafanstalt", 
                "LajouxArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge", 
                "LengnauFl\u00fcchtlingslager"
            ], 
            "lat": 47.09402394864865, 
            "lng": 7.192634740540543, 
            "type": "Schulheim, Interniertenlager f\u00fcr polnische Soldaten, Hochschullager, Strafanstalt, Straflager, Interniertenheim, Krankenhaus, Arbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge, Arbeitslager f\u00fcr Emigranten, Auffanglager, Altersheim, unbekannt, R\u00fcckwandererheim, Fl\u00fcchtlingsheim, NULL, Erziehungsheim, Fl\u00fcchtlingslager"
        }, 
        {
            "name": "Meiringen, Kriens, Engelberg, Lungern, Arth am See, Luzern, Weggis", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "LuzernUngarnfl\u00fcchtlinge", 
                "WeggisJugendalijahheim", 
                "WeggisR\u00fcckwandererheim", 
                "LuzernFl\u00fcchtlingsheim", 
                "MeiringenFl\u00fcchtlingsheim", 
                "LungernFl\u00fcchtlingsheim", 
                "Arth am SeeKinderheim", 
                "Luzernunbekannt", 
                "EngelbergSchulheim", 
                "EngelbergKinderheim", 
                "WeggisKinderheim", 
                "LuzernFl\u00fcchtlingslager", 
                "KriensFl\u00fcchtlingsheim", 
                "LuzernR\u00fcckwandererheim", 
                "EngelbergFl\u00fcchtlingsheim", 
                "EngelbergJugendalijahheim"
            ], 
            "lat": 46.95087794375001, 
            "lng": 8.3529312, 
            "type": "Schulheim, Kinderheim, Jugendalijahheim, Ungarnfl\u00fcchtlinge, unbekannt, R\u00fcckwandererheim, Fl\u00fcchtlingsheim, Fl\u00fcchtlingslager"
        }, 
        {
            "name": "Vicosoprano, Poschiavo, Samedan, Celerina", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "CelerinaFl\u00fcchtlingsheim", 
                "VicosopranoFl\u00fcchtlingsheim", 
                "CelerinaKinderheim", 
                "PoschiavoAuffanglager", 
                "SamedanAuffanglager"
            ], 
            "lat": 46.42768908, 
            "lng": 9.85370798, 
            "type": "Fl\u00fcchtlingsheim, Auffanglager, Kinderheim"
        }, 
        {
            "name": "Wald, Neuhausen, Sattelegg, Beringen, Frauenfeld, Nussbaumen, B\u00e4retswil, Girenbad bei Hinwil, Wald bei Z\u00fcrich, Sirnach, Aadorf, T\u00e4nikon, Turbenthal", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "TurbenthalErholungsheim", 
                "T\u00e4nikonFreiplatzheim", 
                "Girenbad bei HinwilAuffanglager", 
                "SirnachFl\u00fcchtlingslager", 
                "NeuhausenFl\u00fcchtlingsheim", 
                "WaldErholungsheim", 
                "SatteleggArbeitslager f\u00fcr Emigranten", 
                "AadorfFlickstube", 
                "B\u00e4retswilKinderheim", 
                "BeringenAltersheim", 
                "FrauenfeldUngarnfl\u00fcchtlinge", 
                "NussbaumenArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge", 
                "Wald bei Z\u00fcrichSanatorium"
            ], 
            "lat": 47.442735553846155, 
            "lng": 8.843865869230768, 
            "type": "Erholungsheim, Kinderheim, Altersheim, Freiplatzheim, Arbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge, Arbeitslager f\u00fcr Emigranten, Auffanglager, Ungarnfl\u00fcchtlinge, Sanatorium, Flickstube, Fl\u00fcchtlingsheim, Fl\u00fcchtlingslager"
        }, 
        {
            "name": "B\u00f6ckten, Schauenburg - Bad, B\u00fcrten, Gempen - Plateau, Basel, Arlesheim, Gempen - Stollen, Allerheiligenberg, Lauterbach / Oftringen, Balsthal, Laufen, Bad Lostorf, Gelterkinden - Waldegg, Bad Lauterbach bei Oftringen, M\u00f6hlin, Augst, Hinterguldental, Olsberg, Thalheim, Liestal, Liestal / Bienenberg, Zofingen, Magden, Rickenbach - Waldegg, Herzogenbuchsee, Barmelweid, Arisdorf, Ampfernh\u00f6he, Geisshubelbad/Rothrist/AG, Aarau, Asp Herzberg, Rheinfelden, Murgenthal, Lostorf, Herznach, Riehen bei Basel, Langenbruck", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "LostorfFl\u00fcchtlingslager", 
                "B\u00f6cktenHachscharah", 
                "Gempen - StollenArbeitslager f\u00fcr Emigranten", 
                "ThalheimArbeitslager f\u00fcr Emigranten", 
                "Lauterbach / OftringenFl\u00fcchtlingslager", 
                "BaselFl\u00fcchtlingsheim", 
                "BaselFl\u00fcchtlingslager", 
                "Bad LostorfArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge", 
                "LaufenArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge", 
                "BaselStrafanstalt", 
                "Asp HerzbergSchullager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge", 
                "Gempen - PlateauArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge", 
                "Geisshubelbad/Rothrist/AGQuarant\u00e4nelager", 
                "RheinfeldenQuarant\u00e4nelager", 
                "HerznachArbeitslager f\u00fcr Emigranten", 
                "BaselSonderbetrieb", 
                "LangenbruckFl\u00fcchtlingsheim", 
                "LangenbruckKinderheim", 
                "Ampfernh\u00f6heArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge", 
                "RheinfeldenQuarant\u00e4nelager f\u00fcr R\u00fcckwanderer", 
                "Bad LostorfFl\u00fcchtlingslager", 
                "LiestalUngarnfl\u00fcchtlinge", 
                "MurgenthalFl\u00fcchtlingsheim", 
                "ArisdorfArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge", 
                "Schauenburg - BadArbeitslager f\u00fcr Emigranten", 
                "Geisshubelbad/Rothrist/AGAuffanglager", 
                "Gelterkinden - WaldeggArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge", 
                "HinterguldentalArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge", 
                "Rickenbach - WaldeggFl\u00fcchtlingsheim", 
                "HerzogenbuchseeInterniertenlager f\u00fcr polnische Soldaten", 
                "OlsbergArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge", 
                "HerzogenbuchseeFlickstube", 
                "AarauFl\u00fcchtlingsheim", 
                "BaselLehrlingsheim der Basler Hilfe f\u00fcr Emigrantenkinder", 
                "ZofingenMilit\u00e4rlager", 
                "BaselQuarant\u00e4nelager", 
                "Rickenbach - WaldeggArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge", 
                "BaselWaisenhaus", 
                "BaselSchulheim", 
                "M\u00f6hlinArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge", 
                "BaselNULL", 
                "BalsthalArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge", 
                "BarmelweidSanatorium", 
                "AugstHolzdepot", 
                "B\u00f6cktenAltersheim", 
                "RheinfeldenHolzdepot", 
                "Riehen bei BaselAltersheim", 
                "Bad Lauterbach bei OftringenAuffanglager", 
                "BaselLehrlingsheim", 
                "B\u00fcrtenArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge", 
                "ArlesheimKinderheim", 
                "ArisdorfArbeitslager f\u00fcr Emigranten", 
                "M\u00f6hlinQuarant\u00e4nelager f\u00fcr R\u00fcckwanderer", 
                "Liestal / BienenbergR\u00fcckwandererheim", 
                "Liestal / BienenbergFl\u00fcchtlingsheim", 
                "MagdenArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge", 
                "MurgenthalArbeitslager f\u00fcr Emigranten", 
                "B\u00f6cktenFl\u00fcchtlingsheim", 
                "AllerheiligenbergSanatorium"
            ], 
            "lat": 47.45168811694915, 
            "lng": 7.77863165762712, 
            "type": "Interniertenlager f\u00fcr polnische Soldaten, Quarant\u00e4nelager f\u00fcr R\u00fcckwanderer, Holzdepot, Hachscharah, Ungarnfl\u00fcchtlinge, Sonderbetrieb, R\u00fcckwandererheim, Fl\u00fcchtlingsheim, NULL, Schulheim, Sanatorium, Fl\u00fcchtlingslager, Lehrlingsheim, Kinderheim, Altersheim, Arbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge, Auffanglager, Milit\u00e4rlager, Lehrlingsheim der Basler Hilfe f\u00fcr Emigrantenkinder, Waisenhaus, Quarant\u00e4nelager, Schullager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge, Strafanstalt, Arbeitslager f\u00fcr Emigranten, Flickstube"
        }, 
        {
            "name": "Krinau, Oberhelfenschwil, Degersheim, Hemberg, Herisau, St. Gallen, Jakobsbad, M\u00fcnchwilen, Pottersalp / S\u00e4ntis, Sch\u00e4flisegg, Ulisbach/Wattwil, Trogen, Moosbad, Gossau, Reichenburg, Weesen, Neukirch, Wald, Wildhaus, Wil, St. Peterzell, Ennenda, Walenstadt, Girenbad, Sch\u00f6nengrund, Speicher", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "HembergAuffanglager", 
                "WilInterniertenheim f\u00fcr britische Soldaten", 
                "WalenstadtFl\u00fcchtlingslager", 
                "GossauEmigrantenheim", 
                "WildhausUngarnfl\u00fcchtlinge", 
                "St. PeterzellFl\u00fcchtlingslager", 
                "MoosbadAuffanglager", 
                "GirenbadFl\u00fcchtlingsheim", 
                "Sch\u00f6nengrundFl\u00fcchtlingsheim", 
                "EnnendaSonderbetrieb", 
                "WeesenFl\u00fcchtlingsheim", 
                "DegersheimEmigrantenlager", 
                "M\u00fcnchwilenAuffanglager", 
                "OberhelfenschwilAuffanglager", 
                "Sch\u00e4fliseggFl\u00fcchtlingsheim", 
                "Sch\u00f6nengrundArbeitslager f\u00fcr Emigranten", 
                "SpeicherKinderheim", 
                "HembergKinderheim", 
                "NeukirchKinderheim", 
                "St. GallenStrafanstalt", 
                "St. GallenAuffanglager", 
                "KrinauUngarnfl\u00fcchtlinge", 
                "HerisauNULL", 
                "HerisauHochschullager", 
                "Sch\u00f6nengrundAuffanglager", 
                "OberhelfenschwilFl\u00fcchtlingslager", 
                "DegersheimHeim f\u00fcr Handicapped People", 
                "OberhelfenschwilArbeitslager f\u00fcr Emigranten", 
                "Pottersalp / S\u00e4ntisArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge", 
                "JakobsbadAuffanglager", 
                "HerisauFl\u00fcchtlingsheim", 
                "Ulisbach/WattwilKinderheim", 
                "WaldAuffanglager", 
                "ReichenburgInterniertenlager f\u00fcr polnische Soldaten", 
                "TrogenKinderheim"
            ], 
            "lat": 47.33820408571429, 
            "lng": 9.19135488, 
            "type": "Emigrantenlager, Emigrantenheim, Interniertenlager f\u00fcr polnische Soldaten, Hochschullager, Strafanstalt, Kinderheim, Heim f\u00fcr Handicapped People, Arbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge, Arbeitslager f\u00fcr Emigranten, Auffanglager, Ungarnfl\u00fcchtlinge, Sonderbetrieb, Fl\u00fcchtlingsheim, NULL, Interniertenheim f\u00fcr britische Soldaten, Fl\u00fcchtlingslager"
        }, 
        {
            "name": "Visp, Ch\u00e2teauneuf, Vi\u00e8ge, Saanen, Granges - Lens, Chalais, St. Niklaus, Gstaad, Randa, Granges p. Sion, Lenk im Simmental, T\u00e4sch, Blankenburg bei Zweisimmen, Montana, Raron, Sion, Salgesch, Sierre, Pont de la Morge s / Sion", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "SierreArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge", 
                "Granges - LensArbeitsgruppe f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge", 
                "Lenk im SimmentalUngarnfl\u00fcchtlinge", 
                "Granges - LensArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge", 
                "SaanenSanatorium", 
                "GstaadKinderheim", 
                "ChalaisArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge", 
                "MontanaSanatorium", 
                "SaanenKinderheim", 
                "SaanenAltersheim", 
                "Vi\u00e8geArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge", 
                "Pont de la Morge s / SionArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge", 
                "T\u00e4schFl\u00fcchtlingsheim", 
                "SierreFl\u00fcchtlingsheim", 
                "SalgeschArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge", 
                "RandaFl\u00fcchtlingsheim", 
                "Granges p. SionArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge", 
                "SionUngarnfl\u00fcchtlinge", 
                "Montanaunbekannt", 
                "RaronArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge", 
                "MontanaFl\u00fcchtlingsheim", 
                "Ch\u00e2teauneufFl\u00fcchtlingsheim", 
                "MontanaArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge", 
                "St. NiklausFl\u00fcchtlingsheim", 
                "VispArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge", 
                "Blankenburg bei ZweisimmenSchulheim"
            ], 
            "lat": 46.3086146653846, 
            "lng": 7.515074896153844, 
            "type": "Schulheim, Arbeitsgruppe f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge, Kinderheim, unbekannt, Altersheim, Arbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge, Ungarnfl\u00fcchtlinge, Sanatorium, Fl\u00fcchtlingsheim"
        }, 
        {
            "name": "Burg - Schloss, Spiez, B\u00f6nigen, Beatenberg, Interlaken, Eggiwil - Siehen, Gwatt, Gurnigelbad, Krattigen, Schwendibach/Thun, Konolfingen", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "Eggiwil - SiehenArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge", 
                "GurnigelbadAuffanglager", 
                "GurnigelbadQuarant\u00e4nelager", 
                "KrattigenJugendalijahheim", 
                "Beatenbergunbekannt", 
                "SpiezR\u00fcckwandererheim", 
                "KonolfingenFlickstube", 
                "Burg - SchlossSchullager", 
                "GwattArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge", 
                "Schwendibach/ThunKinderheim", 
                "SpiezArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge", 
                "B\u00f6nigenFl\u00fcchtlingsheim", 
                "BeatenbergFl\u00fcchtlingsheim", 
                "BeatenbergSanatorium", 
                "InterlakenRekonvaleszenten Station", 
                "Spiezunbekannt", 
                "BeatenbergKinderheim", 
                "SpiezFl\u00fcchtlingsheim", 
                "BeatenbergR\u00fcckwandererheim", 
                "Burg - SchlossArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge"
            ], 
            "lat": 46.72292084000001, 
            "lng": 7.714776615000001, 
            "type": "Quarant\u00e4nelager, Schullager, Kinderheim, Sanatorium, Jugendalijahheim, Arbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge, Rekonvaleszenten Station, Auffanglager, unbekannt, Flickstube, R\u00fcckwandererheim, Fl\u00fcchtlingsheim"
        }, 
        {
            "name": "Sumiswald, Roth\u00f6he bei Oberburg, Eriswil, Wauwil, Thorberg", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "EriswilKinderheim", 
                "WauwilLandw. Arbeitslager", 
                "Roth\u00f6he bei OberburgFl\u00fcchtlingslager", 
                "ThorbergStrafanstalt", 
                "EriswilFl\u00fcchtlingsheim", 
                "EriswilAuffanglager", 
                "SumiswaldFl\u00fcchtlingsheim"
            ], 
            "lat": 47.07090078571429, 
            "lng": 7.775849628571428, 
            "type": "Strafanstalt, Kinderheim, Auffanglager, Fl\u00fcchtlingsheim, Landw. Arbeitslager, Fl\u00fcchtlingslager"
        }, 
        {
            "name": "Buchs, Grub, Diepoldsau, Walzenhausen, St. Margarethen, Heiden, Eichberg", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "Walzenhausenunbekannt", 
                "St. MargarethenAuffanglager", 
                "WalzenhausenAuffanglager", 
                "GrubKinderheim", 
                "HeidenKinderheim", 
                "BuchsLandw. Arbeitslager", 
                "St. MargarethenDesinfektionslager", 
                "EichbergAuffanglager", 
                "DiepoldsauEmigrantenlager"
            ], 
            "lat": 47.3986886, 
            "lng": 9.575434644444444, 
            "type": "Emigrantenlager, Kinderheim, Auffanglager, Desinfektionslager, unbekannt, Landw. Arbeitslager"
        }, 
        {
            "name": "Flims, Unterrealta, Glion, Duvin, Flims - Waldhaus, Felsberg", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "FelsbergArbeitslager f\u00fcr Emigranten", 
                "UnterrealtaInterniertenlager", 
                "DuvinHolzleseaktion", 
                "GlionFl\u00fcchtlingsheim", 
                "Flims - WaldhausFl\u00fcchtlingsheim", 
                "FlimsKinderheim"
            ], 
            "lat": 46.79258403333333, 
            "lng": 9.313651516666667, 
            "type": "Kinderheim, Arbeitslager f\u00fcr Emigranten, Holzleseaktion, Fl\u00fcchtlingsheim, Interniertenlager"
        }, 
        {
            "name": "La Chaux-de-Fonds, Cr\u00eat-du-Locle, Yverdon, Les Geneveys - sur - Coffrane, Vaumarcus", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "VaumarcusFl\u00fcchtlingsheim", 
                "YverdonMilit\u00e4rlager", 
                "Cr\u00eat-du-LocleKinderheim", 
                "La Chaux-de-FondsWaisenhaus", 
                "Les Geneveys - sur - CoffraneAuffanglager", 
                "La Chaux-de-FondsNULL"
            ], 
            "lat": 46.99333623333334, 
            "lng": 6.7831507, 
            "type": "Kinderheim, Milit\u00e4rlager, Auffanglager, Waisenhaus, NULL, Fl\u00fcchtlingsheim"
        }, 
        {
            "name": "Schloss Burg bei Fl\u00fch, Bourrignon, B\u00fcsserach", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "Schloss Burg bei Fl\u00fchInterniertenheim", 
                "BourrignonArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge", 
                "B\u00fcsserachAuffanglager"
            ], 
            "lat": 47.414996566666666, 
            "lng": 7.408468066666667, 
            "type": "Arbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge, Interniertenheim, Auffanglager"
        }, 
        {
            "name": "Martigny, Finhaut", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "FinhautFl\u00fcchtlingsheim", 
                "MartignyAuffanglager", 
                "FinhautInterniertenheim", 
                "MartignyFl\u00fcchtlingsheim"
            ], 
            "lat": 46.0941749, 
            "lng": 7.0262067, 
            "type": "Fl\u00fcchtlingsheim, Auffanglager, Interniertenheim"
        }, 
        {
            "name": "Egetswil, Lenzburg, Wauwil, D\u00fcrren\u00e4sch", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "D\u00fcrren\u00e4schKinderheim", 
                "LenzburgStrafanstalt", 
                "EgetswilArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge", 
                "WauwilAuffanglager"
            ], 
            "lat": 47.3118494, 
            "lng": 8.1351727, 
            "type": "Strafanstalt, Kinderheim, Auffanglager, Arbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge"
        }, 
        {
            "name": "Ambri - Piotta, G\u00fctsch", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "G\u00fctschAuffanglager", 
                "Ambri - PiottaSanatorium"
            ], 
            "lat": 46.5803085, 
            "lng": 8.65340885, 
            "type": "Auffanglager, Sanatorium"
        }, 
        {
            "name": "Cossonay, Ste. Croix, Bussigny-pr\u00e8s-Lausanne VD", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "CossonayArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge", 
                "Ste. CroixUngarnfl\u00fcchtlinge", 
                "Bussigny-pr\u00e8s-Lausanne VDFl\u00fcchtlingslager"
            ], 
            "lat": 46.66254469999999, 
            "lng": 6.522669400000001, 
            "type": "Arbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge, Ungarnfl\u00fcchtlinge, Fl\u00fcchtlingslager"
        }, 
        {
            "name": "Somvix, Rabius", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "RabiusArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge", 
                "SomvixFl\u00fcchtlingsheim"
            ], 
            "lat": 46.73104925, 
            "lng": 8.9485581, 
            "type": "Arbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge, Fl\u00fcchtlingsheim"
        }, 
        {
            "name": "Wert fehlt", 
            "color": "#ffaaaa", 
            "members": [
                "Wert fehltDisziplinarlager"
            ], 
            "lat": 0.0, 
            "lng": 0.0, 
            "type": "Disziplinarlager"
        }, 
        {
            "name": "Hauterive, Villars", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "HauteriveSchulheim", 
                "VillarsFl\u00fcchtlingsheim"
            ], 
            "lat": 46.712081600000005, 
            "lng": 7.09304585, 
            "type": "Fl\u00fcchtlingsheim, Schulheim"
        }, 
        {
            "name": "Nanztal", 
            "color": "#c47853", 
            "members": [
                "NanztalHolzleseaktion"
            ], 
            "lat": 46.2242, 
            "lng": 7.96311, 
            "type": "Holzleseaktion"
        }, 
        {
            "name": "Sordel", 
            "color": "#ffaa00", 
            "members": [
                "SordelInterniertenlager f\u00fcr polnische Soldaten"
            ], 
            "lat": 45.402337, 
            "lng": 4.498825, 
            "type": "Interniertenlager f\u00fcr polnische Soldaten"
        }, 
        {
            "name": "Merishausen", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "MerishausenFl\u00fcchtlingsheim"
            ], 
            "lat": 47.7606448, 
            "lng": 8.6094638, 
            "type": "Fl\u00fcchtlingsheim"
        }, 
        {
            "name": "Porrentruy", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "PorrentruyFl\u00fcchtlingsheim"
            ], 
            "lat": 47.416647, 
            "lng": 7.0765657, 
            "type": "Fl\u00fcchtlingsheim"
        }
    ], 
    "8": [
        {
            "name": "La Tour de Peilz, Les Chevalleyres, Montreux, Clarens, Glion sur Montreux, Chailly, Chamby, Blonay, Corbeyrier, Chesi\u00e8res, Caux, Les Avants sur Montreux, Monthey, Les Avants, Baugy, Leyisin, Hu\u00e9moz s/ Ollon, Territet, Gryon sur Bex, Vouvry, Leysin, Aigle, Mont P\u00e9lerin, Joigny, Brent sur Montreux, Vevey, Leysin-Les Diablerets", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "LeysinInterniertenheim", 
                "Gryon sur Bexunbekannt", 
                "Montreuxunbekannt", 
                "AigleFl\u00fcchtlingslager", 
                "CauxFl\u00fcchtlingsheim", 
                "VouvryArbeitslager f\u00fcr Emigranten", 
                "TerritetSchullager", 
                "MontheySanatorium", 
                "CorbeyrierFl\u00fcchtlingsheim", 
                "LeyisinSanatorium", 
                "Clarensunbekannt", 
                "Hu\u00e9moz s/ OllonKinderheim", 
                "Les AvantsFl\u00fcchtlingsheim", 
                "ChambyFl\u00fcchtlingsheim", 
                "La Tour de PeilzFl\u00fcchtlingsheim", 
                "LeysinSanatorium", 
                "ChaillyFl\u00fcchtlingsheim", 
                "Les AvantsAuffanglager", 
                "TerritetFl\u00fcchtlingsheim", 
                "Mont P\u00e9lerinKinderheim", 
                "Chesi\u00e8resKinderheim", 
                "Les AvantsInterniertenheim", 
                "Les Avantsunbekannt", 
                "JoignyFl\u00fcchtlingsheim", 
                "Les ChevalleyresKinderheim", 
                "Chesi\u00e8resFl\u00fcchtlingsheim", 
                "MontreuxSchulheim", 
                "Leysinunbekannt", 
                "Leysin-Les DiableretsFl\u00fcchtlingsheim", 
                "Glion sur MontreuxFl\u00fcchtlingsheim", 
                "BaugyFl\u00fcchtlingsheim", 
                "Les Avants sur MontreuxFl\u00fcchtlingsheim", 
                "VeveyAltersheim", 
                "BlonayKinderheim", 
                "ClarensFl\u00fcchtlingsheim", 
                "MontreuxFl\u00fcchtlingsheim", 
                "Brent sur MontreuxKinderheim"
            ], 
            "lat": 46.403751175675694, 
            "lng": 6.937235181081081, 
            "type": "Schulheim, Schullager, Kinderheim, unbekannt, Arbeitslager f\u00fcr Emigranten, Altersheim, Interniertenheim, Auffanglager, Sanatorium, Fl\u00fcchtlingsheim, Fl\u00fcchtlingslager"
        }, 
        {
            "name": "Genf - Champel, Versoix, Champel, Belmont, Pr\u00e9gny, Petit-Saconnex, Genf, Pont - C\u00e9ard p. Versoix, Champel Val - Fleuri, Grand Lancy, Chavannes-de-Bogis", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "Pr\u00e9gnySchulheim", 
                "GenfHeim f\u00fcr Intellektuelle", 
                "Pont - C\u00e9ard p. VersoixJugendalijahheim", 
                "GenfAuffanglager", 
                "Grand LancyHeim f\u00fcr Intellektuelle", 
                "Genf - ChampelFl\u00fcchtlingsheim", 
                "GenfUmschulungslager", 
                "GenfFl\u00fcchtlingsheim", 
                "Genfunbekannt", 
                "GenfKinderheim", 
                "BelmontArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge", 
                "ChampelFl\u00fcchtlingsheim", 
                "Champel Val - FleuriM\u00fctterheim", 
                "GenfSchulheim", 
                "Champelunbekannt", 
                "VersoixFl\u00fcchtlingsheim", 
                "ChampelFl\u00fcchtlingslager", 
                "Petit-Saconnexunbekannt", 
                "GenfInterniertenheim", 
                "Chavannes-de-BogisInterniertenlager f\u00fcr polnische Soldaten", 
                "ChampelAuffanglager", 
                "Pr\u00e9gnyFl\u00fcchtlingsheim", 
                "VersoixJugendalijahheim"
            ], 
            "lat": 46.21915876521739, 
            "lng": 6.149103930434784, 
            "type": "Schulheim, Interniertenlager f\u00fcr polnische Soldaten, Umschulungslager, Heim f\u00fcr Intellektuelle, Kinderheim, Jugendalijahheim, Arbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge, Interniertenheim, Auffanglager, unbekannt, Fl\u00fcchtlingsheim, M\u00fctterheim, Fl\u00fcchtlingslager"
        }, 
        {
            "name": "Champ\u00e9ry / Col de Coux, Champ\u00e9ry, Morgins", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "Champ\u00e9ryJugendalijahheim", 
                "Champ\u00e9ryKinderheim", 
                "Champ\u00e9ry / Col de CouxArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge", 
                "Champ\u00e9ryAuffanglager", 
                "MorginsFl\u00fcchtlingsheim", 
                "Champ\u00e9ryFl\u00fcchtlingsheim"
            ], 
            "lat": 46.18583619999999, 
            "lng": 6.857292733333332, 
            "type": "Arbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge, Fl\u00fcchtlingsheim, Auffanglager, Kinderheim, Jugendalijahheim"
        }, 
        {
            "name": "Lugano, Chiasso, Ruvigliana, Magliaso, Mendrisio, Breganzona, Cassarate - Lugano, Lugano-Paradiso, Rovio, Agnuzzo, Trevano (bei Lugano), Balerna, Morcote, Davesco, Ligornetto, Rovina, Lugano - Ruvigliana, Lugano - Castagnola, Agra", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "BalernaFl\u00fcchtlingslager", 
                "Trevano (bei Lugano)Schulheim", 
                "Ligornettounbekannt", 
                "Lugano - RuviglianaFl\u00fcchtlingsheim", 
                "LuganoAltersheim", 
                "MorcoteFl\u00fcchtlingsheim und Werkst\u00e4tten", 
                "RovioFl\u00fcchtlingsheim", 
                "LuganoFl\u00fcchtlingslager", 
                "RuviglianaFl\u00fcchtlingsheim", 
                "Lugano-ParadisoFl\u00fcchtlingsheim", 
                "MagliasoFl\u00fcchtlingsheim", 
                "MorcoteFl\u00fcchtlingsheim", 
                "Lugano - CastagnolaNULL", 
                "LuganoWerkst\u00e4tten", 
                "MendrisioM\u00fctterheim", 
                "DavescoArbeitslager f\u00fcr Emigranten", 
                "Lugano - CastagnolaFl\u00fcchtlingsheim", 
                "RovioKinderheim", 
                "Cassarate - LuganoFl\u00fcchtlingsheim", 
                "Lugano-ParadisoFl\u00fcchtlingslager", 
                "RovinaFl\u00fcchtlingsheim", 
                "LuganoFl\u00fcchtlingsheim", 
                "RovioInterniertenlager", 
                "AgraSanatorium", 
                "Luganounbekannt", 
                "DavescoSchullager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge", 
                "BreganzonaFreiplatzheim", 
                "AgnuzzoInterniertenheim", 
                "MagliasoInterniertenheim", 
                "ChiassoLazarett"
            ], 
            "lat": 45.97034088333335, 
            "lng": 8.953971193333334, 
            "type": "Schulheim, Schullager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge, Interniertenlager, Kinderheim, Sanatorium, Interniertenheim, Fl\u00fcchtlingsheim und Werkst\u00e4tten, Freiplatzheim, Arbeitslager f\u00fcr Emigranten, Altersheim, unbekannt, Lazarett, Fl\u00fcchtlingsheim, NULL, Werkst\u00e4tten, M\u00fctterheim, Fl\u00fcchtlingslager"
        }, 
        {
            "name": "Cresciano, Baraccamenti di Gudo-TI, Mezzovico, Bellizona, Bellinzona, Gordola, Locarno, Gudo bei Bellinzona, Medoscio", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "BellinzonaAuffanglager", 
                "BellinzonaUngarnfl\u00fcchtlinge", 
                "CrescianoArbeitslager f\u00fcr Emigranten und Fl\u00fcchtlinge", 
                "LocarnoArbeitslager f\u00fcr Emigranten", 
                "MezzovicoArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge", 
                "Baraccamenti di Gudo-TIAuffanglager", 
                "BellizonaAuffanglager", 
                "BellinzonaFl\u00fcchtlingsheim", 
                "GordolaFl\u00fcchtlingsheim", 
                "GordolaArbeitslager f\u00fcr Emigranten und Fl\u00fcchtlinge", 
                "Gudo bei BellinzonaFl\u00fcchtlingslager", 
                "MedoscioSanatorium", 
                "BellinzonaFl\u00fcchtlingslager"
            ], 
            "lat": 46.185055376923074, 
            "lng": 8.951124992307694, 
            "type": "Arbeitslager f\u00fcr Emigranten und Fl\u00fcchtlinge, Arbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge, Arbeitslager f\u00fcr Emigranten, Auffanglager, Ungarnfl\u00fcchtlinge, Sanatorium, Fl\u00fcchtlingsheim, Fl\u00fcchtlingslager"
        }, 
        {
            "name": "Hasenberg, Gattikon, Kloten, Z\u00fcrichhorn, Wallisellen, Hedingen, Ringlikon, Birmensdorf, Z\u00fcrich - Wollishofen, Z\u00fcrich, Wengibad bei Affoltern, Aeugst am Alibis, Kappel am Albis, Adliswil, Oberglatt - Elekt., Balgrist, Kilchberg, Dietikon, Z\u00fcrich - Seebach, Z\u00fcrich - Tiefenbrunnen, Albis, Oberglatt, Aeugsterthal, Bonstetten, F\u00e4llanden", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "BirmensdorfSchullager", 
                "KlotenArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge", 
                "BonstettenArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge", 
                "AlbisFl\u00fcchtlingsheim", 
                "WallisellenWohnlager", 
                "Kappel am AlbisStrafanstalt", 
                "Z\u00fcrichFlickstube", 
                "KilchbergSanatorium", 
                "Aeugst am AlibisKinderheim", 
                "BirmensdorfFl\u00fcchtlingsheim", 
                "OberglattArbeitslager f\u00fcr Emigranten", 
                "Oberglatt - Elekt.Arbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge", 
                "RinglikonFl\u00fcchtlingslager", 
                "HasenbergUngarnfl\u00fcchtlinge", 
                "AdliswilAuffanglager", 
                "Z\u00fcrichunbekannt", 
                "GattikonFl\u00fcchtlingslager", 
                "WallisellenSchul- und Werkst\u00e4ttenlager", 
                "HasenbergInterniertenheim", 
                "Z\u00fcrichSonderbetrieb", 
                "BalgristKrankenhaus", 
                "AeugsterthalAuffanglager", 
                "Z\u00fcrichKinderheim", 
                "Z\u00fcrich - TiefenbrunnenSonderbetrieb", 
                "Z\u00fcrichNULL", 
                "Z\u00fcrichSchulheim", 
                "Wengibad bei AffolternFl\u00fcchtlingsheim", 
                "Z\u00fcrichhornUmschulungslager", 
                "Z\u00fcrichAltersheim", 
                "DietikonSchullager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge", 
                "Z\u00fcrichhornSonderbetrieb", 
                "Z\u00fcrich - SeebachSonderbetrieb", 
                "HasenbergAuffanglager", 
                "BirmensdorfArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge", 
                "AdliswilErziehungsheim", 
                "AdliswilFl\u00fcchtlingsheim", 
                "Z\u00fcrichUngarnfl\u00fcchtlinge", 
                "F\u00e4llandenEmigrantenlager", 
                "HasenbergSchullager", 
                "HedingenArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge", 
                "Z\u00fcrich - WollishofenSonderbetrieb", 
                "BonstettenSchullager"
            ], 
            "lat": 47.35621169761906, 
            "lng": 8.506066723809523, 
            "type": "Emigrantenlager, Interniertenheim, Ungarnfl\u00fcchtlinge, Wohnlager, Sonderbetrieb, Fl\u00fcchtlingsheim, NULL, Schulheim, Umschulungslager, Sanatorium, Erziehungsheim, Fl\u00fcchtlingslager, Schullager, Kinderheim, Altersheim, Arbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge, Auffanglager, Schul- und Werkst\u00e4ttenlager, Schullager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge, Strafanstalt, Krankenhaus, Arbeitslager f\u00fcr Emigranten, unbekannt, Flickstube"
        }, 
        {
            "name": "Winterthur, Br\u00fctten, Kemleten, Andelfingen, Rikon, Winterthur - W\u00fclflingen, Nussbaumen, Turbenthal", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "TurbenthalErholungsheim", 
                "WinterthurHochschullager", 
                "RikonAuffanglager", 
                "Winterthur - W\u00fclflingenBerufslager", 
                "KemletenArbeitslager f\u00fcr Emigranten", 
                "WinterthurFlickstube", 
                "AndelfingenSchullager", 
                "AndelfingenArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge", 
                "Br\u00fcttenArbeitsgruppe f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge", 
                "NussbaumenArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge", 
                "RikonFl\u00fcchtlingslager"
            ], 
            "lat": 47.506530372727276, 
            "lng": 8.742271845454546, 
            "type": "Erholungsheim, Schullager, Hochschullager, Arbeitsgruppe f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge, Berufslager, Arbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge, Arbeitslager f\u00fcr Emigranten, Auffanglager, Flickstube, Fl\u00fcchtlingslager"
        }, 
        {
            "name": "Klosters - Platz, Davos, Klosters - Selfranga, Davos - Dorf, Serneus, Saas, Klosters, Arosa, Wiesen, Davos - Platz", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "DavosSanatorium", 
                "Davos - DorfFl\u00fcchtlingsheim", 
                "DavosNULL", 
                "KlostersSchulheim", 
                "Davos - PlatzFl\u00fcchtlingsheim", 
                "Davos - PlatzKindersanatorium", 
                "Davos - PlatzSanatorium", 
                "SerneusFl\u00fcchtlingsheim", 
                "Davos - PlatzNULL", 
                "KlostersFreiplatzheim", 
                "DavosKinderheim", 
                "Davos - Platzunbekannt", 
                "Klosters - PlatzKinderheim", 
                "SaasHolzleseaktion", 
                "ArosaUngarnfl\u00fcchtlinge", 
                "Davos - PlatzKrankenhaus", 
                "Klosters - SelfrangaUngarnfl\u00fcchtlinge", 
                "Davos - Dorfunbekannt", 
                "Klostersunbekannt", 
                "Davos - DorfKinderheim", 
                "Davosunbekannt", 
                "WiesenFl\u00fcchtlingsheim", 
                "Davos - DorfSanatorium", 
                "KlostersFl\u00fcchtlingsheim", 
                "Davos - PlatzKinderheim"
            ], 
            "lat": 46.826488283999986, 
            "lng": 9.800290144000003, 
            "type": "Schulheim, Kinderheim, Sanatorium, Holzleseaktion, Kindersanatorium, Freiplatzheim, Ungarnfl\u00fcchtlinge, Krankenhaus, unbekannt, Fl\u00fcchtlingsheim, NULL"
        }, 
        {
            "name": "Le Landeron, Gals, Sugiez - Les Verri\u00e8res, Bellechasse, Witzwil, Pr\u00eales, Sugiez - Les Vernes, Cudrefin", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "GalsStraflager", 
                "Pr\u00ealesR\u00fcckwandererheim", 
                "Sugiez - Les Verri\u00e8resArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge", 
                "Sugiez - Les Vernesunbekannt", 
                "Le LanderonInterniertenheim", 
                "Pr\u00ealesFl\u00fcchtlingslager", 
                "Le LanderonStrafanstalt", 
                "Pr\u00ealesFl\u00fcchtlingsheim", 
                "BellechasseStrafanstalt", 
                "WitzwilStrafanstalt", 
                "CudrefinInterniertenlager f\u00fcr polnische Soldaten", 
                "BellechasseInterniertenheim", 
                "Sugiez - Les VernesStrafanstalt"
            ], 
            "lat": 47.017376199999994, 
            "lng": 7.098216515384616, 
            "type": "Interniertenlager f\u00fcr polnische Soldaten, Strafanstalt, Straflager, Arbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge, Interniertenheim, unbekannt, R\u00fcckwandererheim, Fl\u00fcchtlingsheim, Fl\u00fcchtlingslager"
        }, 
        {
            "name": "Egetswil, Bremgarten, Hasenberg, Murimoos, Baden, Lenzburg, D\u00fcrren\u00e4sch, Hilfikon, Seengen, Geisshof - Bremgarten", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "Geisshof - BremgartenArbeitslager f\u00fcr Emigranten", 
                "D\u00fcrren\u00e4schKinderheim", 
                "LenzburgStrafanstalt", 
                "BadenFl\u00fcchtlingsheim", 
                "MurimoosArbeitslager f\u00fcr Emigranten", 
                "HilfikonSchulheim", 
                "BremgartenFl\u00fcchtlingslager", 
                "EgetswilArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge", 
                "MurimoosArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge", 
                "HasenbergArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge", 
                "HilfikonFl\u00fcchtlingslager", 
                "SeengenFl\u00fcchtlingslager"
            ], 
            "lat": 47.348221033333324, 
            "lng": 8.271741983333333, 
            "type": "Schulheim, Strafanstalt, Kinderheim, Arbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge, Arbeitslager f\u00fcr Emigranten, Fl\u00fcchtlingsheim, Fl\u00fcchtlingslager"
        }, 
        {
            "name": "Luzern, Weggis, Kriens", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "LuzernUngarnfl\u00fcchtlinge", 
                "WeggisJugendalijahheim", 
                "WeggisR\u00fcckwandererheim", 
                "LuzernFl\u00fcchtlingsheim", 
                "Luzernunbekannt", 
                "LuzernFl\u00fcchtlingslager", 
                "WeggisKinderheim", 
                "KriensFl\u00fcchtlingsheim", 
                "LuzernR\u00fcckwandererheim"
            ], 
            "lat": 47.04296404444445, 
            "lng": 8.344402800000001, 
            "type": "Kinderheim, Jugendalijahheim, Ungarnfl\u00fcchtlinge, unbekannt, R\u00fcckwandererheim, Fl\u00fcchtlingsheim, Fl\u00fcchtlingslager"
        }, 
        {
            "name": "Vicosoprano", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "VicosopranoFl\u00fcchtlingsheim"
            ], 
            "lat": 46.351022, 
            "lng": 9.6220807, 
            "type": "Fl\u00fcchtlingsheim"
        }, 
        {
            "name": "Beringen, Merishausen, Neuhausen", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "MerishausenFl\u00fcchtlingsheim", 
                "BeringenAltersheim", 
                "NeuhausenFl\u00fcchtlingsheim"
            ], 
            "lat": 47.71410576666667, 
            "lng": 8.598578666666667, 
            "type": "Fl\u00fcchtlingsheim, Altersheim"
        }, 
        {
            "name": "B\u00f6ckten, Olsberg, Schauenburg - Bad, Augst, Gempen - Plateau, Gelterkinden - Waldegg, Liestal, Liestal / Bienenberg, M\u00f6hlin, Rheinfelden, Magden, Rickenbach - Waldegg, Riehen bei Basel, Arisdorf", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "B\u00f6cktenHachscharah", 
                "Gempen - PlateauArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge", 
                "Rickenbach - WaldeggArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge", 
                "RheinfeldenHolzdepot", 
                "ArisdorfArbeitslager f\u00fcr Emigranten", 
                "RheinfeldenQuarant\u00e4nelager f\u00fcr R\u00fcckwanderer", 
                "LiestalUngarnfl\u00fcchtlinge", 
                "ArisdorfArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge", 
                "Schauenburg - BadArbeitslager f\u00fcr Emigranten", 
                "Gelterkinden - WaldeggArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge", 
                "Rickenbach - WaldeggFl\u00fcchtlingsheim", 
                "OlsbergArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge", 
                "RheinfeldenQuarant\u00e4nelager", 
                "M\u00f6hlinArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge", 
                "AugstHolzdepot", 
                "B\u00f6cktenAltersheim", 
                "Riehen bei BaselAltersheim", 
                "M\u00f6hlinQuarant\u00e4nelager f\u00fcr R\u00fcckwanderer", 
                "Liestal / BienenbergR\u00fcckwandererheim", 
                "Liestal / BienenbergFl\u00fcchtlingsheim", 
                "MagdenArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge", 
                "B\u00f6cktenFl\u00fcchtlingsheim"
            ], 
            "lat": 47.51264760454546, 
            "lng": 7.77789223181818, 
            "type": "Quarant\u00e4nelager, Quarant\u00e4nelager f\u00fcr R\u00fcckwanderer, Altersheim, Holzdepot, Arbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge, Arbeitslager f\u00fcr Emigranten, Hachscharah, Ungarnfl\u00fcchtlinge, R\u00fcckwandererheim, Fl\u00fcchtlingsheim"
        }, 
        {
            "name": "St. Gallen, Moosbad, Oberhelfenschwil, Sch\u00e4flisegg, Pottersalp / S\u00e4ntis, Degersheim, Hemberg, Gossau, Herisau, St. Peterzell, Sch\u00f6nengrund", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "Pottersalp / S\u00e4ntisArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge", 
                "DegersheimEmigrantenlager", 
                "GossauEmigrantenheim", 
                "St. GallenStrafanstalt", 
                "Sch\u00e4fliseggFl\u00fcchtlingsheim", 
                "St. GallenAuffanglager", 
                "St. PeterzellFl\u00fcchtlingslager", 
                "Sch\u00f6nengrundArbeitslager f\u00fcr Emigranten", 
                "MoosbadAuffanglager", 
                "HerisauFl\u00fcchtlingsheim", 
                "HerisauHochschullager", 
                "OberhelfenschwilFl\u00fcchtlingslager", 
                "Sch\u00f6nengrundAuffanglager", 
                "Sch\u00f6nengrundFl\u00fcchtlingsheim", 
                "HerisauNULL", 
                "DegersheimHeim f\u00fcr Handicapped People", 
                "HembergKinderheim"
            ], 
            "lat": 47.36305465882353, 
            "lng": 9.251161176470589, 
            "type": "Emigrantenlager, Emigrantenheim, Hochschullager, Strafanstalt, Kinderheim, Arbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge, Arbeitslager f\u00fcr Emigranten, Auffanglager, Fl\u00fcchtlingsheim, NULL, Heim f\u00fcr Handicapped People, Fl\u00fcchtlingslager"
        }, 
        {
            "name": "Golino, Locarno, Ascona, Brissago, Orselina", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "BrissagoFl\u00fcchtlingsheim", 
                "LocarnoArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge", 
                "OrselinaFl\u00fcchtlingsheim", 
                "AsconaKinderheim", 
                "AsconaFl\u00fcchtlingsheim", 
                "BrissagoArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge", 
                "BrissagoKinderheim", 
                "GolinoArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge"
            ], 
            "lat": 46.1509994625, 
            "lng": 8.748575375, 
            "type": "Arbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge, Fl\u00fcchtlingsheim, Kinderheim"
        }, 
        {
            "name": "Krinau, Oberhelfenschwil, Wil, Hemberg, Sirnach, Ulisbach/Wattwil", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "OberhelfenschwilArbeitslager f\u00fcr Emigranten", 
                "HembergAuffanglager", 
                "SirnachFl\u00fcchtlingslager", 
                "WilInterniertenheim f\u00fcr britische Soldaten", 
                "OberhelfenschwilAuffanglager", 
                "Ulisbach/WattwilKinderheim", 
                "KrinauUngarnfl\u00fcchtlinge"
            ], 
            "lat": 47.3625266, 
            "lng": 9.085329671428571, 
            "type": "Kinderheim, Arbeitslager f\u00fcr Emigranten, Auffanglager, Ungarnfl\u00fcchtlinge, Interniertenheim f\u00fcr britische Soldaten, Fl\u00fcchtlingslager"
        }, 
        {
            "name": "St. Niklaus, Randa, T\u00e4sch", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "T\u00e4schFl\u00fcchtlingsheim", 
                "RandaFl\u00fcchtlingsheim", 
                "St. NiklausFl\u00fcchtlingsheim"
            ], 
            "lat": 46.115105199999995, 
            "lng": 7.788167466666667, 
            "type": "Fl\u00fcchtlingsheim"
        }, 
        {
            "name": "Vennes - Lausanne, Puidoux, La Rosiaz, Bussigny-pr\u00e8s-Lausanne VD, Pully, Lausanne, Chardonnes sur Vevey, Epalinges, Lausanne-Ouchy, Mont P\u00e9lerin, La Rosiaz - Lausanne", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "LausanneAuffanglager", 
                "Lausanne-OuchyAuffanglager", 
                "La RosiazM\u00fctterheim", 
                "LausanneFl\u00fcchtlingsheim", 
                "LausanneHeim", 
                "La RosiazAuffanglager", 
                "PullySchulheim", 
                "Chardonnes sur VeveySchulheim", 
                "Mont P\u00e9lerinFl\u00fcchtlingsheim", 
                "Lausanneunbekannt", 
                "EpalingesRekonvaleszenten Station", 
                "La RosiazFl\u00fcchtlingsheim", 
                "Mont P\u00e9lerinR\u00fcckwandererheim", 
                "Chardonnes sur VeveyKinderheim", 
                "Vennes - LausanneFl\u00fcchtlingsheim", 
                "LausanneUngarnfl\u00fcchtlinge", 
                "LausanneFl\u00fcchtlingslager", 
                "La Rosiaz - LausanneFl\u00fcchtlingsheim", 
                "Bussigny-pr\u00e8s-Lausanne VDFl\u00fcchtlingslager", 
                "PuidouxAuffanglager"
            ], 
            "lat": 46.514691170000006, 
            "lng": 6.678739485000001, 
            "type": "Schulheim, Kinderheim, Rekonvaleszenten Station, Auffanglager, Ungarnfl\u00fcchtlinge, Heim, unbekannt, R\u00fcckwandererheim, Fl\u00fcchtlingsheim, M\u00fctterheim, Fl\u00fcchtlingslager"
        }, 
        {
            "name": "Baggwil - Seedorf, B\u00fcren a/A, Lengnau, B\u00fcren an der Aare, Le Chaluet", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "LengnauFl\u00fcchtlingsheim", 
                "B\u00fcren a/AArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge", 
                "B\u00fcren a/AAuffanglager", 
                "LengnauFl\u00fcchtlingslager", 
                "LengnauArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge", 
                "LengnauAltersheim", 
                "Le ChaluetArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge", 
                "Baggwil - SeedorfAuffanglager", 
                "B\u00fcren an der AareInterniertenlager f\u00fcr polnische Soldaten"
            ], 
            "lat": 47.157354511111116, 
            "lng": 7.368171522222222, 
            "type": "Interniertenlager f\u00fcr polnische Soldaten, Altersheim, Arbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge, Auffanglager, Fl\u00fcchtlingsheim, Fl\u00fcchtlingslager"
        }, 
        {
            "name": "Visp, Vi\u00e8ge, Raron, Nanztal", 
            "color": "#c47853", 
            "members": [
                "NanztalHolzleseaktion", 
                "VispArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge", 
                "RaronArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge", 
                "Vi\u00e8geArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge"
            ], 
            "lat": 46.280665525, 
            "lng": 7.8818777, 
            "type": "Arbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge, Holzleseaktion"
        }, 
        {
            "name": "Moudon, Le Pont", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "MoudonFl\u00fcchtlingsheim", 
                "MoudonAuffanglager", 
                "Le PontFl\u00fcchtlingsheim"
            ], 
            "lat": 46.641038433333335, 
            "lng": 6.812096666666666, 
            "type": "Fl\u00fcchtlingsheim, Auffanglager"
        }, 
        {
            "name": "St. Cergue, Prangins", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "St. CergueFl\u00fcchtlingsheim", 
                "St. CergueInterniertenheim", 
                "PranginsKinderheim", 
                "St. Cergueunbekannt", 
                "St. CergueR\u00fcckwandererheim"
            ], 
            "lat": 46.435700000000004, 
            "lng": 6.1763691000000005, 
            "type": "R\u00fcckwandererheim, Fl\u00fcchtlingsheim, Kinderheim, Interniertenheim, unbekannt"
        }, 
        {
            "name": "Burg - Schloss, Spiez, B\u00f6nigen, Beatenberg, Interlaken, Eggiwil - Siehen, Gwatt, Krattigen, Schwendibach/Thun", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "Eggiwil - SiehenArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge", 
                "KrattigenJugendalijahheim", 
                "Beatenbergunbekannt", 
                "SpiezR\u00fcckwandererheim", 
                "Burg - SchlossSchullager", 
                "GwattArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge", 
                "Schwendibach/ThunKinderheim", 
                "SpiezArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge", 
                "B\u00f6nigenFl\u00fcchtlingsheim", 
                "BeatenbergFl\u00fcchtlingsheim", 
                "BeatenbergSanatorium", 
                "InterlakenRekonvaleszenten Station", 
                "Spiezunbekannt", 
                "BeatenbergKinderheim", 
                "SpiezFl\u00fcchtlingsheim", 
                "BeatenbergR\u00fcckwandererheim", 
                "Burg - SchlossArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge"
            ], 
            "lat": 46.709213452941185, 
            "lng": 7.752094152941177, 
            "type": "Schullager, Kinderheim, Sanatorium, Jugendalijahheim, Arbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge, Rekonvaleszenten Station, unbekannt, R\u00fcckwandererheim, Fl\u00fcchtlingsheim"
        }, 
        {
            "name": "Hauterive, Fribourg, Villars", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "HauteriveSchulheim", 
                "FribourgHochschullager", 
                "VillarsFl\u00fcchtlingsheim", 
                "FribourgSchulheim"
            ], 
            "lat": 46.759279449999994, 
            "lng": 7.127508875, 
            "type": "Fl\u00fcchtlingsheim, Schulheim, Hochschullager"
        }, 
        {
            "name": "Roth\u00f6he bei Oberburg, Bern, Landdorf, Thorberg", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "ThorbergStrafanstalt", 
                "BernFl\u00fcchtlingsheim", 
                "LanddorfErziehungsheim", 
                "Roth\u00f6he bei OberburgFl\u00fcchtlingslager", 
                "BernKrankenhaus"
            ], 
            "lat": 46.971676560000006, 
            "lng": 7.4800374000000005, 
            "type": "Strafanstalt, Fl\u00fcchtlingsheim, Erziehungsheim, Krankenhaus, Fl\u00fcchtlingslager"
        }, 
        {
            "name": "Ampfernh\u00f6he, Bad Lostorf, Asp Herzberg, Aarau, Thalheim, Lauterbach / Oftringen, Barmelweid, Herznach", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "AarauFl\u00fcchtlingsheim", 
                "HerznachArbeitslager f\u00fcr Emigranten", 
                "ThalheimArbeitslager f\u00fcr Emigranten", 
                "Ampfernh\u00f6heArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge", 
                "Lauterbach / OftringenFl\u00fcchtlingslager", 
                "Bad LostorfFl\u00fcchtlingslager", 
                "Bad LostorfArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge", 
                "Asp HerzbergSchullager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge", 
                "BarmelweidSanatorium"
            ], 
            "lat": 47.42017895555556, 
            "lng": 8.017324855555556, 
            "type": "Schullager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge, Arbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge, Arbeitslager f\u00fcr Emigranten, Sanatorium, Fl\u00fcchtlingsheim, Fl\u00fcchtlingslager"
        }, 
        {
            "name": "Engelberg", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "EngelbergSchulheim", 
                "EngelbergKinderheim", 
                "EngelbergFl\u00fcchtlingsheim", 
                "EngelbergJugendalijahheim"
            ], 
            "lat": 46.8200266, 
            "lng": 8.4069918, 
            "type": "Fl\u00fcchtlingsheim, Schulheim, Kinderheim, Jugendalijahheim"
        }, 
        {
            "name": "Sumiswald, Eriswil", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "EriswilKinderheim", 
                "EriswilFl\u00fcchtlingsheim", 
                "SumiswaldFl\u00fcchtlingsheim", 
                "EriswilAuffanglager"
            ], 
            "lat": 47.067035875, 
            "lng": 7.824171549999999, 
            "type": "Fl\u00fcchtlingsheim, Auffanglager, Kinderheim"
        }, 
        {
            "name": "Granges - Lens, Chalais, Granges p. Sion, Montana, Sion, Salgesch, Sierre", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "SierreArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge", 
                "Granges - LensArbeitsgruppe f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge", 
                "SalgeschArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge", 
                "Granges p. SionArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge", 
                "MontanaFl\u00fcchtlingsheim", 
                "MontanaSanatorium", 
                "SierreFl\u00fcchtlingsheim", 
                "Granges - LensArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge", 
                "MontanaArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge", 
                "SionUngarnfl\u00fcchtlinge", 
                "ChalaisArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge", 
                "Montanaunbekannt"
            ], 
            "lat": 46.28647598333333, 
            "lng": 7.4876902166666675, 
            "type": "Arbeitsgruppe f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge, unbekannt, Arbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge, Ungarnfl\u00fcchtlinge, Sanatorium, Fl\u00fcchtlingsheim"
        }, 
        {
            "name": "Grub, Diepoldsau, Walzenhausen, St. Margarethen, Heiden, Trogen, Eichberg, Speicher", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "Walzenhausenunbekannt", 
                "St. MargarethenAuffanglager", 
                "WalzenhausenAuffanglager", 
                "GrubKinderheim", 
                "HeidenKinderheim", 
                "St. MargarethenDesinfektionslager", 
                "EichbergAuffanglager", 
                "DiepoldsauEmigrantenlager", 
                "SpeicherKinderheim", 
                "TrogenKinderheim"
            ], 
            "lat": 47.42423161000001, 
            "lng": 9.56144579, 
            "type": "Emigrantenlager, Kinderheim, Auffanglager, Desinfektionslager, unbekannt"
        }, 
        {
            "name": "Chur - Masans, Tamins, Unterrealta, Churwalden, Lenzerheide, Chur, Felsberg, Valbella - Lenzerheide, Tschiertschen, Trans", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "FelsbergArbeitslager f\u00fcr Emigranten", 
                "Valbella - LenzerheideFl\u00fcchtlingsheim", 
                "Chur - MasansPflegeanstalt", 
                "UnterrealtaInterniertenlager", 
                "TschiertschenInterniertenheim", 
                "ChurwaldenDi\u00e4tstation", 
                "TransArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge", 
                "TschiertschenFl\u00fcchtlingsheim", 
                "ChurUngarnfl\u00fcchtlinge", 
                "LenzerheideInterniertenheim", 
                "ChurZwischenlager", 
                "FelsbergFl\u00fcchtlingslager", 
                "ChurwaldenFl\u00fcchtlingsheim", 
                "ChurwaldenSchulheim", 
                "ChurwaldenR\u00fcckwandererheim", 
                "ChurwaldenInterniertenheim", 
                "TaminsArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge"
            ], 
            "lat": 46.80060906470588, 
            "lng": 9.522001176470587, 
            "type": "Pflegeanstalt, Schulheim, Interniertenlager, Interniertenheim, Arbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge, Arbeitslager f\u00fcr Emigranten, Ungarnfl\u00fcchtlinge, R\u00fcckwandererheim, Fl\u00fcchtlingsheim, Zwischenlager, Di\u00e4tstation, Fl\u00fcchtlingslager"
        }, 
        {
            "name": "La Chaux-de-Fonds, Cr\u00eat-du-Locle, Les Geneveys - sur - Coffrane, Neuch\u00e2tel", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "Cr\u00eat-du-LocleKinderheim", 
                "La Chaux-de-FondsWaisenhaus", 
                "Neuch\u00e2telFl\u00fcchtlingsheim", 
                "Neuch\u00e2telAuffanglager", 
                "Les Geneveys - sur - CoffraneAuffanglager", 
                "La Chaux-de-FondsNULL"
            ], 
            "lat": 47.04722836666667, 
            "lng": 6.860197333333333, 
            "type": "Fl\u00fcchtlingsheim, Auffanglager, Waisenhaus, Kinderheim, NULL"
        }, 
        {
            "name": "Wald, Sattelegg, Girenbad bei Hinwil, B\u00e4retswil, Girenbad, Wald bei Z\u00fcrich, Reichenburg, R\u00e4mism\u00fchle-Turbenthal, Aadorf", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "R\u00e4mism\u00fchle-TurbenthalErholungsheim", 
                "WaldErholungsheim", 
                "Girenbad bei HinwilAuffanglager", 
                "SatteleggArbeitslager f\u00fcr Emigranten", 
                "WaldAuffanglager", 
                "B\u00e4retswilKinderheim", 
                "GirenbadFl\u00fcchtlingsheim", 
                "ReichenburgInterniertenlager f\u00fcr polnische Soldaten", 
                "Wald bei Z\u00fcrichSanatorium", 
                "AadorfFlickstube"
            ], 
            "lat": 47.30093222, 
            "lng": 8.89179284, 
            "type": "Erholungsheim, Interniertenlager f\u00fcr polnische Soldaten, Kinderheim, Arbeitslager f\u00fcr Emigranten, Auffanglager, Sanatorium, Flickstube, Fl\u00fcchtlingsheim"
        }, 
        {
            "name": "Gempen - Stollen, Basel, Arlesheim, Laufen", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "BaselSonderbetrieb", 
                "BaselWaisenhaus", 
                "BaselFl\u00fcchtlingslager", 
                "Gempen - StollenArbeitslager f\u00fcr Emigranten", 
                "BaselQuarant\u00e4nelager", 
                "BaselLehrlingsheim", 
                "BaselStrafanstalt", 
                "BaselFl\u00fcchtlingsheim", 
                "BaselSchulheim", 
                "ArlesheimKinderheim", 
                "LaufenArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge", 
                "BaselLehrlingsheim der Basler Hilfe f\u00fcr Emigrantenkinder", 
                "BaselNULL"
            ], 
            "lat": 47.53821092307692, 
            "lng": 7.58843616153846, 
            "type": "Quarant\u00e4nelager, Schulheim, Lehrlingsheim, Strafanstalt, Kinderheim, Arbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge, Arbeitslager f\u00fcr Emigranten, Lehrlingsheim der Basler Hilfe f\u00fcr Emigrantenkinder, Sonderbetrieb, Fl\u00fcchtlingsheim, NULL, Waisenhaus, Fl\u00fcchtlingslager"
        }, 
        {
            "name": "Hinterguldental, Langenbruck, B\u00fcrten, Allerheiligenberg, Balsthal, B\u00fcsserach", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "B\u00fcsserachAuffanglager", 
                "B\u00fcrtenArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge", 
                "LangenbruckKinderheim", 
                "HinterguldentalArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge", 
                "BalsthalArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge", 
                "AllerheiligenbergSanatorium", 
                "LangenbruckFl\u00fcchtlingsheim"
            ], 
            "lat": 47.35283544285714, 
            "lng": 7.696619342857143, 
            "type": "Arbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge, Fl\u00fcchtlingsheim, Auffanglager, Kinderheim, Sanatorium"
        }, 
        {
            "name": "Unter\u00e4geri, Rotkreuz, Arth am See, Unteraegeri, Zugerberg, Aegeri", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "ZugerbergJugendalijaheim", 
                "Unter\u00e4geriFl\u00fcchtlingsheim", 
                "UnteraegeriFl\u00fcchtlingsheim", 
                "Arth am SeeKinderheim", 
                "RotkreuzArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge", 
                "ZugerbergKinderheim", 
                "AegeriFl\u00fcchtlingsheim"
            ], 
            "lat": 47.123709014285716, 
            "lng": 8.54616522857143, 
            "type": "Jugendalijaheim, Arbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge, Kinderheim, Fl\u00fcchtlingsheim"
        }, 
        {
            "name": "Gryon sur Bex, Martigny, Bex-les-Bains, Finhaut", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "FinhautInterniertenheim", 
                "Bex-les-BainsAuffanglager", 
                "Bex-les-BainsFl\u00fcchtlingsheim", 
                "MartignyAuffanglager", 
                "Gryon sur BexKinderheim", 
                "FinhautFl\u00fcchtlingsheim", 
                "MartignyFl\u00fcchtlingsheim", 
                "Bex-les-BainsJugendalijahheim", 
                "Bex-les-BainsKinderheim"
            ], 
            "lat": 46.15831452222223, 
            "lng": 7.0271565222222225, 
            "type": "Kinderheim, Auffanglager, Fl\u00fcchtlingsheim, Interniertenheim, Jugendalijahheim"
        }, 
        {
            "name": "T\u00e4nikon, M\u00fcnchwilen, Jakobsbad, Frauenfeld", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "M\u00fcnchwilenAuffanglager", 
                "T\u00e4nikonFreiplatzheim", 
                "FrauenfeldUngarnfl\u00fcchtlinge", 
                "JakobsbadAuffanglager"
            ], 
            "lat": 47.5050377, 
            "lng": 8.937447399999998, 
            "type": "Auffanglager, Ungarnfl\u00fcchtlinge, Freiplatzheim"
        }, 
        {
            "name": "Zofingen, Lostorf, Bad Lauterbach bei Oftringen, Geisshubelbad/Rothrist/AG, Murgenthal", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "LostorfFl\u00fcchtlingslager", 
                "ZofingenMilit\u00e4rlager", 
                "Geisshubelbad/Rothrist/AGAuffanglager", 
                "Geisshubelbad/Rothrist/AGQuarant\u00e4nelager", 
                "MurgenthalFl\u00fcchtlingsheim", 
                "MurgenthalArbeitslager f\u00fcr Emigranten", 
                "Bad Lauterbach bei OftringenAuffanglager"
            ], 
            "lat": 47.305093414285714, 
            "lng": 7.8954517285714285, 
            "type": "Quarant\u00e4nelager, Milit\u00e4rlager, Arbeitslager f\u00fcr Emigranten, Auffanglager, Fl\u00fcchtlingsheim, Fl\u00fcchtlingslager"
        }, 
        {
            "name": "Ennenda, Weesen", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "EnnendaSonderbetrieb", 
                "WeesenFl\u00fcchtlingsheim"
            ], 
            "lat": 47.08506865, 
            "lng": 9.09141385, 
            "type": "Sonderbetrieb, Fl\u00fcchtlingsheim"
        }, 
        {
            "name": "Wauwil", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "WauwilLandw. Arbeitslager", 
                "WauwilAuffanglager"
            ], 
            "lat": 47.1862897, 
            "lng": 8.0237036, 
            "type": "Landw. Arbeitslager, Auffanglager"
        }, 
        {
            "name": "Meiringen, Lungern", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "LungernFl\u00fcchtlingsheim", 
                "MeiringenFl\u00fcchtlingsheim"
            ], 
            "lat": 46.7554901, 
            "lng": 8.17530605, 
            "type": "Fl\u00fcchtlingsheim"
        }, 
        {
            "name": "Ch\u00e2teau-d' Oex, Gstaad, Saanen, Blankenburg bei Zweisimmen", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "Ch\u00e2teau-d' Oexunbekannt", 
                "SaanenSanatorium", 
                "SaanenKinderheim", 
                "SaanenAltersheim", 
                "GstaadKinderheim", 
                "Blankenburg bei ZweisimmenSchulheim"
            ], 
            "lat": 46.48499648333333, 
            "lng": 7.2756047, 
            "type": "Schulheim, Kinderheim, Sanatorium, Altersheim, unbekannt"
        }, 
        {
            "name": "Glion, Duvin, Flims, Flims - Waldhaus", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "FlimsKinderheim", 
                "Flims - WaldhausFl\u00fcchtlingsheim", 
                "DuvinHolzleseaktion", 
                "GlionFl\u00fcchtlingsheim"
            ], 
            "lat": 46.788297275000005, 
            "lng": 9.247393774999999, 
            "type": "Fl\u00fcchtlingsheim, Holzleseaktion, Kinderheim"
        }, 
        {
            "name": "Lajoux, Tramelan, B\u00e9mont, Les Enfers, Tavannes", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "Les EnfersArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge", 
                "TramelanArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge", 
                "LajouxArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge", 
                "TavannesNULL", 
                "B\u00e9montArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge"
            ], 
            "lat": 47.25500442, 
            "lng": 7.100190960000001, 
            "type": "Arbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge, NULL"
        }, 
        {
            "name": "Ambri - Piotta, G\u00fctsch", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "G\u00fctschAuffanglager", 
                "Ambri - PiottaSanatorium"
            ], 
            "lat": 46.5803085, 
            "lng": 8.65340885, 
            "type": "Auffanglager, Sanatorium"
        }, 
        {
            "name": "Bourrignon, Bassecourt", 
            "color": "#c47853", 
            "members": [
                "BassecourtArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge", 
                "BourrignonArbeitslager f\u00fcr Emigranten", 
                "BourrignonArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge"
            ], 
            "lat": 47.377494866666666, 
            "lng": 7.2440909666666675, 
            "type": "Arbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge, Arbeitslager f\u00fcr Emigranten"
        }, 
        {
            "name": "B\u00fclach, Fisibach, Baldingen, Zweidlen - Weiach", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "BaldingenHolzleseaktion", 
                "B\u00fclachUngarnfl\u00fcchtlinge", 
                "Zweidlen - WeiachArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge", 
                "FisibachArbeitsgruppe f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge"
            ], 
            "lat": 47.547608325, 
            "lng": 8.440651599999999, 
            "type": "Arbeitsgruppe f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge, Arbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge, Holzleseaktion, Ungarnfl\u00fcchtlinge"
        }, 
        {
            "name": "Cossonay", 
            "color": "#c47853", 
            "members": [
                "CossonayArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge"
            ], 
            "lat": 46.6140944, 
            "lng": 6.507171, 
            "type": "Arbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge"
        }, 
        {
            "name": "Vaumarcus, Yverdon", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "VaumarcusFl\u00fcchtlingsheim", 
                "YverdonMilit\u00e4rlager"
            ], 
            "lat": 46.828311, 
            "lng": 6.6981333, 
            "type": "Fl\u00fcchtlingsheim, Milit\u00e4rlager"
        }, 
        {
            "name": "Samedan, Celerina", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "CelerinaFl\u00fcchtlingsheim", 
                "CelerinaKinderheim", 
                "SamedanAuffanglager"
            ], 
            "lat": 46.4878311, 
            "lng": 9.863037499999999, 
            "type": "Kinderheim, Auffanglager, Fl\u00fcchtlingsheim"
        }, 
        {
            "name": "Somvix, Rabius", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "RabiusArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge", 
                "SomvixFl\u00fcchtlingsheim"
            ], 
            "lat": 46.73104925, 
            "lng": 8.9485581, 
            "type": "Arbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge, Fl\u00fcchtlingsheim"
        }, 
        {
            "name": "Pont de la Morge s / Sion, Ch\u00e2teauneuf", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "Pont de la Morge s / SionArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge", 
                "Ch\u00e2teauneufFl\u00fcchtlingsheim"
            ], 
            "lat": 46.223417999999995, 
            "lng": 7.32011715, 
            "type": "Arbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge, Fl\u00fcchtlingsheim"
        }, 
        {
            "name": "Buchs, Wildhaus, Walenstadt", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "WildhausUngarnfl\u00fcchtlinge", 
                "WalenstadtFl\u00fcchtlingslager", 
                "BuchsLandw. Arbeitslager"
            ], 
            "lat": 47.16428473333334, 
            "lng": 9.379127133333334, 
            "type": "Landw. Arbeitslager, Ungarnfl\u00fcchtlinge, Fl\u00fcchtlingslager"
        }, 
        {
            "name": "Wert fehlt", 
            "color": "#ffaaaa", 
            "members": [
                "Wert fehltDisziplinarlager"
            ], 
            "lat": 0.0, 
            "lng": 0.0, 
            "type": "Disziplinarlager"
        }, 
        {
            "name": "Maienfeld GB, Seewis, Fl\u00e4sch, Bad Ragaz", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "SeewisFl\u00fcchtlingsheim", 
                "Fl\u00e4schArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge", 
                "Bad RagazUngarnfl\u00fcchtlinge", 
                "SeewisInterniertenheim", 
                "Maienfeld GBUngarnfl\u00fcchtlinge"
            ], 
            "lat": 47.00334704000001, 
            "lng": 9.56404476, 
            "type": "Arbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge, Fl\u00fcchtlingsheim, Ungarnfl\u00fcchtlinge, Interniertenheim"
        }, 
        {
            "name": "Gurnigelbad", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "GurnigelbadAuffanglager", 
                "GurnigelbadQuarant\u00e4nelager"
            ], 
            "lat": 46.7611642, 
            "lng": 7.4445527, 
            "type": "Quarant\u00e4nelager, Auffanglager"
        }, 
        {
            "name": "Pian San Giacomo", 
            "color": "#c47853", 
            "members": [
                "Pian San GiacomoArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge"
            ], 
            "lat": 46.4158854, 
            "lng": 9.2237105, 
            "type": "Arbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge"
        }, 
        {
            "name": "Ste. Croix", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "Ste. CroixUngarnfl\u00fcchtlinge"
            ], 
            "lat": 46.8217968, 
            "lng": 6.5022222, 
            "type": "Ungarnfl\u00fcchtlinge"
        }, 
        {
            "name": "Schloss Burg bei Fl\u00fch", 
            "color": "#ffaa00", 
            "members": [
                "Schloss Burg bei Fl\u00fchInterniertenheim"
            ], 
            "lat": 47.456762, 
            "lng": 7.440626, 
            "type": "Interniertenheim"
        }, 
        {
            "name": "Poschiavo", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "PoschiavoAuffanglager"
            ], 
            "lat": 46.3239301, 
            "lng": 10.0573467, 
            "type": "Auffanglager"
        }, 
        {
            "name": "Porrentruy", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "PorrentruyStrafanstalt", 
                "PorrentruyFl\u00fcchtlingsheim"
            ], 
            "lat": 47.416647, 
            "lng": 7.0765657, 
            "type": "Strafanstalt, Fl\u00fcchtlingsheim"
        }, 
        {
            "name": "Sordel", 
            "color": "#ffaa00", 
            "members": [
                "SordelInterniertenlager f\u00fcr polnische Soldaten"
            ], 
            "lat": 45.402337, 
            "lng": 4.498825, 
            "type": "Interniertenlager f\u00fcr polnische Soldaten"
        }, 
        {
            "name": "Lenk im Simmental", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "Lenk im SimmentalUngarnfl\u00fcchtlinge"
            ], 
            "lat": 46.4571943, 
            "lng": 7.4429104, 
            "type": "Ungarnfl\u00fcchtlinge"
        }, 
        {
            "name": "Roveredo", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "RoveredoFl\u00fcchtlingsheim"
            ], 
            "lat": 46.2343502, 
            "lng": 9.1288093, 
            "type": "Fl\u00fcchtlingsheim"
        }, 
        {
            "name": "M\u00e4nnedorf, St\u00e4fa", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "M\u00e4nnedorfKinderheim", 
                "St\u00e4faEmigrantenlager"
            ], 
            "lat": 47.2483484, 
            "lng": 8.714904449999999, 
            "type": "Emigrantenlager, Kinderheim"
        }, 
        {
            "name": "Filisur", 
            "color": "#c47853", 
            "members": [
                "FilisurArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge"
            ], 
            "lat": 46.6734153, 
            "lng": 9.6863771, 
            "type": "Arbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge"
        }, 
        {
            "name": "Neukirch", 
            "color": "#aaaaff", 
            "members": [
                "NeukirchKinderheim"
            ], 
            "lat": 47.5288234, 
            "lng": 9.3621163, 
            "type": "Kinderheim"
        }, 
        {
            "name": "Herzogenbuchsee", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "HerzogenbuchseeFlickstube", 
                "HerzogenbuchseeInterniertenlager f\u00fcr polnische Soldaten"
            ], 
            "lat": 47.189468, 
            "lng": 7.7077698, 
            "type": "Flickstube, Interniertenlager f\u00fcr polnische Soldaten"
        }, 
        {
            "name": "Konolfingen", 
            "color": "#c47853", 
            "members": [
                "KonolfingenFlickstube"
            ], 
            "lat": 46.8794597, 
            "lng": 7.6208263, 
            "type": "Flickstube"
        }
    ], 
    "9": [
        {
            "name": "Brent sur Montreux, Territet, Les Avants sur Montreux, Glion sur Montreux, Baugy, La Tour de Peilz, Les Chevalleyres, Montreux, Clarens, Les Avants, Chailly, Chamby, Caux, Blonay", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "Les Avantsunbekannt", 
                "ChaillyFl\u00fcchtlingsheim", 
                "Les AvantsAuffanglager", 
                "TerritetFl\u00fcchtlingsheim", 
                "MontreuxSchulheim", 
                "La Tour de PeilzFl\u00fcchtlingsheim", 
                "Les ChevalleyresKinderheim", 
                "CauxFl\u00fcchtlingsheim", 
                "Les AvantsFl\u00fcchtlingsheim", 
                "ChambyFl\u00fcchtlingsheim", 
                "Les Avants sur MontreuxFl\u00fcchtlingsheim", 
                "TerritetSchullager", 
                "Les AvantsInterniertenheim", 
                "BlonayKinderheim", 
                "BaugyFl\u00fcchtlingsheim", 
                "ClarensFl\u00fcchtlingsheim", 
                "Clarensunbekannt", 
                "MontreuxFl\u00fcchtlingsheim", 
                "Brent sur MontreuxKinderheim", 
                "Montreuxunbekannt", 
                "Glion sur MontreuxFl\u00fcchtlingsheim"
            ], 
            "lat": 46.445893428571424, 
            "lng": 6.913783633333334, 
            "type": "Schulheim, Schullager, Kinderheim, Interniertenheim, Auffanglager, unbekannt, Fl\u00fcchtlingsheim"
        }, 
        {
            "name": "Genf - Champel, Champel, Belmont, Pr\u00e9gny, Petit-Saconnex, Genf, Champel Val - Fleuri, Grand Lancy", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "Pr\u00e9gnySchulheim", 
                "GenfHeim f\u00fcr Intellektuelle", 
                "ChampelFl\u00fcchtlingsheim", 
                "BelmontArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge", 
                "ChampelFl\u00fcchtlingslager", 
                "Petit-Saconnexunbekannt", 
                "GenfInterniertenheim", 
                "GenfAuffanglager", 
                "Genfunbekannt", 
                "Grand LancyHeim f\u00fcr Intellektuelle", 
                "Champel Val - FleuriM\u00fctterheim", 
                "GenfSchulheim", 
                "Genf - ChampelFl\u00fcchtlingsheim", 
                "GenfUmschulungslager", 
                "GenfKinderheim", 
                "Pr\u00e9gnyFl\u00fcchtlingsheim", 
                "Champelunbekannt", 
                "GenfFl\u00fcchtlingsheim", 
                "ChampelAuffanglager"
            ], 
            "lat": 46.20176868947368, 
            "lng": 6.145975989473685, 
            "type": "Schulheim, Umschulungslager, Heim f\u00fcr Intellektuelle, Kinderheim, Arbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge, Interniertenheim, Auffanglager, unbekannt, Fl\u00fcchtlingsheim, M\u00fctterheim, Fl\u00fcchtlingslager"
        }, 
        {
            "name": "Champ\u00e9ry, Morgins", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "Champ\u00e9ryJugendalijahheim", 
                "Champ\u00e9ryAuffanglager", 
                "Champ\u00e9ryFl\u00fcchtlingsheim", 
                "MorginsFl\u00fcchtlingsheim", 
                "Champ\u00e9ryKinderheim"
            ], 
            "lat": 46.19296343999999, 
            "lng": 6.870187279999999, 
            "type": "Fl\u00fcchtlingsheim, Auffanglager, Kinderheim, Jugendalijahheim"
        }, 
        {
            "name": "Rovio, Ligornetto, Mendrisio, Rovina, Morcote", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "MorcoteFl\u00fcchtlingsheim", 
                "MorcoteFl\u00fcchtlingsheim und Werkst\u00e4tten", 
                "RovioInterniertenlager", 
                "Ligornettounbekannt", 
                "MendrisioM\u00fctterheim", 
                "RovinaFl\u00fcchtlingsheim", 
                "RovioKinderheim"
            ], 
            "lat": 45.91574272857143, 
            "lng": 8.947223671428572, 
            "type": "Interniertenlager, Kinderheim, Fl\u00fcchtlingsheim und Werkst\u00e4tten, unbekannt, Fl\u00fcchtlingsheim, M\u00fctterheim"
        }, 
        {
            "name": "Bellinzona, Bellizona, Gudo bei Bellinzona, Baraccamenti di Gudo-TI", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "BellinzonaAuffanglager", 
                "BellinzonaUngarnfl\u00fcchtlinge", 
                "BellinzonaFl\u00fcchtlingsheim", 
                "Baraccamenti di Gudo-TIAuffanglager", 
                "BellizonaAuffanglager", 
                "Gudo bei BellinzonaFl\u00fcchtlingslager", 
                "BellinzonaFl\u00fcchtlingslager"
            ], 
            "lat": 46.188796, 
            "lng": 9.002865885714286, 
            "type": "Fl\u00fcchtlingsheim, Auffanglager, Ungarnfl\u00fcchtlinge, Fl\u00fcchtlingslager"
        }, 
        {
            "name": "Lugano, Magliaso, Breganzona, Cassarate - Lugano, Lugano-Paradiso, Rovio, Agnuzzo, Trevano (bei Lugano), Ruvigliana, Davesco, Lugano - Ruvigliana, Lugano - Castagnola, Agra", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "LuganoAltersheim", 
                "AgnuzzoInterniertenheim", 
                "RovioFl\u00fcchtlingsheim", 
                "RuviglianaFl\u00fcchtlingsheim", 
                "Trevano (bei Lugano)Schulheim", 
                "MagliasoFl\u00fcchtlingsheim", 
                "Luganounbekannt", 
                "Cassarate - LuganoFl\u00fcchtlingsheim", 
                "LuganoFl\u00fcchtlingslager", 
                "Lugano - RuviglianaFl\u00fcchtlingsheim", 
                "LuganoFl\u00fcchtlingsheim", 
                "BreganzonaFreiplatzheim", 
                "Lugano-ParadisoFl\u00fcchtlingslager", 
                "LuganoWerkst\u00e4tten", 
                "DavescoSchullager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge", 
                "AgraSanatorium", 
                "DavescoArbeitslager f\u00fcr Emigranten", 
                "Lugano - CastagnolaFl\u00fcchtlingsheim", 
                "MagliasoInterniertenheim", 
                "Lugano - CastagnolaNULL", 
                "Lugano-ParadisoFl\u00fcchtlingsheim"
            ], 
            "lat": 46.000709638095245, 
            "lng": 8.95029569047619, 
            "type": "Schulheim, Schullager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge, unbekannt, Interniertenheim, Altersheim, Freiplatzheim, Arbeitslager f\u00fcr Emigranten, Sanatorium, Fl\u00fcchtlingsheim, NULL, Werkst\u00e4tten, Fl\u00fcchtlingslager"
        }, 
        {
            "name": "Z\u00fcrich - Wollishofen, Kilchberg, Z\u00fcrich, Z\u00fcrich - Seebach, Z\u00fcrich - Tiefenbrunnen, Z\u00fcrichhorn, Wallisellen, Adliswil, Balgrist", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "BalgristKrankenhaus", 
                "Z\u00fcrich - TiefenbrunnenSonderbetrieb", 
                "Z\u00fcrichKinderheim", 
                "Z\u00fcrich - SeebachSonderbetrieb", 
                "AdliswilErziehungsheim", 
                "AdliswilFl\u00fcchtlingsheim", 
                "Z\u00fcrichUngarnfl\u00fcchtlinge", 
                "WallisellenWohnlager", 
                "AdliswilAuffanglager", 
                "Z\u00fcrichSchulheim", 
                "Z\u00fcrichFlickstube", 
                "Z\u00fcrichunbekannt", 
                "Z\u00fcrichhornUmschulungslager", 
                "Z\u00fcrichNULL", 
                "Z\u00fcrichAltersheim", 
                "KilchbergSanatorium", 
                "Z\u00fcrichhornSonderbetrieb", 
                "Z\u00fcrichSonderbetrieb", 
                "Z\u00fcrich - WollishofenSonderbetrieb", 
                "WallisellenSchul- und Werkst\u00e4ttenlager"
            ], 
            "lat": 47.36435190500001, 
            "lng": 8.547433460000002, 
            "type": "Schul- und Werkst\u00e4ttenlager, Schulheim, Wohnlager, Kinderheim, unbekannt, NULL, Krankenhaus, Umschulungslager, Auffanglager, Ungarnfl\u00fcchtlinge, Altersheim, Sanatorium, Flickstube, Sonderbetrieb, Fl\u00fcchtlingsheim, Erziehungsheim"
        }, 
        {
            "name": "Winterthur, Br\u00fctten, Kemleten, Winterthur - W\u00fclflingen", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "Br\u00fcttenArbeitsgruppe f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge", 
                "WinterthurHochschullager", 
                "KemletenArbeitslager f\u00fcr Emigranten", 
                "WinterthurFlickstube", 
                "Winterthur - W\u00fclflingenBerufslager"
            ], 
            "lat": 47.48606915999999, 
            "lng": 8.706959880000001, 
            "type": "Flickstube, Berufslager, Arbeitslager f\u00fcr Emigranten, Arbeitsgruppe f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge, Hochschullager"
        }, 
        {
            "name": "Corbeyrier, Chesi\u00e8res, Gryon sur Bex, Vouvry, Leysin, Aigle, Leyisin, Hu\u00e9moz s/ Ollon, Leysin-Les Diablerets", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "LeysinInterniertenheim", 
                "Gryon sur Bexunbekannt", 
                "Leysinunbekannt", 
                "Hu\u00e9moz s/ OllonKinderheim", 
                "AigleFl\u00fcchtlingslager", 
                "LeysinSanatorium", 
                "VouvryArbeitslager f\u00fcr Emigranten", 
                "Leysin-Les DiableretsFl\u00fcchtlingsheim", 
                "Gryon sur BexKinderheim", 
                "CorbeyrierFl\u00fcchtlingsheim", 
                "LeyisinSanatorium", 
                "Chesi\u00e8resFl\u00fcchtlingsheim", 
                "Chesi\u00e8resKinderheim"
            ], 
            "lat": 46.318460384615385, 
            "lng": 7.004678561538461, 
            "type": "Kinderheim, unbekannt, Interniertenheim, Arbeitslager f\u00fcr Emigranten, Sanatorium, Fl\u00fcchtlingsheim, Fl\u00fcchtlingslager"
        }, 
        {
            "name": "F\u00e4llanden", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "F\u00e4llandenEmigrantenlager"
            ], 
            "lat": 47.3706194, 
            "lng": 8.6388249, 
            "type": "Emigrantenlager"
        }, 
        {
            "name": "Klosters - Platz, Davos, Klosters - Selfranga, Davos - Dorf, Serneus, Saas, Klosters", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "Davos - Dorfunbekannt", 
                "DavosSanatorium", 
                "Davos - DorfFl\u00fcchtlingsheim", 
                "DavosNULL", 
                "Davos - DorfSanatorium", 
                "SaasHolzleseaktion", 
                "Davos - DorfKinderheim", 
                "Davosunbekannt", 
                "KlostersFl\u00fcchtlingsheim", 
                "SerneusFl\u00fcchtlingsheim", 
                "Klostersunbekannt", 
                "KlostersFreiplatzheim", 
                "DavosKinderheim", 
                "KlostersSchulheim", 
                "Klosters - PlatzKinderheim", 
                "Klosters - SelfrangaUngarnfl\u00fcchtlinge"
            ], 
            "lat": 46.83911523124999, 
            "lng": 9.85207273125, 
            "type": "Schulheim, Kinderheim, Sanatorium, Holzleseaktion, Freiplatzheim, Ungarnfl\u00fcchtlinge, unbekannt, Fl\u00fcchtlingsheim, NULL"
        }, 
        {
            "name": "Pr\u00eales, Le Landeron, Gals", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "GalsStraflager", 
                "Pr\u00ealesR\u00fcckwandererheim", 
                "Pr\u00ealesFl\u00fcchtlingslager", 
                "Pr\u00ealesFl\u00fcchtlingsheim", 
                "Le LanderonStrafanstalt", 
                "Le LanderonInterniertenheim"
            ], 
            "lat": 47.07382161666667, 
            "lng": 7.097979366666666, 
            "type": "Strafanstalt, Straflager, Interniertenheim, R\u00fcckwandererheim, Fl\u00fcchtlingsheim, Fl\u00fcchtlingslager"
        }, 
        {
            "name": "Vevey, Joigny, Mont P\u00e9lerin, Chardonnes sur Vevey, Puidoux", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "Mont P\u00e9lerinKinderheim", 
                "Mont P\u00e9lerinFl\u00fcchtlingsheim", 
                "VeveyAltersheim", 
                "Mont P\u00e9lerinR\u00fcckwandererheim", 
                "PuidouxAuffanglager", 
                "JoignyFl\u00fcchtlingsheim", 
                "Chardonnes sur VeveySchulheim", 
                "Chardonnes sur VeveyKinderheim"
            ], 
            "lat": 46.4871432875, 
            "lng": 6.811264825, 
            "type": "Schulheim, Kinderheim, Altersheim, Auffanglager, R\u00fcckwandererheim, Fl\u00fcchtlingsheim"
        }, 
        {
            "name": "Hasenberg, Bremgarten, Dietikon, Hedingen, Ringlikon, Birmensdorf, Geisshof - Bremgarten", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "BirmensdorfSchullager", 
                "BirmensdorfArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge", 
                "RinglikonFl\u00fcchtlingslager", 
                "HasenbergUngarnfl\u00fcchtlinge", 
                "Geisshof - BremgartenArbeitslager f\u00fcr Emigranten", 
                "HasenbergSchullager", 
                "HedingenArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge", 
                "BremgartenFl\u00fcchtlingslager", 
                "HasenbergArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge", 
                "DietikonSchullager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge", 
                "HasenbergInterniertenheim", 
                "HasenbergAuffanglager", 
                "BirmensdorfFl\u00fcchtlingsheim"
            ], 
            "lat": 47.36122928461539, 
            "lng": 8.396428076923076, 
            "type": "Schullager, Interniertenheim, Arbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge, Arbeitslager f\u00fcr Emigranten, Auffanglager, Ungarnfl\u00fcchtlinge, Schullager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge, Fl\u00fcchtlingsheim, Fl\u00fcchtlingslager"
        }, 
        {
            "name": "Luzern, Kriens", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "LuzernUngarnfl\u00fcchtlinge", 
                "LuzernFl\u00fcchtlingsheim", 
                "Luzernunbekannt", 
                "LuzernFl\u00fcchtlingslager", 
                "KriensFl\u00fcchtlingsheim", 
                "LuzernR\u00fcckwandererheim"
            ], 
            "lat": 47.047506466666675, 
            "lng": 8.303965199999999, 
            "type": "R\u00fcckwandererheim, Fl\u00fcchtlingsheim, Fl\u00fcchtlingslager, Ungarnfl\u00fcchtlinge, unbekannt"
        }, 
        {
            "name": "Mezzovico", 
            "color": "#c47853", 
            "members": [
                "MezzovicoArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge"
            ], 
            "lat": 46.0931375, 
            "lng": 8.9228556, 
            "type": "Arbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge"
        }, 
        {
            "name": "Vicosoprano", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "VicosopranoFl\u00fcchtlingsheim"
            ], 
            "lat": 46.351022, 
            "lng": 9.6220807, 
            "type": "Fl\u00fcchtlingsheim"
        }, 
        {
            "name": "Aeugsterthal, Aeugst am Alibis, Wengibad bei Affoltern, Bonstetten, Gattikon, Kappel am Albis, Albis", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "AeugsterthalAuffanglager", 
                "BonstettenArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge", 
                "AlbisFl\u00fcchtlingsheim", 
                "Kappel am AlbisStrafanstalt", 
                "Wengibad bei AffolternFl\u00fcchtlingsheim", 
                "GattikonFl\u00fcchtlingslager", 
                "BonstettenSchullager", 
                "Aeugst am AlibisKinderheim"
            ], 
            "lat": 47.28303832500001, 
            "lng": 8.494776062500002, 
            "type": "Schullager, Strafanstalt, Kinderheim, Arbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge, Auffanglager, Fl\u00fcchtlingsheim, Fl\u00fcchtlingslager"
        }, 
        {
            "name": "Beringen, Merishausen, Neuhausen", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "MerishausenFl\u00fcchtlingsheim", 
                "BeringenAltersheim", 
                "NeuhausenFl\u00fcchtlingsheim"
            ], 
            "lat": 47.71410576666667, 
            "lng": 8.598578666666667, 
            "type": "Fl\u00fcchtlingsheim, Altersheim"
        }, 
        {
            "name": "B\u00f6ckten, Olsberg, Gelterkinden - Waldegg, M\u00f6hlin, Rheinfelden, Magden, Rickenbach - Waldegg, Arisdorf", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "Rickenbach - WaldeggArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge", 
                "RheinfeldenQuarant\u00e4nelager", 
                "B\u00f6cktenHachscharah", 
                "RheinfeldenHolzdepot", 
                "ArisdorfArbeitslager f\u00fcr Emigranten", 
                "RheinfeldenQuarant\u00e4nelager f\u00fcr R\u00fcckwanderer", 
                "M\u00f6hlinArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge", 
                "ArisdorfArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge", 
                "MagdenArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge", 
                "M\u00f6hlinQuarant\u00e4nelager f\u00fcr R\u00fcckwanderer", 
                "Gelterkinden - WaldeggArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge", 
                "B\u00f6cktenFl\u00fcchtlingsheim", 
                "OlsbergArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge", 
                "Rickenbach - WaldeggFl\u00fcchtlingsheim", 
                "B\u00f6cktenAltersheim"
            ], 
            "lat": 47.51432508, 
            "lng": 7.817309886666666, 
            "type": "Quarant\u00e4nelager, Quarant\u00e4nelager f\u00fcr R\u00fcckwanderer, Altersheim, Holzdepot, Arbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge, Arbeitslager f\u00fcr Emigranten, Hachscharah, Fl\u00fcchtlingsheim"
        }, 
        {
            "name": "Pottersalp / S\u00e4ntis, Wildhaus", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "WildhausUngarnfl\u00fcchtlinge", 
                "Pottersalp / S\u00e4ntisArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge"
            ], 
            "lat": 47.23542895, 
            "lng": 9.3457765, 
            "type": "Arbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge, Ungarnfl\u00fcchtlinge"
        }, 
        {
            "name": "Golino, Orselina, Ascona, Brissago", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "BrissagoFl\u00fcchtlingsheim", 
                "OrselinaFl\u00fcchtlingsheim", 
                "AsconaKinderheim", 
                "AsconaFl\u00fcchtlingsheim", 
                "BrissagoArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge", 
                "BrissagoKinderheim", 
                "GolinoArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge"
            ], 
            "lat": 46.14871384285715, 
            "lng": 8.742048385714286, 
            "type": "Arbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge, Fl\u00fcchtlingsheim, Kinderheim"
        }, 
        {
            "name": "Ulisbach/Wattwil, Krinau, Oberhelfenschwil", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "OberhelfenschwilArbeitslager f\u00fcr Emigranten", 
                "OberhelfenschwilAuffanglager", 
                "KrinauUngarnfl\u00fcchtlinge", 
                "Ulisbach/WattwilKinderheim", 
                "OberhelfenschwilFl\u00fcchtlingslager"
            ], 
            "lat": 47.33318499999999, 
            "lng": 9.097883600000001, 
            "type": "Arbeitslager f\u00fcr Emigranten, Auffanglager, Ungarnfl\u00fcchtlinge, Kinderheim, Fl\u00fcchtlingslager"
        }, 
        {
            "name": "Randa, T\u00e4sch", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "T\u00e4schFl\u00fcchtlingsheim", 
                "RandaFl\u00fcchtlingsheim"
            ], 
            "lat": 46.084541200000004, 
            "lng": 7.77995535, 
            "type": "Fl\u00fcchtlingsheim"
        }, 
        {
            "name": "Moosbad, St. Peterzell, Hemberg, Degersheim, Sch\u00f6nengrund", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "HembergAuffanglager", 
                "DegersheimEmigrantenlager", 
                "DegersheimHeim f\u00fcr Handicapped People", 
                "St. PeterzellFl\u00fcchtlingslager", 
                "Sch\u00f6nengrundArbeitslager f\u00fcr Emigranten", 
                "MoosbadAuffanglager", 
                "Sch\u00f6nengrundAuffanglager", 
                "Sch\u00f6nengrundFl\u00fcchtlingsheim", 
                "HembergKinderheim"
            ], 
            "lat": 47.33685524444445, 
            "lng": 9.196410122222225, 
            "type": "Emigrantenlager, Kinderheim, Arbeitslager f\u00fcr Emigranten, Auffanglager, Heim f\u00fcr Handicapped People, Fl\u00fcchtlingsheim, Fl\u00fcchtlingslager"
        }, 
        {
            "name": "Vennes - Lausanne, La Rosiaz, Pully, Lausanne, Epalinges, Lausanne-Ouchy, La Rosiaz - Lausanne", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "LausanneAuffanglager", 
                "Lausanne-OuchyAuffanglager", 
                "La RosiazM\u00fctterheim", 
                "LausanneFl\u00fcchtlingsheim", 
                "LausanneHeim", 
                "La RosiazAuffanglager", 
                "PullySchulheim", 
                "Lausanneunbekannt", 
                "EpalingesRekonvaleszenten Station", 
                "La RosiazFl\u00fcchtlingsheim", 
                "Vennes - LausanneFl\u00fcchtlingsheim", 
                "LausanneUngarnfl\u00fcchtlinge", 
                "LausanneFl\u00fcchtlingslager", 
                "La Rosiaz - LausanneFl\u00fcchtlingsheim"
            ], 
            "lat": 46.52057460714286, 
            "lng": 6.6455101642857155, 
            "type": "Schulheim, Rekonvaleszenten Station, Auffanglager, Ungarnfl\u00fcchtlinge, Heim, unbekannt, Fl\u00fcchtlingsheim, M\u00fctterheim, Fl\u00fcchtlingslager"
        }, 
        {
            "name": "B\u00fcren a/A, Lengnau, B\u00fcren an der Aare", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "LengnauFl\u00fcchtlingsheim", 
                "B\u00fcren a/AArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge", 
                "B\u00fcren a/AAuffanglager", 
                "LengnauArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge", 
                "LengnauAltersheim", 
                "LengnauFl\u00fcchtlingslager", 
                "B\u00fcren an der AareInterniertenlager f\u00fcr polnische Soldaten"
            ], 
            "lat": 47.16310898571429, 
            "lng": 7.371644742857143, 
            "type": "Interniertenlager f\u00fcr polnische Soldaten, Altersheim, Arbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge, Auffanglager, Fl\u00fcchtlingsheim, Fl\u00fcchtlingslager"
        }, 
        {
            "name": "Visp, Vi\u00e8ge", 
            "color": "#c47853", 
            "members": [
                "Vi\u00e8geArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge", 
                "VispArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge"
            ], 
            "lat": 46.2947277, 
            "lng": 7.8821204, 
            "type": "Arbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge"
        }, 
        {
            "name": "Sugiez - Les Verri\u00e8res, Sugiez - Les Vernes, Witzwil, Bellechasse", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "Sugiez - Les VernesStrafanstalt", 
                "Sugiez - Les Verri\u00e8resArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge", 
                "Sugiez - Les Vernesunbekannt", 
                "BellechasseStrafanstalt", 
                "WitzwilStrafanstalt", 
                "BellechasseInterniertenheim"
            ], 
            "lat": 46.97166045, 
            "lng": 7.110968, 
            "type": "Strafanstalt, Interniertenheim, Arbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge, unbekannt"
        }, 
        {
            "name": "Raron", 
            "color": "#c47853", 
            "members": [
                "RaronArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge"
            ], 
            "lat": 46.3090067, 
            "lng": 7.80016, 
            "type": "Arbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge"
        }, 
        {
            "name": "Moudon", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "MoudonFl\u00fcchtlingsheim", 
                "MoudonAuffanglager"
            ], 
            "lat": 46.6698891, 
            "lng": 6.7975224, 
            "type": "Fl\u00fcchtlingsheim, Auffanglager"
        }, 
        {
            "name": "St. Cergue", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "St. CergueFl\u00fcchtlingsheim", 
                "St. CergueInterniertenheim", 
                "St. CergueR\u00fcckwandererheim", 
                "St. Cergueunbekannt"
            ], 
            "lat": 46.4460412, 
            "lng": 6.1581382, 
            "type": "R\u00fcckwandererheim, Fl\u00fcchtlingsheim, Interniertenheim, unbekannt"
        }, 
        {
            "name": "B\u00f6nigen, Beatenberg, Interlaken", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "Beatenbergunbekannt", 
                "BeatenbergR\u00fcckwandererheim", 
                "B\u00f6nigenFl\u00fcchtlingsheim", 
                "BeatenbergFl\u00fcchtlingsheim", 
                "BeatenbergSanatorium", 
                "BeatenbergKinderheim", 
                "InterlakenRekonvaleszenten Station"
            ], 
            "lat": 46.69857392857142, 
            "lng": 7.8291718, 
            "type": "Kinderheim, unbekannt, Rekonvaleszenten Station, Sanatorium, R\u00fcckwandererheim, Fl\u00fcchtlingsheim"
        }, 
        {
            "name": "Fribourg", 
            "color": "#aaaaff", 
            "members": [
                "FribourgHochschullager", 
                "FribourgSchulheim"
            ], 
            "lat": 46.8064773, 
            "lng": 7.1619719, 
            "type": "Schulheim, Hochschullager"
        }, 
        {
            "name": "Bern, Landdorf", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "BernFl\u00fcchtlingsheim", 
                "LanddorfErziehungsheim", 
                "BernKrankenhaus"
            ], 
            "lat": 46.93883683333333, 
            "lng": 7.429876466666667, 
            "type": "Fl\u00fcchtlingsheim, Erziehungsheim, Krankenhaus"
        }, 
        {
            "name": "Ampfernh\u00f6he", 
            "color": "#c47853", 
            "members": [
                "Ampfernh\u00f6heArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge"
            ], 
            "lat": 47.5164273, 
            "lng": 8.1217106, 
            "type": "Arbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge"
        }, 
        {
            "name": "Engelberg", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "EngelbergSchulheim", 
                "EngelbergKinderheim", 
                "EngelbergFl\u00fcchtlingsheim", 
                "EngelbergJugendalijahheim"
            ], 
            "lat": 46.8200266, 
            "lng": 8.4069918, 
            "type": "Fl\u00fcchtlingsheim, Schulheim, Kinderheim, Jugendalijahheim"
        }, 
        {
            "name": "Sumiswald", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "SumiswaldFl\u00fcchtlingsheim"
            ], 
            "lat": 47.0284465, 
            "lng": 7.7446642, 
            "type": "Fl\u00fcchtlingsheim"
        }, 
        {
            "name": "Herznach, Asp Herzberg, Thalheim, Aarau", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "AarauFl\u00fcchtlingsheim", 
                "HerznachArbeitslager f\u00fcr Emigranten", 
                "ThalheimArbeitslager f\u00fcr Emigranten", 
                "Asp HerzbergSchullager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge"
            ], 
            "lat": 47.43533105, 
            "lng": 8.06325655, 
            "type": "Arbeitslager f\u00fcr Emigranten, Schullager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge, Fl\u00fcchtlingsheim"
        }, 
        {
            "name": "Chalais, Montana, Sierre, Granges - Lens, Granges p. Sion", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "SierreArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge", 
                "Granges - LensArbeitsgruppe f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge", 
                "Granges p. SionArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge", 
                "MontanaFl\u00fcchtlingsheim", 
                "MontanaSanatorium", 
                "SierreFl\u00fcchtlingsheim", 
                "Granges - LensArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge", 
                "MontanaArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge", 
                "ChalaisArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge", 
                "Montanaunbekannt"
            ], 
            "lat": 46.28928179, 
            "lng": 7.492118570000001, 
            "type": "Arbeitsgruppe f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge, Arbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge, Fl\u00fcchtlingsheim, Sanatorium, unbekannt"
        }, 
        {
            "name": "Burg - Schloss, Krattigen, Spiez", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "SpiezR\u00fcckwandererheim", 
                "Burg - SchlossSchullager", 
                "SpiezArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge", 
                "Spiezunbekannt", 
                "KrattigenJugendalijahheim", 
                "SpiezFl\u00fcchtlingsheim", 
                "Burg - SchlossArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge"
            ], 
            "lat": 46.68974661428571, 
            "lng": 7.699886328571429, 
            "type": "Schullager, Jugendalijahheim, Arbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge, unbekannt, R\u00fcckwandererheim, Fl\u00fcchtlingsheim"
        }, 
        {
            "name": "B\u00fclach, Kloten, Oberglatt - Elekt., Oberglatt", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "Oberglatt - Elekt.Arbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge", 
                "B\u00fclachUngarnfl\u00fcchtlinge", 
                "KlotenArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge", 
                "OberglattArbeitslager f\u00fcr Emigranten"
            ], 
            "lat": 47.479726825, 
            "lng": 8.540770375, 
            "type": "Arbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge, Arbeitslager f\u00fcr Emigranten, Ungarnfl\u00fcchtlinge"
        }, 
        {
            "name": "Locarno, Gordola, Medoscio", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "MedoscioSanatorium", 
                "GordolaFl\u00fcchtlingsheim", 
                "LocarnoArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge", 
                "GordolaArbeitslager f\u00fcr Emigranten und Fl\u00fcchtlinge", 
                "LocarnoArbeitslager f\u00fcr Emigranten"
            ], 
            "lat": 46.17548644, 
            "lng": 8.842208, 
            "type": "Arbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge, Arbeitslager f\u00fcr Emigranten, Sanatorium, Fl\u00fcchtlingsheim, Arbeitslager f\u00fcr Emigranten und Fl\u00fcchtlinge"
        }, 
        {
            "name": "Diepoldsau, St. Margarethen, Walzenhausen", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "WalzenhausenAuffanglager", 
                "St. MargarethenDesinfektionslager", 
                "Walzenhausenunbekannt", 
                "St. MargarethenAuffanglager", 
                "DiepoldsauEmigrantenlager"
            ], 
            "lat": 47.437586839999994, 
            "lng": 9.626931120000002, 
            "type": "Emigrantenlager, Auffanglager, Desinfektionslager, unbekannt"
        }, 
        {
            "name": "Chur - Masans, Chur, Felsberg, Churwalden", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "FelsbergArbeitslager f\u00fcr Emigranten", 
                "ChurUngarnfl\u00fcchtlinge", 
                "Chur - MasansPflegeanstalt", 
                "ChurZwischenlager", 
                "FelsbergFl\u00fcchtlingslager", 
                "ChurwaldenR\u00fcckwandererheim"
            ], 
            "lat": 46.84065006666666, 
            "lng": 9.514018666666667, 
            "type": "Pflegeanstalt, Arbeitslager f\u00fcr Emigranten, Ungarnfl\u00fcchtlinge, R\u00fcckwandererheim, Fl\u00fcchtlingslager, Zwischenlager"
        }, 
        {
            "name": "Les Geneveys - sur - Coffrane", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "Les Geneveys - sur - CoffraneAuffanglager"
            ], 
            "lat": 47.016667, 
            "lng": 6.85, 
            "type": "Auffanglager"
        }, 
        {
            "name": "Champ\u00e9ry / Col de Coux", 
            "color": "#c47853", 
            "members": [
                "Champ\u00e9ry / Col de CouxArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge"
            ], 
            "lat": 46.1502, 
            "lng": 6.79282, 
            "type": "Arbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge"
        }, 
        {
            "name": "Sattelegg", 
            "color": "#c47853", 
            "members": [
                "SatteleggArbeitslager f\u00fcr Emigranten"
            ], 
            "lat": 47.1273, 
            "lng": 8.84662, 
            "type": "Arbeitslager f\u00fcr Emigranten"
        }, 
        {
            "name": "Tamins, Trans, Unterrealta", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "TaminsArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge", 
                "TransArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge", 
                "UnterrealtaInterniertenlager"
            ], 
            "lat": 46.78332076666666, 
            "lng": 9.4292768, 
            "type": "Arbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge, Interniertenlager"
        }, 
        {
            "name": "Heiden, Grub, Trogen", 
            "color": "#aaaaff", 
            "members": [
                "GrubKinderheim", 
                "HeidenKinderheim", 
                "TrogenKinderheim"
            ], 
            "lat": 47.43326563333333, 
            "lng": 9.5020502, 
            "type": "Kinderheim"
        }, 
        {
            "name": "Riehen bei Basel, Basel, Arlesheim", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "BaselSonderbetrieb", 
                "Riehen bei BaselAltersheim", 
                "BaselFl\u00fcchtlingslager", 
                "BaselQuarant\u00e4nelager", 
                "BaselLehrlingsheim", 
                "BaselStrafanstalt", 
                "BaselFl\u00fcchtlingsheim", 
                "BaselSchulheim", 
                "BaselWaisenhaus", 
                "ArlesheimKinderheim", 
                "BaselLehrlingsheim der Basler Hilfe f\u00fcr Emigrantenkinder", 
                "BaselNULL"
            ], 
            "lat": 47.556699116666664, 
            "lng": 7.596241108333332, 
            "type": "Quarant\u00e4nelager, Schulheim, Lehrlingsheim, Strafanstalt, Kinderheim, Altersheim, Lehrlingsheim der Basler Hilfe f\u00fcr Emigrantenkinder, Sonderbetrieb, Fl\u00fcchtlingsheim, NULL, Waisenhaus, Fl\u00fcchtlingslager"
        }, 
        {
            "name": "Tschiertschen, Lenzerheide, Valbella - Lenzerheide, Churwalden", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "Valbella - LenzerheideFl\u00fcchtlingsheim", 
                "TschiertschenInterniertenheim", 
                "ChurwaldenDi\u00e4tstation", 
                "TschiertschenFl\u00fcchtlingsheim", 
                "LenzerheideInterniertenheim", 
                "ChurwaldenFl\u00fcchtlingsheim", 
                "ChurwaldenSchulheim", 
                "ChurwaldenInterniertenheim"
            ], 
            "lat": 46.777061425, 
            "lng": 9.5627597, 
            "type": "Interniertenheim, Schulheim, Di\u00e4tstation, Fl\u00fcchtlingsheim"
        }, 
        {
            "name": "Girenbad bei Hinwil, Wald, Girenbad, Wald bei Z\u00fcrich, B\u00e4retswil", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "Girenbad bei HinwilAuffanglager", 
                "WaldErholungsheim", 
                "WaldAuffanglager", 
                "B\u00e4retswilKinderheim", 
                "GirenbadFl\u00fcchtlingsheim", 
                "Wald bei Z\u00fcrichSanatorium"
            ], 
            "lat": 47.29806906666667, 
            "lng": 8.890807383333334, 
            "type": "Erholungsheim, Fl\u00fcchtlingsheim, Auffanglager, Kinderheim, Sanatorium"
        }, 
        {
            "name": "B\u00fcsserach, Laufen", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "LaufenArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge", 
                "B\u00fcsserachAuffanglager"
            ], 
            "lat": 47.40593015, 
            "lng": 7.520239800000001, 
            "type": "Arbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge, Auffanglager"
        }, 
        {
            "name": "Andelfingen", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "AndelfingenSchullager", 
                "AndelfingenArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge"
            ], 
            "lat": 47.5948288, 
            "lng": 8.6789566, 
            "type": "Arbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge, Schullager"
        }, 
        {
            "name": "Egetswil, Lenzburg, Hilfikon, D\u00fcrren\u00e4sch, Seengen", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "D\u00fcrren\u00e4schKinderheim", 
                "LenzburgStrafanstalt", 
                "HilfikonFl\u00fcchtlingslager", 
                "HilfikonSchulheim", 
                "EgetswilArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge", 
                "SeengenFl\u00fcchtlingslager"
            ], 
            "lat": 47.34236031666668, 
            "lng": 8.2025797, 
            "type": "Arbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge, Kinderheim, Schulheim, Strafanstalt, Fl\u00fcchtlingslager"
        }, 
        {
            "name": "Schauenburg - Bad, Augst, Gempen - Plateau, Liestal, Liestal / Bienenberg, Gempen - Stollen", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "Gempen - StollenArbeitslager f\u00fcr Emigranten", 
                "LiestalUngarnfl\u00fcchtlinge", 
                "Schauenburg - BadArbeitslager f\u00fcr Emigranten", 
                "Liestal / BienenbergR\u00fcckwandererheim", 
                "Liestal / BienenbergFl\u00fcchtlingsheim", 
                "AugstHolzdepot", 
                "Gempen - PlateauArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge"
            ], 
            "lat": 47.49418605714285, 
            "lng": 7.69261002857143, 
            "type": "Holzdepot, Arbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge, Arbeitslager f\u00fcr Emigranten, Ungarnfl\u00fcchtlinge, R\u00fcckwandererheim, Fl\u00fcchtlingsheim"
        }, 
        {
            "name": "Balsthal, B\u00fcrten", 
            "color": "#c47853", 
            "members": [
                "B\u00fcrtenArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge", 
                "BalsthalArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge"
            ], 
            "lat": 47.3428671, 
            "lng": 7.68853925, 
            "type": "Arbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge"
        }, 
        {
            "name": "Zugerberg, Aegeri, Unteraegeri, Unter\u00e4geri", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "ZugerbergJugendalijaheim", 
                "UnteraegeriFl\u00fcchtlingsheim", 
                "Unter\u00e4geriFl\u00fcchtlingsheim", 
                "ZugerbergKinderheim", 
                "AegeriFl\u00fcchtlingsheim"
            ], 
            "lat": 47.13772558000001, 
            "lng": 8.5649269, 
            "type": "Jugendalijaheim, Kinderheim, Fl\u00fcchtlingsheim"
        }, 
        {
            "name": "Bex-les-Bains", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "Bex-les-BainsJugendalijahheim", 
                "Bex-les-BainsFl\u00fcchtlingsheim", 
                "Bex-les-BainsAuffanglager", 
                "Bex-les-BainsKinderheim"
            ], 
            "lat": 46.19697, 
            "lng": 7.02724, 
            "type": "Kinderheim, Auffanglager, Fl\u00fcchtlingsheim, Jugendalijahheim"
        }, 
        {
            "name": "T\u00e4nikon, Aadorf, Rikon, R\u00e4mism\u00fchle-Turbenthal, Turbenthal", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "TurbenthalErholungsheim", 
                "T\u00e4nikonFreiplatzheim", 
                "RikonFl\u00fcchtlingslager", 
                "R\u00e4mism\u00fchle-TurbenthalErholungsheim", 
                "RikonAuffanglager", 
                "AadorfFlickstube"
            ], 
            "lat": 47.45487496666667, 
            "lng": 8.8499805, 
            "type": "Flickstube, Fl\u00fcchtlingslager, Auffanglager, Erholungsheim, Freiplatzheim"
        }, 
        {
            "name": "Herisau, Gossau", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "HerisauNULL", 
                "GossauEmigrantenheim", 
                "HerisauHochschullager", 
                "HerisauFl\u00fcchtlingsheim"
            ], 
            "lat": 47.39316587500001, 
            "lng": 9.272098399999999, 
            "type": "Fl\u00fcchtlingsheim, Emigrantenheim, NULL, Hochschullager"
        }, 
        {
            "name": "Lostorf, Bad Lostorf, Barmelweid, Lauterbach / Oftringen", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "LostorfFl\u00fcchtlingslager", 
                "Bad LostorfFl\u00fcchtlingslager", 
                "Lauterbach / OftringenFl\u00fcchtlingslager", 
                "Bad LostorfArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge", 
                "BarmelweidSanatorium"
            ], 
            "lat": 47.3816245, 
            "lng": 7.94602344, 
            "type": "Arbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge, Sanatorium, Fl\u00fcchtlingslager"
        }, 
        {
            "name": "St. Gallen, Sch\u00e4flisegg, Speicher", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "St. GallenStrafanstalt", 
                "SpeicherKinderheim", 
                "Sch\u00e4fliseggFl\u00fcchtlingsheim", 
                "St. GallenAuffanglager"
            ], 
            "lat": 47.414546275, 
            "lng": 9.3943574, 
            "type": "Strafanstalt, Kinderheim, Auffanglager, Fl\u00fcchtlingsheim"
        }, 
        {
            "name": "Finhaut", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "FinhautFl\u00fcchtlingsheim", 
                "FinhautInterniertenheim"
            ], 
            "lat": 46.08337, 
            "lng": 6.97688, 
            "type": "Fl\u00fcchtlingsheim, Interniertenheim"
        }, 
        {
            "name": "Neuch\u00e2tel", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "Neuch\u00e2telAuffanglager", 
                "Neuch\u00e2telFl\u00fcchtlingsheim"
            ], 
            "lat": 46.9899874, 
            "lng": 6.9292732, 
            "type": "Fl\u00fcchtlingsheim, Auffanglager"
        }, 
        {
            "name": "Chiasso, Balerna", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "BalernaFl\u00fcchtlingslager", 
                "ChiassoLazarett"
            ], 
            "lat": 45.8425625, 
            "lng": 9.016180299999998, 
            "type": "Lazarett, Fl\u00fcchtlingslager"
        }, 
        {
            "name": "Martigny", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "MartignyAuffanglager", 
                "MartignyFl\u00fcchtlingsheim"
            ], 
            "lat": 46.1049798, 
            "lng": 7.0755334, 
            "type": "Fl\u00fcchtlingsheim, Auffanglager"
        }, 
        {
            "name": "Geisshubelbad/Rothrist/AG, Bad Lauterbach bei Oftringen, Zofingen, Murgenthal", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "ZofingenMilit\u00e4rlager", 
                "Bad Lauterbach bei OftringenAuffanglager", 
                "Geisshubelbad/Rothrist/AGQuarant\u00e4nelager", 
                "MurgenthalFl\u00fcchtlingsheim", 
                "Geisshubelbad/Rothrist/AGAuffanglager", 
                "MurgenthalArbeitslager f\u00fcr Emigranten"
            ], 
            "lat": 47.29189841666667, 
            "lng": 7.886538633333333, 
            "type": "Quarant\u00e4nelager, Arbeitslager f\u00fcr Emigranten, Auffanglager, Fl\u00fcchtlingsheim, Milit\u00e4rlager"
        }, 
        {
            "name": "Weesen", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "WeesenFl\u00fcchtlingsheim"
            ], 
            "lat": 47.1362592, 
            "lng": 9.1052748, 
            "type": "Fl\u00fcchtlingsheim"
        }, 
        {
            "name": "Eggiwil - Siehen", 
            "color": "#c47853", 
            "members": [
                "Eggiwil - SiehenArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge"
            ], 
            "lat": 46.84027, 
            "lng": 7.79592, 
            "type": "Arbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge"
        }, 
        {
            "name": "Wauwil", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "WauwilLandw. Arbeitslager", 
                "WauwilAuffanglager"
            ], 
            "lat": 47.1862897, 
            "lng": 8.0237036, 
            "type": "Landw. Arbeitslager, Auffanglager"
        }, 
        {
            "name": "Meiringen, Lungern", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "LungernFl\u00fcchtlingsheim", 
                "MeiringenFl\u00fcchtlingsheim"
            ], 
            "lat": 46.7554901, 
            "lng": 8.17530605, 
            "type": "Fl\u00fcchtlingsheim"
        }, 
        {
            "name": "Gstaad, Saanen", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "SaanenKinderheim", 
                "SaanenAltersheim", 
                "GstaadKinderheim", 
                "SaanenSanatorium"
            ], 
            "lat": 46.474339375, 
            "lng": 7.285574199999999, 
            "type": "Kinderheim, Altersheim, Sanatorium"
        }, 
        {
            "name": "La Chaux-de-Fonds, Cr\u00eat-du-Locle", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "Cr\u00eat-du-LocleKinderheim", 
                "La Chaux-de-FondsWaisenhaus", 
                "La Chaux-de-FondsNULL"
            ], 
            "lat": 47.09557613333334, 
            "lng": 6.817545866666666, 
            "type": "Kinderheim, NULL, Waisenhaus"
        }, 
        {
            "name": "Le Chaluet", 
            "color": "#c47853", 
            "members": [
                "Le ChaluetArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge"
            ], 
            "lat": 47.244921, 
            "lng": 7.396008, 
            "type": "Arbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge"
        }, 
        {
            "name": "Glion, Duvin", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "DuvinHolzleseaktion", 
                "GlionFl\u00fcchtlingsheim"
            ], 
            "lat": 46.74460215, 
            "lng": 9.2082014, 
            "type": "Fl\u00fcchtlingsheim, Holzleseaktion"
        }, 
        {
            "name": "Murimoos", 
            "color": "#c47853", 
            "members": [
                "MurimoosArbeitslager f\u00fcr Emigranten", 
                "MurimoosArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge"
            ], 
            "lat": 47.2958584, 
            "lng": 8.3358746, 
            "type": "Arbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge, Arbeitslager f\u00fcr Emigranten"
        }, 
        {
            "name": "Lajoux, Tramelan", 
            "color": "#c47853", 
            "members": [
                "TramelanArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge", 
                "LajouxArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge"
            ], 
            "lat": 47.25118945, 
            "lng": 7.1205153, 
            "type": "Arbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge"
        }, 
        {
            "name": "Rotkreuz", 
            "color": "#c47853", 
            "members": [
                "RotkreuzArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge"
            ], 
            "lat": 47.1410511, 
            "lng": 8.4298274, 
            "type": "Arbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge"
        }, 
        {
            "name": "G\u00fctsch", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "G\u00fctschAuffanglager"
            ], 
            "lat": 46.65, 
            "lng": 8.6166667, 
            "type": "Auffanglager"
        }, 
        {
            "name": "Monthey", 
            "color": "#aaffaa", 
            "members": [
                "MontheySanatorium"
            ], 
            "lat": 46.2521873, 
            "lng": 6.9469598, 
            "type": "Sanatorium"
        }, 
        {
            "name": "Bourrignon, Bassecourt", 
            "color": "#c47853", 
            "members": [
                "BassecourtArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge", 
                "BourrignonArbeitslager f\u00fcr Emigranten", 
                "BourrignonArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge"
            ], 
            "lat": 47.377494866666666, 
            "lng": 7.2440909666666675, 
            "type": "Arbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge, Arbeitslager f\u00fcr Emigranten"
        }, 
        {
            "name": "Le Pont", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "Le PontFl\u00fcchtlingsheim"
            ], 
            "lat": 46.5833371, 
            "lng": 6.8412452, 
            "type": "Fl\u00fcchtlingsheim"
        }, 
        {
            "name": "Ennenda", 
            "color": "#c47853", 
            "members": [
                "EnnendaSonderbetrieb"
            ], 
            "lat": 47.0338781, 
            "lng": 9.0775529, 
            "type": "Sonderbetrieb"
        }, 
        {
            "name": "Fisibach", 
            "color": "#c47853", 
            "members": [
                "FisibachArbeitsgruppe f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge"
            ], 
            "lat": 47.5615687, 
            "lng": 8.4090582, 
            "type": "Arbeitsgruppe f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge"
        }, 
        {
            "name": "Allerheiligenberg, Langenbruck", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "LangenbruckKinderheim", 
                "LangenbruckFl\u00fcchtlingsheim", 
                "AllerheiligenbergSanatorium"
            ], 
            "lat": 47.34967633333333, 
            "lng": 7.784114466666668, 
            "type": "Fl\u00fcchtlingsheim, Kinderheim, Sanatorium"
        }, 
        {
            "name": "Arosa, Davos - Platz", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "Davos - PlatzNULL", 
                "Davos - PlatzFl\u00fcchtlingsheim", 
                "ArosaUngarnfl\u00fcchtlinge", 
                "Davos - PlatzKindersanatorium", 
                "Davos - PlatzSanatorium", 
                "Davos - PlatzKinderheim", 
                "Davos - PlatzKrankenhaus", 
                "Davos - Platzunbekannt"
            ], 
            "lat": 46.8164601375, 
            "lng": 9.7073539875, 
            "type": "Kinderheim, Sanatorium, Kindersanatorium, Ungarnfl\u00fcchtlinge, Krankenhaus, unbekannt, Fl\u00fcchtlingsheim, NULL"
        }, 
        {
            "name": "M\u00fcnchwilen, Jakobsbad, Wil, Sirnach", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "M\u00fcnchwilenAuffanglager", 
                "WilInterniertenheim f\u00fcr britische Soldaten", 
                "JakobsbadAuffanglager", 
                "SirnachFl\u00fcchtlingslager"
            ], 
            "lat": 47.4780901, 
            "lng": 8.997609774999999, 
            "type": "Interniertenheim f\u00fcr britische Soldaten, Auffanglager, Fl\u00fcchtlingslager"
        }, 
        {
            "name": "Ch\u00e2teau-d' Oex", 
            "color": "#ffffff", 
            "members": [
                "Ch\u00e2teau-d' Oexunbekannt"
            ], 
            "lat": 46.4715174, 
            "lng": 7.1260114, 
            "type": "unbekannt"
        }, 
        {
            "name": "Cossonay", 
            "color": "#c47853", 
            "members": [
                "CossonayArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge"
            ], 
            "lat": 46.6140944, 
            "lng": 6.507171, 
            "type": "Arbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge"
        }, 
        {
            "name": "St. Niklaus", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "St. NiklausFl\u00fcchtlingsheim"
            ], 
            "lat": 46.1762332, 
            "lng": 7.8045917, 
            "type": "Fl\u00fcchtlingsheim"
        }, 
        {
            "name": "Vaumarcus", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "VaumarcusFl\u00fcchtlingsheim"
            ], 
            "lat": 46.8781484, 
            "lng": 6.7550836, 
            "type": "Fl\u00fcchtlingsheim"
        }, 
        {
            "name": "Samedan, Celerina", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "CelerinaFl\u00fcchtlingsheim", 
                "CelerinaKinderheim", 
                "SamedanAuffanglager"
            ], 
            "lat": 46.4878311, 
            "lng": 9.863037499999999, 
            "type": "Kinderheim, Auffanglager, Fl\u00fcchtlingsheim"
        }, 
        {
            "name": "Somvix, Rabius", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "RabiusArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge", 
                "SomvixFl\u00fcchtlingsheim"
            ], 
            "lat": 46.73104925, 
            "lng": 8.9485581, 
            "type": "Arbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge, Fl\u00fcchtlingsheim"
        }, 
        {
            "name": "Sion, Pont de la Morge s / Sion, Ch\u00e2teauneuf", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "SionUngarnfl\u00fcchtlinge", 
                "Pont de la Morge s / SionArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge", 
                "Ch\u00e2teauneufFl\u00fcchtlingsheim"
            ], 
            "lat": 46.226652699999995, 
            "lng": 7.3336201, 
            "type": "Arbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge, Fl\u00fcchtlingsheim, Ungarnfl\u00fcchtlinge"
        }, 
        {
            "name": "Walenstadt", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "WalenstadtFl\u00fcchtlingslager"
            ], 
            "lat": 47.12398, 
            "lng": 9.31603, 
            "type": "Fl\u00fcchtlingslager"
        }, 
        {
            "name": "Gwatt, Schwendibach/Thun", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "GwattArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge", 
                "Schwendibach/ThunKinderheim"
            ], 
            "lat": 46.749057449999995, 
            "lng": 7.64313685, 
            "type": "Arbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge, Kinderheim"
        }, 
        {
            "name": "Wert fehlt", 
            "color": "#ffaaaa", 
            "members": [
                "Wert fehltDisziplinarlager"
            ], 
            "lat": 0.0, 
            "lng": 0.0, 
            "type": "Disziplinarlager"
        }, 
        {
            "name": "B\u00e9mont, Les Enfers", 
            "color": "#c47853", 
            "members": [
                "Les EnfersArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge", 
                "B\u00e9montArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge"
            ], 
            "lat": 47.2762834, 
            "lng": 7.0306991, 
            "type": "Arbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge"
        }, 
        {
            "name": "Seewis", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "SeewisFl\u00fcchtlingsheim", 
                "SeewisInterniertenheim"
            ], 
            "lat": 46.9905027, 
            "lng": 9.6372642, 
            "type": "Fl\u00fcchtlingsheim, Interniertenheim"
        }, 
        {
            "name": "Baden", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "BadenFl\u00fcchtlingsheim"
            ], 
            "lat": 47.47288, 
            "lng": 8.30809, 
            "type": "Fl\u00fcchtlingsheim"
        }, 
        {
            "name": "Gurnigelbad", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "GurnigelbadAuffanglager", 
                "GurnigelbadQuarant\u00e4nelager"
            ], 
            "lat": 46.7611642, 
            "lng": 7.4445527, 
            "type": "Quarant\u00e4nelager, Auffanglager"
        }, 
        {
            "name": "Hinterguldental", 
            "color": "#c47853", 
            "members": [
                "HinterguldentalArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge"
            ], 
            "lat": 47.3436459, 
            "lng": 7.6069213, 
            "type": "Arbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge"
        }, 
        {
            "name": "Frauenfeld", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "FrauenfeldUngarnfl\u00fcchtlinge"
            ], 
            "lat": 47.5535997, 
            "lng": 8.8987541, 
            "type": "Ungarnfl\u00fcchtlinge"
        }, 
        {
            "name": "Pian San Giacomo", 
            "color": "#c47853", 
            "members": [
                "Pian San GiacomoArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge"
            ], 
            "lat": 46.4158854, 
            "lng": 9.2237105, 
            "type": "Arbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge"
        }, 
        {
            "name": "Cresciano", 
            "color": "#c47853", 
            "members": [
                "CrescianoArbeitslager f\u00fcr Emigranten und Fl\u00fcchtlinge"
            ], 
            "lat": 46.280577, 
            "lng": 9.0049324, 
            "type": "Arbeitslager f\u00fcr Emigranten und Fl\u00fcchtlinge"
        }, 
        {
            "name": "Maienfeld GB, Fl\u00e4sch, Bad Ragaz", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "Fl\u00e4schArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge", 
                "Bad RagazUngarnfl\u00fcchtlinge", 
                "Maienfeld GBUngarnfl\u00fcchtlinge"
            ], 
            "lat": 47.011909933333335, 
            "lng": 9.5152318, 
            "type": "Arbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge, Ungarnfl\u00fcchtlinge"
        }, 
        {
            "name": "Hauterive", 
            "color": "#aaaaff", 
            "members": [
                "HauteriveSchulheim"
            ], 
            "lat": 46.7610132, 
            "lng": 7.0961217, 
            "type": "Schulheim"
        }, 
        {
            "name": "Villars", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "VillarsFl\u00fcchtlingsheim"
            ], 
            "lat": 46.66315, 
            "lng": 7.08997, 
            "type": "Fl\u00fcchtlingsheim"
        }, 
        {
            "name": "Tavannes", 
            "color": "#ffffff", 
            "members": [
                "TavannesNULL"
            ], 
            "lat": 47.2200764, 
            "lng": 7.198526, 
            "type": "NULL"
        }, 
        {
            "name": "Flims, Flims - Waldhaus", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "FlimsKinderheim", 
                "Flims - WaldhausFl\u00fcchtlingsheim"
            ], 
            "lat": 46.831992400000004, 
            "lng": 9.28658615, 
            "type": "Fl\u00fcchtlingsheim, Kinderheim"
        }, 
        {
            "name": "Nussbaumen", 
            "color": "#c47853", 
            "members": [
                "NussbaumenArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge"
            ], 
            "lat": 47.6260107, 
            "lng": 8.8287677, 
            "type": "Arbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge"
        }, 
        {
            "name": "Zweidlen - Weiach", 
            "color": "#c47853", 
            "members": [
                "Zweidlen - WeiachArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge"
            ], 
            "lat": 47.5577475, 
            "lng": 8.4945679, 
            "type": "Arbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge"
        }, 
        {
            "name": "Bussigny-pr\u00e8s-Lausanne VD", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "Bussigny-pr\u00e8s-Lausanne VDFl\u00fcchtlingslager"
            ], 
            "lat": 46.5517429, 
            "lng": 6.558615, 
            "type": "Fl\u00fcchtlingslager"
        }, 
        {
            "name": "Nanztal", 
            "color": "#c47853", 
            "members": [
                "NanztalHolzleseaktion"
            ], 
            "lat": 46.2242, 
            "lng": 7.96311, 
            "type": "Holzleseaktion"
        }, 
        {
            "name": "Eriswil", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "EriswilKinderheim", 
                "EriswilFl\u00fcchtlingsheim", 
                "EriswilAuffanglager"
            ], 
            "lat": 47.07989899999999, 
            "lng": 7.850674000000001, 
            "type": "Fl\u00fcchtlingsheim, Auffanglager, Kinderheim"
        }, 
        {
            "name": "Ste. Croix", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "Ste. CroixUngarnfl\u00fcchtlinge"
            ], 
            "lat": 46.8217968, 
            "lng": 6.5022222, 
            "type": "Ungarnfl\u00fcchtlinge"
        }, 
        {
            "name": "Schloss Burg bei Fl\u00fch", 
            "color": "#ffaa00", 
            "members": [
                "Schloss Burg bei Fl\u00fchInterniertenheim"
            ], 
            "lat": 47.456762, 
            "lng": 7.440626, 
            "type": "Interniertenheim"
        }, 
        {
            "name": "Poschiavo", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "PoschiavoAuffanglager"
            ], 
            "lat": 46.3239301, 
            "lng": 10.0573467, 
            "type": "Auffanglager"
        }, 
        {
            "name": "Chavannes-de-Bogis, Versoix, Pont - C\u00e9ard p. Versoix", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "Chavannes-de-BogisInterniertenlager f\u00fcr polnische Soldaten", 
                "VersoixFl\u00fcchtlingsheim", 
                "Pont - C\u00e9ard p. VersoixJugendalijahheim", 
                "VersoixJugendalijahheim"
            ], 
            "lat": 46.301761625, 
            "lng": 6.163961649999999, 
            "type": "Fl\u00fcchtlingsheim, Interniertenlager f\u00fcr polnische Soldaten, Jugendalijahheim"
        }, 
        {
            "name": "Porrentruy", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "PorrentruyStrafanstalt", 
                "PorrentruyFl\u00fcchtlingsheim"
            ], 
            "lat": 47.416647, 
            "lng": 7.0765657, 
            "type": "Strafanstalt, Fl\u00fcchtlingsheim"
        }, 
        {
            "name": "Weggis", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "WeggisKinderheim", 
                "WeggisJugendalijahheim", 
                "WeggisR\u00fcckwandererheim"
            ], 
            "lat": 47.0338792, 
            "lng": 8.425278, 
            "type": "R\u00fcckwandererheim, Kinderheim, Jugendalijahheim"
        }, 
        {
            "name": "Cudrefin", 
            "color": "#ffaa00", 
            "members": [
                "CudrefinInterniertenlager f\u00fcr polnische Soldaten"
            ], 
            "lat": 46.9529982, 
            "lng": 7.0231305, 
            "type": "Interniertenlager f\u00fcr polnische Soldaten"
        }, 
        {
            "name": "Reichenburg", 
            "color": "#ffaa00", 
            "members": [
                "ReichenburgInterniertenlager f\u00fcr polnische Soldaten"
            ], 
            "lat": 47.169773, 
            "lng": 8.975433, 
            "type": "Interniertenlager f\u00fcr polnische Soldaten"
        }, 
        {
            "name": "Baggwil - Seedorf", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "Baggwil - SeedorfAuffanglager"
            ], 
            "lat": 47.0295067, 
            "lng": 7.3160225, 
            "type": "Auffanglager"
        }, 
        {
            "name": "Sordel", 
            "color": "#ffaa00", 
            "members": [
                "SordelInterniertenlager f\u00fcr polnische Soldaten"
            ], 
            "lat": 45.402337, 
            "lng": 4.498825, 
            "type": "Interniertenlager f\u00fcr polnische Soldaten"
        }, 
        {
            "name": "Eichberg", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "EichbergAuffanglager"
            ], 
            "lat": 47.3428013, 
            "lng": 9.5319606, 
            "type": "Auffanglager"
        }, 
        {
            "name": "Lenk im Simmental", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "Lenk im SimmentalUngarnfl\u00fcchtlinge"
            ], 
            "lat": 46.4571943, 
            "lng": 7.4429104, 
            "type": "Ungarnfl\u00fcchtlinge"
        }, 
        {
            "name": "Prangins", 
            "color": "#aaaaff", 
            "members": [
                "PranginsKinderheim"
            ], 
            "lat": 46.3943352, 
            "lng": 6.2492927, 
            "type": "Kinderheim"
        }, 
        {
            "name": "Roveredo", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "RoveredoFl\u00fcchtlingsheim"
            ], 
            "lat": 46.2343502, 
            "lng": 9.1288093, 
            "type": "Fl\u00fcchtlingsheim"
        }, 
        {
            "name": "Baldingen", 
            "color": "#c47853", 
            "members": [
                "BaldingenHolzleseaktion"
            ], 
            "lat": 47.55505, 
            "lng": 8.31702, 
            "type": "Holzleseaktion"
        }, 
        {
            "name": "M\u00e4nnedorf, St\u00e4fa", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "M\u00e4nnedorfKinderheim", 
                "St\u00e4faEmigrantenlager"
            ], 
            "lat": 47.2483484, 
            "lng": 8.714904449999999, 
            "type": "Emigrantenlager, Kinderheim"
        }, 
        {
            "name": "Filisur, Wiesen", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "WiesenFl\u00fcchtlingsheim", 
                "FilisurArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge"
            ], 
            "lat": 46.6890488, 
            "lng": 9.70081755, 
            "type": "Arbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge, Fl\u00fcchtlingsheim"
        }, 
        {
            "name": "Roth\u00f6he bei Oberburg, Thorberg", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "ThorbergStrafanstalt", 
                "Roth\u00f6he bei OberburgFl\u00fcchtlingslager"
            ], 
            "lat": 47.02093615, 
            "lng": 7.5552788, 
            "type": "Strafanstalt, Fl\u00fcchtlingslager"
        }, 
        {
            "name": "Neukirch", 
            "color": "#aaaaff", 
            "members": [
                "NeukirchKinderheim"
            ], 
            "lat": 47.5288234, 
            "lng": 9.3621163, 
            "type": "Kinderheim"
        }, 
        {
            "name": "Herzogenbuchsee", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "HerzogenbuchseeFlickstube", 
                "HerzogenbuchseeInterniertenlager f\u00fcr polnische Soldaten"
            ], 
            "lat": 47.189468, 
            "lng": 7.7077698, 
            "type": "Flickstube, Interniertenlager f\u00fcr polnische Soldaten"
        }, 
        {
            "name": "Buchs", 
            "color": "#c47853", 
            "members": [
                "BuchsLandw. Arbeitslager"
            ], 
            "lat": 47.1655403, 
            "lng": 9.4708594, 
            "type": "Landw. Arbeitslager"
        }, 
        {
            "name": "Salgesch", 
            "color": "#c47853", 
            "members": [
                "SalgeschArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge"
            ], 
            "lat": 46.3117718, 
            "lng": 7.5704709, 
            "type": "Arbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge"
        }, 
        {
            "name": "Blankenburg bei Zweisimmen", 
            "color": "#aaaaff", 
            "members": [
                "Blankenburg bei ZweisimmenSchulheim"
            ], 
            "lat": 46.541104, 
            "lng": 7.38532, 
            "type": "Schulheim"
        }, 
        {
            "name": "Yverdon", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "YverdonMilit\u00e4rlager"
            ], 
            "lat": 46.7784736, 
            "lng": 6.641183, 
            "type": "Milit\u00e4rlager"
        }, 
        {
            "name": "Arth am See", 
            "color": "#aaaaff", 
            "members": [
                "Arth am SeeKinderheim"
            ], 
            "lat": 47.0362841, 
            "lng": 8.5686947, 
            "type": "Kinderheim"
        }, 
        {
            "name": "Konolfingen", 
            "color": "#c47853", 
            "members": [
                "KonolfingenFlickstube"
            ], 
            "lat": 46.8794597, 
            "lng": 7.6208263, 
            "type": "Flickstube"
        }, 
        {
            "name": "Ambri - Piotta", 
            "color": "#aaffaa", 
            "members": [
                "Ambri - PiottaSanatorium"
            ], 
            "lat": 46.510617, 
            "lng": 8.690151, 
            "type": "Sanatorium"
        }
    ], 
    "10": [
        {
            "name": "Brent sur Montreux, Territet, Les Avants sur Montreux, Glion sur Montreux, Baugy, La Tour de Peilz, Les Chevalleyres, Montreux, Clarens, Les Avants, Chailly, Chamby, Caux, Blonay", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "Les Avantsunbekannt", 
                "ChaillyFl\u00fcchtlingsheim", 
                "Les AvantsAuffanglager", 
                "TerritetFl\u00fcchtlingsheim", 
                "MontreuxSchulheim", 
                "Clarensunbekannt", 
                "CauxFl\u00fcchtlingsheim", 
                "Les AvantsFl\u00fcchtlingsheim", 
                "ChambyFl\u00fcchtlingsheim", 
                "Les Avants sur MontreuxFl\u00fcchtlingsheim", 
                "TerritetSchullager", 
                "Les AvantsInterniertenheim", 
                "BlonayKinderheim", 
                "BaugyFl\u00fcchtlingsheim", 
                "ClarensFl\u00fcchtlingsheim", 
                "Les ChevalleyresKinderheim", 
                "MontreuxFl\u00fcchtlingsheim", 
                "Brent sur MontreuxKinderheim", 
                "Montreuxunbekannt", 
                "La Tour de PeilzFl\u00fcchtlingsheim", 
                "Glion sur MontreuxFl\u00fcchtlingsheim"
            ], 
            "lat": 46.445893428571424, 
            "lng": 6.913783633333336, 
            "type": "Schulheim, Schullager, Kinderheim, Interniertenheim, Auffanglager, unbekannt, Fl\u00fcchtlingsheim"
        }, 
        {
            "name": "Genf - Champel, Champel, Belmont, Pr\u00e9gny, Petit-Saconnex, Genf, Champel Val - Fleuri, Grand Lancy", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "Pr\u00e9gnySchulheim", 
                "GenfHeim f\u00fcr Intellektuelle", 
                "ChampelFl\u00fcchtlingsheim", 
                "BelmontArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge", 
                "ChampelFl\u00fcchtlingslager", 
                "Petit-Saconnexunbekannt", 
                "GenfInterniertenheim", 
                "GenfAuffanglager", 
                "Genfunbekannt", 
                "Grand LancyHeim f\u00fcr Intellektuelle", 
                "Champel Val - FleuriM\u00fctterheim", 
                "GenfSchulheim", 
                "Genf - ChampelFl\u00fcchtlingsheim", 
                "GenfUmschulungslager", 
                "GenfKinderheim", 
                "Pr\u00e9gnyFl\u00fcchtlingsheim", 
                "Champelunbekannt", 
                "GenfFl\u00fcchtlingsheim", 
                "ChampelAuffanglager"
            ], 
            "lat": 46.20176868947368, 
            "lng": 6.145975989473685, 
            "type": "Schulheim, Umschulungslager, Heim f\u00fcr Intellektuelle, Kinderheim, Arbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge, Interniertenheim, Auffanglager, unbekannt, Fl\u00fcchtlingsheim, M\u00fctterheim, Fl\u00fcchtlingslager"
        }, 
        {
            "name": "Morgins", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "MorginsFl\u00fcchtlingsheim"
            ], 
            "lat": 46.2382, 
            "lng": 6.8519, 
            "type": "Fl\u00fcchtlingsheim"
        }, 
        {
            "name": "Ligornetto, Mendrisio", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "MendrisioM\u00fctterheim", 
                "Ligornettounbekannt"
            ], 
            "lat": 45.867066300000005, 
            "lng": 8.96788475, 
            "type": "M\u00fctterheim, unbekannt"
        }, 
        {
            "name": "Bellinzona, Bellizona", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "BellinzonaFl\u00fcchtlingsheim", 
                "BellinzonaAuffanglager", 
                "BellinzonaUngarnfl\u00fcchtlinge", 
                "BellizonaAuffanglager", 
                "BellinzonaFl\u00fcchtlingslager"
            ], 
            "lat": 46.1946216, 
            "lng": 9.0244124, 
            "type": "Fl\u00fcchtlingsheim, Auffanglager, Ungarnfl\u00fcchtlinge, Fl\u00fcchtlingslager"
        }, 
        {
            "name": "Rovio", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "RovioInterniertenlager", 
                "RovioKinderheim", 
                "RovioFl\u00fcchtlingsheim"
            ], 
            "lat": 45.9362506, 
            "lng": 8.9836424, 
            "type": "Fl\u00fcchtlingsheim, Kinderheim, Interniertenlager"
        }, 
        {
            "name": "Z\u00fcrich - Wollishofen, Balgrist, Z\u00fcrich - Tiefenbrunnen, Z\u00fcrichhorn, Z\u00fcrich", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "BalgristKrankenhaus", 
                "Z\u00fcrich - TiefenbrunnenSonderbetrieb", 
                "Z\u00fcrichKinderheim", 
                "Z\u00fcrichUngarnfl\u00fcchtlinge", 
                "Z\u00fcrichNULL", 
                "Z\u00fcrichSchulheim", 
                "Z\u00fcrichFlickstube", 
                "Z\u00fcrichunbekannt", 
                "Z\u00fcrichhornUmschulungslager", 
                "Z\u00fcrichAltersheim", 
                "Z\u00fcrichhornSonderbetrieb", 
                "Z\u00fcrich - WollishofenSonderbetrieb", 
                "Z\u00fcrichSonderbetrieb"
            ], 
            "lat": 47.367302415384614, 
            "lng": 8.546617684615388, 
            "type": "Schulheim, Kinderheim, Altersheim, Umschulungslager, Ungarnfl\u00fcchtlinge, Krankenhaus, unbekannt, Flickstube, Sonderbetrieb, NULL"
        }, 
        {
            "name": "Kemleten", 
            "color": "#c47853", 
            "members": [
                "KemletenArbeitslager f\u00fcr Emigranten"
            ], 
            "lat": 47.4505063, 
            "lng": 8.7191851, 
            "type": "Arbeitslager f\u00fcr Emigranten"
        }, 
        {
            "name": "Vouvry", 
            "color": "#c47853", 
            "members": [
                "VouvryArbeitslager f\u00fcr Emigranten"
            ], 
            "lat": 46.3363829, 
            "lng": 6.8910112, 
            "type": "Arbeitslager f\u00fcr Emigranten"
        }, 
        {
            "name": "F\u00e4llanden", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "F\u00e4llandenEmigrantenlager"
            ], 
            "lat": 47.3706194, 
            "lng": 8.6388249, 
            "type": "Emigrantenlager"
        }, 
        {
            "name": "Davos, Davos - Dorf", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "Davos - Dorfunbekannt", 
                "DavosSanatorium", 
                "Davos - DorfFl\u00fcchtlingsheim", 
                "DavosNULL", 
                "Davos - DorfSanatorium", 
                "Davos - DorfKinderheim", 
                "Davosunbekannt", 
                "DavosKinderheim"
            ], 
            "lat": 46.8027453, 
            "lng": 9.835970099999999, 
            "type": "Fl\u00fcchtlingsheim, unbekannt, NULL, Kinderheim, Sanatorium"
        }, 
        {
            "name": "Pr\u00eales", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "Pr\u00ealesFl\u00fcchtlingsheim", 
                "Pr\u00ealesR\u00fcckwandererheim", 
                "Pr\u00ealesFl\u00fcchtlingslager"
            ], 
            "lat": 47.0994968, 
            "lng": 7.130458999999999, 
            "type": "R\u00fcckwandererheim, Fl\u00fcchtlingsheim, Fl\u00fcchtlingslager"
        }, 
        {
            "name": "Vevey, Joigny, Mont P\u00e9lerin", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "VeveyAltersheim", 
                "Mont P\u00e9lerinR\u00fcckwandererheim", 
                "Mont P\u00e9lerinKinderheim", 
                "JoignyFl\u00fcchtlingsheim", 
                "Mont P\u00e9lerinFl\u00fcchtlingsheim"
            ], 
            "lat": 46.487399659999994, 
            "lng": 6.8298840400000005, 
            "type": "R\u00fcckwandererheim, Fl\u00fcchtlingsheim, Kinderheim, Altersheim"
        }, 
        {
            "name": "Lugano, Breganzona, Cassarate - Lugano, Lugano-Paradiso, Trevano (bei Lugano), Ruvigliana, Davesco, Lugano - Ruvigliana, Lugano - Castagnola", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "LuganoAltersheim", 
                "Trevano (bei Lugano)Schulheim", 
                "Luganounbekannt", 
                "Cassarate - LuganoFl\u00fcchtlingsheim", 
                "LuganoFl\u00fcchtlingslager", 
                "Lugano-ParadisoFl\u00fcchtlingslager", 
                "LuganoFl\u00fcchtlingsheim", 
                "BreganzonaFreiplatzheim", 
                "Lugano - RuviglianaFl\u00fcchtlingsheim", 
                "LuganoWerkst\u00e4tten", 
                "DavescoSchullager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge", 
                "RuviglianaFl\u00fcchtlingsheim", 
                "DavescoArbeitslager f\u00fcr Emigranten", 
                "Lugano - CastagnolaFl\u00fcchtlingsheim", 
                "Lugano - CastagnolaNULL", 
                "Lugano-ParadisoFl\u00fcchtlingsheim"
            ], 
            "lat": 46.00931246875, 
            "lng": 8.96031821875, 
            "type": "Schulheim, Schullager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge, Altersheim, Freiplatzheim, Arbeitslager f\u00fcr Emigranten, unbekannt, Fl\u00fcchtlingsheim, NULL, Werkst\u00e4tten, Fl\u00fcchtlingslager"
        }, 
        {
            "name": "Geisshof - Bremgarten, Bremgarten", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "BremgartenFl\u00fcchtlingslager", 
                "Geisshof - BremgartenArbeitslager f\u00fcr Emigranten"
            ], 
            "lat": 47.340705400000004, 
            "lng": 8.3505814, 
            "type": "Arbeitslager f\u00fcr Emigranten, Fl\u00fcchtlingslager"
        }, 
        {
            "name": "Luzern, Kriens", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "LuzernUngarnfl\u00fcchtlinge", 
                "LuzernFl\u00fcchtlingsheim", 
                "Luzernunbekannt", 
                "LuzernFl\u00fcchtlingslager", 
                "KriensFl\u00fcchtlingsheim", 
                "LuzernR\u00fcckwandererheim"
            ], 
            "lat": 47.047506466666675, 
            "lng": 8.303965199999999, 
            "type": "R\u00fcckwandererheim, Fl\u00fcchtlingsheim, Fl\u00fcchtlingslager, Ungarnfl\u00fcchtlinge, unbekannt"
        }, 
        {
            "name": "Mezzovico", 
            "color": "#c47853", 
            "members": [
                "MezzovicoArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge"
            ], 
            "lat": 46.0931375, 
            "lng": 8.9228556, 
            "type": "Arbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge"
        }, 
        {
            "name": "Vicosoprano", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "VicosopranoFl\u00fcchtlingsheim"
            ], 
            "lat": 46.351022, 
            "lng": 9.6220807, 
            "type": "Fl\u00fcchtlingsheim"
        }, 
        {
            "name": "Aeugsterthal, Aeugst am Alibis, Wengibad bei Affoltern, Bonstetten, Hedingen, Albis", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "AeugsterthalAuffanglager", 
                "BonstettenArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge", 
                "AlbisFl\u00fcchtlingsheim", 
                "Wengibad bei AffolternFl\u00fcchtlingsheim", 
                "HedingenArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge", 
                "BonstettenSchullager", 
                "Aeugst am AlibisKinderheim"
            ], 
            "lat": 47.292873157142864, 
            "lng": 8.4755714, 
            "type": "Arbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge, Fl\u00fcchtlingsheim, Auffanglager, Schullager, Kinderheim"
        }, 
        {
            "name": "Neuhausen", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "NeuhausenFl\u00fcchtlingsheim"
            ], 
            "lat": 47.68371, 
            "lng": 8.61259, 
            "type": "Fl\u00fcchtlingsheim"
        }, 
        {
            "name": "B\u00f6ckten, Rickenbach - Waldegg, Gelterkinden - Waldegg", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "Rickenbach - WaldeggArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge", 
                "B\u00f6cktenHachscharah", 
                "Gelterkinden - WaldeggArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge", 
                "B\u00f6cktenFl\u00fcchtlingsheim", 
                "Rickenbach - WaldeggFl\u00fcchtlingsheim", 
                "B\u00f6cktenAltersheim"
            ], 
            "lat": 47.4777908, 
            "lng": 7.84429875, 
            "type": "Arbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge, Fl\u00fcchtlingsheim, Hachscharah, Altersheim"
        }, 
        {
            "name": "Champ\u00e9ry", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "Champ\u00e9ryJugendalijahheim", 
                "Champ\u00e9ryAuffanglager", 
                "Champ\u00e9ryFl\u00fcchtlingsheim", 
                "Champ\u00e9ryKinderheim"
            ], 
            "lat": 46.1816543, 
            "lng": 6.8747591, 
            "type": "Fl\u00fcchtlingsheim, Auffanglager, Kinderheim, Jugendalijahheim"
        }, 
        {
            "name": "Pottersalp / S\u00e4ntis", 
            "color": "#c47853", 
            "members": [
                "Pottersalp / S\u00e4ntisArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge"
            ], 
            "lat": 47.267524, 
            "lng": 9.341061, 
            "type": "Arbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge"
        }, 
        {
            "name": "Brissago", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "BrissagoFl\u00fcchtlingsheim", 
                "BrissagoKinderheim", 
                "BrissagoArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge"
            ], 
            "lat": 46.1200438, 
            "lng": 8.7112657, 
            "type": "Arbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge, Fl\u00fcchtlingsheim, Kinderheim"
        }, 
        {
            "name": "Oberhelfenschwil", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "OberhelfenschwilArbeitslager f\u00fcr Emigranten", 
                "OberhelfenschwilAuffanglager", 
                "OberhelfenschwilFl\u00fcchtlingslager"
            ], 
            "lat": 47.3540918, 
            "lng": 9.1129175, 
            "type": "Arbeitslager f\u00fcr Emigranten, Auffanglager, Fl\u00fcchtlingslager"
        }, 
        {
            "name": "M\u00f6hlin", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "M\u00f6hlinQuarant\u00e4nelager f\u00fcr R\u00fcckwanderer", 
                "M\u00f6hlinArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge"
            ], 
            "lat": 47.5591304, 
            "lng": 7.8442531, 
            "type": "Arbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge, Quarant\u00e4nelager f\u00fcr R\u00fcckwanderer"
        }, 
        {
            "name": "Ringlikon, Birmensdorf", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "BirmensdorfSchullager", 
                "BirmensdorfArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge", 
                "RinglikonFl\u00fcchtlingslager", 
                "BirmensdorfFl\u00fcchtlingsheim"
            ], 
            "lat": 47.35475, 
            "lng": 8.445565, 
            "type": "Arbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge, Fl\u00fcchtlingsheim, Schullager, Fl\u00fcchtlingslager"
        }, 
        {
            "name": "Randa, T\u00e4sch", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "T\u00e4schFl\u00fcchtlingsheim", 
                "RandaFl\u00fcchtlingsheim"
            ], 
            "lat": 46.084541200000004, 
            "lng": 7.77995535, 
            "type": "Fl\u00fcchtlingsheim"
        }, 
        {
            "name": "Hemberg, St. Peterzell", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "HembergAuffanglager", 
                "St. PeterzellFl\u00fcchtlingslager", 
                "HembergKinderheim"
            ], 
            "lat": 47.30618686666667, 
            "lng": 9.1755815, 
            "type": "Kinderheim, Auffanglager, Fl\u00fcchtlingslager"
        }, 
        {
            "name": "Vennes - Lausanne, La Rosiaz, Pully, Lausanne, Lausanne-Ouchy, La Rosiaz - Lausanne", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "LausanneAuffanglager", 
                "La RosiazM\u00fctterheim", 
                "LausanneFl\u00fcchtlingsheim", 
                "LausanneHeim", 
                "La RosiazAuffanglager", 
                "PullySchulheim", 
                "Lausanneunbekannt", 
                "Lausanne-OuchyAuffanglager", 
                "La RosiazFl\u00fcchtlingsheim", 
                "Vennes - LausanneFl\u00fcchtlingsheim", 
                "LausanneUngarnfl\u00fcchtlinge", 
                "LausanneFl\u00fcchtlingslager", 
                "La Rosiaz - LausanneFl\u00fcchtlingsheim"
            ], 
            "lat": 46.51839901538462, 
            "lng": 6.643303330769232, 
            "type": "Schulheim, Auffanglager, Ungarnfl\u00fcchtlinge, Heim, unbekannt, Fl\u00fcchtlingsheim, M\u00fctterheim, Fl\u00fcchtlingslager"
        }, 
        {
            "name": "Agnuzzo, Agra, Rovina, Magliaso", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "RovinaFl\u00fcchtlingsheim", 
                "AgnuzzoInterniertenheim", 
                "AgraSanatorium", 
                "MagliasoFl\u00fcchtlingsheim", 
                "MagliasoInterniertenheim"
            ], 
            "lat": 45.97551728, 
            "lng": 8.90383752, 
            "type": "Fl\u00fcchtlingsheim, Interniertenheim, Sanatorium"
        }, 
        {
            "name": "Lengnau", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "LengnauAltersheim", 
                "LengnauFl\u00fcchtlingslager", 
                "LengnauArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge", 
                "LengnauFl\u00fcchtlingsheim"
            ], 
            "lat": 47.18076, 
            "lng": 7.3692807, 
            "type": "Arbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge, Fl\u00fcchtlingsheim, Altersheim, Fl\u00fcchtlingslager"
        }, 
        {
            "name": "Visp, Vi\u00e8ge", 
            "color": "#c47853", 
            "members": [
                "Vi\u00e8geArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge", 
                "VispArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge"
            ], 
            "lat": 46.2947277, 
            "lng": 7.8821204, 
            "type": "Arbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge"
        }, 
        {
            "name": "B\u00fcren a/A, B\u00fcren an der Aare", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "B\u00fcren a/AAuffanglager", 
                "B\u00fcren a/AArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge", 
                "B\u00fcren an der AareInterniertenlager f\u00fcr polnische Soldaten"
            ], 
            "lat": 47.1395743, 
            "lng": 7.374796800000001, 
            "type": "Arbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge, Auffanglager, Interniertenlager f\u00fcr polnische Soldaten"
        }, 
        {
            "name": "Sugiez - Les Verri\u00e8res, Sugiez - Les Vernes, Bellechasse", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "Sugiez - Les VernesStrafanstalt", 
                "BellechasseStrafanstalt", 
                "BellechasseInterniertenheim", 
                "Sugiez - Les Verri\u00e8resArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge", 
                "Sugiez - Les Vernesunbekannt"
            ], 
            "lat": 46.96684054, 
            "lng": 7.1158916, 
            "type": "Strafanstalt, Interniertenheim, Arbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge, unbekannt"
        }, 
        {
            "name": "Raron", 
            "color": "#c47853", 
            "members": [
                "RaronArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge"
            ], 
            "lat": 46.3090067, 
            "lng": 7.80016, 
            "type": "Arbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge"
        }, 
        {
            "name": "Moudon", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "MoudonFl\u00fcchtlingsheim", 
                "MoudonAuffanglager"
            ], 
            "lat": 46.6698891, 
            "lng": 6.7975224, 
            "type": "Fl\u00fcchtlingsheim, Auffanglager"
        }, 
        {
            "name": "St. Cergue", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "St. CergueFl\u00fcchtlingsheim", 
                "St. CergueInterniertenheim", 
                "St. CergueR\u00fcckwandererheim", 
                "St. Cergueunbekannt"
            ], 
            "lat": 46.4460412, 
            "lng": 6.1581382, 
            "type": "R\u00fcckwandererheim, Fl\u00fcchtlingsheim, Interniertenheim, unbekannt"
        }, 
        {
            "name": "Beatenberg", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "BeatenbergR\u00fcckwandererheim", 
                "BeatenbergFl\u00fcchtlingsheim", 
                "Beatenbergunbekannt", 
                "BeatenbergSanatorium", 
                "BeatenbergKinderheim"
            ], 
            "lat": 46.7035407, 
            "lng": 7.8095511, 
            "type": "R\u00fcckwandererheim, Fl\u00fcchtlingsheim, Sanatorium, Kinderheim, unbekannt"
        }, 
        {
            "name": "Kloten, Wallisellen", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "WallisellenWohnlager", 
                "KlotenArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge", 
                "WallisellenSchul- und Werkst\u00e4ttenlager"
            ], 
            "lat": 47.42691646666666, 
            "lng": 8.586703066666667, 
            "type": "Schul- und Werkst\u00e4ttenlager, Arbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge, Wohnlager"
        }, 
        {
            "name": "Olsberg, Rheinfelden, Magden, Arisdorf", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "RheinfeldenQuarant\u00e4nelager", 
                "RheinfeldenHolzdepot", 
                "ArisdorfArbeitslager f\u00fcr Emigranten", 
                "RheinfeldenQuarant\u00e4nelager f\u00fcr R\u00fcckwanderer", 
                "ArisdorfArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge", 
                "MagdenArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge", 
                "OlsbergArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge"
            ], 
            "lat": 47.53283865714286, 
            "lng": 7.786478514285714, 
            "type": "Holzdepot, Arbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge, Arbeitslager f\u00fcr Emigranten, Quarant\u00e4nelager f\u00fcr R\u00fcckwanderer, Quarant\u00e4nelager"
        }, 
        {
            "name": "Fribourg", 
            "color": "#aaaaff", 
            "members": [
                "FribourgHochschullager", 
                "FribourgSchulheim"
            ], 
            "lat": 46.8064773, 
            "lng": 7.1619719, 
            "type": "Schulheim, Hochschullager"
        }, 
        {
            "name": "Bern", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "BernFl\u00fcchtlingsheim", 
                "BernKrankenhaus"
            ], 
            "lat": 46.9479739, 
            "lng": 7.4474468, 
            "type": "Fl\u00fcchtlingsheim, Krankenhaus"
        }, 
        {
            "name": "Leyisin, Leysin, Leysin-Les Diablerets", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "LeysinInterniertenheim", 
                "LeysinSanatorium", 
                "LeyisinSanatorium", 
                "Leysinunbekannt", 
                "Leysin-Les DiableretsFl\u00fcchtlingsheim"
            ], 
            "lat": 46.344172879999995, 
            "lng": 7.01273078, 
            "type": "Interniertenheim, unbekannt, Fl\u00fcchtlingsheim, Sanatorium"
        }, 
        {
            "name": "Ampfernh\u00f6he", 
            "color": "#c47853", 
            "members": [
                "Ampfernh\u00f6heArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge"
            ], 
            "lat": 47.5164273, 
            "lng": 8.1217106, 
            "type": "Arbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge"
        }, 
        {
            "name": "Engelberg", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "EngelbergSchulheim", 
                "EngelbergKinderheim", 
                "EngelbergFl\u00fcchtlingsheim", 
                "EngelbergJugendalijahheim"
            ], 
            "lat": 46.8200266, 
            "lng": 8.4069918, 
            "type": "Fl\u00fcchtlingsheim, Schulheim, Kinderheim, Jugendalijahheim"
        }, 
        {
            "name": "Kilchberg, Gattikon, Adliswil", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "KilchbergSanatorium", 
                "AdliswilErziehungsheim", 
                "AdliswilAuffanglager", 
                "AdliswilFl\u00fcchtlingsheim", 
                "GattikonFl\u00fcchtlingslager"
            ], 
            "lat": 47.30878266, 
            "lng": 8.535400039999999, 
            "type": "Sanatorium, Fl\u00fcchtlingsheim, Auffanglager, Erziehungsheim, Fl\u00fcchtlingslager"
        }, 
        {
            "name": "Sumiswald", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "SumiswaldFl\u00fcchtlingsheim"
            ], 
            "lat": 47.0284465, 
            "lng": 7.7446642, 
            "type": "Fl\u00fcchtlingsheim"
        }, 
        {
            "name": "Thalheim", 
            "color": "#c47853", 
            "members": [
                "ThalheimArbeitslager f\u00fcr Emigranten"
            ], 
            "lat": 47.438287, 
            "lng": 8.1035688, 
            "type": "Arbeitslager f\u00fcr Emigranten"
        }, 
        {
            "name": "Montana", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "MontanaSanatorium", 
                "MontanaFl\u00fcchtlingsheim", 
                "Montanaunbekannt", 
                "MontanaArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge"
            ], 
            "lat": 46.3102173, 
            "lng": 7.4774587, 
            "type": "Arbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge, Fl\u00fcchtlingsheim, Sanatorium, unbekannt"
        }, 
        {
            "name": "Burg - Schloss", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "Burg - SchlossSchullager", 
                "Burg - SchlossArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge"
            ], 
            "lat": 46.7065902, 
            "lng": 7.7271909, 
            "type": "Arbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge, Schullager"
        }, 
        {
            "name": "Oberglatt - Elekt., Oberglatt", 
            "color": "#c47853", 
            "members": [
                "Oberglatt - Elekt.Arbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge", 
                "OberglattArbeitslager f\u00fcr Emigranten"
            ], 
            "lat": 47.4766643, 
            "lng": 8.5194782, 
            "type": "Arbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge, Arbeitslager f\u00fcr Emigranten"
        }, 
        {
            "name": "Locarno, Ascona, Orselina", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "AsconaKinderheim", 
                "OrselinaFl\u00fcchtlingsheim", 
                "LocarnoArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge", 
                "AsconaFl\u00fcchtlingsheim", 
                "LocarnoArbeitslager f\u00fcr Emigranten"
            ], 
            "lat": 46.167219620000004, 
            "lng": 8.787498500000002, 
            "type": "Arbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge, Arbeitslager f\u00fcr Emigranten, Kinderheim, Fl\u00fcchtlingsheim"
        }, 
        {
            "name": "Diepoldsau", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "DiepoldsauEmigrantenlager"
            ], 
            "lat": 47.385988, 
            "lng": 9.6547802, 
            "type": "Emigrantenlager"
        }, 
        {
            "name": "Felsberg", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "FelsbergArbeitslager f\u00fcr Emigranten", 
                "FelsbergFl\u00fcchtlingslager"
            ], 
            "lat": 46.8452376, 
            "lng": 9.4712304, 
            "type": "Arbeitslager f\u00fcr Emigranten, Fl\u00fcchtlingslager"
        }, 
        {
            "name": "Les Geneveys - sur - Coffrane", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "Les Geneveys - sur - CoffraneAuffanglager"
            ], 
            "lat": 47.016667, 
            "lng": 6.85, 
            "type": "Auffanglager"
        }, 
        {
            "name": "Chalais, Sierre, Granges - Lens", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "SierreFl\u00fcchtlingsheim", 
                "SierreArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge", 
                "Granges - LensArbeitsgruppe f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge", 
                "Granges - LensArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge", 
                "ChalaisArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge"
            ], 
            "lat": 46.276567920000005, 
            "lng": 7.510859780000001, 
            "type": "Arbeitsgruppe f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge, Arbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge, Fl\u00fcchtlingsheim"
        }, 
        {
            "name": "Morcote", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "MorcoteFl\u00fcchtlingsheim", 
                "MorcoteFl\u00fcchtlingsheim und Werkst\u00e4tten"
            ], 
            "lat": 45.9278156, 
            "lng": 8.9078997, 
            "type": "Fl\u00fcchtlingsheim, Fl\u00fcchtlingsheim und Werkst\u00e4tten"
        }, 
        {
            "name": "Sch\u00f6nengrund", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "Sch\u00f6nengrundAuffanglager", 
                "Sch\u00f6nengrundArbeitslager f\u00fcr Emigranten", 
                "Sch\u00f6nengrundFl\u00fcchtlingsheim"
            ], 
            "lat": 47.3260986, 
            "lng": 9.226432, 
            "type": "Arbeitslager f\u00fcr Emigranten, Auffanglager, Fl\u00fcchtlingsheim"
        }, 
        {
            "name": "Champ\u00e9ry / Col de Coux", 
            "color": "#c47853", 
            "members": [
                "Champ\u00e9ry / Col de CouxArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge"
            ], 
            "lat": 46.1502, 
            "lng": 6.79282, 
            "type": "Arbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge"
        }, 
        {
            "name": "Gordola", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "GordolaFl\u00fcchtlingsheim", 
                "GordolaArbeitslager f\u00fcr Emigranten und Fl\u00fcchtlinge"
            ], 
            "lat": 46.1809063, 
            "lng": 8.8608089, 
            "type": "Arbeitslager f\u00fcr Emigranten und Fl\u00fcchtlinge, Fl\u00fcchtlingsheim"
        }, 
        {
            "name": "Sattelegg", 
            "color": "#c47853", 
            "members": [
                "SatteleggArbeitslager f\u00fcr Emigranten"
            ], 
            "lat": 47.1273, 
            "lng": 8.84662, 
            "type": "Arbeitslager f\u00fcr Emigranten"
        }, 
        {
            "name": "Saas, Serneus", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "SerneusFl\u00fcchtlingsheim", 
                "SaasHolzleseaktion"
            ], 
            "lat": 46.90052885, 
            "lng": 9.823084, 
            "type": "Fl\u00fcchtlingsheim, Holzleseaktion"
        }, 
        {
            "name": "Unterrealta", 
            "color": "#ffaa00", 
            "members": [
                "UnterrealtaInterniertenlager"
            ], 
            "lat": 46.7570775, 
            "lng": 9.4211036, 
            "type": "Interniertenlager"
        }, 
        {
            "name": "Heiden, Grub", 
            "color": "#aaaaff", 
            "members": [
                "GrubKinderheim", 
                "HeidenKinderheim"
            ], 
            "lat": 47.4459608, 
            "lng": 9.5207181, 
            "type": "Kinderheim"
        }, 
        {
            "name": "Basel", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "BaselSonderbetrieb", 
                "BaselWaisenhaus", 
                "BaselFl\u00fcchtlingslager", 
                "BaselQuarant\u00e4nelager", 
                "BaselLehrlingsheim", 
                "BaselStrafanstalt", 
                "BaselFl\u00fcchtlingsheim", 
                "BaselSchulheim", 
                "BaselLehrlingsheim der Basler Hilfe f\u00fcr Emigrantenkinder", 
                "BaselNULL"
            ], 
            "lat": 47.55959860000001, 
            "lng": 7.588576099999999, 
            "type": "Quarant\u00e4nelager, Schulheim, Lehrlingsheim, Strafanstalt, Lehrlingsheim der Basler Hilfe f\u00fcr Emigrantenkinder, Sonderbetrieb, Fl\u00fcchtlingsheim, NULL, Waisenhaus, Fl\u00fcchtlingslager"
        }, 
        {
            "name": "Churwalden", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "ChurwaldenFl\u00fcchtlingsheim", 
                "ChurwaldenSchulheim", 
                "ChurwaldenDi\u00e4tstation", 
                "ChurwaldenR\u00fcckwandererheim", 
                "ChurwaldenInterniertenheim"
            ], 
            "lat": 46.7809052, 
            "lng": 9.5434284, 
            "type": "R\u00fcckwandererheim, Interniertenheim, Schulheim, Di\u00e4tstation, Fl\u00fcchtlingsheim"
        }, 
        {
            "name": "Girenbad bei Hinwil, Girenbad, B\u00e4retswil", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "Girenbad bei HinwilAuffanglager", 
                "B\u00e4retswilKinderheim", 
                "GirenbadFl\u00fcchtlingsheim"
            ], 
            "lat": 47.31900063333333, 
            "lng": 8.866053966666668, 
            "type": "Fl\u00fcchtlingsheim, Auffanglager, Kinderheim"
        }, 
        {
            "name": "B\u00fcsserach", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "B\u00fcsserachAuffanglager"
            ], 
            "lat": 47.391439, 
            "lng": 7.5399922, 
            "type": "Auffanglager"
        }, 
        {
            "name": "Z\u00fcrich - Seebach", 
            "color": "#c47853", 
            "members": [
                "Z\u00fcrich - SeebachSonderbetrieb"
            ], 
            "lat": 47.4215556, 
            "lng": 8.5383447, 
            "type": "Sonderbetrieb"
        }, 
        {
            "name": "Andelfingen", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "AndelfingenSchullager", 
                "AndelfingenArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge"
            ], 
            "lat": 47.5948288, 
            "lng": 8.6789566, 
            "type": "Arbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge, Schullager"
        }, 
        {
            "name": "Hilfikon", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "HilfikonFl\u00fcchtlingslager", 
                "HilfikonSchulheim"
            ], 
            "lat": 47.3331334, 
            "lng": 8.2465197, 
            "type": "Schulheim, Fl\u00fcchtlingslager"
        }, 
        {
            "name": "Gempen - Stollen, Arlesheim", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "Gempen - StollenArbeitslager f\u00fcr Emigranten", 
                "ArlesheimKinderheim"
            ], 
            "lat": 47.49016735, 
            "lng": 7.63171085, 
            "type": "Arbeitslager f\u00fcr Emigranten, Kinderheim"
        }, 
        {
            "name": "Schauenburg - Bad, Liestal, Liestal / Bienenberg", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "Schauenburg - BadArbeitslager f\u00fcr Emigranten", 
                "LiestalUngarnfl\u00fcchtlinge", 
                "Liestal / BienenbergR\u00fcckwandererheim", 
                "Liestal / BienenbergFl\u00fcchtlingsheim"
            ], 
            "lat": 47.494599425000004, 
            "lng": 7.704655425, 
            "type": "R\u00fcckwandererheim, Arbeitslager f\u00fcr Emigranten, Ungarnfl\u00fcchtlinge, Fl\u00fcchtlingsheim"
        }, 
        {
            "name": "Spiez", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "Spiezunbekannt", 
                "SpiezR\u00fcckwandererheim", 
                "SpiezFl\u00fcchtlingsheim", 
                "SpiezArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge"
            ], 
            "lat": 46.6884826, 
            "lng": 7.6791524, 
            "type": "Arbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge, Fl\u00fcchtlingsheim, unbekannt, R\u00fcckwandererheim"
        }, 
        {
            "name": "B\u00fcrten", 
            "color": "#c47853", 
            "members": [
                "B\u00fcrtenArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge"
            ], 
            "lat": 47.3761486, 
            "lng": 7.6887502, 
            "type": "Arbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge"
        }, 
        {
            "name": "Hasenberg", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "HasenbergUngarnfl\u00fcchtlinge", 
                "HasenbergInterniertenheim", 
                "HasenbergAuffanglager", 
                "HasenbergSchullager", 
                "HasenbergArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge"
            ], 
            "lat": 47.3784829, 
            "lng": 8.3644236, 
            "type": "Arbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge, Interniertenheim, Auffanglager, Schullager, Ungarnfl\u00fcchtlinge"
        }, 
        {
            "name": "Zugerberg", 
            "color": "#aaaaff", 
            "members": [
                "ZugerbergJugendalijaheim", 
                "ZugerbergKinderheim"
            ], 
            "lat": 47.1391, 
            "lng": 8.53768, 
            "type": "Jugendalijaheim, Kinderheim"
        }, 
        {
            "name": "Bex-les-Bains", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "Bex-les-BainsJugendalijahheim", 
                "Bex-les-BainsFl\u00fcchtlingsheim", 
                "Bex-les-BainsAuffanglager", 
                "Bex-les-BainsKinderheim"
            ], 
            "lat": 46.19697, 
            "lng": 7.02724, 
            "type": "Kinderheim, Auffanglager, Fl\u00fcchtlingsheim, Jugendalijahheim"
        }, 
        {
            "name": "T\u00e4nikon, Aadorf", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "T\u00e4nikonFreiplatzheim", 
                "AadorfFlickstube"
            ], 
            "lat": 47.484014900000005, 
            "lng": 8.9044415, 
            "type": "Flickstube, Freiplatzheim"
        }, 
        {
            "name": "Lenzerheide, Valbella - Lenzerheide", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "Valbella - LenzerheideFl\u00fcchtlingsheim", 
                "LenzerheideInterniertenheim"
            ], 
            "lat": 46.7286653, 
            "lng": 9.557472, 
            "type": "Fl\u00fcchtlingsheim, Interniertenheim"
        }, 
        {
            "name": "Winterthur, Winterthur - W\u00fclflingen", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "WinterthurHochschullager", 
                "WinterthurFlickstube", 
                "Winterthur - W\u00fclflingenBerufslager"
            ], 
            "lat": 47.502248933333334, 
            "lng": 8.712598166666668, 
            "type": "Flickstube, Berufslager, Hochschullager"
        }, 
        {
            "name": "Gossau", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "GossauEmigrantenheim"
            ], 
            "lat": 47.4155608, 
            "lng": 9.248852, 
            "type": "Emigrantenheim"
        }, 
        {
            "name": "Lostorf, Bad Lostorf", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "LostorfFl\u00fcchtlingslager", 
                "Bad LostorfFl\u00fcchtlingslager", 
                "Bad LostorfArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge"
            ], 
            "lat": 47.38990173333334, 
            "lng": 7.9417195666666665, 
            "type": "Arbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge, Fl\u00fcchtlingslager"
        }, 
        {
            "name": "Witzwil", 
            "color": "#ffaaaa", 
            "members": [
                "WitzwilStrafanstalt"
            ], 
            "lat": 46.99576, 
            "lng": 7.08635, 
            "type": "Strafanstalt"
        }, 
        {
            "name": "R\u00e4mism\u00fchle-Turbenthal, Turbenthal", 
            "color": "#aaffaa", 
            "members": [
                "TurbenthalErholungsheim", 
                "R\u00e4mism\u00fchle-TurbenthalErholungsheim"
            ], 
            "lat": 47.4354, 
            "lng": 8.84749, 
            "type": "Erholungsheim"
        }, 
        {
            "name": "Gryon sur Bex, Chesi\u00e8res, Hu\u00e9moz s/ Ollon", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "Hu\u00e9moz s/ OllonKinderheim", 
                "Chesi\u00e8resFl\u00fcchtlingsheim", 
                "Gryon sur Bexunbekannt", 
                "Gryon sur BexKinderheim", 
                "Chesi\u00e8resKinderheim"
            ], 
            "lat": 46.28292144, 
            "lng": 7.035148359999999, 
            "type": "Fl\u00fcchtlingsheim, Kinderheim, unbekannt"
        }, 
        {
            "name": "St. Gallen, Sch\u00e4flisegg", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "St. GallenStrafanstalt", 
                "Sch\u00e4fliseggFl\u00fcchtlingsheim", 
                "St. GallenAuffanglager"
            ], 
            "lat": 47.41546713333333, 
            "lng": 9.378579499999999, 
            "type": "Strafanstalt, Fl\u00fcchtlingsheim, Auffanglager"
        }, 
        {
            "name": "Corbeyrier, Aigle", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "AigleFl\u00fcchtlingslager", 
                "CorbeyrierFl\u00fcchtlingsheim"
            ], 
            "lat": 46.334065249999995, 
            "lng": 6.9652072, 
            "type": "Fl\u00fcchtlingsheim, Fl\u00fcchtlingslager"
        }, 
        {
            "name": "Epalinges", 
            "color": "#aaffaa", 
            "members": [
                "EpalingesRekonvaleszenten Station"
            ], 
            "lat": 46.5488573, 
            "lng": 6.674199, 
            "type": "Rekonvaleszenten Station"
        }, 
        {
            "name": "Finhaut", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "FinhautFl\u00fcchtlingsheim", 
                "FinhautInterniertenheim"
            ], 
            "lat": 46.08337, 
            "lng": 6.97688, 
            "type": "Fl\u00fcchtlingsheim, Interniertenheim"
        }, 
        {
            "name": "Neuch\u00e2tel", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "Neuch\u00e2telAuffanglager", 
                "Neuch\u00e2telFl\u00fcchtlingsheim"
            ], 
            "lat": 46.9899874, 
            "lng": 6.9292732, 
            "type": "Fl\u00fcchtlingsheim, Auffanglager"
        }, 
        {
            "name": "Rikon", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "RikonAuffanglager", 
                "RikonFl\u00fcchtlingslager"
            ], 
            "lat": 47.44521, 
            "lng": 8.79801, 
            "type": "Auffanglager, Fl\u00fcchtlingslager"
        }, 
        {
            "name": "Chiasso, Balerna", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "BalernaFl\u00fcchtlingslager", 
                "ChiassoLazarett"
            ], 
            "lat": 45.8425625, 
            "lng": 9.016180299999998, 
            "type": "Lazarett, Fl\u00fcchtlingslager"
        }, 
        {
            "name": "Krinau", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "KrinauUngarnfl\u00fcchtlinge"
            ], 
            "lat": 47.3173506, 
            "lng": 9.0497485, 
            "type": "Ungarnfl\u00fcchtlinge"
        }, 
        {
            "name": "Dietikon", 
            "color": "#aaaaff", 
            "members": [
                "DietikonSchullager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge"
            ], 
            "lat": 47.4053885, 
            "lng": 8.39977, 
            "type": "Schullager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge"
        }, 
        {
            "name": "Martigny", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "MartignyAuffanglager", 
                "MartignyFl\u00fcchtlingsheim"
            ], 
            "lat": 46.1049798, 
            "lng": 7.0755334, 
            "type": "Fl\u00fcchtlingsheim, Auffanglager"
        }, 
        {
            "name": "Geisshubelbad/Rothrist/AG", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "Geisshubelbad/Rothrist/AGAuffanglager", 
                "Geisshubelbad/Rothrist/AGQuarant\u00e4nelager"
            ], 
            "lat": 47.2981976, 
            "lng": 7.8821701, 
            "type": "Quarant\u00e4nelager, Auffanglager"
        }, 
        {
            "name": "Weesen", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "WeesenFl\u00fcchtlingsheim"
            ], 
            "lat": 47.1362592, 
            "lng": 9.1052748, 
            "type": "Fl\u00fcchtlingsheim"
        }, 
        {
            "name": "Eggiwil - Siehen", 
            "color": "#c47853", 
            "members": [
                "Eggiwil - SiehenArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge"
            ], 
            "lat": 46.84027, 
            "lng": 7.79592, 
            "type": "Arbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge"
        }, 
        {
            "name": "Wauwil", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "WauwilLandw. Arbeitslager", 
                "WauwilAuffanglager"
            ], 
            "lat": 47.1862897, 
            "lng": 8.0237036, 
            "type": "Landw. Arbeitslager, Auffanglager"
        }, 
        {
            "name": "Meiringen", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "MeiringenFl\u00fcchtlingsheim"
            ], 
            "lat": 46.7251614, 
            "lng": 8.1909081, 
            "type": "Fl\u00fcchtlingsheim"
        }, 
        {
            "name": "Gstaad, Saanen", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "SaanenKinderheim", 
                "SaanenAltersheim", 
                "GstaadKinderheim", 
                "SaanenSanatorium"
            ], 
            "lat": 46.474339375, 
            "lng": 7.285574199999999, 
            "type": "Kinderheim, Altersheim, Sanatorium"
        }, 
        {
            "name": "Cr\u00eat-du-Locle", 
            "color": "#aaaaff", 
            "members": [
                "Cr\u00eat-du-LocleKinderheim"
            ], 
            "lat": 47.07975, 
            "lng": 6.78707, 
            "type": "Kinderheim"
        }, 
        {
            "name": "Le Chaluet", 
            "color": "#c47853", 
            "members": [
                "Le ChaluetArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge"
            ], 
            "lat": 47.244921, 
            "lng": 7.396008, 
            "type": "Arbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge"
        }, 
        {
            "name": "Puidoux, Chardonnes sur Vevey", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "Chardonnes sur VeveyKinderheim", 
                "PuidouxAuffanglager", 
                "Chardonnes sur VeveySchulheim"
            ], 
            "lat": 46.486716, 
            "lng": 6.7802328, 
            "type": "Schulheim, Kinderheim, Auffanglager"
        }, 
        {
            "name": "Duvin", 
            "color": "#c47853", 
            "members": [
                "DuvinHolzleseaktion"
            ], 
            "lat": 46.7149943, 
            "lng": 9.2116628, 
            "type": "Holzleseaktion"
        }, 
        {
            "name": "Murimoos", 
            "color": "#c47853", 
            "members": [
                "MurimoosArbeitslager f\u00fcr Emigranten", 
                "MurimoosArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge"
            ], 
            "lat": 47.2958584, 
            "lng": 8.3358746, 
            "type": "Arbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge, Arbeitslager f\u00fcr Emigranten"
        }, 
        {
            "name": "Tramelan", 
            "color": "#c47853", 
            "members": [
                "TramelanArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge"
            ], 
            "lat": 47.2235029, 
            "lng": 7.102975, 
            "type": "Arbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge"
        }, 
        {
            "name": "Glion", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "GlionFl\u00fcchtlingsheim"
            ], 
            "lat": 46.77421, 
            "lng": 9.20474, 
            "type": "Fl\u00fcchtlingsheim"
        }, 
        {
            "name": "Rotkreuz", 
            "color": "#c47853", 
            "members": [
                "RotkreuzArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge"
            ], 
            "lat": 47.1410511, 
            "lng": 8.4298274, 
            "type": "Arbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge"
        }, 
        {
            "name": "G\u00fctsch", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "G\u00fctschAuffanglager"
            ], 
            "lat": 46.65, 
            "lng": 8.6166667, 
            "type": "Auffanglager"
        }, 
        {
            "name": "Monthey", 
            "color": "#aaffaa", 
            "members": [
                "MontheySanatorium"
            ], 
            "lat": 46.2521873, 
            "lng": 6.9469598, 
            "type": "Sanatorium"
        }, 
        {
            "name": "Bourrignon", 
            "color": "#c47853", 
            "members": [
                "BourrignonArbeitslager f\u00fcr Emigranten", 
                "BourrignonArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge"
            ], 
            "lat": 47.3967887, 
            "lng": 7.244786, 
            "type": "Arbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge, Arbeitslager f\u00fcr Emigranten"
        }, 
        {
            "name": "Wald, Wald bei Z\u00fcrich", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "WaldErholungsheim", 
                "WaldAuffanglager", 
                "Wald bei Z\u00fcrichSanatorium"
            ], 
            "lat": 47.2771375, 
            "lng": 8.9155608, 
            "type": "Erholungsheim, Auffanglager, Sanatorium"
        }, 
        {
            "name": "Le Pont", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "Le PontFl\u00fcchtlingsheim"
            ], 
            "lat": 46.5833371, 
            "lng": 6.8412452, 
            "type": "Fl\u00fcchtlingsheim"
        }, 
        {
            "name": "Ennenda", 
            "color": "#c47853", 
            "members": [
                "EnnendaSonderbetrieb"
            ], 
            "lat": 47.0338781, 
            "lng": 9.0775529, 
            "type": "Sonderbetrieb"
        }, 
        {
            "name": "Fisibach", 
            "color": "#c47853", 
            "members": [
                "FisibachArbeitsgruppe f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge"
            ], 
            "lat": 47.5615687, 
            "lng": 8.4090582, 
            "type": "Arbeitsgruppe f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge"
        }, 
        {
            "name": "Langenbruck", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "LangenbruckKinderheim", 
                "LangenbruckFl\u00fcchtlingsheim"
            ], 
            "lat": 47.3483495, 
            "lng": 7.7686817, 
            "type": "Fl\u00fcchtlingsheim, Kinderheim"
        }, 
        {
            "name": "Bassecourt", 
            "color": "#c47853", 
            "members": [
                "BassecourtArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge"
            ], 
            "lat": 47.3389072, 
            "lng": 7.2427009, 
            "type": "Arbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge"
        }, 
        {
            "name": "Davos - Platz", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "Davos - PlatzNULL", 
                "Davos - PlatzFl\u00fcchtlingsheim", 
                "Davos - PlatzKindersanatorium", 
                "Davos - PlatzSanatorium", 
                "Davos - PlatzKinderheim", 
                "Davos - PlatzKrankenhaus", 
                "Davos - Platzunbekannt"
            ], 
            "lat": 46.821330100000004, 
            "lng": 9.711274399999999, 
            "type": "Kinderheim, Sanatorium, Kindersanatorium, Krankenhaus, unbekannt, Fl\u00fcchtlingsheim, NULL"
        }, 
        {
            "name": "Laufen", 
            "color": "#c47853", 
            "members": [
                "LaufenArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge"
            ], 
            "lat": 47.4204213, 
            "lng": 7.5004874, 
            "type": "Arbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge"
        }, 
        {
            "name": "Aarau", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "AarauFl\u00fcchtlingsheim"
            ], 
            "lat": 47.390434, 
            "lng": 8.0457015, 
            "type": "Fl\u00fcchtlingsheim"
        }, 
        {
            "name": "Trogen, Speicher", 
            "color": "#aaaaff", 
            "members": [
                "SpeicherKinderheim", 
                "TrogenKinderheim"
            ], 
            "lat": 47.4098295, 
            "lng": 9.453202749999999, 
            "type": "Kinderheim"
        }, 
        {
            "name": "Jakobsbad", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "JakobsbadAuffanglager"
            ], 
            "lat": 47.5092445, 
            "lng": 8.9480645, 
            "type": "Auffanglager"
        }, 
        {
            "name": "M\u00fcnchwilen, Sirnach", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "M\u00fcnchwilenAuffanglager", 
                "SirnachFl\u00fcchtlingslager"
            ], 
            "lat": 47.4697771, 
            "lng": 8.997232449999998, 
            "type": "Auffanglager, Fl\u00fcchtlingslager"
        }, 
        {
            "name": "Klosters - Platz, Klosters - Selfranga, Klosters", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "KlostersSchulheim", 
                "KlostersFl\u00fcchtlingsheim", 
                "Klostersunbekannt", 
                "KlostersFreiplatzheim", 
                "Klosters - SelfrangaUngarnfl\u00fcchtlinge", 
                "Klosters - PlatzKinderheim"
            ], 
            "lat": 46.86713726666667, 
            "lng": 9.883205816666667, 
            "type": "Schulheim, Kinderheim, Freiplatzheim, Ungarnfl\u00fcchtlinge, unbekannt, Fl\u00fcchtlingsheim"
        }, 
        {
            "name": "Ulisbach/Wattwil", 
            "color": "#aaaaff", 
            "members": [
                "Ulisbach/WattwilKinderheim"
            ], 
            "lat": 47.286299, 
            "lng": 9.100917, 
            "type": "Kinderheim"
        }, 
        {
            "name": "Ch\u00e2teau-d' Oex", 
            "color": "#ffffff", 
            "members": [
                "Ch\u00e2teau-d' Oexunbekannt"
            ], 
            "lat": 46.4715174, 
            "lng": 7.1260114, 
            "type": "unbekannt"
        }, 
        {
            "name": "Cossonay", 
            "color": "#c47853", 
            "members": [
                "CossonayArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge"
            ], 
            "lat": 46.6140944, 
            "lng": 6.507171, 
            "type": "Arbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge"
        }, 
        {
            "name": "St. Niklaus", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "St. NiklausFl\u00fcchtlingsheim"
            ], 
            "lat": 46.1762332, 
            "lng": 7.8045917, 
            "type": "Fl\u00fcchtlingsheim"
        }, 
        {
            "name": "Vaumarcus", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "VaumarcusFl\u00fcchtlingsheim"
            ], 
            "lat": 46.8781484, 
            "lng": 6.7550836, 
            "type": "Fl\u00fcchtlingsheim"
        }, 
        {
            "name": "Golino", 
            "color": "#c47853", 
            "members": [
                "GolinoArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge"
            ], 
            "lat": 46.178765, 
            "lng": 8.7115777, 
            "type": "Arbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge"
        }, 
        {
            "name": "Celerina", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "CelerinaFl\u00fcchtlingsheim", 
                "CelerinaKinderheim"
            ], 
            "lat": 46.5123333, 
            "lng": 9.8589518, 
            "type": "Kinderheim, Fl\u00fcchtlingsheim"
        }, 
        {
            "name": "Somvix, Rabius", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "RabiusArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge", 
                "SomvixFl\u00fcchtlingsheim"
            ], 
            "lat": 46.73104925, 
            "lng": 8.9485581, 
            "type": "Arbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge, Fl\u00fcchtlingsheim"
        }, 
        {
            "name": "Moosbad", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "MoosbadAuffanglager"
            ], 
            "lat": 47.3871386, 
            "lng": 9.1610344, 
            "type": "Auffanglager"
        }, 
        {
            "name": "Herznach, Asp Herzberg", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "HerznachArbeitslager f\u00fcr Emigranten", 
                "Asp HerzbergSchullager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge"
            ], 
            "lat": 47.4563016, 
            "lng": 8.051877950000002, 
            "type": "Arbeitslager f\u00fcr Emigranten, Schullager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge"
        }, 
        {
            "name": "Pont de la Morge s / Sion, Ch\u00e2teauneuf", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "Pont de la Morge s / SionArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge", 
                "Ch\u00e2teauneufFl\u00fcchtlingsheim"
            ], 
            "lat": 46.223417999999995, 
            "lng": 7.32011715, 
            "type": "Arbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge, Fl\u00fcchtlingsheim"
        }, 
        {
            "name": "Wil", 
            "color": "#ffaa00", 
            "members": [
                "WilInterniertenheim f\u00fcr britische Soldaten"
            ], 
            "lat": 47.4635617, 
            "lng": 9.0479097, 
            "type": "Interniertenheim f\u00fcr britische Soldaten"
        }, 
        {
            "name": "Gudo bei Bellinzona, Baraccamenti di Gudo-TI", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "Gudo bei BellinzonaFl\u00fcchtlingslager", 
                "Baraccamenti di Gudo-TIAuffanglager"
            ], 
            "lat": 46.174232, 
            "lng": 8.9489996, 
            "type": "Auffanglager, Fl\u00fcchtlingslager"
        }, 
        {
            "name": "Walenstadt", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "WalenstadtFl\u00fcchtlingslager"
            ], 
            "lat": 47.12398, 
            "lng": 9.31603, 
            "type": "Fl\u00fcchtlingslager"
        }, 
        {
            "name": "Herisau", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "HerisauNULL", 
                "HerisauHochschullager", 
                "HerisauFl\u00fcchtlingsheim"
            ], 
            "lat": 47.385700899999996, 
            "lng": 9.2798472, 
            "type": "Fl\u00fcchtlingsheim, NULL, Hochschullager"
        }, 
        {
            "name": "Gwatt", 
            "color": "#c47853", 
            "members": [
                "GwattArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge"
            ], 
            "lat": 46.723, 
            "lng": 7.623, 
            "type": "Arbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge"
        }, 
        {
            "name": "Riehen bei Basel", 
            "color": "#aaffaa", 
            "members": [
                "Riehen bei BaselAltersheim"
            ], 
            "lat": 47.5848274, 
            "lng": 7.6499111, 
            "type": "Altersheim"
        }, 
        {
            "name": "Degersheim", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "DegersheimEmigrantenlager", 
                "DegersheimHeim f\u00fcr Handicapped People"
            ], 
            "lat": 47.3738511, 
            "lng": 9.2003081, 
            "type": "Emigrantenlager, Heim f\u00fcr Handicapped People"
        }, 
        {
            "name": "Wert fehlt", 
            "color": "#ffaaaa", 
            "members": [
                "Wert fehltDisziplinarlager"
            ], 
            "lat": 0.0, 
            "lng": 0.0, 
            "type": "Disziplinarlager"
        }, 
        {
            "name": "Murgenthal", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "MurgenthalArbeitslager f\u00fcr Emigranten", 
                "MurgenthalFl\u00fcchtlingsheim"
            ], 
            "lat": 47.2765988, 
            "lng": 7.8451321, 
            "type": "Arbeitslager f\u00fcr Emigranten, Fl\u00fcchtlingsheim"
        }, 
        {
            "name": "St. Margarethen, Walzenhausen", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "St. MargarethenDesinfektionslager", 
                "Walzenhausenunbekannt", 
                "St. MargarethenAuffanglager", 
                "WalzenhausenAuffanglager"
            ], 
            "lat": 47.45048655, 
            "lng": 9.61996885, 
            "type": "Auffanglager, Desinfektionslager, unbekannt"
        }, 
        {
            "name": "Les Enfers", 
            "color": "#c47853", 
            "members": [
                "Les EnfersArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge"
            ], 
            "lat": 47.2886168, 
            "lng": 7.0480782, 
            "type": "Arbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge"
        }, 
        {
            "name": "Seewis", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "SeewisFl\u00fcchtlingsheim", 
                "SeewisInterniertenheim"
            ], 
            "lat": 46.9905027, 
            "lng": 9.6372642, 
            "type": "Fl\u00fcchtlingsheim, Interniertenheim"
        }, 
        {
            "name": "Baden", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "BadenFl\u00fcchtlingsheim"
            ], 
            "lat": 47.47288, 
            "lng": 8.30809, 
            "type": "Fl\u00fcchtlingsheim"
        }, 
        {
            "name": "Gurnigelbad", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "GurnigelbadAuffanglager", 
                "GurnigelbadQuarant\u00e4nelager"
            ], 
            "lat": 46.7611642, 
            "lng": 7.4445527, 
            "type": "Quarant\u00e4nelager, Auffanglager"
        }, 
        {
            "name": "Hinterguldental", 
            "color": "#c47853", 
            "members": [
                "HinterguldentalArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge"
            ], 
            "lat": 47.3436459, 
            "lng": 7.6069213, 
            "type": "Arbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge"
        }, 
        {
            "name": "Frauenfeld", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "FrauenfeldUngarnfl\u00fcchtlinge"
            ], 
            "lat": 47.5535997, 
            "lng": 8.8987541, 
            "type": "Ungarnfl\u00fcchtlinge"
        }, 
        {
            "name": "Beringen", 
            "color": "#aaffaa", 
            "members": [
                "BeringenAltersheim"
            ], 
            "lat": 47.6979625, 
            "lng": 8.5736822, 
            "type": "Altersheim"
        }, 
        {
            "name": "Pian San Giacomo", 
            "color": "#c47853", 
            "members": [
                "Pian San GiacomoArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge"
            ], 
            "lat": 46.4158854, 
            "lng": 9.2237105, 
            "type": "Arbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge"
        }, 
        {
            "name": "Cresciano", 
            "color": "#c47853", 
            "members": [
                "CrescianoArbeitslager f\u00fcr Emigranten und Fl\u00fcchtlinge"
            ], 
            "lat": 46.280577, 
            "lng": 9.0049324, 
            "type": "Arbeitslager f\u00fcr Emigranten und Fl\u00fcchtlinge"
        }, 
        {
            "name": "Maienfeld GB, Fl\u00e4sch, Bad Ragaz", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "Fl\u00e4schArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge", 
                "Bad RagazUngarnfl\u00fcchtlinge", 
                "Maienfeld GBUngarnfl\u00fcchtlinge"
            ], 
            "lat": 47.011909933333335, 
            "lng": 9.5152318, 
            "type": "Arbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge, Ungarnfl\u00fcchtlinge"
        }, 
        {
            "name": "Chur - Masans, Chur", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "ChurUngarnfl\u00fcchtlinge", 
                "Chur - MasansPflegeanstalt", 
                "ChurZwischenlager"
            ], 
            "lat": 46.857506666666666, 
            "lng": 9.532740933333335, 
            "type": "Pflegeanstalt, Ungarnfl\u00fcchtlinge, Zwischenlager"
        }, 
        {
            "name": "Hauterive", 
            "color": "#aaaaff", 
            "members": [
                "HauteriveSchulheim"
            ], 
            "lat": 46.7610132, 
            "lng": 7.0961217, 
            "type": "Schulheim"
        }, 
        {
            "name": "Villars", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "VillarsFl\u00fcchtlingsheim"
            ], 
            "lat": 46.66315, 
            "lng": 7.08997, 
            "type": "Fl\u00fcchtlingsheim"
        }, 
        {
            "name": "Tavannes", 
            "color": "#ffffff", 
            "members": [
                "TavannesNULL"
            ], 
            "lat": 47.2200764, 
            "lng": 7.198526, 
            "type": "NULL"
        }, 
        {
            "name": "Flims, Flims - Waldhaus", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "FlimsKinderheim", 
                "Flims - WaldhausFl\u00fcchtlingsheim"
            ], 
            "lat": 46.831992400000004, 
            "lng": 9.28658615, 
            "type": "Fl\u00fcchtlingsheim, Kinderheim"
        }, 
        {
            "name": "Aegeri, Unteraegeri, Unter\u00e4geri", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "Unter\u00e4geriFl\u00fcchtlingsheim", 
                "UnteraegeriFl\u00fcchtlingsheim", 
                "AegeriFl\u00fcchtlingsheim"
            ], 
            "lat": 47.1368093, 
            "lng": 8.5830915, 
            "type": "Fl\u00fcchtlingsheim"
        }, 
        {
            "name": "Lenzburg", 
            "color": "#ffaaaa", 
            "members": [
                "LenzburgStrafanstalt"
            ], 
            "lat": 47.3904443, 
            "lng": 8.1721545, 
            "type": "Strafanstalt"
        }, 
        {
            "name": "Nussbaumen", 
            "color": "#c47853", 
            "members": [
                "NussbaumenArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge"
            ], 
            "lat": 47.6260107, 
            "lng": 8.8287677, 
            "type": "Arbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge"
        }, 
        {
            "name": "Zweidlen - Weiach", 
            "color": "#c47853", 
            "members": [
                "Zweidlen - WeiachArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge"
            ], 
            "lat": 47.5577475, 
            "lng": 8.4945679, 
            "type": "Arbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge"
        }, 
        {
            "name": "Lungern", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "LungernFl\u00fcchtlingsheim"
            ], 
            "lat": 46.7858188, 
            "lng": 8.159704, 
            "type": "Fl\u00fcchtlingsheim"
        }, 
        {
            "name": "B\u00e9mont", 
            "color": "#c47853", 
            "members": [
                "B\u00e9montArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge"
            ], 
            "lat": 47.26395, 
            "lng": 7.01332, 
            "type": "Arbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge"
        }, 
        {
            "name": "Tschiertschen", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "TschiertschenInterniertenheim", 
                "TschiertschenFl\u00fcchtlingsheim"
            ], 
            "lat": 46.81777, 
            "lng": 9.60671, 
            "type": "Fl\u00fcchtlingsheim, Interniertenheim"
        }, 
        {
            "name": "Bussigny-pr\u00e8s-Lausanne VD", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "Bussigny-pr\u00e8s-Lausanne VDFl\u00fcchtlingslager"
            ], 
            "lat": 46.5517429, 
            "lng": 6.558615, 
            "type": "Fl\u00fcchtlingslager"
        }, 
        {
            "name": "Zofingen, Bad Lauterbach bei Oftringen, Lauterbach / Oftringen", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "Lauterbach / OftringenFl\u00fcchtlingslager", 
                "ZofingenMilit\u00e4rlager", 
                "Bad Lauterbach bei OftringenAuffanglager"
            ], 
            "lat": 47.30822499999999, 
            "lng": 7.931101966666667, 
            "type": "Auffanglager, Milit\u00e4rlager, Fl\u00fcchtlingslager"
        }, 
        {
            "name": "Nanztal", 
            "color": "#c47853", 
            "members": [
                "NanztalHolzleseaktion"
            ], 
            "lat": 46.2242, 
            "lng": 7.96311, 
            "type": "Holzleseaktion"
        }, 
        {
            "name": "Eriswil", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "EriswilKinderheim", 
                "EriswilFl\u00fcchtlingsheim", 
                "EriswilAuffanglager"
            ], 
            "lat": 47.07989899999999, 
            "lng": 7.850674000000001, 
            "type": "Fl\u00fcchtlingsheim, Auffanglager, Kinderheim"
        }, 
        {
            "name": "Sion", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "SionUngarnfl\u00fcchtlinge"
            ], 
            "lat": 46.2331221, 
            "lng": 7.360626, 
            "type": "Ungarnfl\u00fcchtlinge"
        }, 
        {
            "name": "Gempen - Plateau", 
            "color": "#c47853", 
            "members": [
                "Gempen - PlateauArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge"
            ], 
            "lat": 47.466256, 
            "lng": 7.664098, 
            "type": "Arbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge"
        }, 
        {
            "name": "Ste. Croix", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "Ste. CroixUngarnfl\u00fcchtlinge"
            ], 
            "lat": 46.8217968, 
            "lng": 6.5022222, 
            "type": "Ungarnfl\u00fcchtlinge"
        }, 
        {
            "name": "Schloss Burg bei Fl\u00fch", 
            "color": "#ffaa00", 
            "members": [
                "Schloss Burg bei Fl\u00fchInterniertenheim"
            ], 
            "lat": 47.456762, 
            "lng": 7.440626, 
            "type": "Interniertenheim"
        }, 
        {
            "name": "Wildhaus", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "WildhausUngarnfl\u00fcchtlinge"
            ], 
            "lat": 47.2033339, 
            "lng": 9.350492, 
            "type": "Ungarnfl\u00fcchtlinge"
        }, 
        {
            "name": "Samedan", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "SamedanAuffanglager"
            ], 
            "lat": 46.4388267, 
            "lng": 9.8712089, 
            "type": "Auffanglager"
        }, 
        {
            "name": "Poschiavo", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "PoschiavoAuffanglager"
            ], 
            "lat": 46.3239301, 
            "lng": 10.0573467, 
            "type": "Auffanglager"
        }, 
        {
            "name": "Kappel am Albis", 
            "color": "#ffaaaa", 
            "members": [
                "Kappel am AlbisStrafanstalt"
            ], 
            "lat": 47.2273614, 
            "lng": 8.5268129, 
            "type": "Strafanstalt"
        }, 
        {
            "name": "Versoix, Pont - C\u00e9ard p. Versoix", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "VersoixFl\u00fcchtlingsheim", 
                "Pont - C\u00e9ard p. VersoixJugendalijahheim", 
                "VersoixJugendalijahheim"
            ], 
            "lat": 46.287840100000004, 
            "lng": 6.1645663, 
            "type": "Fl\u00fcchtlingsheim, Jugendalijahheim"
        }, 
        {
            "name": "Granges p. Sion", 
            "color": "#c47853", 
            "members": [
                "Granges p. SionArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge"
            ], 
            "lat": 46.2691091, 
            "lng": 7.457052, 
            "type": "Arbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge"
        }, 
        {
            "name": "Porrentruy", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "PorrentruyStrafanstalt", 
                "PorrentruyFl\u00fcchtlingsheim"
            ], 
            "lat": 47.416647, 
            "lng": 7.0765657, 
            "type": "Strafanstalt, Fl\u00fcchtlingsheim"
        }, 
        {
            "name": "Weggis", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "WeggisKinderheim", 
                "WeggisJugendalijahheim", 
                "WeggisR\u00fcckwandererheim"
            ], 
            "lat": 47.0338792, 
            "lng": 8.425278, 
            "type": "R\u00fcckwandererheim, Kinderheim, Jugendalijahheim"
        }, 
        {
            "name": "Lajoux", 
            "color": "#c47853", 
            "members": [
                "LajouxArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge"
            ], 
            "lat": 47.278876, 
            "lng": 7.1380556, 
            "type": "Arbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge"
        }, 
        {
            "name": "Barmelweid", 
            "color": "#aaffaa", 
            "members": [
                "BarmelweidSanatorium"
            ], 
            "lat": 47.41554, 
            "lng": 7.97628, 
            "type": "Sanatorium"
        }, 
        {
            "name": "Arosa", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "ArosaUngarnfl\u00fcchtlinge"
            ], 
            "lat": 46.7823704, 
            "lng": 9.6799111, 
            "type": "Ungarnfl\u00fcchtlinge"
        }, 
        {
            "name": "La Chaux-de-Fonds", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "La Chaux-de-FondsWaisenhaus", 
                "La Chaux-de-FondsNULL"
            ], 
            "lat": 47.1034892, 
            "lng": 6.8327838, 
            "type": "Waisenhaus, NULL"
        }, 
        {
            "name": "Cudrefin", 
            "color": "#ffaa00", 
            "members": [
                "CudrefinInterniertenlager f\u00fcr polnische Soldaten"
            ], 
            "lat": 46.9529982, 
            "lng": 7.0231305, 
            "type": "Interniertenlager f\u00fcr polnische Soldaten"
        }, 
        {
            "name": "Reichenburg", 
            "color": "#ffaa00", 
            "members": [
                "ReichenburgInterniertenlager f\u00fcr polnische Soldaten"
            ], 
            "lat": 47.169773, 
            "lng": 8.975433, 
            "type": "Interniertenlager f\u00fcr polnische Soldaten"
        }, 
        {
            "name": "Augst", 
            "color": "#c47853", 
            "members": [
                "AugstHolzdepot"
            ], 
            "lat": 47.53389, 
            "lng": 7.72135, 
            "type": "Holzdepot"
        }, 
        {
            "name": "Baggwil - Seedorf", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "Baggwil - SeedorfAuffanglager"
            ], 
            "lat": 47.0295067, 
            "lng": 7.3160225, 
            "type": "Auffanglager"
        }, 
        {
            "name": "Sordel", 
            "color": "#ffaa00", 
            "members": [
                "SordelInterniertenlager f\u00fcr polnische Soldaten"
            ], 
            "lat": 45.402337, 
            "lng": 4.498825, 
            "type": "Interniertenlager f\u00fcr polnische Soldaten"
        }, 
        {
            "name": "Trans", 
            "color": "#c47853", 
            "members": [
                "TransArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge"
            ], 
            "lat": 46.7647922, 
            "lng": 9.460412, 
            "type": "Arbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge"
        }, 
        {
            "name": "Balsthal", 
            "color": "#c47853", 
            "members": [
                "BalsthalArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge"
            ], 
            "lat": 47.3095856, 
            "lng": 7.6883283, 
            "type": "Arbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge"
        }, 
        {
            "name": "Eichberg", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "EichbergAuffanglager"
            ], 
            "lat": 47.3428013, 
            "lng": 9.5319606, 
            "type": "Auffanglager"
        }, 
        {
            "name": "Lenk im Simmental", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "Lenk im SimmentalUngarnfl\u00fcchtlinge"
            ], 
            "lat": 46.4571943, 
            "lng": 7.4429104, 
            "type": "Ungarnfl\u00fcchtlinge"
        }, 
        {
            "name": "Prangins", 
            "color": "#aaaaff", 
            "members": [
                "PranginsKinderheim"
            ], 
            "lat": 46.3943352, 
            "lng": 6.2492927, 
            "type": "Kinderheim"
        }, 
        {
            "name": "Egetswil, Seengen", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "EgetswilArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge", 
                "SeengenFl\u00fcchtlingslager"
            ], 
            "lat": 47.33800195, 
            "lng": 8.1967119, 
            "type": "Arbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge, Fl\u00fcchtlingslager"
        }, 
        {
            "name": "Roveredo", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "RoveredoFl\u00fcchtlingsheim"
            ], 
            "lat": 46.2343502, 
            "lng": 9.1288093, 
            "type": "Fl\u00fcchtlingsheim"
        }, 
        {
            "name": "B\u00f6nigen, Interlaken", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "B\u00f6nigenFl\u00fcchtlingsheim", 
                "InterlakenRekonvaleszenten Station"
            ], 
            "lat": 46.686156999999994, 
            "lng": 7.87822355, 
            "type": "Rekonvaleszenten Station, Fl\u00fcchtlingsheim"
        }, 
        {
            "name": "Baldingen", 
            "color": "#c47853", 
            "members": [
                "BaldingenHolzleseaktion"
            ], 
            "lat": 47.55505, 
            "lng": 8.31702, 
            "type": "Holzleseaktion"
        }, 
        {
            "name": "St\u00e4fa", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "St\u00e4faEmigrantenlager"
            ], 
            "lat": 47.2392343, 
            "lng": 8.7351356, 
            "type": "Emigrantenlager"
        }, 
        {
            "name": "Wiesen", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "WiesenFl\u00fcchtlingsheim"
            ], 
            "lat": 46.7046823, 
            "lng": 9.715258, 
            "type": "Fl\u00fcchtlingsheim"
        }, 
        {
            "name": "D\u00fcrren\u00e4sch", 
            "color": "#aaaaff", 
            "members": [
                "D\u00fcrren\u00e4schKinderheim"
            ], 
            "lat": 47.3214469, 
            "lng": 8.1568605, 
            "type": "Kinderheim"
        }, 
        {
            "name": "Filisur", 
            "color": "#c47853", 
            "members": [
                "FilisurArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge"
            ], 
            "lat": 46.6734153, 
            "lng": 9.6863771, 
            "type": "Arbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge"
        }, 
        {
            "name": "Br\u00fctten", 
            "color": "#c47853", 
            "members": [
                "Br\u00fcttenArbeitsgruppe f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge"
            ], 
            "lat": 47.4730927, 
            "lng": 8.6778198, 
            "type": "Arbeitsgruppe f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge"
        }, 
        {
            "name": "Krattigen", 
            "color": "#aaaaff", 
            "members": [
                "KrattigenJugendalijahheim"
            ], 
            "lat": 46.6611155, 
            "lng": 7.7282129, 
            "type": "Jugendalijahheim"
        }, 
        {
            "name": "Thorberg", 
            "color": "#ffaaaa", 
            "members": [
                "ThorbergStrafanstalt"
            ], 
            "lat": 47.0019933, 
            "lng": 7.5651374, 
            "type": "Strafanstalt"
        }, 
        {
            "name": "Schwendibach/Thun", 
            "color": "#aaaaff", 
            "members": [
                "Schwendibach/ThunKinderheim"
            ], 
            "lat": 46.7751149, 
            "lng": 7.6632737, 
            "type": "Kinderheim"
        }, 
        {
            "name": "Neukirch", 
            "color": "#aaaaff", 
            "members": [
                "NeukirchKinderheim"
            ], 
            "lat": 47.5288234, 
            "lng": 9.3621163, 
            "type": "Kinderheim"
        }, 
        {
            "name": "Allerheiligenberg", 
            "color": "#aaffaa", 
            "members": [
                "AllerheiligenbergSanatorium"
            ], 
            "lat": 47.35233, 
            "lng": 7.81498, 
            "type": "Sanatorium"
        }, 
        {
            "name": "Merishausen", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "MerishausenFl\u00fcchtlingsheim"
            ], 
            "lat": 47.7606448, 
            "lng": 8.6094638, 
            "type": "Fl\u00fcchtlingsheim"
        }, 
        {
            "name": "Herzogenbuchsee", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "HerzogenbuchseeFlickstube", 
                "HerzogenbuchseeInterniertenlager f\u00fcr polnische Soldaten"
            ], 
            "lat": 47.189468, 
            "lng": 7.7077698, 
            "type": "Flickstube, Interniertenlager f\u00fcr polnische Soldaten"
        }, 
        {
            "name": "Buchs", 
            "color": "#c47853", 
            "members": [
                "BuchsLandw. Arbeitslager"
            ], 
            "lat": 47.1655403, 
            "lng": 9.4708594, 
            "type": "Landw. Arbeitslager"
        }, 
        {
            "name": "Le Landeron, Gals", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "Le LanderonStrafanstalt", 
                "GalsStraflager", 
                "Le LanderonInterniertenheim"
            ], 
            "lat": 47.04814643333333, 
            "lng": 7.065499733333333, 
            "type": "Strafanstalt, Interniertenheim, Straflager"
        }, 
        {
            "name": "Medoscio", 
            "color": "#aaffaa", 
            "members": [
                "MedoscioSanatorium"
            ], 
            "lat": 46.181622, 
            "lng": 8.9008936, 
            "type": "Sanatorium"
        }, 
        {
            "name": "Salgesch", 
            "color": "#c47853", 
            "members": [
                "SalgeschArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge"
            ], 
            "lat": 46.3117718, 
            "lng": 7.5704709, 
            "type": "Arbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge"
        }, 
        {
            "name": "Blankenburg bei Zweisimmen", 
            "color": "#aaaaff", 
            "members": [
                "Blankenburg bei ZweisimmenSchulheim"
            ], 
            "lat": 46.541104, 
            "lng": 7.38532, 
            "type": "Schulheim"
        }, 
        {
            "name": "Landdorf", 
            "color": "#aaaaff", 
            "members": [
                "LanddorfErziehungsheim"
            ], 
            "lat": 46.9205627, 
            "lng": 7.3947358, 
            "type": "Erziehungsheim"
        }, 
        {
            "name": "Yverdon", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "YverdonMilit\u00e4rlager"
            ], 
            "lat": 46.7784736, 
            "lng": 6.641183, 
            "type": "Milit\u00e4rlager"
        }, 
        {
            "name": "Tamins", 
            "color": "#c47853", 
            "members": [
                "TaminsArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge"
            ], 
            "lat": 46.8280926, 
            "lng": 9.4063148, 
            "type": "Arbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge"
        }, 
        {
            "name": "B\u00fclach", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "B\u00fclachUngarnfl\u00fcchtlinge"
            ], 
            "lat": 47.5160671, 
            "lng": 8.5419603, 
            "type": "Ungarnfl\u00fcchtlinge"
        }, 
        {
            "name": "Arth am See", 
            "color": "#aaaaff", 
            "members": [
                "Arth am SeeKinderheim"
            ], 
            "lat": 47.0362841, 
            "lng": 8.5686947, 
            "type": "Kinderheim"
        }, 
        {
            "name": "Chavannes-de-Bogis", 
            "color": "#ffaa00", 
            "members": [
                "Chavannes-de-BogisInterniertenlager f\u00fcr polnische Soldaten"
            ], 
            "lat": 46.3435262, 
            "lng": 6.1621477, 
            "type": "Interniertenlager f\u00fcr polnische Soldaten"
        }, 
        {
            "name": "Konolfingen", 
            "color": "#c47853", 
            "members": [
                "KonolfingenFlickstube"
            ], 
            "lat": 46.8794597, 
            "lng": 7.6208263, 
            "type": "Flickstube"
        }, 
        {
            "name": "Ambri - Piotta", 
            "color": "#aaffaa", 
            "members": [
                "Ambri - PiottaSanatorium"
            ], 
            "lat": 46.510617, 
            "lng": 8.690151, 
            "type": "Sanatorium"
        }, 
        {
            "name": "Roth\u00f6he bei Oberburg", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "Roth\u00f6he bei OberburgFl\u00fcchtlingslager"
            ], 
            "lat": 47.039879, 
            "lng": 7.5454202, 
            "type": "Fl\u00fcchtlingslager"
        }, 
        {
            "name": "M\u00e4nnedorf", 
            "color": "#aaaaff", 
            "members": [
                "M\u00e4nnedorfKinderheim"
            ], 
            "lat": 47.2574625, 
            "lng": 8.6946733, 
            "type": "Kinderheim"
        }
    ], 
    "11": [
        {
            "name": "Glion sur Montreux, Chamby, Caux, Territet, Montreux", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "TerritetFl\u00fcchtlingsheim", 
                "MontreuxSchulheim", 
                "CauxFl\u00fcchtlingsheim", 
                "Glion sur MontreuxFl\u00fcchtlingsheim", 
                "ChambyFl\u00fcchtlingsheim", 
                "TerritetSchullager", 
                "MontreuxFl\u00fcchtlingsheim", 
                "Montreuxunbekannt"
            ], 
            "lat": 46.432610175, 
            "lng": 6.9192253374999995, 
            "type": "Fl\u00fcchtlingsheim, Schulheim, Schullager, unbekannt"
        }, 
        {
            "name": "Grand Lancy", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "Grand LancyHeim f\u00fcr Intellektuelle"
            ], 
            "lat": 46.1781048, 
            "lng": 6.1233726, 
            "type": "Heim f\u00fcr Intellektuelle"
        }, 
        {
            "name": "Les Avants, Les Avants sur Montreux", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "Les Avants sur MontreuxFl\u00fcchtlingsheim", 
                "Les AvantsInterniertenheim", 
                "Les AvantsAuffanglager", 
                "Les AvantsFl\u00fcchtlingsheim", 
                "Les Avantsunbekannt"
            ], 
            "lat": 46.45328512, 
            "lng": 6.94288368, 
            "type": "Fl\u00fcchtlingsheim, Auffanglager, Interniertenheim, unbekannt"
        }, 
        {
            "name": "Morgins", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "MorginsFl\u00fcchtlingsheim"
            ], 
            "lat": 46.2382, 
            "lng": 6.8519, 
            "type": "Fl\u00fcchtlingsheim"
        }, 
        {
            "name": "Ligornetto", 
            "color": "#ffffff", 
            "members": [
                "Ligornettounbekannt"
            ], 
            "lat": 45.8627987, 
            "lng": 8.9516366, 
            "type": "unbekannt"
        }, 
        {
            "name": "Bellinzona, Bellizona", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "BellinzonaFl\u00fcchtlingsheim", 
                "BellinzonaAuffanglager", 
                "BellinzonaUngarnfl\u00fcchtlinge", 
                "BellizonaAuffanglager", 
                "BellinzonaFl\u00fcchtlingslager"
            ], 
            "lat": 46.1946216, 
            "lng": 9.0244124, 
            "type": "Fl\u00fcchtlingsheim, Auffanglager, Ungarnfl\u00fcchtlinge, Fl\u00fcchtlingslager"
        }, 
        {
            "name": "Rovio", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "RovioInterniertenlager", 
                "RovioKinderheim", 
                "RovioFl\u00fcchtlingsheim"
            ], 
            "lat": 45.9362506, 
            "lng": 8.9836424, 
            "type": "Fl\u00fcchtlingsheim, Kinderheim, Interniertenlager"
        }, 
        {
            "name": "Z\u00fcrich - Tiefenbrunnen, Z\u00fcrichhorn", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "Z\u00fcrichhornUmschulungslager", 
                "Z\u00fcrich - TiefenbrunnenSonderbetrieb", 
                "Z\u00fcrichhornSonderbetrieb"
            ], 
            "lat": 47.35237276666667, 
            "lng": 8.5547172, 
            "type": "Sonderbetrieb, Umschulungslager"
        }, 
        {
            "name": "Kemleten", 
            "color": "#c47853", 
            "members": [
                "KemletenArbeitslager f\u00fcr Emigranten"
            ], 
            "lat": 47.4505063, 
            "lng": 8.7191851, 
            "type": "Arbeitslager f\u00fcr Emigranten"
        }, 
        {
            "name": "Vouvry", 
            "color": "#c47853", 
            "members": [
                "VouvryArbeitslager f\u00fcr Emigranten"
            ], 
            "lat": 46.3363829, 
            "lng": 6.8910112, 
            "type": "Arbeitslager f\u00fcr Emigranten"
        }, 
        {
            "name": "F\u00e4llanden", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "F\u00e4llandenEmigrantenlager"
            ], 
            "lat": 47.3706194, 
            "lng": 8.6388249, 
            "type": "Emigrantenlager"
        }, 
        {
            "name": "Z\u00fcrich", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "Z\u00fcrichKinderheim", 
                "Z\u00fcrichUngarnfl\u00fcchtlinge", 
                "Z\u00fcrichNULL", 
                "Z\u00fcrichunbekannt", 
                "Z\u00fcrichFlickstube", 
                "Z\u00fcrichSchulheim", 
                "Z\u00fcrichAltersheim", 
                "Z\u00fcrichSonderbetrieb"
            ], 
            "lat": 47.37688659999999, 
            "lng": 8.541694, 
            "type": "Schulheim, Kinderheim, Altersheim, Ungarnfl\u00fcchtlinge, unbekannt, Flickstube, Sonderbetrieb, NULL"
        }, 
        {
            "name": "Davos, Davos - Dorf", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "Davos - Dorfunbekannt", 
                "DavosSanatorium", 
                "Davos - DorfFl\u00fcchtlingsheim", 
                "DavosNULL", 
                "Davos - DorfSanatorium", 
                "Davos - DorfKinderheim", 
                "Davosunbekannt", 
                "DavosKinderheim"
            ], 
            "lat": 46.8027453, 
            "lng": 9.835970099999999, 
            "type": "Fl\u00fcchtlingsheim, unbekannt, NULL, Kinderheim, Sanatorium"
        }, 
        {
            "name": "Baugy, Chailly, Brent sur Montreux, Blonay, Clarens", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "ChaillyFl\u00fcchtlingsheim", 
                "Clarensunbekannt", 
                "BaugyFl\u00fcchtlingsheim", 
                "BlonayKinderheim", 
                "ClarensFl\u00fcchtlingsheim", 
                "Brent sur MontreuxKinderheim"
            ], 
            "lat": 46.451005183333336, 
            "lng": 6.893993883333334, 
            "type": "Fl\u00fcchtlingsheim, Kinderheim, unbekannt"
        }, 
        {
            "name": "Pr\u00eales", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "Pr\u00ealesFl\u00fcchtlingsheim", 
                "Pr\u00ealesR\u00fcckwandererheim", 
                "Pr\u00ealesFl\u00fcchtlingslager"
            ], 
            "lat": 47.0994968, 
            "lng": 7.130458999999999, 
            "type": "R\u00fcckwandererheim, Fl\u00fcchtlingsheim, Fl\u00fcchtlingslager"
        }, 
        {
            "name": "Vevey", 
            "color": "#aaffaa", 
            "members": [
                "VeveyAltersheim"
            ], 
            "lat": 46.4628333, 
            "lng": 6.8419192, 
            "type": "Altersheim"
        }, 
        {
            "name": "Ruvigliana, Lugano - Ruvigliana, Lugano - Castagnola, Cassarate - Lugano", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "RuviglianaFl\u00fcchtlingsheim", 
                "Lugano - CastagnolaFl\u00fcchtlingsheim", 
                "Cassarate - LuganoFl\u00fcchtlingsheim", 
                "Lugano - CastagnolaNULL", 
                "Lugano - RuviglianaFl\u00fcchtlingsheim"
            ], 
            "lat": 46.007725640000004, 
            "lng": 8.973606440000001, 
            "type": "Fl\u00fcchtlingsheim, NULL"
        }, 
        {
            "name": "Champel, Belmont, Genf - Champel", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "BelmontArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge", 
                "ChampelFl\u00fcchtlingslager", 
                "ChampelFl\u00fcchtlingsheim", 
                "Genf - ChampelFl\u00fcchtlingsheim", 
                "Champelunbekannt", 
                "ChampelAuffanglager"
            ], 
            "lat": 46.19110546666667, 
            "lng": 6.1588968500000005, 
            "type": "Arbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge, Auffanglager, Fl\u00fcchtlingslager, Fl\u00fcchtlingsheim, unbekannt"
        }, 
        {
            "name": "Genf, Champel Val - Fleuri, Petit-Saconnex", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "GenfHeim f\u00fcr Intellektuelle", 
                "Petit-Saconnexunbekannt", 
                "GenfInterniertenheim", 
                "GenfAuffanglager", 
                "Genfunbekannt", 
                "Champel Val - FleuriM\u00fctterheim", 
                "GenfSchulheim", 
                "GenfUmschulungslager", 
                "GenfKinderheim", 
                "GenfFl\u00fcchtlingsheim"
            ], 
            "lat": 46.20405092999999, 
            "lng": 6.1418136500000005, 
            "type": "Schulheim, Heim f\u00fcr Intellektuelle, Kinderheim, Umschulungslager, Interniertenheim, Auffanglager, unbekannt, Fl\u00fcchtlingsheim, M\u00fctterheim"
        }, 
        {
            "name": "Geisshof - Bremgarten", 
            "color": "#c47853", 
            "members": [
                "Geisshof - BremgartenArbeitslager f\u00fcr Emigranten"
            ], 
            "lat": 47.3322334, 
            "lng": 8.3613723, 
            "type": "Arbeitslager f\u00fcr Emigranten"
        }, 
        {
            "name": "Kriens", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "KriensFl\u00fcchtlingsheim"
            ], 
            "lat": 47.0341978, 
            "lng": 8.2772552, 
            "type": "Fl\u00fcchtlingsheim"
        }, 
        {
            "name": "Mezzovico", 
            "color": "#c47853", 
            "members": [
                "MezzovicoArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge"
            ], 
            "lat": 46.0931375, 
            "lng": 8.9228556, 
            "type": "Arbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge"
        }, 
        {
            "name": "Vicosoprano", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "VicosopranoFl\u00fcchtlingsheim"
            ], 
            "lat": 46.351022, 
            "lng": 9.6220807, 
            "type": "Fl\u00fcchtlingsheim"
        }, 
        {
            "name": "Wengibad bei Affoltern, Aeugsterthal, Aeugst am Alibis", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "AeugsterthalAuffanglager", 
                "Aeugst am AlibisKinderheim", 
                "Wengibad bei AffolternFl\u00fcchtlingsheim"
            ], 
            "lat": 47.27808246666667, 
            "lng": 8.478210333333335, 
            "type": "Fl\u00fcchtlingsheim, Auffanglager, Kinderheim"
        }, 
        {
            "name": "Neuhausen", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "NeuhausenFl\u00fcchtlingsheim"
            ], 
            "lat": 47.68371, 
            "lng": 8.61259, 
            "type": "Fl\u00fcchtlingsheim"
        }, 
        {
            "name": "Bonstetten", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "BonstettenSchullager", 
                "BonstettenArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge"
            ], 
            "lat": 47.31516, 
            "lng": 8.4680573, 
            "type": "Arbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge, Schullager"
        }, 
        {
            "name": "Rickenbach - Waldegg, Gelterkinden - Waldegg", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "Rickenbach - WaldeggArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge", 
                "Rickenbach - WaldeggFl\u00fcchtlingsheim", 
                "Gelterkinden - WaldeggArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge"
            ], 
            "lat": 47.4928921, 
            "lng": 7.852398, 
            "type": "Arbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge, Fl\u00fcchtlingsheim"
        }, 
        {
            "name": "Champ\u00e9ry", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "Champ\u00e9ryJugendalijahheim", 
                "Champ\u00e9ryAuffanglager", 
                "Champ\u00e9ryFl\u00fcchtlingsheim", 
                "Champ\u00e9ryKinderheim"
            ], 
            "lat": 46.1816543, 
            "lng": 6.8747591, 
            "type": "Fl\u00fcchtlingsheim, Auffanglager, Kinderheim, Jugendalijahheim"
        }, 
        {
            "name": "Pottersalp / S\u00e4ntis", 
            "color": "#c47853", 
            "members": [
                "Pottersalp / S\u00e4ntisArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge"
            ], 
            "lat": 47.267524, 
            "lng": 9.341061, 
            "type": "Arbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge"
        }, 
        {
            "name": "Brissago", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "BrissagoFl\u00fcchtlingsheim", 
                "BrissagoKinderheim", 
                "BrissagoArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge"
            ], 
            "lat": 46.1200438, 
            "lng": 8.7112657, 
            "type": "Arbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge, Fl\u00fcchtlingsheim, Kinderheim"
        }, 
        {
            "name": "Oberhelfenschwil", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "OberhelfenschwilArbeitslager f\u00fcr Emigranten", 
                "OberhelfenschwilAuffanglager", 
                "OberhelfenschwilFl\u00fcchtlingslager"
            ], 
            "lat": 47.3540918, 
            "lng": 9.1129175, 
            "type": "Arbeitslager f\u00fcr Emigranten, Auffanglager, Fl\u00fcchtlingslager"
        }, 
        {
            "name": "M\u00f6hlin", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "M\u00f6hlinQuarant\u00e4nelager f\u00fcr R\u00fcckwanderer", 
                "M\u00f6hlinArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge"
            ], 
            "lat": 47.5591304, 
            "lng": 7.8442531, 
            "type": "Arbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge, Quarant\u00e4nelager f\u00fcr R\u00fcckwanderer"
        }, 
        {
            "name": "Birmensdorf", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "BirmensdorfSchullager", 
                "BirmensdorfArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge", 
                "BirmensdorfFl\u00fcchtlingsheim"
            ], 
            "lat": 47.35367, 
            "lng": 8.43714, 
            "type": "Arbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge, Fl\u00fcchtlingsheim, Schullager"
        }, 
        {
            "name": "T\u00e4sch", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "T\u00e4schFl\u00fcchtlingsheim"
            ], 
            "lat": 46.0679692, 
            "lng": 7.7759045, 
            "type": "Fl\u00fcchtlingsheim"
        }, 
        {
            "name": "Hemberg, St. Peterzell", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "HembergAuffanglager", 
                "St. PeterzellFl\u00fcchtlingslager", 
                "HembergKinderheim"
            ], 
            "lat": 47.30618686666667, 
            "lng": 9.1755815, 
            "type": "Kinderheim, Auffanglager, Fl\u00fcchtlingslager"
        }, 
        {
            "name": "B\u00f6ckten", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "B\u00f6cktenFl\u00fcchtlingsheim", 
                "B\u00f6cktenHachscharah", 
                "B\u00f6cktenAltersheim"
            ], 
            "lat": 47.4626895, 
            "lng": 7.8361995, 
            "type": "Fl\u00fcchtlingsheim, Hachscharah, Altersheim"
        }, 
        {
            "name": "La Rosiaz, Pully, La Rosiaz - Lausanne", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "La RosiazFl\u00fcchtlingsheim", 
                "La RosiazAuffanglager", 
                "PullySchulheim", 
                "La Rosiaz - LausanneFl\u00fcchtlingsheim", 
                "La RosiazM\u00fctterheim"
            ], 
            "lat": 46.51829153999999, 
            "lng": 6.6621085, 
            "type": "Schulheim, Fl\u00fcchtlingsheim, Auffanglager, M\u00fctterheim"
        }, 
        {
            "name": "Hedingen", 
            "color": "#c47853", 
            "members": [
                "HedingenArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge"
            ], 
            "lat": 47.2977669, 
            "lng": 8.4482542, 
            "type": "Arbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge"
        }, 
        {
            "name": "Magliaso", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "MagliasoFl\u00fcchtlingsheim", 
                "MagliasoInterniertenheim"
            ], 
            "lat": 45.9834646, 
            "lng": 8.8886323, 
            "type": "Fl\u00fcchtlingsheim, Interniertenheim"
        }, 
        {
            "name": "Luzern", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "LuzernUngarnfl\u00fcchtlinge", 
                "Luzernunbekannt", 
                "LuzernR\u00fcckwandererheim", 
                "LuzernFl\u00fcchtlingsheim", 
                "LuzernFl\u00fcchtlingslager"
            ], 
            "lat": 47.0501682, 
            "lng": 8.3093072, 
            "type": "R\u00fcckwandererheim, Fl\u00fcchtlingsheim, Fl\u00fcchtlingslager, Ungarnfl\u00fcchtlinge, unbekannt"
        }, 
        {
            "name": "Lengnau", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "LengnauAltersheim", 
                "LengnauFl\u00fcchtlingslager", 
                "LengnauArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge", 
                "LengnauFl\u00fcchtlingsheim"
            ], 
            "lat": 47.18076, 
            "lng": 7.3692807, 
            "type": "Arbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge, Fl\u00fcchtlingsheim, Altersheim, Fl\u00fcchtlingslager"
        }, 
        {
            "name": "Visp, Vi\u00e8ge", 
            "color": "#c47853", 
            "members": [
                "Vi\u00e8geArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge", 
                "VispArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge"
            ], 
            "lat": 46.2947277, 
            "lng": 7.8821204, 
            "type": "Arbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge"
        }, 
        {
            "name": "B\u00fcren a/A, B\u00fcren an der Aare", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "B\u00fcren a/AAuffanglager", 
                "B\u00fcren a/AArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge", 
                "B\u00fcren an der AareInterniertenlager f\u00fcr polnische Soldaten"
            ], 
            "lat": 47.1395743, 
            "lng": 7.374796800000001, 
            "type": "Arbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge, Auffanglager, Interniertenlager f\u00fcr polnische Soldaten"
        }, 
        {
            "name": "Lugano, Lugano-Paradiso", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "LuganoAltersheim", 
                "LuganoFl\u00fcchtlingslager", 
                "Lugano-ParadisoFl\u00fcchtlingslager", 
                "LuganoFl\u00fcchtlingsheim", 
                "Luganounbekannt", 
                "LuganoWerkst\u00e4tten", 
                "Lugano-ParadisoFl\u00fcchtlingsheim"
            ], 
            "lat": 45.99997482857143, 
            "lng": 8.949397657142859, 
            "type": "Fl\u00fcchtlingsheim, unbekannt, Werkst\u00e4tten, Altersheim, Fl\u00fcchtlingslager"
        }, 
        {
            "name": "Sugiez - Les Verri\u00e8res, Sugiez - Les Vernes", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "Sugiez - Les Verri\u00e8resArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge", 
                "Sugiez - Les VernesStrafanstalt", 
                "Sugiez - Les Vernesunbekannt"
            ], 
            "lat": 46.9618591, 
            "lng": 7.1041652, 
            "type": "Arbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge, Strafanstalt, unbekannt"
        }, 
        {
            "name": "Bellechasse", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "BellechasseStrafanstalt", 
                "BellechasseInterniertenheim"
            ], 
            "lat": 46.9743127, 
            "lng": 7.1334812, 
            "type": "Strafanstalt, Interniertenheim"
        }, 
        {
            "name": "Raron", 
            "color": "#c47853", 
            "members": [
                "RaronArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge"
            ], 
            "lat": 46.3090067, 
            "lng": 7.80016, 
            "type": "Arbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge"
        }, 
        {
            "name": "Moudon", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "MoudonFl\u00fcchtlingsheim", 
                "MoudonAuffanglager"
            ], 
            "lat": 46.6698891, 
            "lng": 6.7975224, 
            "type": "Fl\u00fcchtlingsheim, Auffanglager"
        }, 
        {
            "name": "St. Cergue", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "St. CergueFl\u00fcchtlingsheim", 
                "St. CergueInterniertenheim", 
                "St. CergueR\u00fcckwandererheim", 
                "St. Cergueunbekannt"
            ], 
            "lat": 46.4460412, 
            "lng": 6.1581382, 
            "type": "R\u00fcckwandererheim, Fl\u00fcchtlingsheim, Interniertenheim, unbekannt"
        }, 
        {
            "name": "Lausanne-Ouchy, Vennes - Lausanne, Lausanne", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "LausanneAuffanglager", 
                "LausanneHeim", 
                "LausanneFl\u00fcchtlingsheim", 
                "Lausanneunbekannt", 
                "Lausanne-OuchyAuffanglager", 
                "Vennes - LausanneFl\u00fcchtlingsheim", 
                "LausanneUngarnfl\u00fcchtlinge", 
                "LausanneFl\u00fcchtlingslager"
            ], 
            "lat": 46.5184661875, 
            "lng": 6.631550100000001, 
            "type": "Auffanglager, Ungarnfl\u00fcchtlinge, Heim, unbekannt, Fl\u00fcchtlingsheim, Fl\u00fcchtlingslager"
        }, 
        {
            "name": "Beatenberg", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "BeatenbergR\u00fcckwandererheim", 
                "BeatenbergFl\u00fcchtlingsheim", 
                "Beatenbergunbekannt", 
                "BeatenbergSanatorium", 
                "BeatenbergKinderheim"
            ], 
            "lat": 46.7035407, 
            "lng": 7.8095511, 
            "type": "R\u00fcckwandererheim, Fl\u00fcchtlingsheim, Sanatorium, Kinderheim, unbekannt"
        }, 
        {
            "name": "Trevano (bei Lugano)", 
            "color": "#aaaaff", 
            "members": [
                "Trevano (bei Lugano)Schulheim"
            ], 
            "lat": 46.0287548, 
            "lng": 8.9617594, 
            "type": "Schulheim"
        }, 
        {
            "name": "Wallisellen", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "WallisellenWohnlager", 
                "WallisellenSchul- und Werkst\u00e4ttenlager"
            ], 
            "lat": 47.4156189, 
            "lng": 8.5889722, 
            "type": "Schul- und Werkst\u00e4ttenlager, Wohnlager"
        }, 
        {
            "name": "Rheinfelden", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "RheinfeldenQuarant\u00e4nelager f\u00fcr R\u00fcckwanderer", 
                "RheinfeldenQuarant\u00e4nelager", 
                "RheinfeldenHolzdepot"
            ], 
            "lat": 47.55219, 
            "lng": 7.7922914, 
            "type": "Holzdepot, Quarant\u00e4nelager, Quarant\u00e4nelager f\u00fcr R\u00fcckwanderer"
        }, 
        {
            "name": "Fribourg", 
            "color": "#aaaaff", 
            "members": [
                "FribourgHochschullager", 
                "FribourgSchulheim"
            ], 
            "lat": 46.8064773, 
            "lng": 7.1619719, 
            "type": "Schulheim, Hochschullager"
        }, 
        {
            "name": "Balgrist", 
            "color": "#aaffaa", 
            "members": [
                "BalgristKrankenhaus"
            ], 
            "lat": 47.3549198, 
            "lng": 8.5748037, 
            "type": "Krankenhaus"
        }, 
        {
            "name": "Bern", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "BernFl\u00fcchtlingsheim", 
                "BernKrankenhaus"
            ], 
            "lat": 46.9479739, 
            "lng": 7.4474468, 
            "type": "Fl\u00fcchtlingsheim, Krankenhaus"
        }, 
        {
            "name": "Leyisin, Leysin, Leysin-Les Diablerets", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "LeysinInterniertenheim", 
                "LeysinSanatorium", 
                "LeyisinSanatorium", 
                "Leysinunbekannt", 
                "Leysin-Les DiableretsFl\u00fcchtlingsheim"
            ], 
            "lat": 46.344172879999995, 
            "lng": 7.01273078, 
            "type": "Interniertenheim, unbekannt, Fl\u00fcchtlingsheim, Sanatorium"
        }, 
        {
            "name": "Ampfernh\u00f6he", 
            "color": "#c47853", 
            "members": [
                "Ampfernh\u00f6heArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge"
            ], 
            "lat": 47.5164273, 
            "lng": 8.1217106, 
            "type": "Arbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge"
        }, 
        {
            "name": "Engelberg", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "EngelbergSchulheim", 
                "EngelbergKinderheim", 
                "EngelbergFl\u00fcchtlingsheim", 
                "EngelbergJugendalijahheim"
            ], 
            "lat": 46.8200266, 
            "lng": 8.4069918, 
            "type": "Fl\u00fcchtlingsheim, Schulheim, Kinderheim, Jugendalijahheim"
        }, 
        {
            "name": "Adliswil", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "AdliswilErziehungsheim", 
                "AdliswilAuffanglager", 
                "AdliswilFl\u00fcchtlingsheim"
            ], 
            "lat": 47.312434700000004, 
            "lng": 8.5270459, 
            "type": "Erziehungsheim, Fl\u00fcchtlingsheim, Auffanglager"
        }, 
        {
            "name": "Sumiswald", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "SumiswaldFl\u00fcchtlingsheim"
            ], 
            "lat": 47.0284465, 
            "lng": 7.7446642, 
            "type": "Fl\u00fcchtlingsheim"
        }, 
        {
            "name": "Thalheim", 
            "color": "#c47853", 
            "members": [
                "ThalheimArbeitslager f\u00fcr Emigranten"
            ], 
            "lat": 47.438287, 
            "lng": 8.1035688, 
            "type": "Arbeitslager f\u00fcr Emigranten"
        }, 
        {
            "name": "Montana", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "MontanaSanatorium", 
                "MontanaFl\u00fcchtlingsheim", 
                "Montanaunbekannt", 
                "MontanaArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge"
            ], 
            "lat": 46.3102173, 
            "lng": 7.4774587, 
            "type": "Arbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge, Fl\u00fcchtlingsheim, Sanatorium, unbekannt"
        }, 
        {
            "name": "Olsberg, Arisdorf", 
            "color": "#c47853", 
            "members": [
                "ArisdorfArbeitslager f\u00fcr Emigranten", 
                "OlsbergArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge", 
                "ArisdorfArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge"
            ], 
            "lat": 47.515550033333334, 
            "lng": 7.771213466666667, 
            "type": "Arbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge, Arbeitslager f\u00fcr Emigranten"
        }, 
        {
            "name": "Burg - Schloss", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "Burg - SchlossSchullager", 
                "Burg - SchlossArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge"
            ], 
            "lat": 46.7065902, 
            "lng": 7.7271909, 
            "type": "Arbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge, Schullager"
        }, 
        {
            "name": "Oberglatt - Elekt., Oberglatt", 
            "color": "#c47853", 
            "members": [
                "Oberglatt - Elekt.Arbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge", 
                "OberglattArbeitslager f\u00fcr Emigranten"
            ], 
            "lat": 47.4766643, 
            "lng": 8.5194782, 
            "type": "Arbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge, Arbeitslager f\u00fcr Emigranten"
        }, 
        {
            "name": "Locarno, Ascona", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "AsconaKinderheim", 
                "LocarnoArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge", 
                "AsconaFl\u00fcchtlingsheim", 
                "LocarnoArbeitslager f\u00fcr Emigranten"
            ], 
            "lat": 46.16428905, 
            "lng": 8.7846387, 
            "type": "Arbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge, Arbeitslager f\u00fcr Emigranten, Kinderheim, Fl\u00fcchtlingsheim"
        }, 
        {
            "name": "Diepoldsau", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "DiepoldsauEmigrantenlager"
            ], 
            "lat": 47.385988, 
            "lng": 9.6547802, 
            "type": "Emigrantenlager"
        }, 
        {
            "name": "Davesco", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "DavescoSchullager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge", 
                "DavescoArbeitslager f\u00fcr Emigranten"
            ], 
            "lat": 46.0371639, 
            "lng": 8.9803742, 
            "type": "Arbeitslager f\u00fcr Emigranten, Schullager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge"
        }, 
        {
            "name": "Felsberg", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "FelsbergArbeitslager f\u00fcr Emigranten", 
                "FelsbergFl\u00fcchtlingslager"
            ], 
            "lat": 46.8452376, 
            "lng": 9.4712304, 
            "type": "Arbeitslager f\u00fcr Emigranten, Fl\u00fcchtlingslager"
        }, 
        {
            "name": "Les Geneveys - sur - Coffrane", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "Les Geneveys - sur - CoffraneAuffanglager"
            ], 
            "lat": 47.016667, 
            "lng": 6.85, 
            "type": "Auffanglager"
        }, 
        {
            "name": "Sierre", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "SierreArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge", 
                "SierreFl\u00fcchtlingsheim"
            ], 
            "lat": 46.2941311, 
            "lng": 7.5335362, 
            "type": "Arbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge, Fl\u00fcchtlingsheim"
        }, 
        {
            "name": "Morcote", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "MorcoteFl\u00fcchtlingsheim", 
                "MorcoteFl\u00fcchtlingsheim und Werkst\u00e4tten"
            ], 
            "lat": 45.9278156, 
            "lng": 8.9078997, 
            "type": "Fl\u00fcchtlingsheim, Fl\u00fcchtlingsheim und Werkst\u00e4tten"
        }, 
        {
            "name": "Pr\u00e9gny", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "Pr\u00e9gnySchulheim", 
                "Pr\u00e9gnyFl\u00fcchtlingsheim"
            ], 
            "lat": 46.2341791, 
            "lng": 6.1393268, 
            "type": "Fl\u00fcchtlingsheim, Schulheim"
        }, 
        {
            "name": "Sch\u00f6nengrund", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "Sch\u00f6nengrundAuffanglager", 
                "Sch\u00f6nengrundArbeitslager f\u00fcr Emigranten", 
                "Sch\u00f6nengrundFl\u00fcchtlingsheim"
            ], 
            "lat": 47.3260986, 
            "lng": 9.226432, 
            "type": "Arbeitslager f\u00fcr Emigranten, Auffanglager, Fl\u00fcchtlingsheim"
        }, 
        {
            "name": "Champ\u00e9ry / Col de Coux", 
            "color": "#c47853", 
            "members": [
                "Champ\u00e9ry / Col de CouxArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge"
            ], 
            "lat": 46.1502, 
            "lng": 6.79282, 
            "type": "Arbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge"
        }, 
        {
            "name": "Gordola", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "GordolaFl\u00fcchtlingsheim", 
                "GordolaArbeitslager f\u00fcr Emigranten und Fl\u00fcchtlinge"
            ], 
            "lat": 46.1809063, 
            "lng": 8.8608089, 
            "type": "Arbeitslager f\u00fcr Emigranten und Fl\u00fcchtlinge, Fl\u00fcchtlingsheim"
        }, 
        {
            "name": "Sattelegg", 
            "color": "#c47853", 
            "members": [
                "SatteleggArbeitslager f\u00fcr Emigranten"
            ], 
            "lat": 47.1273, 
            "lng": 8.84662, 
            "type": "Arbeitslager f\u00fcr Emigranten"
        }, 
        {
            "name": "Serneus", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "SerneusFl\u00fcchtlingsheim"
            ], 
            "lat": 46.889989, 
            "lng": 9.838752, 
            "type": "Fl\u00fcchtlingsheim"
        }, 
        {
            "name": "Unterrealta", 
            "color": "#ffaa00", 
            "members": [
                "UnterrealtaInterniertenlager"
            ], 
            "lat": 46.7570775, 
            "lng": 9.4211036, 
            "type": "Interniertenlager"
        }, 
        {
            "name": "Heiden", 
            "color": "#aaaaff", 
            "members": [
                "HeidenKinderheim"
            ], 
            "lat": 47.4440576, 
            "lng": 9.5319772, 
            "type": "Kinderheim"
        }, 
        {
            "name": "Basel", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "BaselSonderbetrieb", 
                "BaselWaisenhaus", 
                "BaselFl\u00fcchtlingslager", 
                "BaselQuarant\u00e4nelager", 
                "BaselLehrlingsheim", 
                "BaselStrafanstalt", 
                "BaselFl\u00fcchtlingsheim", 
                "BaselSchulheim", 
                "BaselLehrlingsheim der Basler Hilfe f\u00fcr Emigrantenkinder", 
                "BaselNULL"
            ], 
            "lat": 47.55959860000001, 
            "lng": 7.588576099999999, 
            "type": "Quarant\u00e4nelager, Schulheim, Lehrlingsheim, Strafanstalt, Lehrlingsheim der Basler Hilfe f\u00fcr Emigrantenkinder, Sonderbetrieb, Fl\u00fcchtlingsheim, NULL, Waisenhaus, Fl\u00fcchtlingslager"
        }, 
        {
            "name": "Churwalden", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "ChurwaldenFl\u00fcchtlingsheim", 
                "ChurwaldenSchulheim", 
                "ChurwaldenDi\u00e4tstation", 
                "ChurwaldenR\u00fcckwandererheim", 
                "ChurwaldenInterniertenheim"
            ], 
            "lat": 46.7809052, 
            "lng": 9.5434284, 
            "type": "R\u00fcckwandererheim, Interniertenheim, Schulheim, Di\u00e4tstation, Fl\u00fcchtlingsheim"
        }, 
        {
            "name": "Girenbad bei Hinwil, Girenbad", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "Girenbad bei HinwilAuffanglager", 
                "GirenbadFl\u00fcchtlingsheim"
            ], 
            "lat": 47.30957, 
            "lng": 8.87265, 
            "type": "Fl\u00fcchtlingsheim, Auffanglager"
        }, 
        {
            "name": "B\u00fcsserach", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "B\u00fcsserachAuffanglager"
            ], 
            "lat": 47.391439, 
            "lng": 7.5399922, 
            "type": "Auffanglager"
        }, 
        {
            "name": "Z\u00fcrich - Seebach", 
            "color": "#c47853", 
            "members": [
                "Z\u00fcrich - SeebachSonderbetrieb"
            ], 
            "lat": 47.4215556, 
            "lng": 8.5383447, 
            "type": "Sonderbetrieb"
        }, 
        {
            "name": "Andelfingen", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "AndelfingenSchullager", 
                "AndelfingenArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge"
            ], 
            "lat": 47.5948288, 
            "lng": 8.6789566, 
            "type": "Arbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge, Schullager"
        }, 
        {
            "name": "Hilfikon", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "HilfikonFl\u00fcchtlingslager", 
                "HilfikonSchulheim"
            ], 
            "lat": 47.3331334, 
            "lng": 8.2465197, 
            "type": "Schulheim, Fl\u00fcchtlingslager"
        }, 
        {
            "name": "Gempen - Stollen", 
            "color": "#c47853", 
            "members": [
                "Gempen - StollenArbeitslager f\u00fcr Emigranten"
            ], 
            "lat": 47.4807587, 
            "lng": 7.6442005, 
            "type": "Arbeitslager f\u00fcr Emigranten"
        }, 
        {
            "name": "Schauenburg - Bad, Liestal / Bienenberg", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "Schauenburg - BadArbeitslager f\u00fcr Emigranten", 
                "Liestal / BienenbergR\u00fcckwandererheim", 
                "Liestal / BienenbergFl\u00fcchtlingsheim"
            ], 
            "lat": 47.49726113333333, 
            "lng": 7.695064833333333, 
            "type": "R\u00fcckwandererheim, Arbeitslager f\u00fcr Emigranten, Fl\u00fcchtlingsheim"
        }, 
        {
            "name": "Spiez", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "Spiezunbekannt", 
                "SpiezR\u00fcckwandererheim", 
                "SpiezFl\u00fcchtlingsheim", 
                "SpiezArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge"
            ], 
            "lat": 46.6884826, 
            "lng": 7.6791524, 
            "type": "Arbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge, Fl\u00fcchtlingsheim, unbekannt, R\u00fcckwandererheim"
        }, 
        {
            "name": "B\u00fcrten", 
            "color": "#c47853", 
            "members": [
                "B\u00fcrtenArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge"
            ], 
            "lat": 47.3761486, 
            "lng": 7.6887502, 
            "type": "Arbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge"
        }, 
        {
            "name": "Hasenberg", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "HasenbergUngarnfl\u00fcchtlinge", 
                "HasenbergInterniertenheim", 
                "HasenbergAuffanglager", 
                "HasenbergSchullager", 
                "HasenbergArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge"
            ], 
            "lat": 47.3784829, 
            "lng": 8.3644236, 
            "type": "Arbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge, Interniertenheim, Auffanglager, Schullager, Ungarnfl\u00fcchtlinge"
        }, 
        {
            "name": "Zugerberg", 
            "color": "#aaaaff", 
            "members": [
                "ZugerbergJugendalijaheim", 
                "ZugerbergKinderheim"
            ], 
            "lat": 47.1391, 
            "lng": 8.53768, 
            "type": "Jugendalijaheim, Kinderheim"
        }, 
        {
            "name": "Bex-les-Bains", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "Bex-les-BainsJugendalijahheim", 
                "Bex-les-BainsFl\u00fcchtlingsheim", 
                "Bex-les-BainsAuffanglager", 
                "Bex-les-BainsKinderheim"
            ], 
            "lat": 46.19697, 
            "lng": 7.02724, 
            "type": "Kinderheim, Auffanglager, Fl\u00fcchtlingsheim, Jugendalijahheim"
        }, 
        {
            "name": "T\u00e4nikon, Aadorf", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "T\u00e4nikonFreiplatzheim", 
                "AadorfFlickstube"
            ], 
            "lat": 47.484014900000005, 
            "lng": 8.9044415, 
            "type": "Flickstube, Freiplatzheim"
        }, 
        {
            "name": "Lenzerheide, Valbella - Lenzerheide", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "Valbella - LenzerheideFl\u00fcchtlingsheim", 
                "LenzerheideInterniertenheim"
            ], 
            "lat": 46.7286653, 
            "lng": 9.557472, 
            "type": "Fl\u00fcchtlingsheim, Interniertenheim"
        }, 
        {
            "name": "Winterthur", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "WinterthurHochschullager", 
                "WinterthurFlickstube"
            ], 
            "lat": 47.4988196, 
            "lng": 8.7236889, 
            "type": "Flickstube, Hochschullager"
        }, 
        {
            "name": "Gossau", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "GossauEmigrantenheim"
            ], 
            "lat": 47.4155608, 
            "lng": 9.248852, 
            "type": "Emigrantenheim"
        }, 
        {
            "name": "Lostorf, Bad Lostorf", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "LostorfFl\u00fcchtlingslager", 
                "Bad LostorfFl\u00fcchtlingslager", 
                "Bad LostorfArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge"
            ], 
            "lat": 47.38990173333334, 
            "lng": 7.9417195666666665, 
            "type": "Arbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge, Fl\u00fcchtlingslager"
        }, 
        {
            "name": "Witzwil", 
            "color": "#ffaaaa", 
            "members": [
                "WitzwilStrafanstalt"
            ], 
            "lat": 46.99576, 
            "lng": 7.08635, 
            "type": "Strafanstalt"
        }, 
        {
            "name": "R\u00e4mism\u00fchle-Turbenthal, Turbenthal", 
            "color": "#aaffaa", 
            "members": [
                "TurbenthalErholungsheim", 
                "R\u00e4mism\u00fchle-TurbenthalErholungsheim"
            ], 
            "lat": 47.4354, 
            "lng": 8.84749, 
            "type": "Erholungsheim"
        }, 
        {
            "name": "Chesi\u00e8res, Hu\u00e9moz s/ Ollon", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "Hu\u00e9moz s/ OllonKinderheim", 
                "Chesi\u00e8resFl\u00fcchtlingsheim", 
                "Chesi\u00e8resKinderheim"
            ], 
            "lat": 46.298035, 
            "lng": 7.038166, 
            "type": "Fl\u00fcchtlingsheim, Kinderheim"
        }, 
        {
            "name": "St. Gallen", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "St. GallenStrafanstalt", 
                "St. GallenAuffanglager"
            ], 
            "lat": 47.4244818, 
            "lng": 9.3767173, 
            "type": "Strafanstalt, Auffanglager"
        }, 
        {
            "name": "Corbeyrier", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "CorbeyrierFl\u00fcchtlingsheim"
            ], 
            "lat": 46.3491052, 
            "lng": 6.9598484, 
            "type": "Fl\u00fcchtlingsheim"
        }, 
        {
            "name": "Epalinges", 
            "color": "#aaffaa", 
            "members": [
                "EpalingesRekonvaleszenten Station"
            ], 
            "lat": 46.5488573, 
            "lng": 6.674199, 
            "type": "Rekonvaleszenten Station"
        }, 
        {
            "name": "Finhaut", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "FinhautFl\u00fcchtlingsheim", 
                "FinhautInterniertenheim"
            ], 
            "lat": 46.08337, 
            "lng": 6.97688, 
            "type": "Fl\u00fcchtlingsheim, Interniertenheim"
        }, 
        {
            "name": "Neuch\u00e2tel", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "Neuch\u00e2telAuffanglager", 
                "Neuch\u00e2telFl\u00fcchtlingsheim"
            ], 
            "lat": 46.9899874, 
            "lng": 6.9292732, 
            "type": "Fl\u00fcchtlingsheim, Auffanglager"
        }, 
        {
            "name": "Rikon", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "RikonAuffanglager", 
                "RikonFl\u00fcchtlingslager"
            ], 
            "lat": 47.44521, 
            "lng": 8.79801, 
            "type": "Auffanglager, Fl\u00fcchtlingslager"
        }, 
        {
            "name": "Balerna", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "BalernaFl\u00fcchtlingslager"
            ], 
            "lat": 45.8484251, 
            "lng": 9.0077495, 
            "type": "Fl\u00fcchtlingslager"
        }, 
        {
            "name": "Mendrisio", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "MendrisioM\u00fctterheim"
            ], 
            "lat": 45.8713339, 
            "lng": 8.9841329, 
            "type": "M\u00fctterheim"
        }, 
        {
            "name": "Krinau", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "KrinauUngarnfl\u00fcchtlinge"
            ], 
            "lat": 47.3173506, 
            "lng": 9.0497485, 
            "type": "Ungarnfl\u00fcchtlinge"
        }, 
        {
            "name": "Dietikon", 
            "color": "#aaaaff", 
            "members": [
                "DietikonSchullager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge"
            ], 
            "lat": 47.4053885, 
            "lng": 8.39977, 
            "type": "Schullager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge"
        }, 
        {
            "name": "Martigny", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "MartignyAuffanglager", 
                "MartignyFl\u00fcchtlingsheim"
            ], 
            "lat": 46.1049798, 
            "lng": 7.0755334, 
            "type": "Fl\u00fcchtlingsheim, Auffanglager"
        }, 
        {
            "name": "Geisshubelbad/Rothrist/AG", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "Geisshubelbad/Rothrist/AGAuffanglager", 
                "Geisshubelbad/Rothrist/AGQuarant\u00e4nelager"
            ], 
            "lat": 47.2981976, 
            "lng": 7.8821701, 
            "type": "Quarant\u00e4nelager, Auffanglager"
        }, 
        {
            "name": "Weesen", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "WeesenFl\u00fcchtlingsheim"
            ], 
            "lat": 47.1362592, 
            "lng": 9.1052748, 
            "type": "Fl\u00fcchtlingsheim"
        }, 
        {
            "name": "Eggiwil - Siehen", 
            "color": "#c47853", 
            "members": [
                "Eggiwil - SiehenArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge"
            ], 
            "lat": 46.84027, 
            "lng": 7.79592, 
            "type": "Arbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge"
        }, 
        {
            "name": "Agnuzzo, Breganzona", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "AgnuzzoInterniertenheim", 
                "BreganzonaFreiplatzheim"
            ], 
            "lat": 46.0007766, 
            "lng": 8.92220735, 
            "type": "Interniertenheim, Freiplatzheim"
        }, 
        {
            "name": "Wauwil", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "WauwilLandw. Arbeitslager", 
                "WauwilAuffanglager"
            ], 
            "lat": 47.1862897, 
            "lng": 8.0237036, 
            "type": "Landw. Arbeitslager, Auffanglager"
        }, 
        {
            "name": "Gattikon", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "GattikonFl\u00fcchtlingslager"
            ], 
            "lat": 47.2846, 
            "lng": 8.55065, 
            "type": "Fl\u00fcchtlingslager"
        }, 
        {
            "name": "Meiringen", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "MeiringenFl\u00fcchtlingsheim"
            ], 
            "lat": 46.7251614, 
            "lng": 8.1909081, 
            "type": "Fl\u00fcchtlingsheim"
        }, 
        {
            "name": "Gstaad, Saanen", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "SaanenKinderheim", 
                "SaanenAltersheim", 
                "GstaadKinderheim", 
                "SaanenSanatorium"
            ], 
            "lat": 46.474339375, 
            "lng": 7.285574199999999, 
            "type": "Kinderheim, Altersheim, Sanatorium"
        }, 
        {
            "name": "Cr\u00eat-du-Locle", 
            "color": "#aaaaff", 
            "members": [
                "Cr\u00eat-du-LocleKinderheim"
            ], 
            "lat": 47.07975, 
            "lng": 6.78707, 
            "type": "Kinderheim"
        }, 
        {
            "name": "Le Chaluet", 
            "color": "#c47853", 
            "members": [
                "Le ChaluetArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge"
            ], 
            "lat": 47.244921, 
            "lng": 7.396008, 
            "type": "Arbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge"
        }, 
        {
            "name": "Puidoux", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "PuidouxAuffanglager"
            ], 
            "lat": 46.4988452, 
            "lng": 6.7691772, 
            "type": "Auffanglager"
        }, 
        {
            "name": "Aigle", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "AigleFl\u00fcchtlingslager"
            ], 
            "lat": 46.3190253, 
            "lng": 6.970566, 
            "type": "Fl\u00fcchtlingslager"
        }, 
        {
            "name": "Duvin", 
            "color": "#c47853", 
            "members": [
                "DuvinHolzleseaktion"
            ], 
            "lat": 46.7149943, 
            "lng": 9.2116628, 
            "type": "Holzleseaktion"
        }, 
        {
            "name": "Liestal", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "LiestalUngarnfl\u00fcchtlinge"
            ], 
            "lat": 47.4866143, 
            "lng": 7.7334272, 
            "type": "Ungarnfl\u00fcchtlinge"
        }, 
        {
            "name": "Murimoos", 
            "color": "#c47853", 
            "members": [
                "MurimoosArbeitslager f\u00fcr Emigranten", 
                "MurimoosArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge"
            ], 
            "lat": 47.2958584, 
            "lng": 8.3358746, 
            "type": "Arbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge, Arbeitslager f\u00fcr Emigranten"
        }, 
        {
            "name": "Tramelan", 
            "color": "#c47853", 
            "members": [
                "TramelanArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge"
            ], 
            "lat": 47.2235029, 
            "lng": 7.102975, 
            "type": "Arbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge"
        }, 
        {
            "name": "Glion", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "GlionFl\u00fcchtlingsheim"
            ], 
            "lat": 46.77421, 
            "lng": 9.20474, 
            "type": "Fl\u00fcchtlingsheim"
        }, 
        {
            "name": "Rotkreuz", 
            "color": "#c47853", 
            "members": [
                "RotkreuzArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge"
            ], 
            "lat": 47.1410511, 
            "lng": 8.4298274, 
            "type": "Arbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge"
        }, 
        {
            "name": "G\u00fctsch", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "G\u00fctschAuffanglager"
            ], 
            "lat": 46.65, 
            "lng": 8.6166667, 
            "type": "Auffanglager"
        }, 
        {
            "name": "Monthey", 
            "color": "#aaffaa", 
            "members": [
                "MontheySanatorium"
            ], 
            "lat": 46.2521873, 
            "lng": 6.9469598, 
            "type": "Sanatorium"
        }, 
        {
            "name": "Bourrignon", 
            "color": "#c47853", 
            "members": [
                "BourrignonArbeitslager f\u00fcr Emigranten", 
                "BourrignonArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge"
            ], 
            "lat": 47.3967887, 
            "lng": 7.244786, 
            "type": "Arbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge, Arbeitslager f\u00fcr Emigranten"
        }, 
        {
            "name": "Wald, Wald bei Z\u00fcrich", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "WaldErholungsheim", 
                "WaldAuffanglager", 
                "Wald bei Z\u00fcrichSanatorium"
            ], 
            "lat": 47.2771375, 
            "lng": 8.9155608, 
            "type": "Erholungsheim, Auffanglager, Sanatorium"
        }, 
        {
            "name": "Le Pont", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "Le PontFl\u00fcchtlingsheim"
            ], 
            "lat": 46.5833371, 
            "lng": 6.8412452, 
            "type": "Fl\u00fcchtlingsheim"
        }, 
        {
            "name": "Ringlikon", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "RinglikonFl\u00fcchtlingslager"
            ], 
            "lat": 47.35799, 
            "lng": 8.47084, 
            "type": "Fl\u00fcchtlingslager"
        }, 
        {
            "name": "Ennenda", 
            "color": "#c47853", 
            "members": [
                "EnnendaSonderbetrieb"
            ], 
            "lat": 47.0338781, 
            "lng": 9.0775529, 
            "type": "Sonderbetrieb"
        }, 
        {
            "name": "Fisibach", 
            "color": "#c47853", 
            "members": [
                "FisibachArbeitsgruppe f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge"
            ], 
            "lat": 47.5615687, 
            "lng": 8.4090582, 
            "type": "Arbeitsgruppe f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge"
        }, 
        {
            "name": "Langenbruck", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "LangenbruckKinderheim", 
                "LangenbruckFl\u00fcchtlingsheim"
            ], 
            "lat": 47.3483495, 
            "lng": 7.7686817, 
            "type": "Fl\u00fcchtlingsheim, Kinderheim"
        }, 
        {
            "name": "Bassecourt", 
            "color": "#c47853", 
            "members": [
                "BassecourtArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge"
            ], 
            "lat": 47.3389072, 
            "lng": 7.2427009, 
            "type": "Arbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge"
        }, 
        {
            "name": "Davos - Platz", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "Davos - PlatzNULL", 
                "Davos - PlatzFl\u00fcchtlingsheim", 
                "Davos - PlatzKindersanatorium", 
                "Davos - PlatzSanatorium", 
                "Davos - PlatzKinderheim", 
                "Davos - PlatzKrankenhaus", 
                "Davos - Platzunbekannt"
            ], 
            "lat": 46.821330100000004, 
            "lng": 9.711274399999999, 
            "type": "Kinderheim, Sanatorium, Kindersanatorium, Krankenhaus, unbekannt, Fl\u00fcchtlingsheim, NULL"
        }, 
        {
            "name": "Laufen", 
            "color": "#c47853", 
            "members": [
                "LaufenArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge"
            ], 
            "lat": 47.4204213, 
            "lng": 7.5004874, 
            "type": "Arbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge"
        }, 
        {
            "name": "Aarau", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "AarauFl\u00fcchtlingsheim"
            ], 
            "lat": 47.390434, 
            "lng": 8.0457015, 
            "type": "Fl\u00fcchtlingsheim"
        }, 
        {
            "name": "Speicher", 
            "color": "#aaaaff", 
            "members": [
                "SpeicherKinderheim"
            ], 
            "lat": 47.4117837, 
            "lng": 9.4416911, 
            "type": "Kinderheim"
        }, 
        {
            "name": "Agra", 
            "color": "#aaffaa", 
            "members": [
                "AgraSanatorium"
            ], 
            "lat": 45.9686348, 
            "lng": 8.9145642, 
            "type": "Sanatorium"
        }, 
        {
            "name": "Jakobsbad", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "JakobsbadAuffanglager"
            ], 
            "lat": 47.5092445, 
            "lng": 8.9480645, 
            "type": "Auffanglager"
        }, 
        {
            "name": "M\u00fcnchwilen, Sirnach", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "M\u00fcnchwilenAuffanglager", 
                "SirnachFl\u00fcchtlingslager"
            ], 
            "lat": 47.4697771, 
            "lng": 8.997232449999998, 
            "type": "Auffanglager, Fl\u00fcchtlingslager"
        }, 
        {
            "name": "Klosters - Platz, Klosters - Selfranga, Klosters", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "KlostersSchulheim", 
                "KlostersFl\u00fcchtlingsheim", 
                "Klostersunbekannt", 
                "KlostersFreiplatzheim", 
                "Klosters - SelfrangaUngarnfl\u00fcchtlinge", 
                "Klosters - PlatzKinderheim"
            ], 
            "lat": 46.86713726666667, 
            "lng": 9.883205816666667, 
            "type": "Schulheim, Kinderheim, Freiplatzheim, Ungarnfl\u00fcchtlinge, unbekannt, Fl\u00fcchtlingsheim"
        }, 
        {
            "name": "Mont P\u00e9lerin", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "Mont P\u00e9lerinR\u00fcckwandererheim", 
                "Mont P\u00e9lerinFl\u00fcchtlingsheim", 
                "Mont P\u00e9lerinKinderheim"
            ], 
            "lat": 46.496944000000006, 
            "lng": 6.819167, 
            "type": "R\u00fcckwandererheim, Fl\u00fcchtlingsheim, Kinderheim"
        }, 
        {
            "name": "Ulisbach/Wattwil", 
            "color": "#aaaaff", 
            "members": [
                "Ulisbach/WattwilKinderheim"
            ], 
            "lat": 47.286299, 
            "lng": 9.100917, 
            "type": "Kinderheim"
        }, 
        {
            "name": "Ch\u00e2teau-d' Oex", 
            "color": "#ffffff", 
            "members": [
                "Ch\u00e2teau-d' Oexunbekannt"
            ], 
            "lat": 46.4715174, 
            "lng": 7.1260114, 
            "type": "unbekannt"
        }, 
        {
            "name": "Cossonay", 
            "color": "#c47853", 
            "members": [
                "CossonayArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge"
            ], 
            "lat": 46.6140944, 
            "lng": 6.507171, 
            "type": "Arbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge"
        }, 
        {
            "name": "St. Niklaus", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "St. NiklausFl\u00fcchtlingsheim"
            ], 
            "lat": 46.1762332, 
            "lng": 7.8045917, 
            "type": "Fl\u00fcchtlingsheim"
        }, 
        {
            "name": "Chalais, Granges - Lens", 
            "color": "#c47853", 
            "members": [
                "Granges - LensArbeitsgruppe f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge", 
                "Granges - LensArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge", 
                "ChalaisArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge"
            ], 
            "lat": 46.264859133333324, 
            "lng": 7.495742166666666, 
            "type": "Arbeitsgruppe f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge, Arbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge"
        }, 
        {
            "name": "Vaumarcus", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "VaumarcusFl\u00fcchtlingsheim"
            ], 
            "lat": 46.8781484, 
            "lng": 6.7550836, 
            "type": "Fl\u00fcchtlingsheim"
        }, 
        {
            "name": "Golino", 
            "color": "#c47853", 
            "members": [
                "GolinoArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge"
            ], 
            "lat": 46.178765, 
            "lng": 8.7115777, 
            "type": "Arbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge"
        }, 
        {
            "name": "Celerina", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "CelerinaFl\u00fcchtlingsheim", 
                "CelerinaKinderheim"
            ], 
            "lat": 46.5123333, 
            "lng": 9.8589518, 
            "type": "Kinderheim, Fl\u00fcchtlingsheim"
        }, 
        {
            "name": "Grub", 
            "color": "#aaaaff", 
            "members": [
                "GrubKinderheim"
            ], 
            "lat": 47.447864, 
            "lng": 9.509459, 
            "type": "Kinderheim"
        }, 
        {
            "name": "Rabius", 
            "color": "#c47853", 
            "members": [
                "RabiusArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge"
            ], 
            "lat": 46.7342377, 
            "lng": 8.9588146, 
            "type": "Arbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge"
        }, 
        {
            "name": "Moosbad", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "MoosbadAuffanglager"
            ], 
            "lat": 47.3871386, 
            "lng": 9.1610344, 
            "type": "Auffanglager"
        }, 
        {
            "name": "Asp Herzberg", 
            "color": "#aaaaff", 
            "members": [
                "Asp HerzbergSchullager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge"
            ], 
            "lat": 47.4383358, 
            "lng": 8.0530386, 
            "type": "Schullager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge"
        }, 
        {
            "name": "Pont de la Morge s / Sion, Ch\u00e2teauneuf", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "Pont de la Morge s / SionArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge", 
                "Ch\u00e2teauneufFl\u00fcchtlingsheim"
            ], 
            "lat": 46.223417999999995, 
            "lng": 7.32011715, 
            "type": "Arbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge, Fl\u00fcchtlingsheim"
        }, 
        {
            "name": "Arlesheim", 
            "color": "#aaaaff", 
            "members": [
                "ArlesheimKinderheim"
            ], 
            "lat": 47.499576, 
            "lng": 7.6192212, 
            "type": "Kinderheim"
        }, 
        {
            "name": "Wil", 
            "color": "#ffaa00", 
            "members": [
                "WilInterniertenheim f\u00fcr britische Soldaten"
            ], 
            "lat": 47.4635617, 
            "lng": 9.0479097, 
            "type": "Interniertenheim f\u00fcr britische Soldaten"
        }, 
        {
            "name": "Gudo bei Bellinzona, Baraccamenti di Gudo-TI", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "Gudo bei BellinzonaFl\u00fcchtlingslager", 
                "Baraccamenti di Gudo-TIAuffanglager"
            ], 
            "lat": 46.174232, 
            "lng": 8.9489996, 
            "type": "Auffanglager, Fl\u00fcchtlingslager"
        }, 
        {
            "name": "Walenstadt", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "WalenstadtFl\u00fcchtlingslager"
            ], 
            "lat": 47.12398, 
            "lng": 9.31603, 
            "type": "Fl\u00fcchtlingslager"
        }, 
        {
            "name": "Herisau", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "HerisauNULL", 
                "HerisauHochschullager", 
                "HerisauFl\u00fcchtlingsheim"
            ], 
            "lat": 47.385700899999996, 
            "lng": 9.2798472, 
            "type": "Fl\u00fcchtlingsheim, NULL, Hochschullager"
        }, 
        {
            "name": "Gwatt", 
            "color": "#c47853", 
            "members": [
                "GwattArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge"
            ], 
            "lat": 46.723, 
            "lng": 7.623, 
            "type": "Arbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge"
        }, 
        {
            "name": "Riehen bei Basel", 
            "color": "#aaffaa", 
            "members": [
                "Riehen bei BaselAltersheim"
            ], 
            "lat": 47.5848274, 
            "lng": 7.6499111, 
            "type": "Altersheim"
        }, 
        {
            "name": "Degersheim", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "DegersheimEmigrantenlager", 
                "DegersheimHeim f\u00fcr Handicapped People"
            ], 
            "lat": 47.3738511, 
            "lng": 9.2003081, 
            "type": "Emigrantenlager, Heim f\u00fcr Handicapped People"
        }, 
        {
            "name": "Wert fehlt", 
            "color": "#ffaaaa", 
            "members": [
                "Wert fehltDisziplinarlager"
            ], 
            "lat": 0.0, 
            "lng": 0.0, 
            "type": "Disziplinarlager"
        }, 
        {
            "name": "Murgenthal", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "MurgenthalArbeitslager f\u00fcr Emigranten", 
                "MurgenthalFl\u00fcchtlingsheim"
            ], 
            "lat": 47.2765988, 
            "lng": 7.8451321, 
            "type": "Arbeitslager f\u00fcr Emigranten, Fl\u00fcchtlingsheim"
        }, 
        {
            "name": "Walzenhausen", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "Walzenhausenunbekannt", 
                "WalzenhausenAuffanglager"
            ], 
            "lat": 47.4513643, 
            "lng": 9.6023288, 
            "type": "Auffanglager, unbekannt"
        }, 
        {
            "name": "Les Enfers", 
            "color": "#c47853", 
            "members": [
                "Les EnfersArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge"
            ], 
            "lat": 47.2886168, 
            "lng": 7.0480782, 
            "type": "Arbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge"
        }, 
        {
            "name": "Seewis", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "SeewisFl\u00fcchtlingsheim", 
                "SeewisInterniertenheim"
            ], 
            "lat": 46.9905027, 
            "lng": 9.6372642, 
            "type": "Fl\u00fcchtlingsheim, Interniertenheim"
        }, 
        {
            "name": "Baden", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "BadenFl\u00fcchtlingsheim"
            ], 
            "lat": 47.47288, 
            "lng": 8.30809, 
            "type": "Fl\u00fcchtlingsheim"
        }, 
        {
            "name": "Gurnigelbad", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "GurnigelbadAuffanglager", 
                "GurnigelbadQuarant\u00e4nelager"
            ], 
            "lat": 46.7611642, 
            "lng": 7.4445527, 
            "type": "Quarant\u00e4nelager, Auffanglager"
        }, 
        {
            "name": "Randa", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "RandaFl\u00fcchtlingsheim"
            ], 
            "lat": 46.1011132, 
            "lng": 7.7840062, 
            "type": "Fl\u00fcchtlingsheim"
        }, 
        {
            "name": "Hinterguldental", 
            "color": "#c47853", 
            "members": [
                "HinterguldentalArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge"
            ], 
            "lat": 47.3436459, 
            "lng": 7.6069213, 
            "type": "Arbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge"
        }, 
        {
            "name": "Chiasso", 
            "color": "#aaffaa", 
            "members": [
                "ChiassoLazarett"
            ], 
            "lat": 45.8366999, 
            "lng": 9.0246111, 
            "type": "Lazarett"
        }, 
        {
            "name": "Frauenfeld", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "FrauenfeldUngarnfl\u00fcchtlinge"
            ], 
            "lat": 47.5535997, 
            "lng": 8.8987541, 
            "type": "Ungarnfl\u00fcchtlinge"
        }, 
        {
            "name": "Chardonnes sur Vevey", 
            "color": "#aaaaff", 
            "members": [
                "Chardonnes sur VeveyKinderheim", 
                "Chardonnes sur VeveySchulheim"
            ], 
            "lat": 46.4806514, 
            "lng": 6.7857606, 
            "type": "Kinderheim, Schulheim"
        }, 
        {
            "name": "Beringen", 
            "color": "#aaffaa", 
            "members": [
                "BeringenAltersheim"
            ], 
            "lat": 47.6979625, 
            "lng": 8.5736822, 
            "type": "Altersheim"
        }, 
        {
            "name": "Gryon sur Bex", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "Gryon sur BexKinderheim", 
                "Gryon sur Bexunbekannt"
            ], 
            "lat": 46.2602511, 
            "lng": 7.0306219, 
            "type": "Kinderheim, unbekannt"
        }, 
        {
            "name": "Kloten", 
            "color": "#c47853", 
            "members": [
                "KlotenArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge"
            ], 
            "lat": 47.4495116, 
            "lng": 8.5821648, 
            "type": "Arbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge"
        }, 
        {
            "name": "Kilchberg", 
            "color": "#aaffaa", 
            "members": [
                "KilchbergSanatorium"
            ], 
            "lat": 47.3220092, 
            "lng": 8.5452125, 
            "type": "Sanatorium"
        }, 
        {
            "name": "Pian San Giacomo", 
            "color": "#c47853", 
            "members": [
                "Pian San GiacomoArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge"
            ], 
            "lat": 46.4158854, 
            "lng": 9.2237105, 
            "type": "Arbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge"
        }, 
        {
            "name": "Cresciano", 
            "color": "#c47853", 
            "members": [
                "CrescianoArbeitslager f\u00fcr Emigranten und Fl\u00fcchtlinge"
            ], 
            "lat": 46.280577, 
            "lng": 9.0049324, 
            "type": "Arbeitslager f\u00fcr Emigranten und Fl\u00fcchtlinge"
        }, 
        {
            "name": "Herznach", 
            "color": "#c47853", 
            "members": [
                "HerznachArbeitslager f\u00fcr Emigranten"
            ], 
            "lat": 47.4742674, 
            "lng": 8.0507173, 
            "type": "Arbeitslager f\u00fcr Emigranten"
        }, 
        {
            "name": "Fl\u00e4sch", 
            "color": "#c47853", 
            "members": [
                "Fl\u00e4schArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge"
            ], 
            "lat": 47.0266057, 
            "lng": 9.5137762, 
            "type": "Arbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge"
        }, 
        {
            "name": "Chur", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "ChurUngarnfl\u00fcchtlinge", 
                "ChurZwischenlager"
            ], 
            "lat": 46.8507835, 
            "lng": 9.5319859, 
            "type": "Ungarnfl\u00fcchtlinge, Zwischenlager"
        }, 
        {
            "name": "Hauterive", 
            "color": "#aaaaff", 
            "members": [
                "HauteriveSchulheim"
            ], 
            "lat": 46.7610132, 
            "lng": 7.0961217, 
            "type": "Schulheim"
        }, 
        {
            "name": "Villars", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "VillarsFl\u00fcchtlingsheim"
            ], 
            "lat": 46.66315, 
            "lng": 7.08997, 
            "type": "Fl\u00fcchtlingsheim"
        }, 
        {
            "name": "Tavannes", 
            "color": "#ffffff", 
            "members": [
                "TavannesNULL"
            ], 
            "lat": 47.2200764, 
            "lng": 7.198526, 
            "type": "NULL"
        }, 
        {
            "name": "Flims, Flims - Waldhaus", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "FlimsKinderheim", 
                "Flims - WaldhausFl\u00fcchtlingsheim"
            ], 
            "lat": 46.831992400000004, 
            "lng": 9.28658615, 
            "type": "Fl\u00fcchtlingsheim, Kinderheim"
        }, 
        {
            "name": "Joigny", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "JoignyFl\u00fcchtlingsheim"
            ], 
            "lat": 46.483333, 
            "lng": 6.85, 
            "type": "Fl\u00fcchtlingsheim"
        }, 
        {
            "name": "Aegeri, Unteraegeri, Unter\u00e4geri", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "Unter\u00e4geriFl\u00fcchtlingsheim", 
                "UnteraegeriFl\u00fcchtlingsheim", 
                "AegeriFl\u00fcchtlingsheim"
            ], 
            "lat": 47.1368093, 
            "lng": 8.5830915, 
            "type": "Fl\u00fcchtlingsheim"
        }, 
        {
            "name": "Lenzburg", 
            "color": "#ffaaaa", 
            "members": [
                "LenzburgStrafanstalt"
            ], 
            "lat": 47.3904443, 
            "lng": 8.1721545, 
            "type": "Strafanstalt"
        }, 
        {
            "name": "Nussbaumen", 
            "color": "#c47853", 
            "members": [
                "NussbaumenArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge"
            ], 
            "lat": 47.6260107, 
            "lng": 8.8287677, 
            "type": "Arbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge"
        }, 
        {
            "name": "Zweidlen - Weiach", 
            "color": "#c47853", 
            "members": [
                "Zweidlen - WeiachArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge"
            ], 
            "lat": 47.5577475, 
            "lng": 8.4945679, 
            "type": "Arbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge"
        }, 
        {
            "name": "Lungern", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "LungernFl\u00fcchtlingsheim"
            ], 
            "lat": 46.7858188, 
            "lng": 8.159704, 
            "type": "Fl\u00fcchtlingsheim"
        }, 
        {
            "name": "B\u00e9mont", 
            "color": "#c47853", 
            "members": [
                "B\u00e9montArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge"
            ], 
            "lat": 47.26395, 
            "lng": 7.01332, 
            "type": "Arbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge"
        }, 
        {
            "name": "Tschiertschen", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "TschiertschenInterniertenheim", 
                "TschiertschenFl\u00fcchtlingsheim"
            ], 
            "lat": 46.81777, 
            "lng": 9.60671, 
            "type": "Fl\u00fcchtlingsheim, Interniertenheim"
        }, 
        {
            "name": "Chur - Masans", 
            "color": "#aaffaa", 
            "members": [
                "Chur - MasansPflegeanstalt"
            ], 
            "lat": 46.870953, 
            "lng": 9.534251, 
            "type": "Pflegeanstalt"
        }, 
        {
            "name": "Bussigny-pr\u00e8s-Lausanne VD", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "Bussigny-pr\u00e8s-Lausanne VDFl\u00fcchtlingslager"
            ], 
            "lat": 46.5517429, 
            "lng": 6.558615, 
            "type": "Fl\u00fcchtlingslager"
        }, 
        {
            "name": "Maienfeld GB", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "Maienfeld GBUngarnfl\u00fcchtlinge"
            ], 
            "lat": 47.00571, 
            "lng": 9.530813, 
            "type": "Ungarnfl\u00fcchtlinge"
        }, 
        {
            "name": "Zofingen", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "ZofingenMilit\u00e4rlager"
            ], 
            "lat": 47.2888449, 
            "lng": 7.9447619, 
            "type": "Milit\u00e4rlager"
        }, 
        {
            "name": "Z\u00fcrich - Wollishofen", 
            "color": "#c47853", 
            "members": [
                "Z\u00fcrich - WollishofenSonderbetrieb"
            ], 
            "lat": 47.3478005, 
            "lng": 8.5335226, 
            "type": "Sonderbetrieb"
        }, 
        {
            "name": "Nanztal", 
            "color": "#c47853", 
            "members": [
                "NanztalHolzleseaktion"
            ], 
            "lat": 46.2242, 
            "lng": 7.96311, 
            "type": "Holzleseaktion"
        }, 
        {
            "name": "La Tour de Peilz", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "La Tour de PeilzFl\u00fcchtlingsheim"
            ], 
            "lat": 46.4533165, 
            "lng": 6.8612781, 
            "type": "Fl\u00fcchtlingsheim"
        }, 
        {
            "name": "Eriswil", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "EriswilKinderheim", 
                "EriswilFl\u00fcchtlingsheim", 
                "EriswilAuffanglager"
            ], 
            "lat": 47.07989899999999, 
            "lng": 7.850674000000001, 
            "type": "Fl\u00fcchtlingsheim, Auffanglager, Kinderheim"
        }, 
        {
            "name": "Sion", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "SionUngarnfl\u00fcchtlinge"
            ], 
            "lat": 46.2331221, 
            "lng": 7.360626, 
            "type": "Ungarnfl\u00fcchtlinge"
        }, 
        {
            "name": "Gempen - Plateau", 
            "color": "#c47853", 
            "members": [
                "Gempen - PlateauArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge"
            ], 
            "lat": 47.466256, 
            "lng": 7.664098, 
            "type": "Arbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge"
        }, 
        {
            "name": "St. Margarethen", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "St. MargarethenDesinfektionslager", 
                "St. MargarethenAuffanglager"
            ], 
            "lat": 47.4496088, 
            "lng": 9.6376089, 
            "type": "Auffanglager, Desinfektionslager"
        }, 
        {
            "name": "B\u00e4retswil", 
            "color": "#aaaaff", 
            "members": [
                "B\u00e4retswilKinderheim"
            ], 
            "lat": 47.3378619, 
            "lng": 8.8528619, 
            "type": "Kinderheim"
        }, 
        {
            "name": "Ste. Croix", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "Ste. CroixUngarnfl\u00fcchtlinge"
            ], 
            "lat": 46.8217968, 
            "lng": 6.5022222, 
            "type": "Ungarnfl\u00fcchtlinge"
        }, 
        {
            "name": "Schloss Burg bei Fl\u00fch", 
            "color": "#ffaa00", 
            "members": [
                "Schloss Burg bei Fl\u00fchInterniertenheim"
            ], 
            "lat": 47.456762, 
            "lng": 7.440626, 
            "type": "Interniertenheim"
        }, 
        {
            "name": "Magden", 
            "color": "#c47853", 
            "members": [
                "MagdenArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge"
            ], 
            "lat": 47.5266505, 
            "lng": 7.814835, 
            "type": "Arbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge"
        }, 
        {
            "name": "Wildhaus", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "WildhausUngarnfl\u00fcchtlinge"
            ], 
            "lat": 47.2033339, 
            "lng": 9.350492, 
            "type": "Ungarnfl\u00fcchtlinge"
        }, 
        {
            "name": "Samedan", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "SamedanAuffanglager"
            ], 
            "lat": 46.4388267, 
            "lng": 9.8712089, 
            "type": "Auffanglager"
        }, 
        {
            "name": "Poschiavo", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "PoschiavoAuffanglager"
            ], 
            "lat": 46.3239301, 
            "lng": 10.0573467, 
            "type": "Auffanglager"
        }, 
        {
            "name": "Kappel am Albis", 
            "color": "#ffaaaa", 
            "members": [
                "Kappel am AlbisStrafanstalt"
            ], 
            "lat": 47.2273614, 
            "lng": 8.5268129, 
            "type": "Strafanstalt"
        }, 
        {
            "name": "Versoix, Pont - C\u00e9ard p. Versoix", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "VersoixFl\u00fcchtlingsheim", 
                "Pont - C\u00e9ard p. VersoixJugendalijahheim", 
                "VersoixJugendalijahheim"
            ], 
            "lat": 46.287840100000004, 
            "lng": 6.1645663, 
            "type": "Fl\u00fcchtlingsheim, Jugendalijahheim"
        }, 
        {
            "name": "Granges p. Sion", 
            "color": "#c47853", 
            "members": [
                "Granges p. SionArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge"
            ], 
            "lat": 46.2691091, 
            "lng": 7.457052, 
            "type": "Arbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge"
        }, 
        {
            "name": "Porrentruy", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "PorrentruyStrafanstalt", 
                "PorrentruyFl\u00fcchtlingsheim"
            ], 
            "lat": 47.416647, 
            "lng": 7.0765657, 
            "type": "Strafanstalt, Fl\u00fcchtlingsheim"
        }, 
        {
            "name": "Weggis", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "WeggisKinderheim", 
                "WeggisJugendalijahheim", 
                "WeggisR\u00fcckwandererheim"
            ], 
            "lat": 47.0338792, 
            "lng": 8.425278, 
            "type": "R\u00fcckwandererheim, Kinderheim, Jugendalijahheim"
        }, 
        {
            "name": "Sch\u00e4flisegg", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "Sch\u00e4fliseggFl\u00fcchtlingsheim"
            ], 
            "lat": 47.3974378, 
            "lng": 9.3823039, 
            "type": "Fl\u00fcchtlingsheim"
        }, 
        {
            "name": "Lajoux", 
            "color": "#c47853", 
            "members": [
                "LajouxArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge"
            ], 
            "lat": 47.278876, 
            "lng": 7.1380556, 
            "type": "Arbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge"
        }, 
        {
            "name": "Trogen", 
            "color": "#aaaaff", 
            "members": [
                "TrogenKinderheim"
            ], 
            "lat": 47.4078753, 
            "lng": 9.4647144, 
            "type": "Kinderheim"
        }, 
        {
            "name": "Barmelweid", 
            "color": "#aaffaa", 
            "members": [
                "BarmelweidSanatorium"
            ], 
            "lat": 47.41554, 
            "lng": 7.97628, 
            "type": "Sanatorium"
        }, 
        {
            "name": "Arosa", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "ArosaUngarnfl\u00fcchtlinge"
            ], 
            "lat": 46.7823704, 
            "lng": 9.6799111, 
            "type": "Ungarnfl\u00fcchtlinge"
        }, 
        {
            "name": "Bad Ragaz", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "Bad RagazUngarnfl\u00fcchtlinge"
            ], 
            "lat": 47.0034141, 
            "lng": 9.5011062, 
            "type": "Ungarnfl\u00fcchtlinge"
        }, 
        {
            "name": "La Chaux-de-Fonds", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "La Chaux-de-FondsWaisenhaus", 
                "La Chaux-de-FondsNULL"
            ], 
            "lat": 47.1034892, 
            "lng": 6.8327838, 
            "type": "Waisenhaus, NULL"
        }, 
        {
            "name": "Cudrefin", 
            "color": "#ffaa00", 
            "members": [
                "CudrefinInterniertenlager f\u00fcr polnische Soldaten"
            ], 
            "lat": 46.9529982, 
            "lng": 7.0231305, 
            "type": "Interniertenlager f\u00fcr polnische Soldaten"
        }, 
        {
            "name": "Reichenburg", 
            "color": "#ffaa00", 
            "members": [
                "ReichenburgInterniertenlager f\u00fcr polnische Soldaten"
            ], 
            "lat": 47.169773, 
            "lng": 8.975433, 
            "type": "Interniertenlager f\u00fcr polnische Soldaten"
        }, 
        {
            "name": "Augst", 
            "color": "#c47853", 
            "members": [
                "AugstHolzdepot"
            ], 
            "lat": 47.53389, 
            "lng": 7.72135, 
            "type": "Holzdepot"
        }, 
        {
            "name": "Baggwil - Seedorf", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "Baggwil - SeedorfAuffanglager"
            ], 
            "lat": 47.0295067, 
            "lng": 7.3160225, 
            "type": "Auffanglager"
        }, 
        {
            "name": "Sordel", 
            "color": "#ffaa00", 
            "members": [
                "SordelInterniertenlager f\u00fcr polnische Soldaten"
            ], 
            "lat": 45.402337, 
            "lng": 4.498825, 
            "type": "Interniertenlager f\u00fcr polnische Soldaten"
        }, 
        {
            "name": "Trans", 
            "color": "#c47853", 
            "members": [
                "TransArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge"
            ], 
            "lat": 46.7647922, 
            "lng": 9.460412, 
            "type": "Arbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge"
        }, 
        {
            "name": "Balsthal", 
            "color": "#c47853", 
            "members": [
                "BalsthalArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge"
            ], 
            "lat": 47.3095856, 
            "lng": 7.6883283, 
            "type": "Arbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge"
        }, 
        {
            "name": "Eichberg", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "EichbergAuffanglager"
            ], 
            "lat": 47.3428013, 
            "lng": 9.5319606, 
            "type": "Auffanglager"
        }, 
        {
            "name": "Lenk im Simmental", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "Lenk im SimmentalUngarnfl\u00fcchtlinge"
            ], 
            "lat": 46.4571943, 
            "lng": 7.4429104, 
            "type": "Ungarnfl\u00fcchtlinge"
        }, 
        {
            "name": "Albis", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "AlbisFl\u00fcchtlingsheim"
            ], 
            "lat": 47.2877778, 
            "lng": 8.51, 
            "type": "Fl\u00fcchtlingsheim"
        }, 
        {
            "name": "Orselina", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "OrselinaFl\u00fcchtlingsheim"
            ], 
            "lat": 46.1789419, 
            "lng": 8.7989377, 
            "type": "Fl\u00fcchtlingsheim"
        }, 
        {
            "name": "Bad Lauterbach bei Oftringen, Lauterbach / Oftringen", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "Lauterbach / OftringenFl\u00fcchtlingslager", 
                "Bad Lauterbach bei OftringenAuffanglager"
            ], 
            "lat": 47.317915049999996, 
            "lng": 7.924272, 
            "type": "Auffanglager, Fl\u00fcchtlingslager"
        }, 
        {
            "name": "Prangins", 
            "color": "#aaaaff", 
            "members": [
                "PranginsKinderheim"
            ], 
            "lat": 46.3943352, 
            "lng": 6.2492927, 
            "type": "Kinderheim"
        }, 
        {
            "name": "Egetswil", 
            "color": "#c47853", 
            "members": [
                "EgetswilArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge"
            ], 
            "lat": 47.3492167, 
            "lng": 8.1879722, 
            "type": "Arbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge"
        }, 
        {
            "name": "Roveredo", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "RoveredoFl\u00fcchtlingsheim"
            ], 
            "lat": 46.2343502, 
            "lng": 9.1288093, 
            "type": "Fl\u00fcchtlingsheim"
        }, 
        {
            "name": "Interlaken", 
            "color": "#aaffaa", 
            "members": [
                "InterlakenRekonvaleszenten Station"
            ], 
            "lat": 46.6863481, 
            "lng": 7.8632049, 
            "type": "Rekonvaleszenten Station"
        }, 
        {
            "name": "Winterthur - W\u00fclflingen", 
            "color": "#c47853", 
            "members": [
                "Winterthur - W\u00fclflingenBerufslager"
            ], 
            "lat": 47.5091076, 
            "lng": 8.6904167, 
            "type": "Berufslager"
        }, 
        {
            "name": "Bremgarten", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "BremgartenFl\u00fcchtlingslager"
            ], 
            "lat": 47.3491774, 
            "lng": 8.3397905, 
            "type": "Fl\u00fcchtlingslager"
        }, 
        {
            "name": "Baldingen", 
            "color": "#c47853", 
            "members": [
                "BaldingenHolzleseaktion"
            ], 
            "lat": 47.55505, 
            "lng": 8.31702, 
            "type": "Holzleseaktion"
        }, 
        {
            "name": "St\u00e4fa", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "St\u00e4faEmigrantenlager"
            ], 
            "lat": 47.2392343, 
            "lng": 8.7351356, 
            "type": "Emigrantenlager"
        }, 
        {
            "name": "Wiesen", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "WiesenFl\u00fcchtlingsheim"
            ], 
            "lat": 46.7046823, 
            "lng": 9.715258, 
            "type": "Fl\u00fcchtlingsheim"
        }, 
        {
            "name": "D\u00fcrren\u00e4sch", 
            "color": "#aaaaff", 
            "members": [
                "D\u00fcrren\u00e4schKinderheim"
            ], 
            "lat": 47.3214469, 
            "lng": 8.1568605, 
            "type": "Kinderheim"
        }, 
        {
            "name": "Filisur", 
            "color": "#c47853", 
            "members": [
                "FilisurArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge"
            ], 
            "lat": 46.6734153, 
            "lng": 9.6863771, 
            "type": "Arbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge"
        }, 
        {
            "name": "Br\u00fctten", 
            "color": "#c47853", 
            "members": [
                "Br\u00fcttenArbeitsgruppe f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge"
            ], 
            "lat": 47.4730927, 
            "lng": 8.6778198, 
            "type": "Arbeitsgruppe f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge"
        }, 
        {
            "name": "Seengen", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "SeengenFl\u00fcchtlingslager"
            ], 
            "lat": 47.3267872, 
            "lng": 8.2054516, 
            "type": "Fl\u00fcchtlingslager"
        }, 
        {
            "name": "Krattigen", 
            "color": "#aaaaff", 
            "members": [
                "KrattigenJugendalijahheim"
            ], 
            "lat": 46.6611155, 
            "lng": 7.7282129, 
            "type": "Jugendalijahheim"
        }, 
        {
            "name": "Thorberg", 
            "color": "#ffaaaa", 
            "members": [
                "ThorbergStrafanstalt"
            ], 
            "lat": 47.0019933, 
            "lng": 7.5651374, 
            "type": "Strafanstalt"
        }, 
        {
            "name": "Schwendibach/Thun", 
            "color": "#aaaaff", 
            "members": [
                "Schwendibach/ThunKinderheim"
            ], 
            "lat": 46.7751149, 
            "lng": 7.6632737, 
            "type": "Kinderheim"
        }, 
        {
            "name": "Neukirch", 
            "color": "#aaaaff", 
            "members": [
                "NeukirchKinderheim"
            ], 
            "lat": 47.5288234, 
            "lng": 9.3621163, 
            "type": "Kinderheim"
        }, 
        {
            "name": "Saas", 
            "color": "#c47853", 
            "members": [
                "SaasHolzleseaktion"
            ], 
            "lat": 46.9110687, 
            "lng": 9.807416, 
            "type": "Holzleseaktion"
        }, 
        {
            "name": "Allerheiligenberg", 
            "color": "#aaffaa", 
            "members": [
                "AllerheiligenbergSanatorium"
            ], 
            "lat": 47.35233, 
            "lng": 7.81498, 
            "type": "Sanatorium"
        }, 
        {
            "name": "Merishausen", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "MerishausenFl\u00fcchtlingsheim"
            ], 
            "lat": 47.7606448, 
            "lng": 8.6094638, 
            "type": "Fl\u00fcchtlingsheim"
        }, 
        {
            "name": "Herzogenbuchsee", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "HerzogenbuchseeFlickstube", 
                "HerzogenbuchseeInterniertenlager f\u00fcr polnische Soldaten"
            ], 
            "lat": 47.189468, 
            "lng": 7.7077698, 
            "type": "Flickstube, Interniertenlager f\u00fcr polnische Soldaten"
        }, 
        {
            "name": "Somvix", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "SomvixFl\u00fcchtlingsheim"
            ], 
            "lat": 46.7278608, 
            "lng": 8.9383016, 
            "type": "Fl\u00fcchtlingsheim"
        }, 
        {
            "name": "Buchs", 
            "color": "#c47853", 
            "members": [
                "BuchsLandw. Arbeitslager"
            ], 
            "lat": 47.1655403, 
            "lng": 9.4708594, 
            "type": "Landw. Arbeitslager"
        }, 
        {
            "name": "Le Landeron", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "Le LanderonStrafanstalt", 
                "Le LanderonInterniertenheim"
            ], 
            "lat": 47.0581255, 
            "lng": 7.0730626, 
            "type": "Strafanstalt, Interniertenheim"
        }, 
        {
            "name": "Medoscio", 
            "color": "#aaffaa", 
            "members": [
                "MedoscioSanatorium"
            ], 
            "lat": 46.181622, 
            "lng": 8.9008936, 
            "type": "Sanatorium"
        }, 
        {
            "name": "Salgesch", 
            "color": "#c47853", 
            "members": [
                "SalgeschArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge"
            ], 
            "lat": 46.3117718, 
            "lng": 7.5704709, 
            "type": "Arbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge"
        }, 
        {
            "name": "Blankenburg bei Zweisimmen", 
            "color": "#aaaaff", 
            "members": [
                "Blankenburg bei ZweisimmenSchulheim"
            ], 
            "lat": 46.541104, 
            "lng": 7.38532, 
            "type": "Schulheim"
        }, 
        {
            "name": "Landdorf", 
            "color": "#aaaaff", 
            "members": [
                "LanddorfErziehungsheim"
            ], 
            "lat": 46.9205627, 
            "lng": 7.3947358, 
            "type": "Erziehungsheim"
        }, 
        {
            "name": "Yverdon", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "YverdonMilit\u00e4rlager"
            ], 
            "lat": 46.7784736, 
            "lng": 6.641183, 
            "type": "Milit\u00e4rlager"
        }, 
        {
            "name": "Tamins", 
            "color": "#c47853", 
            "members": [
                "TaminsArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge"
            ], 
            "lat": 46.8280926, 
            "lng": 9.4063148, 
            "type": "Arbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge"
        }, 
        {
            "name": "B\u00fclach", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "B\u00fclachUngarnfl\u00fcchtlinge"
            ], 
            "lat": 47.5160671, 
            "lng": 8.5419603, 
            "type": "Ungarnfl\u00fcchtlinge"
        }, 
        {
            "name": "Arth am See", 
            "color": "#aaaaff", 
            "members": [
                "Arth am SeeKinderheim"
            ], 
            "lat": 47.0362841, 
            "lng": 8.5686947, 
            "type": "Kinderheim"
        }, 
        {
            "name": "B\u00f6nigen", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "B\u00f6nigenFl\u00fcchtlingsheim"
            ], 
            "lat": 46.6859659, 
            "lng": 7.8932422, 
            "type": "Fl\u00fcchtlingsheim"
        }, 
        {
            "name": "Chavannes-de-Bogis", 
            "color": "#ffaa00", 
            "members": [
                "Chavannes-de-BogisInterniertenlager f\u00fcr polnische Soldaten"
            ], 
            "lat": 46.3435262, 
            "lng": 6.1621477, 
            "type": "Interniertenlager f\u00fcr polnische Soldaten"
        }, 
        {
            "name": "Rovina", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "RovinaFl\u00fcchtlingsheim"
            ], 
            "lat": 45.9479341, 
            "lng": 8.911712, 
            "type": "Fl\u00fcchtlingsheim"
        }, 
        {
            "name": "Konolfingen", 
            "color": "#c47853", 
            "members": [
                "KonolfingenFlickstube"
            ], 
            "lat": 46.8794597, 
            "lng": 7.6208263, 
            "type": "Flickstube"
        }, 
        {
            "name": "Les Chevalleyres", 
            "color": "#aaaaff", 
            "members": [
                "Les ChevalleyresKinderheim"
            ], 
            "lat": 46.4771074, 
            "lng": 6.8959938, 
            "type": "Kinderheim"
        }, 
        {
            "name": "Ambri - Piotta", 
            "color": "#aaffaa", 
            "members": [
                "Ambri - PiottaSanatorium"
            ], 
            "lat": 46.510617, 
            "lng": 8.690151, 
            "type": "Sanatorium"
        }, 
        {
            "name": "Gals", 
            "color": "#ffaaaa", 
            "members": [
                "GalsStraflager"
            ], 
            "lat": 47.0281883, 
            "lng": 7.050374, 
            "type": "Straflager"
        }, 
        {
            "name": "Roth\u00f6he bei Oberburg", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "Roth\u00f6he bei OberburgFl\u00fcchtlingslager"
            ], 
            "lat": 47.039879, 
            "lng": 7.5454202, 
            "type": "Fl\u00fcchtlingslager"
        }, 
        {
            "name": "M\u00e4nnedorf", 
            "color": "#aaaaff", 
            "members": [
                "M\u00e4nnedorfKinderheim"
            ], 
            "lat": 47.2574625, 
            "lng": 8.6946733, 
            "type": "Kinderheim"
        }
    ], 
    "12": [
        {
            "name": "Caux", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "CauxFl\u00fcchtlingsheim"
            ], 
            "lat": 46.43245, 
            "lng": 6.9369, 
            "type": "Fl\u00fcchtlingsheim"
        }, 
        {
            "name": "Grand Lancy", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "Grand LancyHeim f\u00fcr Intellektuelle"
            ], 
            "lat": 46.1781048, 
            "lng": 6.1233726, 
            "type": "Heim f\u00fcr Intellektuelle"
        }, 
        {
            "name": "Les Avants, Les Avants sur Montreux", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "Les Avants sur MontreuxFl\u00fcchtlingsheim", 
                "Les AvantsInterniertenheim", 
                "Les AvantsAuffanglager", 
                "Les AvantsFl\u00fcchtlingsheim", 
                "Les Avantsunbekannt"
            ], 
            "lat": 46.45328512, 
            "lng": 6.94288368, 
            "type": "Fl\u00fcchtlingsheim, Auffanglager, Interniertenheim, unbekannt"
        }, 
        {
            "name": "Morgins", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "MorginsFl\u00fcchtlingsheim"
            ], 
            "lat": 46.2382, 
            "lng": 6.8519, 
            "type": "Fl\u00fcchtlingsheim"
        }, 
        {
            "name": "Ligornetto", 
            "color": "#ffffff", 
            "members": [
                "Ligornettounbekannt"
            ], 
            "lat": 45.8627987, 
            "lng": 8.9516366, 
            "type": "unbekannt"
        }, 
        {
            "name": "Bellinzona, Bellizona", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "BellinzonaFl\u00fcchtlingsheim", 
                "BellinzonaAuffanglager", 
                "BellinzonaUngarnfl\u00fcchtlinge", 
                "BellizonaAuffanglager", 
                "BellinzonaFl\u00fcchtlingslager"
            ], 
            "lat": 46.1946216, 
            "lng": 9.0244124, 
            "type": "Fl\u00fcchtlingsheim, Auffanglager, Ungarnfl\u00fcchtlinge, Fl\u00fcchtlingslager"
        }, 
        {
            "name": "Rovio", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "RovioInterniertenlager", 
                "RovioKinderheim", 
                "RovioFl\u00fcchtlingsheim"
            ], 
            "lat": 45.9362506, 
            "lng": 8.9836424, 
            "type": "Fl\u00fcchtlingsheim, Kinderheim, Interniertenlager"
        }, 
        {
            "name": "Glion sur Montreux, Territet", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "TerritetSchullager", 
                "TerritetFl\u00fcchtlingsheim", 
                "Glion sur MontreuxFl\u00fcchtlingsheim"
            ], 
            "lat": 46.42852126666667, 
            "lng": 6.923664466666666, 
            "type": "Fl\u00fcchtlingsheim, Schullager"
        }, 
        {
            "name": "Z\u00fcrichhorn", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "Z\u00fcrichhornUmschulungslager", 
                "Z\u00fcrichhornSonderbetrieb"
            ], 
            "lat": 47.3535289, 
            "lng": 8.5514208, 
            "type": "Sonderbetrieb, Umschulungslager"
        }, 
        {
            "name": "Kemleten", 
            "color": "#c47853", 
            "members": [
                "KemletenArbeitslager f\u00fcr Emigranten"
            ], 
            "lat": 47.4505063, 
            "lng": 8.7191851, 
            "type": "Arbeitslager f\u00fcr Emigranten"
        }, 
        {
            "name": "Vouvry", 
            "color": "#c47853", 
            "members": [
                "VouvryArbeitslager f\u00fcr Emigranten"
            ], 
            "lat": 46.3363829, 
            "lng": 6.8910112, 
            "type": "Arbeitslager f\u00fcr Emigranten"
        }, 
        {
            "name": "F\u00e4llanden", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "F\u00e4llandenEmigrantenlager"
            ], 
            "lat": 47.3706194, 
            "lng": 8.6388249, 
            "type": "Emigrantenlager"
        }, 
        {
            "name": "Z\u00fcrich", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "Z\u00fcrichKinderheim", 
                "Z\u00fcrichUngarnfl\u00fcchtlinge", 
                "Z\u00fcrichNULL", 
                "Z\u00fcrichunbekannt", 
                "Z\u00fcrichFlickstube", 
                "Z\u00fcrichSchulheim", 
                "Z\u00fcrichAltersheim", 
                "Z\u00fcrichSonderbetrieb"
            ], 
            "lat": 47.37688659999999, 
            "lng": 8.541694, 
            "type": "Schulheim, Kinderheim, Altersheim, Ungarnfl\u00fcchtlinge, unbekannt, Flickstube, Sonderbetrieb, NULL"
        }, 
        {
            "name": "Davos, Davos - Dorf", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "Davos - Dorfunbekannt", 
                "DavosSanatorium", 
                "Davos - DorfFl\u00fcchtlingsheim", 
                "DavosNULL", 
                "Davos - DorfSanatorium", 
                "Davos - DorfKinderheim", 
                "Davosunbekannt", 
                "DavosKinderheim"
            ], 
            "lat": 46.8027453, 
            "lng": 9.835970099999999, 
            "type": "Fl\u00fcchtlingsheim, unbekannt, NULL, Kinderheim, Sanatorium"
        }, 
        {
            "name": "Baugy, Clarens", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "BaugyFl\u00fcchtlingsheim", 
                "ClarensFl\u00fcchtlingsheim", 
                "Clarensunbekannt"
            ], 
            "lat": 46.443961300000005, 
            "lng": 6.893332099999999, 
            "type": "Fl\u00fcchtlingsheim, unbekannt"
        }, 
        {
            "name": "Pr\u00eales", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "Pr\u00ealesFl\u00fcchtlingsheim", 
                "Pr\u00ealesR\u00fcckwandererheim", 
                "Pr\u00ealesFl\u00fcchtlingslager"
            ], 
            "lat": 47.0994968, 
            "lng": 7.130458999999999, 
            "type": "R\u00fcckwandererheim, Fl\u00fcchtlingsheim, Fl\u00fcchtlingslager"
        }, 
        {
            "name": "Vevey", 
            "color": "#aaffaa", 
            "members": [
                "VeveyAltersheim"
            ], 
            "lat": 46.4628333, 
            "lng": 6.8419192, 
            "type": "Altersheim"
        }, 
        {
            "name": "Ruvigliana, Lugano - Ruvigliana, Lugano - Castagnola, Cassarate - Lugano", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "RuviglianaFl\u00fcchtlingsheim", 
                "Lugano - CastagnolaFl\u00fcchtlingsheim", 
                "Cassarate - LuganoFl\u00fcchtlingsheim", 
                "Lugano - RuviglianaFl\u00fcchtlingsheim", 
                "Lugano - CastagnolaNULL"
            ], 
            "lat": 46.007725640000004, 
            "lng": 8.973606440000001, 
            "type": "Fl\u00fcchtlingsheim, NULL"
        }, 
        {
            "name": "Champel, Genf - Champel", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "ChampelFl\u00fcchtlingslager", 
                "Genf - ChampelFl\u00fcchtlingsheim", 
                "Champelunbekannt", 
                "ChampelAuffanglager", 
                "ChampelFl\u00fcchtlingsheim"
            ], 
            "lat": 46.1896788, 
            "lng": 6.1575397, 
            "type": "Auffanglager, Fl\u00fcchtlingslager, Fl\u00fcchtlingsheim, unbekannt"
        }, 
        {
            "name": "Petit-Saconnex", 
            "color": "#ffffff", 
            "members": [
                "Petit-Saconnexunbekannt"
            ], 
            "lat": 46.2168876, 
            "lng": 6.130688, 
            "type": "unbekannt"
        }, 
        {
            "name": "Geisshof - Bremgarten", 
            "color": "#c47853", 
            "members": [
                "Geisshof - BremgartenArbeitslager f\u00fcr Emigranten"
            ], 
            "lat": 47.3322334, 
            "lng": 8.3613723, 
            "type": "Arbeitslager f\u00fcr Emigranten"
        }, 
        {
            "name": "Kriens", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "KriensFl\u00fcchtlingsheim"
            ], 
            "lat": 47.0341978, 
            "lng": 8.2772552, 
            "type": "Fl\u00fcchtlingsheim"
        }, 
        {
            "name": "Mezzovico", 
            "color": "#c47853", 
            "members": [
                "MezzovicoArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge"
            ], 
            "lat": 46.0931375, 
            "lng": 8.9228556, 
            "type": "Arbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge"
        }, 
        {
            "name": "Vicosoprano", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "VicosopranoFl\u00fcchtlingsheim"
            ], 
            "lat": 46.351022, 
            "lng": 9.6220807, 
            "type": "Fl\u00fcchtlingsheim"
        }, 
        {
            "name": "Aeugsterthal", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "AeugsterthalAuffanglager"
            ], 
            "lat": 47.28417, 
            "lng": 8.48708, 
            "type": "Auffanglager"
        }, 
        {
            "name": "Neuhausen", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "NeuhausenFl\u00fcchtlingsheim"
            ], 
            "lat": 47.68371, 
            "lng": 8.61259, 
            "type": "Fl\u00fcchtlingsheim"
        }, 
        {
            "name": "Bonstetten", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "BonstettenSchullager", 
                "BonstettenArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge"
            ], 
            "lat": 47.31516, 
            "lng": 8.4680573, 
            "type": "Arbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge, Schullager"
        }, 
        {
            "name": "Rickenbach - Waldegg, Gelterkinden - Waldegg", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "Rickenbach - WaldeggArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge", 
                "Rickenbach - WaldeggFl\u00fcchtlingsheim", 
                "Gelterkinden - WaldeggArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge"
            ], 
            "lat": 47.4928921, 
            "lng": 7.852398, 
            "type": "Arbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge, Fl\u00fcchtlingsheim"
        }, 
        {
            "name": "Champ\u00e9ry", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "Champ\u00e9ryJugendalijahheim", 
                "Champ\u00e9ryAuffanglager", 
                "Champ\u00e9ryFl\u00fcchtlingsheim", 
                "Champ\u00e9ryKinderheim"
            ], 
            "lat": 46.1816543, 
            "lng": 6.8747591, 
            "type": "Fl\u00fcchtlingsheim, Auffanglager, Kinderheim, Jugendalijahheim"
        }, 
        {
            "name": "Pottersalp / S\u00e4ntis", 
            "color": "#c47853", 
            "members": [
                "Pottersalp / S\u00e4ntisArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge"
            ], 
            "lat": 47.267524, 
            "lng": 9.341061, 
            "type": "Arbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge"
        }, 
        {
            "name": "Brissago", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "BrissagoFl\u00fcchtlingsheim", 
                "BrissagoKinderheim", 
                "BrissagoArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge"
            ], 
            "lat": 46.1200438, 
            "lng": 8.7112657, 
            "type": "Arbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge, Fl\u00fcchtlingsheim, Kinderheim"
        }, 
        {
            "name": "Oberhelfenschwil", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "OberhelfenschwilArbeitslager f\u00fcr Emigranten", 
                "OberhelfenschwilAuffanglager", 
                "OberhelfenschwilFl\u00fcchtlingslager"
            ], 
            "lat": 47.3540918, 
            "lng": 9.1129175, 
            "type": "Arbeitslager f\u00fcr Emigranten, Auffanglager, Fl\u00fcchtlingslager"
        }, 
        {
            "name": "M\u00f6hlin", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "M\u00f6hlinQuarant\u00e4nelager f\u00fcr R\u00fcckwanderer", 
                "M\u00f6hlinArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge"
            ], 
            "lat": 47.5591304, 
            "lng": 7.8442531, 
            "type": "Arbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge, Quarant\u00e4nelager f\u00fcr R\u00fcckwanderer"
        }, 
        {
            "name": "Birmensdorf", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "BirmensdorfSchullager", 
                "BirmensdorfArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge", 
                "BirmensdorfFl\u00fcchtlingsheim"
            ], 
            "lat": 47.35367, 
            "lng": 8.43714, 
            "type": "Arbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge, Fl\u00fcchtlingsheim, Schullager"
        }, 
        {
            "name": "T\u00e4sch", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "T\u00e4schFl\u00fcchtlingsheim"
            ], 
            "lat": 46.0679692, 
            "lng": 7.7759045, 
            "type": "Fl\u00fcchtlingsheim"
        }, 
        {
            "name": "Hemberg", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "HembergAuffanglager", 
                "HembergKinderheim"
            ], 
            "lat": 47.3004487, 
            "lng": 9.1760617, 
            "type": "Kinderheim, Auffanglager"
        }, 
        {
            "name": "B\u00f6ckten", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "B\u00f6cktenFl\u00fcchtlingsheim", 
                "B\u00f6cktenHachscharah", 
                "B\u00f6cktenAltersheim"
            ], 
            "lat": 47.4626895, 
            "lng": 7.8361995, 
            "type": "Fl\u00fcchtlingsheim, Hachscharah, Altersheim"
        }, 
        {
            "name": "La Rosiaz, La Rosiaz - Lausanne", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "La RosiazFl\u00fcchtlingsheim", 
                "La RosiazAuffanglager", 
                "La Rosiaz - LausanneFl\u00fcchtlingsheim", 
                "La RosiazM\u00fctterheim"
            ], 
            "lat": 46.5205474, 
            "lng": 6.6612619, 
            "type": "Fl\u00fcchtlingsheim, Auffanglager, M\u00fctterheim"
        }, 
        {
            "name": "Hedingen", 
            "color": "#c47853", 
            "members": [
                "HedingenArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge"
            ], 
            "lat": 47.2977669, 
            "lng": 8.4482542, 
            "type": "Arbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge"
        }, 
        {
            "name": "Magliaso", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "MagliasoFl\u00fcchtlingsheim", 
                "MagliasoInterniertenheim"
            ], 
            "lat": 45.9834646, 
            "lng": 8.8886323, 
            "type": "Fl\u00fcchtlingsheim, Interniertenheim"
        }, 
        {
            "name": "Luzern", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "LuzernUngarnfl\u00fcchtlinge", 
                "Luzernunbekannt", 
                "LuzernR\u00fcckwandererheim", 
                "LuzernFl\u00fcchtlingsheim", 
                "LuzernFl\u00fcchtlingslager"
            ], 
            "lat": 47.0501682, 
            "lng": 8.3093072, 
            "type": "R\u00fcckwandererheim, Fl\u00fcchtlingsheim, Fl\u00fcchtlingslager, Ungarnfl\u00fcchtlinge, unbekannt"
        }, 
        {
            "name": "Lengnau", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "LengnauAltersheim", 
                "LengnauFl\u00fcchtlingslager", 
                "LengnauArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge", 
                "LengnauFl\u00fcchtlingsheim"
            ], 
            "lat": 47.18076, 
            "lng": 7.3692807, 
            "type": "Arbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge, Fl\u00fcchtlingsheim, Altersheim, Fl\u00fcchtlingslager"
        }, 
        {
            "name": "Visp, Vi\u00e8ge", 
            "color": "#c47853", 
            "members": [
                "Vi\u00e8geArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge", 
                "VispArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge"
            ], 
            "lat": 46.2947277, 
            "lng": 7.8821204, 
            "type": "Arbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge"
        }, 
        {
            "name": "B\u00fcren a/A, B\u00fcren an der Aare", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "B\u00fcren a/AAuffanglager", 
                "B\u00fcren a/AArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge", 
                "B\u00fcren an der AareInterniertenlager f\u00fcr polnische Soldaten"
            ], 
            "lat": 47.1395743, 
            "lng": 7.374796800000001, 
            "type": "Arbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge, Auffanglager, Interniertenlager f\u00fcr polnische Soldaten"
        }, 
        {
            "name": "Lugano", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "LuganoAltersheim", 
                "LuganoFl\u00fcchtlingsheim", 
                "LuganoFl\u00fcchtlingslager", 
                "LuganoWerkst\u00e4tten", 
                "Luganounbekannt"
            ], 
            "lat": 46.0036778, 
            "lng": 8.951052, 
            "type": "Fl\u00fcchtlingsheim, unbekannt, Werkst\u00e4tten, Altersheim, Fl\u00fcchtlingslager"
        }, 
        {
            "name": "Sugiez - Les Verri\u00e8res, Sugiez - Les Vernes", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "Sugiez - Les Verri\u00e8resArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge", 
                "Sugiez - Les VernesStrafanstalt", 
                "Sugiez - Les Vernesunbekannt"
            ], 
            "lat": 46.9618591, 
            "lng": 7.1041652, 
            "type": "Arbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge, Strafanstalt, unbekannt"
        }, 
        {
            "name": "Bellechasse", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "BellechasseStrafanstalt", 
                "BellechasseInterniertenheim"
            ], 
            "lat": 46.9743127, 
            "lng": 7.1334812, 
            "type": "Strafanstalt, Interniertenheim"
        }, 
        {
            "name": "Raron", 
            "color": "#c47853", 
            "members": [
                "RaronArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge"
            ], 
            "lat": 46.3090067, 
            "lng": 7.80016, 
            "type": "Arbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge"
        }, 
        {
            "name": "Moudon", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "MoudonFl\u00fcchtlingsheim", 
                "MoudonAuffanglager"
            ], 
            "lat": 46.6698891, 
            "lng": 6.7975224, 
            "type": "Fl\u00fcchtlingsheim, Auffanglager"
        }, 
        {
            "name": "St. Cergue", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "St. CergueFl\u00fcchtlingsheim", 
                "St. CergueInterniertenheim", 
                "St. CergueR\u00fcckwandererheim", 
                "St. Cergueunbekannt"
            ], 
            "lat": 46.4460412, 
            "lng": 6.1581382, 
            "type": "R\u00fcckwandererheim, Fl\u00fcchtlingsheim, Interniertenheim, unbekannt"
        }, 
        {
            "name": "Lausanne-Ouchy", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "Lausanne-OuchyAuffanglager"
            ], 
            "lat": 46.510155, 
            "lng": 6.626487, 
            "type": "Auffanglager"
        }, 
        {
            "name": "Beatenberg", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "BeatenbergR\u00fcckwandererheim", 
                "BeatenbergFl\u00fcchtlingsheim", 
                "Beatenbergunbekannt", 
                "BeatenbergSanatorium", 
                "BeatenbergKinderheim"
            ], 
            "lat": 46.7035407, 
            "lng": 7.8095511, 
            "type": "R\u00fcckwandererheim, Fl\u00fcchtlingsheim, Sanatorium, Kinderheim, unbekannt"
        }, 
        {
            "name": "Trevano (bei Lugano)", 
            "color": "#aaaaff", 
            "members": [
                "Trevano (bei Lugano)Schulheim"
            ], 
            "lat": 46.0287548, 
            "lng": 8.9617594, 
            "type": "Schulheim"
        }, 
        {
            "name": "Wallisellen", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "WallisellenWohnlager", 
                "WallisellenSchul- und Werkst\u00e4ttenlager"
            ], 
            "lat": 47.4156189, 
            "lng": 8.5889722, 
            "type": "Schul- und Werkst\u00e4ttenlager, Wohnlager"
        }, 
        {
            "name": "Rheinfelden", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "RheinfeldenQuarant\u00e4nelager f\u00fcr R\u00fcckwanderer", 
                "RheinfeldenQuarant\u00e4nelager", 
                "RheinfeldenHolzdepot"
            ], 
            "lat": 47.55219, 
            "lng": 7.7922914, 
            "type": "Holzdepot, Quarant\u00e4nelager, Quarant\u00e4nelager f\u00fcr R\u00fcckwanderer"
        }, 
        {
            "name": "Fribourg", 
            "color": "#aaaaff", 
            "members": [
                "FribourgHochschullager", 
                "FribourgSchulheim"
            ], 
            "lat": 46.8064773, 
            "lng": 7.1619719, 
            "type": "Schulheim, Hochschullager"
        }, 
        {
            "name": "Balgrist", 
            "color": "#aaffaa", 
            "members": [
                "BalgristKrankenhaus"
            ], 
            "lat": 47.3549198, 
            "lng": 8.5748037, 
            "type": "Krankenhaus"
        }, 
        {
            "name": "Bern", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "BernFl\u00fcchtlingsheim", 
                "BernKrankenhaus"
            ], 
            "lat": 46.9479739, 
            "lng": 7.4474468, 
            "type": "Fl\u00fcchtlingsheim, Krankenhaus"
        }, 
        {
            "name": "Leyisin, Leysin, Leysin-Les Diablerets", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "LeysinInterniertenheim", 
                "LeysinSanatorium", 
                "LeyisinSanatorium", 
                "Leysinunbekannt", 
                "Leysin-Les DiableretsFl\u00fcchtlingsheim"
            ], 
            "lat": 46.344172879999995, 
            "lng": 7.01273078, 
            "type": "Interniertenheim, unbekannt, Fl\u00fcchtlingsheim, Sanatorium"
        }, 
        {
            "name": "Ampfernh\u00f6he", 
            "color": "#c47853", 
            "members": [
                "Ampfernh\u00f6heArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge"
            ], 
            "lat": 47.5164273, 
            "lng": 8.1217106, 
            "type": "Arbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge"
        }, 
        {
            "name": "Engelberg", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "EngelbergSchulheim", 
                "EngelbergKinderheim", 
                "EngelbergFl\u00fcchtlingsheim", 
                "EngelbergJugendalijahheim"
            ], 
            "lat": 46.8200266, 
            "lng": 8.4069918, 
            "type": "Fl\u00fcchtlingsheim, Schulheim, Kinderheim, Jugendalijahheim"
        }, 
        {
            "name": "Adliswil", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "AdliswilErziehungsheim", 
                "AdliswilAuffanglager", 
                "AdliswilFl\u00fcchtlingsheim"
            ], 
            "lat": 47.312434700000004, 
            "lng": 8.5270459, 
            "type": "Erziehungsheim, Fl\u00fcchtlingsheim, Auffanglager"
        }, 
        {
            "name": "Sumiswald", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "SumiswaldFl\u00fcchtlingsheim"
            ], 
            "lat": 47.0284465, 
            "lng": 7.7446642, 
            "type": "Fl\u00fcchtlingsheim"
        }, 
        {
            "name": "Thalheim", 
            "color": "#c47853", 
            "members": [
                "ThalheimArbeitslager f\u00fcr Emigranten"
            ], 
            "lat": 47.438287, 
            "lng": 8.1035688, 
            "type": "Arbeitslager f\u00fcr Emigranten"
        }, 
        {
            "name": "Montreux", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "MontreuxFl\u00fcchtlingsheim", 
                "MontreuxSchulheim", 
                "Montreuxunbekannt"
            ], 
            "lat": 46.4312213, 
            "lng": 6.910679900000001, 
            "type": "Fl\u00fcchtlingsheim, Schulheim, unbekannt"
        }, 
        {
            "name": "Montana", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "MontanaSanatorium", 
                "MontanaFl\u00fcchtlingsheim", 
                "Montanaunbekannt", 
                "MontanaArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge"
            ], 
            "lat": 46.3102173, 
            "lng": 7.4774587, 
            "type": "Arbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge, Fl\u00fcchtlingsheim, Sanatorium, unbekannt"
        }, 
        {
            "name": "Arisdorf", 
            "color": "#c47853", 
            "members": [
                "ArisdorfArbeitslager f\u00fcr Emigranten", 
                "ArisdorfArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge"
            ], 
            "lat": 47.5129592, 
            "lng": 7.7652075, 
            "type": "Arbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge, Arbeitslager f\u00fcr Emigranten"
        }, 
        {
            "name": "Burg - Schloss", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "Burg - SchlossSchullager", 
                "Burg - SchlossArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge"
            ], 
            "lat": 46.7065902, 
            "lng": 7.7271909, 
            "type": "Arbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge, Schullager"
        }, 
        {
            "name": "Genf", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "GenfHeim f\u00fcr Intellektuelle", 
                "GenfInterniertenheim", 
                "GenfAuffanglager", 
                "Genfunbekannt", 
                "GenfSchulheim", 
                "GenfUmschulungslager", 
                "GenfKinderheim", 
                "GenfFl\u00fcchtlingsheim"
            ], 
            "lat": 46.20439069999999, 
            "lng": 6.1431577, 
            "type": "Schulheim, Heim f\u00fcr Intellektuelle, Kinderheim, Umschulungslager, Interniertenheim, Auffanglager, unbekannt, Fl\u00fcchtlingsheim"
        }, 
        {
            "name": "Oberglatt - Elekt., Oberglatt", 
            "color": "#c47853", 
            "members": [
                "Oberglatt - Elekt.Arbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge", 
                "OberglattArbeitslager f\u00fcr Emigranten"
            ], 
            "lat": 47.4766643, 
            "lng": 8.5194782, 
            "type": "Arbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge, Arbeitslager f\u00fcr Emigranten"
        }, 
        {
            "name": "Locarno", 
            "color": "#c47853", 
            "members": [
                "LocarnoArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge", 
                "LocarnoArbeitslager f\u00fcr Emigranten"
            ], 
            "lat": 46.1669988, 
            "lng": 8.7942643, 
            "type": "Arbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge, Arbeitslager f\u00fcr Emigranten"
        }, 
        {
            "name": "Diepoldsau", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "DiepoldsauEmigrantenlager"
            ], 
            "lat": 47.385988, 
            "lng": 9.6547802, 
            "type": "Emigrantenlager"
        }, 
        {
            "name": "Davesco", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "DavescoSchullager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge", 
                "DavescoArbeitslager f\u00fcr Emigranten"
            ], 
            "lat": 46.0371639, 
            "lng": 8.9803742, 
            "type": "Arbeitslager f\u00fcr Emigranten, Schullager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge"
        }, 
        {
            "name": "Felsberg", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "FelsbergArbeitslager f\u00fcr Emigranten", 
                "FelsbergFl\u00fcchtlingslager"
            ], 
            "lat": 46.8452376, 
            "lng": 9.4712304, 
            "type": "Arbeitslager f\u00fcr Emigranten, Fl\u00fcchtlingslager"
        }, 
        {
            "name": "Les Geneveys - sur - Coffrane", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "Les Geneveys - sur - CoffraneAuffanglager"
            ], 
            "lat": 47.016667, 
            "lng": 6.85, 
            "type": "Auffanglager"
        }, 
        {
            "name": "Sierre", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "SierreArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge", 
                "SierreFl\u00fcchtlingsheim"
            ], 
            "lat": 46.2941311, 
            "lng": 7.5335362, 
            "type": "Arbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge, Fl\u00fcchtlingsheim"
        }, 
        {
            "name": "Morcote", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "MorcoteFl\u00fcchtlingsheim", 
                "MorcoteFl\u00fcchtlingsheim und Werkst\u00e4tten"
            ], 
            "lat": 45.9278156, 
            "lng": 8.9078997, 
            "type": "Fl\u00fcchtlingsheim, Fl\u00fcchtlingsheim und Werkst\u00e4tten"
        }, 
        {
            "name": "Pr\u00e9gny", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "Pr\u00e9gnySchulheim", 
                "Pr\u00e9gnyFl\u00fcchtlingsheim"
            ], 
            "lat": 46.2341791, 
            "lng": 6.1393268, 
            "type": "Fl\u00fcchtlingsheim, Schulheim"
        }, 
        {
            "name": "Sch\u00f6nengrund", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "Sch\u00f6nengrundAuffanglager", 
                "Sch\u00f6nengrundArbeitslager f\u00fcr Emigranten", 
                "Sch\u00f6nengrundFl\u00fcchtlingsheim"
            ], 
            "lat": 47.3260986, 
            "lng": 9.226432, 
            "type": "Arbeitslager f\u00fcr Emigranten, Auffanglager, Fl\u00fcchtlingsheim"
        }, 
        {
            "name": "Champ\u00e9ry / Col de Coux", 
            "color": "#c47853", 
            "members": [
                "Champ\u00e9ry / Col de CouxArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge"
            ], 
            "lat": 46.1502, 
            "lng": 6.79282, 
            "type": "Arbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge"
        }, 
        {
            "name": "Gordola", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "GordolaFl\u00fcchtlingsheim", 
                "GordolaArbeitslager f\u00fcr Emigranten und Fl\u00fcchtlinge"
            ], 
            "lat": 46.1809063, 
            "lng": 8.8608089, 
            "type": "Arbeitslager f\u00fcr Emigranten und Fl\u00fcchtlinge, Fl\u00fcchtlingsheim"
        }, 
        {
            "name": "Sattelegg", 
            "color": "#c47853", 
            "members": [
                "SatteleggArbeitslager f\u00fcr Emigranten"
            ], 
            "lat": 47.1273, 
            "lng": 8.84662, 
            "type": "Arbeitslager f\u00fcr Emigranten"
        }, 
        {
            "name": "Serneus", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "SerneusFl\u00fcchtlingsheim"
            ], 
            "lat": 46.889989, 
            "lng": 9.838752, 
            "type": "Fl\u00fcchtlingsheim"
        }, 
        {
            "name": "Unterrealta", 
            "color": "#ffaa00", 
            "members": [
                "UnterrealtaInterniertenlager"
            ], 
            "lat": 46.7570775, 
            "lng": 9.4211036, 
            "type": "Interniertenlager"
        }, 
        {
            "name": "Heiden", 
            "color": "#aaaaff", 
            "members": [
                "HeidenKinderheim"
            ], 
            "lat": 47.4440576, 
            "lng": 9.5319772, 
            "type": "Kinderheim"
        }, 
        {
            "name": "Basel", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "BaselSonderbetrieb", 
                "BaselWaisenhaus", 
                "BaselFl\u00fcchtlingslager", 
                "BaselQuarant\u00e4nelager", 
                "BaselLehrlingsheim", 
                "BaselStrafanstalt", 
                "BaselFl\u00fcchtlingsheim", 
                "BaselSchulheim", 
                "BaselLehrlingsheim der Basler Hilfe f\u00fcr Emigrantenkinder", 
                "BaselNULL"
            ], 
            "lat": 47.55959860000001, 
            "lng": 7.588576099999999, 
            "type": "Quarant\u00e4nelager, Schulheim, Lehrlingsheim, Strafanstalt, Lehrlingsheim der Basler Hilfe f\u00fcr Emigrantenkinder, Sonderbetrieb, Fl\u00fcchtlingsheim, NULL, Waisenhaus, Fl\u00fcchtlingslager"
        }, 
        {
            "name": "Churwalden", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "ChurwaldenFl\u00fcchtlingsheim", 
                "ChurwaldenSchulheim", 
                "ChurwaldenDi\u00e4tstation", 
                "ChurwaldenR\u00fcckwandererheim", 
                "ChurwaldenInterniertenheim"
            ], 
            "lat": 46.7809052, 
            "lng": 9.5434284, 
            "type": "R\u00fcckwandererheim, Interniertenheim, Schulheim, Di\u00e4tstation, Fl\u00fcchtlingsheim"
        }, 
        {
            "name": "Girenbad bei Hinwil, Girenbad", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "Girenbad bei HinwilAuffanglager", 
                "GirenbadFl\u00fcchtlingsheim"
            ], 
            "lat": 47.30957, 
            "lng": 8.87265, 
            "type": "Fl\u00fcchtlingsheim, Auffanglager"
        }, 
        {
            "name": "B\u00fcsserach", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "B\u00fcsserachAuffanglager"
            ], 
            "lat": 47.391439, 
            "lng": 7.5399922, 
            "type": "Auffanglager"
        }, 
        {
            "name": "Z\u00fcrich - Seebach", 
            "color": "#c47853", 
            "members": [
                "Z\u00fcrich - SeebachSonderbetrieb"
            ], 
            "lat": 47.4215556, 
            "lng": 8.5383447, 
            "type": "Sonderbetrieb"
        }, 
        {
            "name": "Belmont", 
            "color": "#c47853", 
            "members": [
                "BelmontArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge"
            ], 
            "lat": 46.1982388, 
            "lng": 6.1656826, 
            "type": "Arbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge"
        }, 
        {
            "name": "Andelfingen", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "AndelfingenSchullager", 
                "AndelfingenArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge"
            ], 
            "lat": 47.5948288, 
            "lng": 8.6789566, 
            "type": "Arbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge, Schullager"
        }, 
        {
            "name": "Hilfikon", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "HilfikonFl\u00fcchtlingslager", 
                "HilfikonSchulheim"
            ], 
            "lat": 47.3331334, 
            "lng": 8.2465197, 
            "type": "Schulheim, Fl\u00fcchtlingslager"
        }, 
        {
            "name": "Gempen - Stollen", 
            "color": "#c47853", 
            "members": [
                "Gempen - StollenArbeitslager f\u00fcr Emigranten"
            ], 
            "lat": 47.4807587, 
            "lng": 7.6442005, 
            "type": "Arbeitslager f\u00fcr Emigranten"
        }, 
        {
            "name": "Schauenburg - Bad", 
            "color": "#c47853", 
            "members": [
                "Schauenburg - BadArbeitslager f\u00fcr Emigranten"
            ], 
            "lat": 47.4954046, 
            "lng": 7.6833047, 
            "type": "Arbeitslager f\u00fcr Emigranten"
        }, 
        {
            "name": "Olsberg", 
            "color": "#c47853", 
            "members": [
                "OlsbergArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge"
            ], 
            "lat": 47.5207317, 
            "lng": 7.7832254, 
            "type": "Arbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge"
        }, 
        {
            "name": "Spiez", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "Spiezunbekannt", 
                "SpiezR\u00fcckwandererheim", 
                "SpiezFl\u00fcchtlingsheim", 
                "SpiezArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge"
            ], 
            "lat": 46.6884826, 
            "lng": 7.6791524, 
            "type": "Arbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge, Fl\u00fcchtlingsheim, unbekannt, R\u00fcckwandererheim"
        }, 
        {
            "name": "B\u00fcrten", 
            "color": "#c47853", 
            "members": [
                "B\u00fcrtenArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge"
            ], 
            "lat": 47.3761486, 
            "lng": 7.6887502, 
            "type": "Arbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge"
        }, 
        {
            "name": "Hasenberg", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "HasenbergUngarnfl\u00fcchtlinge", 
                "HasenbergInterniertenheim", 
                "HasenbergAuffanglager", 
                "HasenbergSchullager", 
                "HasenbergArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge"
            ], 
            "lat": 47.3784829, 
            "lng": 8.3644236, 
            "type": "Arbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge, Interniertenheim, Auffanglager, Schullager, Ungarnfl\u00fcchtlinge"
        }, 
        {
            "name": "Zugerberg", 
            "color": "#aaaaff", 
            "members": [
                "ZugerbergJugendalijaheim", 
                "ZugerbergKinderheim"
            ], 
            "lat": 47.1391, 
            "lng": 8.53768, 
            "type": "Jugendalijaheim, Kinderheim"
        }, 
        {
            "name": "Bex-les-Bains", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "Bex-les-BainsJugendalijahheim", 
                "Bex-les-BainsFl\u00fcchtlingsheim", 
                "Bex-les-BainsAuffanglager", 
                "Bex-les-BainsKinderheim"
            ], 
            "lat": 46.19697, 
            "lng": 7.02724, 
            "type": "Kinderheim, Auffanglager, Fl\u00fcchtlingsheim, Jugendalijahheim"
        }, 
        {
            "name": "T\u00e4nikon, Aadorf", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "T\u00e4nikonFreiplatzheim", 
                "AadorfFlickstube"
            ], 
            "lat": 47.484014900000005, 
            "lng": 8.9044415, 
            "type": "Flickstube, Freiplatzheim"
        }, 
        {
            "name": "Lenzerheide, Valbella - Lenzerheide", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "Valbella - LenzerheideFl\u00fcchtlingsheim", 
                "LenzerheideInterniertenheim"
            ], 
            "lat": 46.7286653, 
            "lng": 9.557472, 
            "type": "Fl\u00fcchtlingsheim, Interniertenheim"
        }, 
        {
            "name": "Winterthur", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "WinterthurHochschullager", 
                "WinterthurFlickstube"
            ], 
            "lat": 47.4988196, 
            "lng": 8.7236889, 
            "type": "Flickstube, Hochschullager"
        }, 
        {
            "name": "Gossau", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "GossauEmigrantenheim"
            ], 
            "lat": 47.4155608, 
            "lng": 9.248852, 
            "type": "Emigrantenheim"
        }, 
        {
            "name": "Lugano-Paradiso", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "Lugano-ParadisoFl\u00fcchtlingsheim", 
                "Lugano-ParadisoFl\u00fcchtlingslager"
            ], 
            "lat": 45.9907174, 
            "lng": 8.9452618, 
            "type": "Fl\u00fcchtlingsheim, Fl\u00fcchtlingslager"
        }, 
        {
            "name": "Lostorf", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "LostorfFl\u00fcchtlingslager"
            ], 
            "lat": 47.3842634, 
            "lng": 7.9489303, 
            "type": "Fl\u00fcchtlingslager"
        }, 
        {
            "name": "Witzwil", 
            "color": "#ffaaaa", 
            "members": [
                "WitzwilStrafanstalt"
            ], 
            "lat": 46.99576, 
            "lng": 7.08635, 
            "type": "Strafanstalt"
        }, 
        {
            "name": "Liestal / Bienenberg", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "Liestal / BienenbergR\u00fcckwandererheim", 
                "Liestal / BienenbergFl\u00fcchtlingsheim"
            ], 
            "lat": 47.4981894, 
            "lng": 7.7009449, 
            "type": "R\u00fcckwandererheim, Fl\u00fcchtlingsheim"
        }, 
        {
            "name": "R\u00e4mism\u00fchle-Turbenthal, Turbenthal", 
            "color": "#aaffaa", 
            "members": [
                "TurbenthalErholungsheim", 
                "R\u00e4mism\u00fchle-TurbenthalErholungsheim"
            ], 
            "lat": 47.4354, 
            "lng": 8.84749, 
            "type": "Erholungsheim"
        }, 
        {
            "name": "Chesi\u00e8res", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "Chesi\u00e8resFl\u00fcchtlingsheim", 
                "Chesi\u00e8resKinderheim"
            ], 
            "lat": 46.30084, 
            "lng": 7.04284, 
            "type": "Fl\u00fcchtlingsheim, Kinderheim"
        }, 
        {
            "name": "St. Gallen", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "St. GallenStrafanstalt", 
                "St. GallenAuffanglager"
            ], 
            "lat": 47.4244818, 
            "lng": 9.3767173, 
            "type": "Strafanstalt, Auffanglager"
        }, 
        {
            "name": "Corbeyrier", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "CorbeyrierFl\u00fcchtlingsheim"
            ], 
            "lat": 46.3491052, 
            "lng": 6.9598484, 
            "type": "Fl\u00fcchtlingsheim"
        }, 
        {
            "name": "Epalinges", 
            "color": "#aaffaa", 
            "members": [
                "EpalingesRekonvaleszenten Station"
            ], 
            "lat": 46.5488573, 
            "lng": 6.674199, 
            "type": "Rekonvaleszenten Station"
        }, 
        {
            "name": "Finhaut", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "FinhautFl\u00fcchtlingsheim", 
                "FinhautInterniertenheim"
            ], 
            "lat": 46.08337, 
            "lng": 6.97688, 
            "type": "Fl\u00fcchtlingsheim, Interniertenheim"
        }, 
        {
            "name": "Neuch\u00e2tel", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "Neuch\u00e2telAuffanglager", 
                "Neuch\u00e2telFl\u00fcchtlingsheim"
            ], 
            "lat": 46.9899874, 
            "lng": 6.9292732, 
            "type": "Fl\u00fcchtlingsheim, Auffanglager"
        }, 
        {
            "name": "Rikon", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "RikonAuffanglager", 
                "RikonFl\u00fcchtlingslager"
            ], 
            "lat": 47.44521, 
            "lng": 8.79801, 
            "type": "Auffanglager, Fl\u00fcchtlingslager"
        }, 
        {
            "name": "Balerna", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "BalernaFl\u00fcchtlingslager"
            ], 
            "lat": 45.8484251, 
            "lng": 9.0077495, 
            "type": "Fl\u00fcchtlingslager"
        }, 
        {
            "name": "Chailly, Brent sur Montreux, Blonay", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "ChaillyFl\u00fcchtlingsheim", 
                "BlonayKinderheim", 
                "Brent sur MontreuxKinderheim"
            ], 
            "lat": 46.45804906666667, 
            "lng": 6.894655666666668, 
            "type": "Fl\u00fcchtlingsheim, Kinderheim"
        }, 
        {
            "name": "Mendrisio", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "MendrisioM\u00fctterheim"
            ], 
            "lat": 45.8713339, 
            "lng": 8.9841329, 
            "type": "M\u00fctterheim"
        }, 
        {
            "name": "Krinau", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "KrinauUngarnfl\u00fcchtlinge"
            ], 
            "lat": 47.3173506, 
            "lng": 9.0497485, 
            "type": "Ungarnfl\u00fcchtlinge"
        }, 
        {
            "name": "Dietikon", 
            "color": "#aaaaff", 
            "members": [
                "DietikonSchullager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge"
            ], 
            "lat": 47.4053885, 
            "lng": 8.39977, 
            "type": "Schullager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge"
        }, 
        {
            "name": "Martigny", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "MartignyAuffanglager", 
                "MartignyFl\u00fcchtlingsheim"
            ], 
            "lat": 46.1049798, 
            "lng": 7.0755334, 
            "type": "Fl\u00fcchtlingsheim, Auffanglager"
        }, 
        {
            "name": "Geisshubelbad/Rothrist/AG", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "Geisshubelbad/Rothrist/AGAuffanglager", 
                "Geisshubelbad/Rothrist/AGQuarant\u00e4nelager"
            ], 
            "lat": 47.2981976, 
            "lng": 7.8821701, 
            "type": "Quarant\u00e4nelager, Auffanglager"
        }, 
        {
            "name": "Weesen", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "WeesenFl\u00fcchtlingsheim"
            ], 
            "lat": 47.1362592, 
            "lng": 9.1052748, 
            "type": "Fl\u00fcchtlingsheim"
        }, 
        {
            "name": "Eggiwil - Siehen", 
            "color": "#c47853", 
            "members": [
                "Eggiwil - SiehenArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge"
            ], 
            "lat": 46.84027, 
            "lng": 7.79592, 
            "type": "Arbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge"
        }, 
        {
            "name": "Breganzona", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "BreganzonaFreiplatzheim"
            ], 
            "lat": 46.0074649, 
            "lng": 8.9287679, 
            "type": "Freiplatzheim"
        }, 
        {
            "name": "Wauwil", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "WauwilLandw. Arbeitslager", 
                "WauwilAuffanglager"
            ], 
            "lat": 47.1862897, 
            "lng": 8.0237036, 
            "type": "Landw. Arbeitslager, Auffanglager"
        }, 
        {
            "name": "Gattikon", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "GattikonFl\u00fcchtlingslager"
            ], 
            "lat": 47.2846, 
            "lng": 8.55065, 
            "type": "Fl\u00fcchtlingslager"
        }, 
        {
            "name": "Meiringen", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "MeiringenFl\u00fcchtlingsheim"
            ], 
            "lat": 46.7251614, 
            "lng": 8.1909081, 
            "type": "Fl\u00fcchtlingsheim"
        }, 
        {
            "name": "Gstaad, Saanen", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "SaanenKinderheim", 
                "SaanenAltersheim", 
                "GstaadKinderheim", 
                "SaanenSanatorium"
            ], 
            "lat": 46.474339375, 
            "lng": 7.285574199999999, 
            "type": "Kinderheim, Altersheim, Sanatorium"
        }, 
        {
            "name": "Cr\u00eat-du-Locle", 
            "color": "#aaaaff", 
            "members": [
                "Cr\u00eat-du-LocleKinderheim"
            ], 
            "lat": 47.07975, 
            "lng": 6.78707, 
            "type": "Kinderheim"
        }, 
        {
            "name": "Le Chaluet", 
            "color": "#c47853", 
            "members": [
                "Le ChaluetArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge"
            ], 
            "lat": 47.244921, 
            "lng": 7.396008, 
            "type": "Arbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge"
        }, 
        {
            "name": "Puidoux", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "PuidouxAuffanglager"
            ], 
            "lat": 46.4988452, 
            "lng": 6.7691772, 
            "type": "Auffanglager"
        }, 
        {
            "name": "Aigle", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "AigleFl\u00fcchtlingslager"
            ], 
            "lat": 46.3190253, 
            "lng": 6.970566, 
            "type": "Fl\u00fcchtlingslager"
        }, 
        {
            "name": "Duvin", 
            "color": "#c47853", 
            "members": [
                "DuvinHolzleseaktion"
            ], 
            "lat": 46.7149943, 
            "lng": 9.2116628, 
            "type": "Holzleseaktion"
        }, 
        {
            "name": "Liestal", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "LiestalUngarnfl\u00fcchtlinge"
            ], 
            "lat": 47.4866143, 
            "lng": 7.7334272, 
            "type": "Ungarnfl\u00fcchtlinge"
        }, 
        {
            "name": "Murimoos", 
            "color": "#c47853", 
            "members": [
                "MurimoosArbeitslager f\u00fcr Emigranten", 
                "MurimoosArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge"
            ], 
            "lat": 47.2958584, 
            "lng": 8.3358746, 
            "type": "Arbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge, Arbeitslager f\u00fcr Emigranten"
        }, 
        {
            "name": "Champel Val - Fleuri", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "Champel Val - FleuriM\u00fctterheim"
            ], 
            "lat": 46.1884961, 
            "lng": 6.1421869, 
            "type": "M\u00fctterheim"
        }, 
        {
            "name": "Chamby", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "ChambyFl\u00fcchtlingsheim"
            ], 
            "lat": 46.4492037, 
            "lng": 6.9138696, 
            "type": "Fl\u00fcchtlingsheim"
        }, 
        {
            "name": "Tramelan", 
            "color": "#c47853", 
            "members": [
                "TramelanArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge"
            ], 
            "lat": 47.2235029, 
            "lng": 7.102975, 
            "type": "Arbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge"
        }, 
        {
            "name": "Glion", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "GlionFl\u00fcchtlingsheim"
            ], 
            "lat": 46.77421, 
            "lng": 9.20474, 
            "type": "Fl\u00fcchtlingsheim"
        }, 
        {
            "name": "Vennes - Lausanne, Lausanne", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "LausanneAuffanglager", 
                "LausanneHeim", 
                "LausanneFl\u00fcchtlingsheim", 
                "Lausanneunbekannt", 
                "Vennes - LausanneFl\u00fcchtlingsheim", 
                "LausanneUngarnfl\u00fcchtlinge", 
                "LausanneFl\u00fcchtlingslager"
            ], 
            "lat": 46.5196535, 
            "lng": 6.632273400000001, 
            "type": "Auffanglager, Ungarnfl\u00fcchtlinge, Heim, unbekannt, Fl\u00fcchtlingsheim, Fl\u00fcchtlingslager"
        }, 
        {
            "name": "Rotkreuz", 
            "color": "#c47853", 
            "members": [
                "RotkreuzArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge"
            ], 
            "lat": 47.1410511, 
            "lng": 8.4298274, 
            "type": "Arbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge"
        }, 
        {
            "name": "G\u00fctsch", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "G\u00fctschAuffanglager"
            ], 
            "lat": 46.65, 
            "lng": 8.6166667, 
            "type": "Auffanglager"
        }, 
        {
            "name": "Monthey", 
            "color": "#aaffaa", 
            "members": [
                "MontheySanatorium"
            ], 
            "lat": 46.2521873, 
            "lng": 6.9469598, 
            "type": "Sanatorium"
        }, 
        {
            "name": "Bourrignon", 
            "color": "#c47853", 
            "members": [
                "BourrignonArbeitslager f\u00fcr Emigranten", 
                "BourrignonArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge"
            ], 
            "lat": 47.3967887, 
            "lng": 7.244786, 
            "type": "Arbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge, Arbeitslager f\u00fcr Emigranten"
        }, 
        {
            "name": "Wald, Wald bei Z\u00fcrich", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "WaldErholungsheim", 
                "WaldAuffanglager", 
                "Wald bei Z\u00fcrichSanatorium"
            ], 
            "lat": 47.2771375, 
            "lng": 8.9155608, 
            "type": "Erholungsheim, Auffanglager, Sanatorium"
        }, 
        {
            "name": "Le Pont", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "Le PontFl\u00fcchtlingsheim"
            ], 
            "lat": 46.5833371, 
            "lng": 6.8412452, 
            "type": "Fl\u00fcchtlingsheim"
        }, 
        {
            "name": "Ringlikon", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "RinglikonFl\u00fcchtlingslager"
            ], 
            "lat": 47.35799, 
            "lng": 8.47084, 
            "type": "Fl\u00fcchtlingslager"
        }, 
        {
            "name": "Ennenda", 
            "color": "#c47853", 
            "members": [
                "EnnendaSonderbetrieb"
            ], 
            "lat": 47.0338781, 
            "lng": 9.0775529, 
            "type": "Sonderbetrieb"
        }, 
        {
            "name": "Fisibach", 
            "color": "#c47853", 
            "members": [
                "FisibachArbeitsgruppe f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge"
            ], 
            "lat": 47.5615687, 
            "lng": 8.4090582, 
            "type": "Arbeitsgruppe f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge"
        }, 
        {
            "name": "Langenbruck", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "LangenbruckKinderheim", 
                "LangenbruckFl\u00fcchtlingsheim"
            ], 
            "lat": 47.3483495, 
            "lng": 7.7686817, 
            "type": "Fl\u00fcchtlingsheim, Kinderheim"
        }, 
        {
            "name": "Bassecourt", 
            "color": "#c47853", 
            "members": [
                "BassecourtArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge"
            ], 
            "lat": 47.3389072, 
            "lng": 7.2427009, 
            "type": "Arbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge"
        }, 
        {
            "name": "Davos - Platz", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "Davos - PlatzNULL", 
                "Davos - PlatzFl\u00fcchtlingsheim", 
                "Davos - PlatzKindersanatorium", 
                "Davos - PlatzSanatorium", 
                "Davos - PlatzKinderheim", 
                "Davos - PlatzKrankenhaus", 
                "Davos - Platzunbekannt"
            ], 
            "lat": 46.821330100000004, 
            "lng": 9.711274399999999, 
            "type": "Kinderheim, Sanatorium, Kindersanatorium, Krankenhaus, unbekannt, Fl\u00fcchtlingsheim, NULL"
        }, 
        {
            "name": "Laufen", 
            "color": "#c47853", 
            "members": [
                "LaufenArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge"
            ], 
            "lat": 47.4204213, 
            "lng": 7.5004874, 
            "type": "Arbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge"
        }, 
        {
            "name": "Aarau", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "AarauFl\u00fcchtlingsheim"
            ], 
            "lat": 47.390434, 
            "lng": 8.0457015, 
            "type": "Fl\u00fcchtlingsheim"
        }, 
        {
            "name": "Speicher", 
            "color": "#aaaaff", 
            "members": [
                "SpeicherKinderheim"
            ], 
            "lat": 47.4117837, 
            "lng": 9.4416911, 
            "type": "Kinderheim"
        }, 
        {
            "name": "Agra", 
            "color": "#aaffaa", 
            "members": [
                "AgraSanatorium"
            ], 
            "lat": 45.9686348, 
            "lng": 8.9145642, 
            "type": "Sanatorium"
        }, 
        {
            "name": "Jakobsbad", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "JakobsbadAuffanglager"
            ], 
            "lat": 47.5092445, 
            "lng": 8.9480645, 
            "type": "Auffanglager"
        }, 
        {
            "name": "M\u00fcnchwilen", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "M\u00fcnchwilenAuffanglager"
            ], 
            "lat": 47.4777116, 
            "lng": 8.9976291, 
            "type": "Auffanglager"
        }, 
        {
            "name": "Klosters - Platz, Klosters", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "Klostersunbekannt", 
                "Klosters - PlatzKinderheim", 
                "KlostersFreiplatzheim", 
                "KlostersSchulheim", 
                "KlostersFl\u00fcchtlingsheim"
            ], 
            "lat": 46.86924832, 
            "lng": 9.88329648, 
            "type": "Fl\u00fcchtlingsheim, Schulheim, Kinderheim, unbekannt, Freiplatzheim"
        }, 
        {
            "name": "Mont P\u00e9lerin", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "Mont P\u00e9lerinR\u00fcckwandererheim", 
                "Mont P\u00e9lerinFl\u00fcchtlingsheim", 
                "Mont P\u00e9lerinKinderheim"
            ], 
            "lat": 46.496944000000006, 
            "lng": 6.819167, 
            "type": "R\u00fcckwandererheim, Fl\u00fcchtlingsheim, Kinderheim"
        }, 
        {
            "name": "Ulisbach/Wattwil", 
            "color": "#aaaaff", 
            "members": [
                "Ulisbach/WattwilKinderheim"
            ], 
            "lat": 47.286299, 
            "lng": 9.100917, 
            "type": "Kinderheim"
        }, 
        {
            "name": "Ch\u00e2teau-d' Oex", 
            "color": "#ffffff", 
            "members": [
                "Ch\u00e2teau-d' Oexunbekannt"
            ], 
            "lat": 46.4715174, 
            "lng": 7.1260114, 
            "type": "unbekannt"
        }, 
        {
            "name": "Cossonay", 
            "color": "#c47853", 
            "members": [
                "CossonayArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge"
            ], 
            "lat": 46.6140944, 
            "lng": 6.507171, 
            "type": "Arbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge"
        }, 
        {
            "name": "St. Niklaus", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "St. NiklausFl\u00fcchtlingsheim"
            ], 
            "lat": 46.1762332, 
            "lng": 7.8045917, 
            "type": "Fl\u00fcchtlingsheim"
        }, 
        {
            "name": "Chalais", 
            "color": "#c47853", 
            "members": [
                "ChalaisArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge"
            ], 
            "lat": 46.2658436, 
            "lng": 7.5089231, 
            "type": "Arbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge"
        }, 
        {
            "name": "Vaumarcus", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "VaumarcusFl\u00fcchtlingsheim"
            ], 
            "lat": 46.8781484, 
            "lng": 6.7550836, 
            "type": "Fl\u00fcchtlingsheim"
        }, 
        {
            "name": "Golino", 
            "color": "#c47853", 
            "members": [
                "GolinoArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge"
            ], 
            "lat": 46.178765, 
            "lng": 8.7115777, 
            "type": "Arbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge"
        }, 
        {
            "name": "Celerina", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "CelerinaFl\u00fcchtlingsheim", 
                "CelerinaKinderheim"
            ], 
            "lat": 46.5123333, 
            "lng": 9.8589518, 
            "type": "Kinderheim, Fl\u00fcchtlingsheim"
        }, 
        {
            "name": "Grub", 
            "color": "#aaaaff", 
            "members": [
                "GrubKinderheim"
            ], 
            "lat": 47.447864, 
            "lng": 9.509459, 
            "type": "Kinderheim"
        }, 
        {
            "name": "Rabius", 
            "color": "#c47853", 
            "members": [
                "RabiusArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge"
            ], 
            "lat": 46.7342377, 
            "lng": 8.9588146, 
            "type": "Arbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge"
        }, 
        {
            "name": "Moosbad", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "MoosbadAuffanglager"
            ], 
            "lat": 47.3871386, 
            "lng": 9.1610344, 
            "type": "Auffanglager"
        }, 
        {
            "name": "Asp Herzberg", 
            "color": "#aaaaff", 
            "members": [
                "Asp HerzbergSchullager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge"
            ], 
            "lat": 47.4383358, 
            "lng": 8.0530386, 
            "type": "Schullager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge"
        }, 
        {
            "name": "Ch\u00e2teauneuf", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "Ch\u00e2teauneufFl\u00fcchtlingsheim"
            ], 
            "lat": 46.22204, 
            "lng": 7.32894, 
            "type": "Fl\u00fcchtlingsheim"
        }, 
        {
            "name": "Arlesheim", 
            "color": "#aaaaff", 
            "members": [
                "ArlesheimKinderheim"
            ], 
            "lat": 47.499576, 
            "lng": 7.6192212, 
            "type": "Kinderheim"
        }, 
        {
            "name": "Wil", 
            "color": "#ffaa00", 
            "members": [
                "WilInterniertenheim f\u00fcr britische Soldaten"
            ], 
            "lat": 47.4635617, 
            "lng": 9.0479097, 
            "type": "Interniertenheim f\u00fcr britische Soldaten"
        }, 
        {
            "name": "Gudo bei Bellinzona, Baraccamenti di Gudo-TI", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "Gudo bei BellinzonaFl\u00fcchtlingslager", 
                "Baraccamenti di Gudo-TIAuffanglager"
            ], 
            "lat": 46.174232, 
            "lng": 8.9489996, 
            "type": "Auffanglager, Fl\u00fcchtlingslager"
        }, 
        {
            "name": "Walenstadt", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "WalenstadtFl\u00fcchtlingslager"
            ], 
            "lat": 47.12398, 
            "lng": 9.31603, 
            "type": "Fl\u00fcchtlingslager"
        }, 
        {
            "name": "Herisau", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "HerisauNULL", 
                "HerisauHochschullager", 
                "HerisauFl\u00fcchtlingsheim"
            ], 
            "lat": 47.385700899999996, 
            "lng": 9.2798472, 
            "type": "Fl\u00fcchtlingsheim, NULL, Hochschullager"
        }, 
        {
            "name": "Gwatt", 
            "color": "#c47853", 
            "members": [
                "GwattArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge"
            ], 
            "lat": 46.723, 
            "lng": 7.623, 
            "type": "Arbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge"
        }, 
        {
            "name": "Riehen bei Basel", 
            "color": "#aaffaa", 
            "members": [
                "Riehen bei BaselAltersheim"
            ], 
            "lat": 47.5848274, 
            "lng": 7.6499111, 
            "type": "Altersheim"
        }, 
        {
            "name": "Degersheim", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "DegersheimEmigrantenlager", 
                "DegersheimHeim f\u00fcr Handicapped People"
            ], 
            "lat": 47.3738511, 
            "lng": 9.2003081, 
            "type": "Emigrantenlager, Heim f\u00fcr Handicapped People"
        }, 
        {
            "name": "Wert fehlt", 
            "color": "#ffaaaa", 
            "members": [
                "Wert fehltDisziplinarlager"
            ], 
            "lat": 0.0, 
            "lng": 0.0, 
            "type": "Disziplinarlager"
        }, 
        {
            "name": "Murgenthal", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "MurgenthalArbeitslager f\u00fcr Emigranten", 
                "MurgenthalFl\u00fcchtlingsheim"
            ], 
            "lat": 47.2765988, 
            "lng": 7.8451321, 
            "type": "Arbeitslager f\u00fcr Emigranten, Fl\u00fcchtlingsheim"
        }, 
        {
            "name": "Walzenhausen", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "Walzenhausenunbekannt", 
                "WalzenhausenAuffanglager"
            ], 
            "lat": 47.4513643, 
            "lng": 9.6023288, 
            "type": "Auffanglager, unbekannt"
        }, 
        {
            "name": "Les Enfers", 
            "color": "#c47853", 
            "members": [
                "Les EnfersArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge"
            ], 
            "lat": 47.2886168, 
            "lng": 7.0480782, 
            "type": "Arbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge"
        }, 
        {
            "name": "Seewis", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "SeewisFl\u00fcchtlingsheim", 
                "SeewisInterniertenheim"
            ], 
            "lat": 46.9905027, 
            "lng": 9.6372642, 
            "type": "Fl\u00fcchtlingsheim, Interniertenheim"
        }, 
        {
            "name": "Baden", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "BadenFl\u00fcchtlingsheim"
            ], 
            "lat": 47.47288, 
            "lng": 8.30809, 
            "type": "Fl\u00fcchtlingsheim"
        }, 
        {
            "name": "Gurnigelbad", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "GurnigelbadAuffanglager", 
                "GurnigelbadQuarant\u00e4nelager"
            ], 
            "lat": 46.7611642, 
            "lng": 7.4445527, 
            "type": "Quarant\u00e4nelager, Auffanglager"
        }, 
        {
            "name": "Randa", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "RandaFl\u00fcchtlingsheim"
            ], 
            "lat": 46.1011132, 
            "lng": 7.7840062, 
            "type": "Fl\u00fcchtlingsheim"
        }, 
        {
            "name": "Hinterguldental", 
            "color": "#c47853", 
            "members": [
                "HinterguldentalArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge"
            ], 
            "lat": 47.3436459, 
            "lng": 7.6069213, 
            "type": "Arbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge"
        }, 
        {
            "name": "Bad Lostorf", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "Bad LostorfFl\u00fcchtlingslager", 
                "Bad LostorfArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge"
            ], 
            "lat": 47.3927209, 
            "lng": 7.9381142, 
            "type": "Arbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge, Fl\u00fcchtlingslager"
        }, 
        {
            "name": "Chiasso", 
            "color": "#aaffaa", 
            "members": [
                "ChiassoLazarett"
            ], 
            "lat": 45.8366999, 
            "lng": 9.0246111, 
            "type": "Lazarett"
        }, 
        {
            "name": "Frauenfeld", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "FrauenfeldUngarnfl\u00fcchtlinge"
            ], 
            "lat": 47.5535997, 
            "lng": 8.8987541, 
            "type": "Ungarnfl\u00fcchtlinge"
        }, 
        {
            "name": "Chardonnes sur Vevey", 
            "color": "#aaaaff", 
            "members": [
                "Chardonnes sur VeveyKinderheim", 
                "Chardonnes sur VeveySchulheim"
            ], 
            "lat": 46.4806514, 
            "lng": 6.7857606, 
            "type": "Kinderheim, Schulheim"
        }, 
        {
            "name": "Beringen", 
            "color": "#aaffaa", 
            "members": [
                "BeringenAltersheim"
            ], 
            "lat": 47.6979625, 
            "lng": 8.5736822, 
            "type": "Altersheim"
        }, 
        {
            "name": "Gryon sur Bex", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "Gryon sur BexKinderheim", 
                "Gryon sur Bexunbekannt"
            ], 
            "lat": 46.2602511, 
            "lng": 7.0306219, 
            "type": "Kinderheim, unbekannt"
        }, 
        {
            "name": "Kloten", 
            "color": "#c47853", 
            "members": [
                "KlotenArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge"
            ], 
            "lat": 47.4495116, 
            "lng": 8.5821648, 
            "type": "Arbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge"
        }, 
        {
            "name": "Kilchberg", 
            "color": "#aaffaa", 
            "members": [
                "KilchbergSanatorium"
            ], 
            "lat": 47.3220092, 
            "lng": 8.5452125, 
            "type": "Sanatorium"
        }, 
        {
            "name": "Pian San Giacomo", 
            "color": "#c47853", 
            "members": [
                "Pian San GiacomoArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge"
            ], 
            "lat": 46.4158854, 
            "lng": 9.2237105, 
            "type": "Arbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge"
        }, 
        {
            "name": "Cresciano", 
            "color": "#c47853", 
            "members": [
                "CrescianoArbeitslager f\u00fcr Emigranten und Fl\u00fcchtlinge"
            ], 
            "lat": 46.280577, 
            "lng": 9.0049324, 
            "type": "Arbeitslager f\u00fcr Emigranten und Fl\u00fcchtlinge"
        }, 
        {
            "name": "Herznach", 
            "color": "#c47853", 
            "members": [
                "HerznachArbeitslager f\u00fcr Emigranten"
            ], 
            "lat": 47.4742674, 
            "lng": 8.0507173, 
            "type": "Arbeitslager f\u00fcr Emigranten"
        }, 
        {
            "name": "Fl\u00e4sch", 
            "color": "#c47853", 
            "members": [
                "Fl\u00e4schArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge"
            ], 
            "lat": 47.0266057, 
            "lng": 9.5137762, 
            "type": "Arbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge"
        }, 
        {
            "name": "Chur", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "ChurUngarnfl\u00fcchtlinge", 
                "ChurZwischenlager"
            ], 
            "lat": 46.8507835, 
            "lng": 9.5319859, 
            "type": "Ungarnfl\u00fcchtlinge, Zwischenlager"
        }, 
        {
            "name": "Hauterive", 
            "color": "#aaaaff", 
            "members": [
                "HauteriveSchulheim"
            ], 
            "lat": 46.7610132, 
            "lng": 7.0961217, 
            "type": "Schulheim"
        }, 
        {
            "name": "Granges - Lens", 
            "color": "#c47853", 
            "members": [
                "Granges - LensArbeitsgruppe f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge", 
                "Granges - LensArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge"
            ], 
            "lat": 46.2643669, 
            "lng": 7.4891517, 
            "type": "Arbeitsgruppe f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge, Arbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge"
        }, 
        {
            "name": "Villars", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "VillarsFl\u00fcchtlingsheim"
            ], 
            "lat": 46.66315, 
            "lng": 7.08997, 
            "type": "Fl\u00fcchtlingsheim"
        }, 
        {
            "name": "Pont de la Morge s / Sion", 
            "color": "#c47853", 
            "members": [
                "Pont de la Morge s / SionArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge"
            ], 
            "lat": 46.224796, 
            "lng": 7.3112943, 
            "type": "Arbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge"
        }, 
        {
            "name": "Tavannes", 
            "color": "#ffffff", 
            "members": [
                "TavannesNULL"
            ], 
            "lat": 47.2200764, 
            "lng": 7.198526, 
            "type": "NULL"
        }, 
        {
            "name": "Flims - Waldhaus", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "Flims - WaldhausFl\u00fcchtlingsheim"
            ], 
            "lat": 46.82735, 
            "lng": 9.28848, 
            "type": "Fl\u00fcchtlingsheim"
        }, 
        {
            "name": "Flims", 
            "color": "#aaaaff", 
            "members": [
                "FlimsKinderheim"
            ], 
            "lat": 46.8366348, 
            "lng": 9.2846923, 
            "type": "Kinderheim"
        }, 
        {
            "name": "Joigny", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "JoignyFl\u00fcchtlingsheim"
            ], 
            "lat": 46.483333, 
            "lng": 6.85, 
            "type": "Fl\u00fcchtlingsheim"
        }, 
        {
            "name": "Pully", 
            "color": "#aaaaff", 
            "members": [
                "PullySchulheim"
            ], 
            "lat": 46.5092681, 
            "lng": 6.6654949, 
            "type": "Schulheim"
        }, 
        {
            "name": "Aegeri, Unteraegeri, Unter\u00e4geri", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "Unter\u00e4geriFl\u00fcchtlingsheim", 
                "UnteraegeriFl\u00fcchtlingsheim", 
                "AegeriFl\u00fcchtlingsheim"
            ], 
            "lat": 47.1368093, 
            "lng": 8.5830915, 
            "type": "Fl\u00fcchtlingsheim"
        }, 
        {
            "name": "Z\u00fcrich - Tiefenbrunnen", 
            "color": "#c47853", 
            "members": [
                "Z\u00fcrich - TiefenbrunnenSonderbetrieb"
            ], 
            "lat": 47.3500605, 
            "lng": 8.56131, 
            "type": "Sonderbetrieb"
        }, 
        {
            "name": "Wengibad bei Affoltern, Aeugst am Alibis", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "Aeugst am AlibisKinderheim", 
                "Wengibad bei AffolternFl\u00fcchtlingsheim"
            ], 
            "lat": 47.2750387, 
            "lng": 8.4737755, 
            "type": "Fl\u00fcchtlingsheim, Kinderheim"
        }, 
        {
            "name": "Lenzburg", 
            "color": "#ffaaaa", 
            "members": [
                "LenzburgStrafanstalt"
            ], 
            "lat": 47.3904443, 
            "lng": 8.1721545, 
            "type": "Strafanstalt"
        }, 
        {
            "name": "Nussbaumen", 
            "color": "#c47853", 
            "members": [
                "NussbaumenArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge"
            ], 
            "lat": 47.6260107, 
            "lng": 8.8287677, 
            "type": "Arbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge"
        }, 
        {
            "name": "Zweidlen - Weiach", 
            "color": "#c47853", 
            "members": [
                "Zweidlen - WeiachArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge"
            ], 
            "lat": 47.5577475, 
            "lng": 8.4945679, 
            "type": "Arbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge"
        }, 
        {
            "name": "Lungern", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "LungernFl\u00fcchtlingsheim"
            ], 
            "lat": 46.7858188, 
            "lng": 8.159704, 
            "type": "Fl\u00fcchtlingsheim"
        }, 
        {
            "name": "B\u00e9mont", 
            "color": "#c47853", 
            "members": [
                "B\u00e9montArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge"
            ], 
            "lat": 47.26395, 
            "lng": 7.01332, 
            "type": "Arbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge"
        }, 
        {
            "name": "Tschiertschen", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "TschiertschenInterniertenheim", 
                "TschiertschenFl\u00fcchtlingsheim"
            ], 
            "lat": 46.81777, 
            "lng": 9.60671, 
            "type": "Fl\u00fcchtlingsheim, Interniertenheim"
        }, 
        {
            "name": "Agnuzzo", 
            "color": "#ffaa00", 
            "members": [
                "AgnuzzoInterniertenheim"
            ], 
            "lat": 45.9940883, 
            "lng": 8.9156468, 
            "type": "Interniertenheim"
        }, 
        {
            "name": "Chur - Masans", 
            "color": "#aaffaa", 
            "members": [
                "Chur - MasansPflegeanstalt"
            ], 
            "lat": 46.870953, 
            "lng": 9.534251, 
            "type": "Pflegeanstalt"
        }, 
        {
            "name": "Bussigny-pr\u00e8s-Lausanne VD", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "Bussigny-pr\u00e8s-Lausanne VDFl\u00fcchtlingslager"
            ], 
            "lat": 46.5517429, 
            "lng": 6.558615, 
            "type": "Fl\u00fcchtlingslager"
        }, 
        {
            "name": "Maienfeld GB", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "Maienfeld GBUngarnfl\u00fcchtlinge"
            ], 
            "lat": 47.00571, 
            "lng": 9.530813, 
            "type": "Ungarnfl\u00fcchtlinge"
        }, 
        {
            "name": "Zofingen", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "ZofingenMilit\u00e4rlager"
            ], 
            "lat": 47.2888449, 
            "lng": 7.9447619, 
            "type": "Milit\u00e4rlager"
        }, 
        {
            "name": "Z\u00fcrich - Wollishofen", 
            "color": "#c47853", 
            "members": [
                "Z\u00fcrich - WollishofenSonderbetrieb"
            ], 
            "lat": 47.3478005, 
            "lng": 8.5335226, 
            "type": "Sonderbetrieb"
        }, 
        {
            "name": "Nanztal", 
            "color": "#c47853", 
            "members": [
                "NanztalHolzleseaktion"
            ], 
            "lat": 46.2242, 
            "lng": 7.96311, 
            "type": "Holzleseaktion"
        }, 
        {
            "name": "La Tour de Peilz", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "La Tour de PeilzFl\u00fcchtlingsheim"
            ], 
            "lat": 46.4533165, 
            "lng": 6.8612781, 
            "type": "Fl\u00fcchtlingsheim"
        }, 
        {
            "name": "Eriswil", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "EriswilKinderheim", 
                "EriswilFl\u00fcchtlingsheim", 
                "EriswilAuffanglager"
            ], 
            "lat": 47.07989899999999, 
            "lng": 7.850674000000001, 
            "type": "Fl\u00fcchtlingsheim, Auffanglager, Kinderheim"
        }, 
        {
            "name": "Ascona", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "AsconaKinderheim", 
                "AsconaFl\u00fcchtlingsheim"
            ], 
            "lat": 46.1615793, 
            "lng": 8.7750131, 
            "type": "Kinderheim, Fl\u00fcchtlingsheim"
        }, 
        {
            "name": "Sirnach", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "SirnachFl\u00fcchtlingslager"
            ], 
            "lat": 47.4618426, 
            "lng": 8.9968358, 
            "type": "Fl\u00fcchtlingslager"
        }, 
        {
            "name": "St. Peterzell", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "St. PeterzellFl\u00fcchtlingslager"
            ], 
            "lat": 47.3176632, 
            "lng": 9.1746211, 
            "type": "Fl\u00fcchtlingslager"
        }, 
        {
            "name": "Sion", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "SionUngarnfl\u00fcchtlinge"
            ], 
            "lat": 46.2331221, 
            "lng": 7.360626, 
            "type": "Ungarnfl\u00fcchtlinge"
        }, 
        {
            "name": "Gempen - Plateau", 
            "color": "#c47853", 
            "members": [
                "Gempen - PlateauArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge"
            ], 
            "lat": 47.466256, 
            "lng": 7.664098, 
            "type": "Arbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge"
        }, 
        {
            "name": "St. Margarethen", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "St. MargarethenDesinfektionslager", 
                "St. MargarethenAuffanglager"
            ], 
            "lat": 47.4496088, 
            "lng": 9.6376089, 
            "type": "Auffanglager, Desinfektionslager"
        }, 
        {
            "name": "B\u00e4retswil", 
            "color": "#aaaaff", 
            "members": [
                "B\u00e4retswilKinderheim"
            ], 
            "lat": 47.3378619, 
            "lng": 8.8528619, 
            "type": "Kinderheim"
        }, 
        {
            "name": "Ste. Croix", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "Ste. CroixUngarnfl\u00fcchtlinge"
            ], 
            "lat": 46.8217968, 
            "lng": 6.5022222, 
            "type": "Ungarnfl\u00fcchtlinge"
        }, 
        {
            "name": "Schloss Burg bei Fl\u00fch", 
            "color": "#ffaa00", 
            "members": [
                "Schloss Burg bei Fl\u00fchInterniertenheim"
            ], 
            "lat": 47.456762, 
            "lng": 7.440626, 
            "type": "Interniertenheim"
        }, 
        {
            "name": "Magden", 
            "color": "#c47853", 
            "members": [
                "MagdenArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge"
            ], 
            "lat": 47.5266505, 
            "lng": 7.814835, 
            "type": "Arbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge"
        }, 
        {
            "name": "Wildhaus", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "WildhausUngarnfl\u00fcchtlinge"
            ], 
            "lat": 47.2033339, 
            "lng": 9.350492, 
            "type": "Ungarnfl\u00fcchtlinge"
        }, 
        {
            "name": "Samedan", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "SamedanAuffanglager"
            ], 
            "lat": 46.4388267, 
            "lng": 9.8712089, 
            "type": "Auffanglager"
        }, 
        {
            "name": "Poschiavo", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "PoschiavoAuffanglager"
            ], 
            "lat": 46.3239301, 
            "lng": 10.0573467, 
            "type": "Auffanglager"
        }, 
        {
            "name": "Kappel am Albis", 
            "color": "#ffaaaa", 
            "members": [
                "Kappel am AlbisStrafanstalt"
            ], 
            "lat": 47.2273614, 
            "lng": 8.5268129, 
            "type": "Strafanstalt"
        }, 
        {
            "name": "Versoix, Pont - C\u00e9ard p. Versoix", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "VersoixFl\u00fcchtlingsheim", 
                "Pont - C\u00e9ard p. VersoixJugendalijahheim", 
                "VersoixJugendalijahheim"
            ], 
            "lat": 46.287840100000004, 
            "lng": 6.1645663, 
            "type": "Fl\u00fcchtlingsheim, Jugendalijahheim"
        }, 
        {
            "name": "Granges p. Sion", 
            "color": "#c47853", 
            "members": [
                "Granges p. SionArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge"
            ], 
            "lat": 46.2691091, 
            "lng": 7.457052, 
            "type": "Arbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge"
        }, 
        {
            "name": "Porrentruy", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "PorrentruyStrafanstalt", 
                "PorrentruyFl\u00fcchtlingsheim"
            ], 
            "lat": 47.416647, 
            "lng": 7.0765657, 
            "type": "Strafanstalt, Fl\u00fcchtlingsheim"
        }, 
        {
            "name": "Weggis", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "WeggisKinderheim", 
                "WeggisJugendalijahheim", 
                "WeggisR\u00fcckwandererheim"
            ], 
            "lat": 47.0338792, 
            "lng": 8.425278, 
            "type": "R\u00fcckwandererheim, Kinderheim, Jugendalijahheim"
        }, 
        {
            "name": "Sch\u00e4flisegg", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "Sch\u00e4fliseggFl\u00fcchtlingsheim"
            ], 
            "lat": 47.3974378, 
            "lng": 9.3823039, 
            "type": "Fl\u00fcchtlingsheim"
        }, 
        {
            "name": "Lajoux", 
            "color": "#c47853", 
            "members": [
                "LajouxArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge"
            ], 
            "lat": 47.278876, 
            "lng": 7.1380556, 
            "type": "Arbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge"
        }, 
        {
            "name": "Trogen", 
            "color": "#aaaaff", 
            "members": [
                "TrogenKinderheim"
            ], 
            "lat": 47.4078753, 
            "lng": 9.4647144, 
            "type": "Kinderheim"
        }, 
        {
            "name": "Barmelweid", 
            "color": "#aaffaa", 
            "members": [
                "BarmelweidSanatorium"
            ], 
            "lat": 47.41554, 
            "lng": 7.97628, 
            "type": "Sanatorium"
        }, 
        {
            "name": "Arosa", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "ArosaUngarnfl\u00fcchtlinge"
            ], 
            "lat": 46.7823704, 
            "lng": 9.6799111, 
            "type": "Ungarnfl\u00fcchtlinge"
        }, 
        {
            "name": "Bad Ragaz", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "Bad RagazUngarnfl\u00fcchtlinge"
            ], 
            "lat": 47.0034141, 
            "lng": 9.5011062, 
            "type": "Ungarnfl\u00fcchtlinge"
        }, 
        {
            "name": "La Chaux-de-Fonds", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "La Chaux-de-FondsWaisenhaus", 
                "La Chaux-de-FondsNULL"
            ], 
            "lat": 47.1034892, 
            "lng": 6.8327838, 
            "type": "Waisenhaus, NULL"
        }, 
        {
            "name": "Cudrefin", 
            "color": "#ffaa00", 
            "members": [
                "CudrefinInterniertenlager f\u00fcr polnische Soldaten"
            ], 
            "lat": 46.9529982, 
            "lng": 7.0231305, 
            "type": "Interniertenlager f\u00fcr polnische Soldaten"
        }, 
        {
            "name": "Reichenburg", 
            "color": "#ffaa00", 
            "members": [
                "ReichenburgInterniertenlager f\u00fcr polnische Soldaten"
            ], 
            "lat": 47.169773, 
            "lng": 8.975433, 
            "type": "Interniertenlager f\u00fcr polnische Soldaten"
        }, 
        {
            "name": "Augst", 
            "color": "#c47853", 
            "members": [
                "AugstHolzdepot"
            ], 
            "lat": 47.53389, 
            "lng": 7.72135, 
            "type": "Holzdepot"
        }, 
        {
            "name": "Baggwil - Seedorf", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "Baggwil - SeedorfAuffanglager"
            ], 
            "lat": 47.0295067, 
            "lng": 7.3160225, 
            "type": "Auffanglager"
        }, 
        {
            "name": "Sordel", 
            "color": "#ffaa00", 
            "members": [
                "SordelInterniertenlager f\u00fcr polnische Soldaten"
            ], 
            "lat": 45.402337, 
            "lng": 4.498825, 
            "type": "Interniertenlager f\u00fcr polnische Soldaten"
        }, 
        {
            "name": "Trans", 
            "color": "#c47853", 
            "members": [
                "TransArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge"
            ], 
            "lat": 46.7647922, 
            "lng": 9.460412, 
            "type": "Arbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge"
        }, 
        {
            "name": "Balsthal", 
            "color": "#c47853", 
            "members": [
                "BalsthalArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge"
            ], 
            "lat": 47.3095856, 
            "lng": 7.6883283, 
            "type": "Arbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge"
        }, 
        {
            "name": "Eichberg", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "EichbergAuffanglager"
            ], 
            "lat": 47.3428013, 
            "lng": 9.5319606, 
            "type": "Auffanglager"
        }, 
        {
            "name": "Lenk im Simmental", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "Lenk im SimmentalUngarnfl\u00fcchtlinge"
            ], 
            "lat": 46.4571943, 
            "lng": 7.4429104, 
            "type": "Ungarnfl\u00fcchtlinge"
        }, 
        {
            "name": "Albis", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "AlbisFl\u00fcchtlingsheim"
            ], 
            "lat": 47.2877778, 
            "lng": 8.51, 
            "type": "Fl\u00fcchtlingsheim"
        }, 
        {
            "name": "Orselina", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "OrselinaFl\u00fcchtlingsheim"
            ], 
            "lat": 46.1789419, 
            "lng": 8.7989377, 
            "type": "Fl\u00fcchtlingsheim"
        }, 
        {
            "name": "Bad Lauterbach bei Oftringen", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "Bad Lauterbach bei OftringenAuffanglager"
            ], 
            "lat": 47.3129528, 
            "lng": 7.9198655, 
            "type": "Auffanglager"
        }, 
        {
            "name": "Prangins", 
            "color": "#aaaaff", 
            "members": [
                "PranginsKinderheim"
            ], 
            "lat": 46.3943352, 
            "lng": 6.2492927, 
            "type": "Kinderheim"
        }, 
        {
            "name": "Egetswil", 
            "color": "#c47853", 
            "members": [
                "EgetswilArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge"
            ], 
            "lat": 47.3492167, 
            "lng": 8.1879722, 
            "type": "Arbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge"
        }, 
        {
            "name": "Roveredo", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "RoveredoFl\u00fcchtlingsheim"
            ], 
            "lat": 46.2343502, 
            "lng": 9.1288093, 
            "type": "Fl\u00fcchtlingsheim"
        }, 
        {
            "name": "Interlaken", 
            "color": "#aaffaa", 
            "members": [
                "InterlakenRekonvaleszenten Station"
            ], 
            "lat": 46.6863481, 
            "lng": 7.8632049, 
            "type": "Rekonvaleszenten Station"
        }, 
        {
            "name": "Winterthur - W\u00fclflingen", 
            "color": "#c47853", 
            "members": [
                "Winterthur - W\u00fclflingenBerufslager"
            ], 
            "lat": 47.5091076, 
            "lng": 8.6904167, 
            "type": "Berufslager"
        }, 
        {
            "name": "Bremgarten", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "BremgartenFl\u00fcchtlingslager"
            ], 
            "lat": 47.3491774, 
            "lng": 8.3397905, 
            "type": "Fl\u00fcchtlingslager"
        }, 
        {
            "name": "Baldingen", 
            "color": "#c47853", 
            "members": [
                "BaldingenHolzleseaktion"
            ], 
            "lat": 47.55505, 
            "lng": 8.31702, 
            "type": "Holzleseaktion"
        }, 
        {
            "name": "St\u00e4fa", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "St\u00e4faEmigrantenlager"
            ], 
            "lat": 47.2392343, 
            "lng": 8.7351356, 
            "type": "Emigrantenlager"
        }, 
        {
            "name": "Wiesen", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "WiesenFl\u00fcchtlingsheim"
            ], 
            "lat": 46.7046823, 
            "lng": 9.715258, 
            "type": "Fl\u00fcchtlingsheim"
        }, 
        {
            "name": "D\u00fcrren\u00e4sch", 
            "color": "#aaaaff", 
            "members": [
                "D\u00fcrren\u00e4schKinderheim"
            ], 
            "lat": 47.3214469, 
            "lng": 8.1568605, 
            "type": "Kinderheim"
        }, 
        {
            "name": "Lauterbach / Oftringen", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "Lauterbach / OftringenFl\u00fcchtlingslager"
            ], 
            "lat": 47.3228773, 
            "lng": 7.9286785, 
            "type": "Fl\u00fcchtlingslager"
        }, 
        {
            "name": "Filisur", 
            "color": "#c47853", 
            "members": [
                "FilisurArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge"
            ], 
            "lat": 46.6734153, 
            "lng": 9.6863771, 
            "type": "Arbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge"
        }, 
        {
            "name": "Br\u00fctten", 
            "color": "#c47853", 
            "members": [
                "Br\u00fcttenArbeitsgruppe f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge"
            ], 
            "lat": 47.4730927, 
            "lng": 8.6778198, 
            "type": "Arbeitsgruppe f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge"
        }, 
        {
            "name": "Seengen", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "SeengenFl\u00fcchtlingslager"
            ], 
            "lat": 47.3267872, 
            "lng": 8.2054516, 
            "type": "Fl\u00fcchtlingslager"
        }, 
        {
            "name": "Krattigen", 
            "color": "#aaaaff", 
            "members": [
                "KrattigenJugendalijahheim"
            ], 
            "lat": 46.6611155, 
            "lng": 7.7282129, 
            "type": "Jugendalijahheim"
        }, 
        {
            "name": "Thorberg", 
            "color": "#ffaaaa", 
            "members": [
                "ThorbergStrafanstalt"
            ], 
            "lat": 47.0019933, 
            "lng": 7.5651374, 
            "type": "Strafanstalt"
        }, 
        {
            "name": "Schwendibach/Thun", 
            "color": "#aaaaff", 
            "members": [
                "Schwendibach/ThunKinderheim"
            ], 
            "lat": 46.7751149, 
            "lng": 7.6632737, 
            "type": "Kinderheim"
        }, 
        {
            "name": "Neukirch", 
            "color": "#aaaaff", 
            "members": [
                "NeukirchKinderheim"
            ], 
            "lat": 47.5288234, 
            "lng": 9.3621163, 
            "type": "Kinderheim"
        }, 
        {
            "name": "Saas", 
            "color": "#c47853", 
            "members": [
                "SaasHolzleseaktion"
            ], 
            "lat": 46.9110687, 
            "lng": 9.807416, 
            "type": "Holzleseaktion"
        }, 
        {
            "name": "Allerheiligenberg", 
            "color": "#aaffaa", 
            "members": [
                "AllerheiligenbergSanatorium"
            ], 
            "lat": 47.35233, 
            "lng": 7.81498, 
            "type": "Sanatorium"
        }, 
        {
            "name": "Merishausen", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "MerishausenFl\u00fcchtlingsheim"
            ], 
            "lat": 47.7606448, 
            "lng": 8.6094638, 
            "type": "Fl\u00fcchtlingsheim"
        }, 
        {
            "name": "Herzogenbuchsee", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "HerzogenbuchseeFlickstube", 
                "HerzogenbuchseeInterniertenlager f\u00fcr polnische Soldaten"
            ], 
            "lat": 47.189468, 
            "lng": 7.7077698, 
            "type": "Flickstube, Interniertenlager f\u00fcr polnische Soldaten"
        }, 
        {
            "name": "Somvix", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "SomvixFl\u00fcchtlingsheim"
            ], 
            "lat": 46.7278608, 
            "lng": 8.9383016, 
            "type": "Fl\u00fcchtlingsheim"
        }, 
        {
            "name": "Buchs", 
            "color": "#c47853", 
            "members": [
                "BuchsLandw. Arbeitslager"
            ], 
            "lat": 47.1655403, 
            "lng": 9.4708594, 
            "type": "Landw. Arbeitslager"
        }, 
        {
            "name": "Le Landeron", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "Le LanderonStrafanstalt", 
                "Le LanderonInterniertenheim"
            ], 
            "lat": 47.0581255, 
            "lng": 7.0730626, 
            "type": "Strafanstalt, Interniertenheim"
        }, 
        {
            "name": "Medoscio", 
            "color": "#aaffaa", 
            "members": [
                "MedoscioSanatorium"
            ], 
            "lat": 46.181622, 
            "lng": 8.9008936, 
            "type": "Sanatorium"
        }, 
        {
            "name": "Salgesch", 
            "color": "#c47853", 
            "members": [
                "SalgeschArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge"
            ], 
            "lat": 46.3117718, 
            "lng": 7.5704709, 
            "type": "Arbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge"
        }, 
        {
            "name": "Blankenburg bei Zweisimmen", 
            "color": "#aaaaff", 
            "members": [
                "Blankenburg bei ZweisimmenSchulheim"
            ], 
            "lat": 46.541104, 
            "lng": 7.38532, 
            "type": "Schulheim"
        }, 
        {
            "name": "Landdorf", 
            "color": "#aaaaff", 
            "members": [
                "LanddorfErziehungsheim"
            ], 
            "lat": 46.9205627, 
            "lng": 7.3947358, 
            "type": "Erziehungsheim"
        }, 
        {
            "name": "Yverdon", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "YverdonMilit\u00e4rlager"
            ], 
            "lat": 46.7784736, 
            "lng": 6.641183, 
            "type": "Milit\u00e4rlager"
        }, 
        {
            "name": "Tamins", 
            "color": "#c47853", 
            "members": [
                "TaminsArbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge"
            ], 
            "lat": 46.8280926, 
            "lng": 9.4063148, 
            "type": "Arbeitslager f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge"
        }, 
        {
            "name": "B\u00fclach", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "B\u00fclachUngarnfl\u00fcchtlinge"
            ], 
            "lat": 47.5160671, 
            "lng": 8.5419603, 
            "type": "Ungarnfl\u00fcchtlinge"
        }, 
        {
            "name": "Arth am See", 
            "color": "#aaaaff", 
            "members": [
                "Arth am SeeKinderheim"
            ], 
            "lat": 47.0362841, 
            "lng": 8.5686947, 
            "type": "Kinderheim"
        }, 
        {
            "name": "Hu\u00e9moz s/ Ollon", 
            "color": "#aaaaff", 
            "members": [
                "Hu\u00e9moz s/ OllonKinderheim"
            ], 
            "lat": 46.292425, 
            "lng": 7.028818, 
            "type": "Kinderheim"
        }, 
        {
            "name": "Klosters - Selfranga", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "Klosters - SelfrangaUngarnfl\u00fcchtlinge"
            ], 
            "lat": 46.856582, 
            "lng": 9.8827525, 
            "type": "Ungarnfl\u00fcchtlinge"
        }, 
        {
            "name": "B\u00f6nigen", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "B\u00f6nigenFl\u00fcchtlingsheim"
            ], 
            "lat": 46.6859659, 
            "lng": 7.8932422, 
            "type": "Fl\u00fcchtlingsheim"
        }, 
        {
            "name": "Chavannes-de-Bogis", 
            "color": "#ffaa00", 
            "members": [
                "Chavannes-de-BogisInterniertenlager f\u00fcr polnische Soldaten"
            ], 
            "lat": 46.3435262, 
            "lng": 6.1621477, 
            "type": "Interniertenlager f\u00fcr polnische Soldaten"
        }, 
        {
            "name": "Rovina", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "RovinaFl\u00fcchtlingsheim"
            ], 
            "lat": 45.9479341, 
            "lng": 8.911712, 
            "type": "Fl\u00fcchtlingsheim"
        }, 
        {
            "name": "Konolfingen", 
            "color": "#c47853", 
            "members": [
                "KonolfingenFlickstube"
            ], 
            "lat": 46.8794597, 
            "lng": 7.6208263, 
            "type": "Flickstube"
        }, 
        {
            "name": "Les Chevalleyres", 
            "color": "#aaaaff", 
            "members": [
                "Les ChevalleyresKinderheim"
            ], 
            "lat": 46.4771074, 
            "lng": 6.8959938, 
            "type": "Kinderheim"
        }, 
        {
            "name": "Ambri - Piotta", 
            "color": "#aaffaa", 
            "members": [
                "Ambri - PiottaSanatorium"
            ], 
            "lat": 46.510617, 
            "lng": 8.690151, 
            "type": "Sanatorium"
        }, 
        {
            "name": "Gals", 
            "color": "#ffaaaa", 
            "members": [
                "GalsStraflager"
            ], 
            "lat": 47.0281883, 
            "lng": 7.050374, 
            "type": "Straflager"
        }, 
        {
            "name": "Roth\u00f6he bei Oberburg", 
            "color": "#aaaaaa", 
            "members": [
                "Roth\u00f6he bei OberburgFl\u00fcchtlingslager"
            ], 
            "lat": 47.039879, 
            "lng": 7.5454202, 
            "type": "Fl\u00fcchtlingslager"
        }, 
        {
            "name": "M\u00e4nnedorf", 
            "color": "#aaaaff", 
            "members": [
                "M\u00e4nnedorfKinderheim"
            ], 
            "lat": 47.2574625, 
            "lng": 8.6946733, 
            "type": "Kinderheim"
        }
    ]
}